<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Seven Runes" classification="LayoutTranslations" version="1" language="de" author="Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Deutsch</entry>
<entry key="copyright">Aswynn, Nordgeheimnisse</entry>
		<entry key="Title">Sieben rune Plan</entry>
		<entry key="Description">Dieses runecast spezifiziert einer Spitze mehr mit mehr 
Informationen über, wie man Ihr Problem beschäftigt und auf welcher 
Leitung Sie zu Ihrem anwesenden Dilemma an erster Stelle. Es 
spricht normalerweise von den Fällen drei Monate in die Zukunft und 
in die Vergangenheit. Wenn Sie diesen Plan benutzen aber 
Informationen über die Happenings wünschen möchten, die 
gegenwärtiger als drei Monate sind, seien Sie sicher, sich auf Ihren 
Zeitrahmen außerdem zu konzentrieren, wenn Sie auf Ihre Frage sich 
konzentrieren. Die Fragen, die Sie mit diesem Plan beantworten 
können, können im Bereich als mit etwas anderen runecasts viel 
ausgedehnter sein. Anstelle, anstelle zu bitten "ja" oder "von 
nicht" oder ", was über mein Verhältnis?", Sie können Fragen 
stellen, wie ", wie mein Jobfortschritt werden Sie, wenn ich mache 
diesen neuen Geschäft Kurs?" oder ", wenn ich anfing, die Leute
zu sehen, wie würde mein gegenwärtiger Geliebter annehmen ihn?" 
Durch Fragen mögen Sie diese, Sie kann genügende Informationen
zweifellos erhalten, um alle aber die kompliziertsten Probleme zu 
lösen.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Das Problem 1</entry><entry key="Meaning0">Ihr Problem, wie es jetzt ist.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Das Problem 2</entry><entry key="Meaning1">Ihr Problem, wie es jetzt ist.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Hinter 1</entry><entry key="Meaning2">Faktoren in der Vergangenheit, die bis zu den 
Situationen zur Zeit geführt haben</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Hinter 2</entry><entry key="Meaning3">Faktoren in der Vergangenheit, die bis zu den 
Situationen zur Zeit geführt haben</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Rat 1</entry><entry key="Meaning4">Runes 5 und 6 sind die zwei wichtigsten runes in diesem
runecast. Sie stellen raten dar, welches die runes Sie geben, 
und besondere Extrasorgfalt muß angewendet werden, um ihre 
Bedeutungen zu deuten, während sie bis eine andere beziehen. 
Sie können eine Notwendigkeit zu warten und nicht zu fungieren 
oder eine Notwendigkeit anzeigen, sofort zu fungieren. Sie 
können eine Gesamtverschiebung des Hauptgewichtes den neuen Reichen 
auch anzeigen, die zum Problem in der Frage total ohne Bezug sind.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Rat 2</entry><entry key="Meaning5">Runes 5 und 6 sind die zwei wichtigsten runes in diesem
runecast. Sie stellen raten dar, welches die runes Sie geben, 
und besondere Extrasorgfalt muß angewendet werden, um ihre 
Bedeutungen zu deuten, während sie bis eine andere beziehen. 
Sie können eine Notwendigkeit zu warten und nicht zu fungieren 
oder eine Notwendigkeit anzeigen, sofort zu fungieren. Sie 
können eine Gesamtverschiebung des Hauptgewichtes den neuen Reichen 
auch anzeigen, die zum Problem in der Frage total ohne Bezug sind.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Resultat</entry><entry key="Meaning6">Die abschließende Position, rune 7, ist die Resultat 
Position. Halten Sie im Verstand, den ein positives rune in 
diesem Platz (oder in einem negativen, denn der Angelegenheit) nur 
wirklich positiv ist (oder Negativ) wenn die vorhergehenden runes 
solch ein Resultat anzeigen</entry>
</oracleio>
