<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Ingrid (Sunny) Halvorsen" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="de" author="Ingrid (Sunny) Halvorsen" >
<entry key="languagename">Deutsch</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Ingrid 2007 Halvorsen 
(mailto:sunnyway@aol.com). Erlaubnis wird Kopie bewilligt, 
verteilt und/oder ändert dieses Dokument unter den Bezeichnungen der 
neueren Version der GNU freien Unterlagen Lizenz, der Version 1.2 oder
irgendein, die durch die freie Software-Grundlage veröffentlicht 
wird. Eine Kopie der Lizenz kann an http://www.gnu.org gefunden 
werden</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">Fehu (F: Inländisches Vieh, Fülle.)</entry><entry key="ObjectMeaning0">Besitz gewann oder erwarb, Einkommen, Glück erworben. 
Überfluß, finanzielle Stärke im Geschenk oder nahe Zukunft. 
Zeichen der Hoffnung und des viel, des Erfolges und des 
Glückes. Sozialerfolg. Energie, Vorsorge, Ergiebigkeit, 
creation/destruction (Werden).</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">Uruz: (U: Auroch, ein wildes Rind.)</entry><entry key="ObjectMeaning1">Körperliche Stärke und Geschwindigkeit, ungezähmtes 
Potential. Eine Zeit der großen Energie und der Gesundheit. 
Freiheit, Energie, Tätigkeit, Mut, Stärke, Hartnäckigkeit, 
Verständnis, Klugheit. Plötzliche oder unerwartete Änderungen
(normalerweise für das bessere). Sexueller Wunsch, männliche 
Kraft. Das Formen der Energie und des Musters, Formulierung des 
Selbst.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">Thurisaz: (TH: Dorn oder ein Riese.)</entry><entry key="ObjectMeaning2">Reagierende Kraft, verwiesene Kraft der Zerstörung und 
Verteidigung, Konflikt. Instinktiver Wille, lebenswichtiges 
eroticism, verbessernder Katalysator. Eine Tendenz in Richtung 
zur Änderung. Katharsis, bereinigend, reinigendes Feuer. 
Männliche Sexualität, Düngung. (Thorr, der 
Donnergott, war vom Riesen</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">Ansuz: (A: Wie, ancestral Gott, d.h. Odin.)</entry><entry key="ObjectMeaning3">Eine aufschlußreiche Anzeige oder ein Einblick, Kommunikation. 
Signale, Inspiration, Begeisterung, Rede, zutreffender Anblick, 
Energie von Wörtern und Namengeben. Segen, das Nehmen des 
Rates. Gute Gesundheit, Harmonie, Wahrheit, Klugheit.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">Raidho: (R: Lastwagen oder chariot.)</entry><entry key="ObjectMeaning4">Spielraum, in den körperlichen Bezeichnungen und in denen der 
Lebensstil Richtung. Eine Reise, Ferien, Verschiebung, 
Entwicklung, Änderung des Platzes oder Einstellung. Sehen einer
größeren Perspektive. Sehen der rechten Bewegung für Sie, und
Entscheiden nach ihr zu bilden. Persönlicher Rhythmus, 
Weltrhythmus, Tanz des Lebens.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">Kenaz: (K: Leuchtfeuer oder Fackel.)</entry><entry key="ObjectMeaning5">Anblick, Enthüllung, Wissen, Kreativität, Inspiration, 
technische Fähigkeit. Lebenswichtiges Feuer des Lebens, der 
vorgespannten Energie, des Feuers der Umwandlung und der Regeneration.
Energie, Ihre eigene Wirklichkeit, die Energie zu verursachen 
des Lichtes. Öffnen Sie sich zur neuen Stärke, zur Energie und
zur Energie jetzt. Neigung, sexuelle Liebe.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">Gebo: (G: Geschenk.)</entry><entry key="ObjectMeaning6">Geschenke, in der Richtung des Opfers und der Großzügigkeit, 
Balance anzeigend. Alle Angelegenheiten in Beziehung zu 
Austäuschen, einschließlich Verträge, persönlichen Verhältnissen 
und Teilhaberschaften.</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">Wunjo: (W oder V: Freude.)</entry><entry key="ObjectMeaning7">Freude, Komfort, Vergnügen. Stipendium, Harmonie, 
Wohlstand. Ekstase, Ruhm, geistige Belohnung, aber auch die 
Möglichkeit vom Hinausgehen "über die Oberseite". Wenn sie 
zurückgehalten wird, ist die Bedeutung allgemeiner Erfolg und 
Anerkennung des Wertes.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">Hagalaz: (H: Hagel.)</entry><entry key="ObjectMeaning8">Zorn der Natur, der zerstörenden, unbeaufsichtigten 
Kräfte, besonders des Wetters oder innerhalb des unbewußten. 
Mildern, prüfend, Versuch. Kontrollierte Krise, führend 
zu Beendigung, innere Harmonie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">Nauthiz: (N: Notwendigkeit.)</entry><entry key="ObjectMeaning9">Verzögert, Beschränkung. Widerstand, der zu Stärke, 
Innovation, Benötigenfeuer (Self-reliance) führt. Bedrängnis,
Durcheinander, Konflikt und die Energie des Willen, sie zu 
überwinden. Ausdauer, Überleben, Ermittlung. Eine Zeit, 
Geduld auszuüben. Anerkennung irgendjemandes Schicksals. 
Major Selbst-eingeleitete Änderung. Stellen Sie Ihre 
Furcht gegenüber.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">Isa: (I: Eis.) </entry><entry key="ObjectMeaning10">Eine Herausforderung oder eine Frustration. Psychologische
Blöcke zum Gedanken oder zur Tätigkeit, einschließlich Beschwerden.
Stillstand oder eine Zeit, Inneren zu drehen und zu warten was 
kommen soll, oder Klarheit zu suchen. Dieses rune verstärkt 
runes um es.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">Jera: (J oder Y: Ein Jahr, eine gute Ernte.)</entry><entry key="ObjectMeaning11">Die Resultate der früheren Bemühungen werden verwirklicht. 
Eine Zeit des Friedens und des Glückes, fruchtbare Jahreszeit. 
Sie kann durch stagnancy brechen. Hoffnungen und 
Erwartungen des Friedens und des Wohlstandes. Die Versprechung 
des Erfolges erworben. Lebenszyklus, zyklisches Muster des 
Universums. Alles ändert, in seiner eigenen Zeit.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">Eihwaz: (EI: Eibebaum.)</entry><entry key="ObjectMeaning12">Stärke, Zuverlässigkeit, Zuverlässigkeit, trustworthiness. 
Aufklärung, Ausdauer. Verteidigung, Schutz. Die zu 
erwerben Antriebskraft, Beweggrund und eine Richtung des Zweckes zur 
Verfügung stellend. Zeigt an, daß Sie Ihren Anblick auf einem 
angemessenen Ziel eingestellt und Ihre Ziele haben erzielen können. 
Ein ehrlicher Mann, der auf gebaut werden kann.</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">Perthro: (P: Losschale, -vagina.) </entry><entry key="ObjectMeaning13">Unsichere Bedeutung, eine geheime Angelegenheit, ein Geheimnis, 
versteckte Sachen und geheimnisvolle Fähigkeiten. Einführung, 
Wissen irgendjemandes Schicksals, Wissen der zukünftigen 
Angelegenheiten, die Zukunft oder Ihren Weg feststellend. die 
Sachen weiblich, die weiblichen Geheimnisse einschließlich weibliche 
Ergiebigkeit und Vagina betreffen. Gutes Los, Stipendium und 
Freude. Entwicklungsänderung.</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">Algiz: (Z oder - R: Elche, Schutz.) </entry><entry key="ObjectMeaning14">Schutz, ein Schild. Das schützende Drängen, sich oder 
andere zu schützen. Verteidigung, weg weisend vom Übel, 
Schild, Wächter ein. Anschluß mit den Göttern, weckend, 
höheres Leben. Es kann verwendet werden, um Energie passend zu 
lenken. Folgen Sie Ihren Instinkten. Halten Sie Einfluß 
des Erfolges oder behalten Sie eine gewonnene oder erworbene Position 
bei.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">Sowilo: (S: Die Sonne.) </entry><entry key="ObjectMeaning15">Erfolg, Ziele erzielt, Ehre. Die Leben-Kraft, Gesundheit. 
Eine Zeit, als Energie für Sie für positive Änderungen in 
Ihrem Leben, in Sieg, in Gesundheit und in Erfolg vorhanden ist. 
Kontakt zwischen dem höheren Selbst- und dem unbewußten. 
Gesamtheit, Energie, elementare Kraft, Klinge der Flamme, 
reinigendes Feuer.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">Tiwaz: (T: Tyr, der Himmelgott.)</entry><entry key="ObjectMeaning16">Ehre, Gerechtigkeit, Führung und Berechtigung. Analyse, 
Vernunft. Wissen, wo irgendjemandes zutreffende Stärken liegen.
Bereitwilligkeit zum Self-sacrifice. Sieg und Erfolg in 
irgendeiner Konkurrenz oder in den Rechtssachen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">Berkano: (B: Berchta, die Birke-Göttin.)</entry><entry key="ObjectMeaning17">Geburt, Geistes- und körperlich und persönliches Wachstum der 
allgemeinen Ergiebigkeit, Befreiung. Verbessernde Energie und 
Licht des Frühlinges, Erneuerung, Versprechung der neuen Anfänge, 
neues Wachstum. Erwecken des Wunsches. Eine 
Liebeangelegenheit oder eine neue Geburt. Die Erweiterung eines 
Unternehmens oder des Wagnisses.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">Ehwaz: (E: Pferd, zwei Pferde.)</entry><entry key="ObjectMeaning18">Transport. Mag ein Pferd, Auto, Fläche, Boot oder anderen
Träger darstellen. Bewegung und Änderung für das bessere. 
Stufenweise Entwicklung und unveränderlicher Fortschritt werden
angezeigt. Harmonie, Teamwork, Vertrauen, Loyalität. Eine
ideale Verbindung oder eine Teilhaberschaft. Bestätigung 
bezweifeln jenseits die Bedeutungen der runes um sie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">Mannaz: (M: Mann, Menschheit.)</entry><entry key="ObjectMeaning19">Der Selbst; die einzelne oder menschliche Rasse. 
Ihre einstellung gegenüber anderen und ihre einstellungen 
gegenüber Ihnen. Freunde und Feinde, Sozialauftrag. 
Intelligenz, Vorbedacht, verursachen, Fähigkeit, Fähigkeit. 
Göttliche Struktur, Intelligenz, Bewußtsein. Erwarten 
Sie, irgendeine Art des Hilfsmittels oder der Mitarbeit jetzt zu 
empfangen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">Laguz: (L: Wasser oder ein Lauch.)</entry><entry key="ObjectMeaning20">Fluß, Wasser, Meer, eine Ergiebigkeitquelle, die heilende 
Energie der Erneuerung. Lebenenergie und organisches Wachstum. 
Phantasie und psychische Angelegenheiten. Träume, 
Phantasien, Geheimnisse, das Unbekannte, versteckt, das tiefe, der 
Underworld. Erfolg im Spielraum oder im Erwerb, aber mit der 
Möglichkeit des Verlustes.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">Ingwaz: (NG: Ing, der Masse Gott.)</entry><entry key="ObjectMeaning21">Männliche Ergiebigkeit, Schwangerschaft, internes Wachstum. 
Allgemeine Tugenden, gesunder Menschenverstand, einfache 
Stärken, Familie Liebe, interessierend, menschliche Wärme, das Haus.
Reststadium, eine Zeit der Entlastung, ohne Angst. Eine 
Zeit, wenn alle losen Zeichenketten gebunden werden und Sie seien Sie 
frei, in eine neue Richtung zu bewegen. Hören Sie auf selbst.</entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Dagaz: (D: Tag oder Dämmerung.)</entry><entry key="ObjectMeaning22">Durchbruch, weckend, Bewußtsein. Tageslichtklarheit im 
Vergleich mit Nachtzeitungewißheit. Eine Zeit, nach einem 
Unternehmen zu planen oder sich einzuschiffen. Die Energie der 
Änderung verwies durch Ihre Selbst Willen, Umwandlung. 
Hope/happiness, das ideale. Sicherheit und Sicherheit. 
Wachstum und Freigabe. Gleichen Sie Punkt, den Platz aus, 
in dem Entgegengesetzte treffen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Othala: (O: Ancestral Eigenschaft.)</entry><entry key="ObjectMeaning23">Übernommene Eigenschaft oder Besitz, ein Haus, ein Haus. 
Was wirklich bis ein wichtig ist. Gruppe Auftrag, Gruppe 
Wohlstand. Land der Geburt, des geistigen Erbes, der Erfahrung 
und der grundlegenden Werte. Hilfsmittel in den geistigen und 
körperlichen Reisen. Quelle der Sicherheit, der Zunahme und des
Überflußes.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0">Verlust der persönlichen Eigenschaft, der Achtung oder der 
etwas, den Sie in Bemühung zu halten einsetzten. Sie zeigt 
irgendeine Art des Ausfalls an. Habsucht, Burnout, Atrophie, 
Zwietracht. Feigheit, Stupidity, Stumpfheit, Armut, 
Sklaverei, Knechtschaft.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning1">Schwäche, Obsession, misdirected Kraft, Herrschaft durch 
andere. Krankheit, Unbeständigkeit, Unwissenheit. 
Sinneslust, Brutalitäten, rashness, Grausamkeit, 
Gewalttätigkeit.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning2">Gefahr, defenselessness, Zwang, Verrat, Stumpfheit. Übel,
Bosheit, Haß, Quälerei, Bosheit, liegt. Ein schlechter 
Mann oder eine Frau. Raub?</entry>
	<entry key="ReversedMeaning3">Mißverständnis, Wahnvorstellung, Handhabung durch andere, 
Langeweile. Eitelkeit und grandiloquence. (Odin ist 
ein mächtiger, aber duplicitous Gott. Er hat immer seine eigene
Tagesordnung.)</entry>
	<entry key="ReversedMeaning4">Krise, Starrheit, stasis, Unrecht, irrationality. 
Unterbrechung, Verschiebung, Degradierung, Wahnvorstellung, 
vielleicht ein Tod.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning5">Krankheit, Auseinanderbrechen, Instabilität, Mangel an 
Kreativität. Nacktheit, Belichtung, Verlust der Illusion und 
falsche Hoffnung.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning6">(Gebo kann nicht aufgehoben werden, aber kann in der Opposition 
liegen): Habsucht, Einsamkeit, Abhängigkeit, über-Opfer. 
Verpflichtung, Abgabe, Not, Bestechung.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning7">Stultification, sorge, Streit, Entfremdung. Delirium, 
Intoxikation, Besitz durch höhere Kräfte, unpraktische Begeisterung.
Rasende Raserei, berzerker.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning8">(Hagalaz kann nicht aufgehoben werden, aber kann in der 
Opposition liegen): Naturkatastrophe, Katastrophe. 
Stockung, Verlust der Energie. Schmerz, Verlust, 
Suffering, Härte, Krankheit, Krise.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning9">Begrenzung der Freiheit, Bedrängnis, Mühe, 
Schufterei, laxity. Notwendigkeit, Extremität, wünschen, 
Entzug, Verhungern, Notwendigkeit, Armut, emotionaler Hunger.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning10">(Isa kann nicht aufgehoben werden, aber kann in der Opposition 
liegen): Ego-Manie, Stumpfheit, Blindheit, Ableitung. 
Treachery, Illusion, Betrug, Verrat, Arglist, 
Heimlichkeit, Hinterhalt, plottet.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning11">(Jera kann nicht aufgehoben werden, aber kann in der Opposition 
liegen): Plötzliches Hindernis, Umlenkungen. Eine 
Hauptänderung, Wiederholung, schlechtes TIMING, Armut, Konflikt.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning12">Durcheinander, Zerstörung, Unzufriedenheit, Schwäche.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning13">Neigung, Stockung, Einsamkeit, Unwohlsein.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning14">Versteckte Gefahr, Verbrauch durch göttliche Kräfte, Verlust 
der göttlichen Verbindung. Tabu, Warnung, weg 
drehend, das, das abstößt.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning15">(Sowilo kann nicht aufgehoben werden, aber kann in der 
Opposition liegen): Falsche Ziele, schlechte Ratschläge, 
falscher Erfolg, gullibility, Verlust von Zielen. Zerstörung, 
Vergeltung, Gerechtigkeit, unten werfend von der Eitelkeit. 
Zorn des Gottes.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning16">Irgendjemandes Energie und kreativer Fluß werden blockiert. 
Geistesparalyse, über-Analyse, über-Opfer, Unrecht, 
Ungleichheit. Streit, Krieg, Konflikt, Ausfall in Konkurrenz. 
Schwindene Neigung, Schwierigkeiten in der Kommunikation und 
vielleicht Trennung.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning17">Familie Probleme und oder inländische Mühen. Angst um 
jemand nah an Ihnen. Nachlässigkeit, Ungezwungenheit, Verlust 
der Steuerung. Verwischen des Bewußtseins, Betrug, Sterilität,
Stockung.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning18">Dieses ist nicht wirklich ein negatives rune. Eine 
Änderung craved möglicherweise. Glauben rastlos oder begrenzt 
in einer Situation. Reckless Eile, Disharmonie, Mißtrauen, 
Verrat.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning19">Tiefstand, Sterblichkeit, Blindheit, Self-delusion. 
Verschlagenheit, slyness, Handhabung, craftiness, Berechnung. 
Erwarten Sie keine Hilfe jetzt.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning20">Eine Anzeige über eine Periode des Durcheinanders in Ihrem 
Leben. Sie können falsche Entscheidungen und schlechte Urteile 
treffen. Mangel an Kreativität und Gefühle des Seins in einer 
Furche. Fürchten Sie sich, kreisförmige Bewegung, die 
Vermeidung und verwelken. Verrücktheit, Obsession, 
Verzweiflung, Perversity, Krankheit, Selbstmord.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning21">(Ingwaz kann nicht aufgehoben werden, aber kann in der 
Opposition liegen): Machtlosigkeit, Bewegung ohne Änderung. 
Produktion, Mühe, Arbeit, Arbeit.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning22">(Dagaz kann nicht aufgehoben werden, aber kann in der Opposition
liegen): Eine Beendigung, Ende, Begrenzung, kommender voller 
Kreis. Blindheit, Hoffnungslosigkeit.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning23">Mangel an üblichem Auftrag, Totalitarismus, Sklaverei, Armut, 
Heimatlosigkeit. Schlechtes Karma, Vorurteil, clannishness, 
Provinzialismus. Zu einem was für Mann gesprungen wird.</entry>
</oracleio>
