<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="9 Rune Worldstead" classification="LayoutTranslations" version="1" language="de" author="Thorsson, Runecaster's Handbook. Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Deutsch</entry>
<entry key="copyright">Thorsson, Handbuch Runecasters. Aswynn, 
Nordgeheimnisse</entry>
		<entry key="Title">9 Rune Worldstead</entry>
		<entry key="Description">Das Muster des Skandinavier Ættir der Himmel (das 
Norden, Süden, Osten und Westen unterstreicht und die Quadranten 
zwischen) wird mit der anderen offensichtlichsten Abteilung "des 
Raumes" kombiniert, die von den neun Welten von Yggdrasil, das 
Worldstead Design zu bilden, das verwendet wird, um zu teilen das 
Gußteiltuch in, von der Bedeutung auffängt. In der 
Wirklichkeit stellt diese Abbildung das "Einstürzen" des 
mehrdimensionalen Raumes in ein zweidimensionales Modell dar - wie 
viele heilige Symbole aller Arten. Fängt sind Namen 
für die neun Welten von Yggdrasil und ableiten ihre Bedeutungen von 
diesen Konzepten auf. (das tatsächliche Tuch sollte nicht die 
Namen der Welten auf ihm haben.)</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Niflheim: Nordhr (Norden).</entry><entry key="Meaning0">Das, das Ihnen widersteht. Passive oder einschränkende 
Einflüsse von der Außenseite. Sachen, die in Richtung zur Ruhe
neigen. Das tiefste Teil des Schattens im unbewußten. 
Nifelhel von Niflheim bedeutet buchstäblich "Nebelwelt". 
Nebel ist ein unberührbarer, heimtückischer Zustand zwischen 
Wasser und eine Luft. Alle Ausschüße vom bewußten erhalten 
hier niedergelegt. Es ist der Platz, von dem Konflikte 
entstehen.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Jotunheim: Austr (Osten)</entry><entry key="Meaning1">Das, das Sie verwirrt. Das, das 
Wahrscheinlichkeit überlassen werden kann. Kräfte, die für 
Änderung sich betätigen. Reich der Krise. 
Unterbrechungs-, rohe männliche Kräfte vom unbewußten; 
das zerstörende männliche Drängen; das chaotische Teil 
des Selbst.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Åsga.: Landnordhr (Nordosten)</entry><entry key="Meaning2">Höhere Einflüsse. Natur von Verhältnissen zu 
den Göttlichkeiten. Die veiled Niederlassungen der Frage. 
Angelegenheiten der Ehre, positiver (aktiver) Einfluß von den 
letzten Zuständen des Bestehens ("incarnations:) -- ørlög. 
Individualität. Höchste Fläche. Höherer Selbst. 
Spirituality.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Vanaheim: Vestr (Westen)</entry><entry key="Meaning3">Fördert Wachstum. Erotische Verhältnisse. 
Personen des gegenüberliegenden Geschlechtes. 
Ausgleichende Einflüsse. Kräfte des Durchganges, der 
Struktur und des Wohls. Glauben (Wasser).</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Ljóssálfheim: Utnordhr (Nordwesten)</entry><entry key="Meaning4">Geisteseinflüsse. Familie Angelegenheiten. 
Anzeigen von Huginn - Richtungen, in denen Sie planen sollten. 
Was Ihnen hilft. Wege, zum Sie zu helfen, Einflüsse von 
Àsgardhr zu verwirklichen. (Luft). Betriebe, Elfe, 
Baumgeist und Vögel werden rüber von Freyr, Lord des Vanir 
angeordnet.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Midgard: Mitte</entry><entry key="Meaning5">Die Weise Leute kommen zusammen, sich im Leben zu 
verkünden. Das Resultat im Leben. Egobewußtsein. 
Die Beschaffenheit, das Ego-Bewußtsein oder der niedrigere 
Selbst.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Hel: Utsudhr (Südwesten)</entry><entry key="Meaning6">Versteckte oder unterdrückte instinktive Wünsche. 
Natur der automatischen Funktionen oder des Verhaltens. 
Der versteckte Weg der Frage. Negativer (passives, 
einschränkend) Einfluß von den pasts Zuständen des Bestehens - 
ørlög. Zerstörendes Teil des weiblichen, versteckten vierten 
Aspekts des Mondes; das verschlingende Teil der Mutter; 
die Hälfte-lebendige Hälfte-tote Tochter von Loki, beinahe 
schwarz, beinahe weiß.</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Svartálfheim: Landsudhr (Südosten)</entry><entry key="Meaning7">Kreative emotionale Einflüsse. 
Geldangelegenheiten. Anzeigen von Muninn - Sachen, die Sie
an sich reflektieren sollten. Wege, zum des Einflusses von Hel. 
Sensation (Masse) zu verwirklichen. Die dunklen Elfe sind 
smiths, wie Volund und arbeiten mit den Mineralien, nehmen 
Grundmaterialien von der Masse und transmuting sie in höhere 
Materialien.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Muspellsheim: Sudhr (Süden)</entry><entry key="Meaning8">Zustand von Phioleenergie, der, der Sie vitalisiert. 
Aktive Einflüsse von der Außenseite. Sachen, die in 
Richtung zur Tätigkeit neigen.</entry>
</oracleio>
