<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jTarotHelp language="German" version="1.0">
<Topic index="0" issubtopic="false" ><title>Was ist ' jTarot und Runes'?</title><TopicText>
&lt;p&gt;' jTarot und Runes' ist Ihr eigener persönlicher Berater,
der auf der Klugheit des tarot basiert, das zum fünfzehnten 
Jahrhundert (1420-1440) direkt verfolgt werden kann, Norditalien. 
Jedoch ist etwas Anspruch tarot Tausenden Jahre alt mit Wurzeln 
in Ägypten. Runes sind ein altes germanisches Alphabet, 
verwendet für Schreiben, Weissagung und Magie. Runes wurden in 
Nordeuropa, Skandinavien, die britischen Inseln und Island von 
ungefähr 100 B.C.E verwendet. zu 1600 C.E. Die meisten 
Informationen über runes ' im jTarot und in Runes' kommen von &lt;a href="http://www.sunnyway.com/runes/index_divination.html"&gt;Ingrid (Sunny) Halvorsen&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;' jTarot und Wille Runes' tun ein "Ablesen" für Sie an 
irgendeinem Punkt, den Sie glauben, daß Sie einige Ratschläge 
benötigen konnten. Der Messwert besteht aus dem Anzeigen einer 
bestimmten Anzahl von Karten in einem bestimmten Auftrag und dann 
beschreiben, was diese Karten bedeuten. Sie müssen die 
desciptions der Karten dann nehmen und versuchen, die Bedeutungen der 
Karten an Ihrer derzeitigen Situation oder an Problem anzuwenden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;' jTarot und Runes' ist eine Karte game/oracle, die für 
Ihren Genuß bestimmt ist. Folgen Sie nie dem Rat ' von jTarot 
und von Runes', wenn dieser Rat nicht genau ist, was Sie irgendwie tun
möchten. Das Leben ist so kompliziert, daß es nicht möglich 
ist, daß ein einfaches Kartenspiel Ihnen genau erklären kann, was 
Sie tun müssen, um Erfolg und Glück zu finden. Die schwierigen
Entscheidungen, die Sie im Leben treffen müssen, sind, was 
Lebenbedeutung gibt. ' jTarot und Wille Runes' nur geben Ihnen 
etwas neue Einblicke hoffnungsvoll in Ihr bestimmtes Problem oder in 
Situation, aber es wird nicht bedeutet, daß ' jTarot und Wille Runes'
die schwierigen Entscheidungen für Sie treffen und Sie folglich vom 
Zweck des Lebens berauben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;' jTarot und Runes' ist freie Software und sie sollte auf 
dem meisten jedem möglichen Computer und dem Betriebssystem arbeiten.
Das schließt Windows.xp, Windows NT, Windows 95,98,me, 
Macintosh, Linux, Solaris und das meiste jedes mögliche andere Unix 
gegründete System ein.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wenn Sie Fragen oder Anmerkungen haben, email zu 
tarot@lazy8.nu&lt;/p&gt;

</TopicText></Topic>
<Topic index="1" issubtopic="false" ><title>' jTarot und Runes' für den Anfänger</title><TopicText>
Ein Anfänger im tarot schätzt, wie einfach es 
einen tarot Messwert produzieren und kompletten Rat erhalten soll. 
Mit gerade einigem Klicken der Maus, erscheint der Messwert. 
Mit Zeit gewinnt der Anfänger ein Gefühl für die vielen 
unterschiedlichen Pläne, die Kartensätze und andere Möglichkeiten 
in diesem Programm.
</TopicText></Topic>
<Topic index="2" issubtopic="false" ><title>' jTarot und Runes' für den Fachmann</title><TopicText>
' jTarot und Runes' enthält viele vorgerückte 
Möglichkeiten für den Fachmann. Zum Beispiel:
</TopicText></Topic>
<Topic index="3" issubtopic="true" ><title>Manuelle Vorwähler der Karten</title><TopicText>
Wenn Sie unbequemen Wahlkarten auf dem Computer 
glauben, können Sie die Karten legen sich und Ihren Plan in den 
Computer dann eintragen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="4" issubtopic="true" ><title>Messwerte speichern und zurückholend</title><TopicText>
Alle Pläne, die Sie produzieren, können 
gespeichert werden und dann zurückgeholt werden, also können Sie ein
"Tarot Tagebuch" haben, wo Sie leicht sehen können, wenn Ihre 
Deutungen der tarot Pläne waren genau oder nicht indem sie herauf 
einen alten Messwert zurückriefen.
</TopicText></Topic>

<Topic index="5" issubtopic="true" ><title>Exportieren Sie einen Messwert</title><TopicText>
Sie können einen Plan exportieren und Deutungen 
zu einem bunten HTML formatieren oder eins einiger anderer Formate, 
die Sie dann schicken können den Klienten. Ausdruck der 
Messwerte sind auch in der vollen Farbe mit der Fähigkeit, Ihre 
eigene persönliche Deutung jedem Messwert hinzuzufügen möglich.
</TopicText></Topic>
<Topic index="6" issubtopic="true" ><title>Bilden Sie Ihre eigenen Definitionen für jede Karte</title><TopicText>
Wenn Sie Ihre eigenen Definitionen für jede Karte
bilden möchten, ' jTarot und Runes' liefert alle, die Sie dies tun 
müssen und dann können Sie Ihr eigener tarot Verleger werden und Ihr
eigenes Selbst-geschriebenes tarot Buch mit diesem Programm sogar 
herstellen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="7" issubtopic="true" ><title>Multi-Sprachenmöglichkeiten</title><TopicText>
Jeder möglicher Text, der in diesem Programm 
erscheint, kann in irgendeine Sprache in den Weltdank Java und Unicode
leicht übersetzt werden.
</TopicText></Topic>
<Topic index="8" issubtopic="true" ><title>Verursachen Sie Ihre eigenen kundenspezifischen Pläne</title><TopicText>
Wenn die unterschiedlichen Pläne 30+, die in 
diesem Programm eingeschlossen sind, nicht genug für Sie sind, dann 
haben Sie die Möglichkeit, zum Ihrer eigenen Pläne zu verursachen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="9" issubtopic="false" ><title>Schritte mit einbezogen, wenn ein tarot Messwert 
produziert wird</title><TopicText>

Bei jedem Anfang des Programms, sieht ein Dialog, 
verlangend Sie aus, einen neuen Messwert zu tun. Wenn Sie dann 
produzieren möchten dennoch ein anderer Messwert, können Sie zum 
Menü "Messwerte-&gt;Do gehen ein neuer Messwert." Dann haben Sie 
die folgenden Wahlen, zum an zu entscheiden.
</TopicText></Topic>
<Topic index="10" issubtopic="true" ><title>Tragen Sie Ihre Frage für ' jTarot und Runes' ein</title><TopicText>
Hier können Sie eine Frage für das tarot 
eintragen, wenn Sie wünschen. Indem er hier eine Frage 
einträgt,IST der tarot Messwert in der Lage, Ihnen genau zu 
erklären, was Sie wissen möchten. Von der Erfahrung kann ich 
Ihnen erklären, daß daß, wenn Sie den Frage freien Raum, nach 
einigen Minuten des Grasens über dem Messwert lassen, Sie genau 
vergessen was die Frage war und anfangen, zu bilden die Frage nach, 
was es Sie ist, wünschen Sie die Antwort sein von, was tarot gegeben 
hat.
</TopicText></Topic>
<Topic index="11" issubtopic="true" ><title>Wählen Sie das Orakel und einen Plan</title><TopicText>
Dieses ist vermutlich die härteste Wahl. 
Hier müssen Sie entscheiden, welches zu verwenden Orakel, Tarot
oder Runes. Dann gibt es z.Z. unterschiedliche Pläne 30+. 
Es dauert Ihnen eine sehr lange Zeit zu erhalten aquainted mit 
jedem Plan. Ich schlage Sie Unterhalt zu den ersten 4 Plänen in
der Liste vor, wenn Sie ein Anfänger sind. Klicken Sie an den 
Plan, den Sie und für einige Pläne wünschen, es eine Beschreibung 
des Plans geben, der außerdem gezeigt wird.
</TopicText></Topic>
<Topic index="12" issubtopic="true" ><title>Wählen Sie einen Berater und Gebrauch aufgehobenen 
Gegenstände oder nicht vor</title><TopicText>
An diesem Punkt können Sie einen Berater für 
Ihren Messwert wählen, aber er wirklich macht nicht soviel aus, weil,
nachdem der Messwert erfolgt ist, Sie den Berater ändern können. 
Der "Gebrauch hob Gegenstände auf, die Wahl" bedeutet, daß 
Bilder "herauf Seite unten erscheinen können." Im Allgemeinen 
verbinden Leute ein Oberseite unten Bild mit negativem etwas oder 
möglicherweise eine gegenüberliegende Bedeutung zum Bild. 
Persönlich denke ich, daß tarot mit Veränderung so reich ist,
die, wenn Sie dann in den "aufgehobenen" Aspekt werfen, ich Schiene 
halten kann kein längeres von, was los ist. So Sachen einfach 
"NICHT" hob zu halten, auserwählt "zu verwenden Gegenstände." auf
</TopicText></Topic>
<Topic index="13" issubtopic="true" ><title>Wählen Sie die Bilder und eine kleinere Gruppe Bilder 
vor</title><TopicText>

An diesem Punkt können Sie einen Satz Bilder für
Ihren Messwert wählen, aber er wirklich macht nicht soviel aus, weil,
nachdem der Messwert erfolgt ist, Sie das images.You ändern können 
können einen tarot Messwert mit gerade dem "höheren arcanna" oder 
gerade dem "niedrigeren arcanna" beliebig tun. Ein Messwert mit 
gerade dem höheren arcanna ist ziemlich allgemein und er gibt einen 
intensiveren Messwert, aber es ist auch ein Messwert mit viel weniger 
Veränderung. Einige Leute wählen einen Messwert mit gerade dem
niedrigeren arcanna, weil sie nicht besonders das höhere arcanna 
mögen, oder sie zu Pläne, mit einem normalen Satz des Spielens der 
Karten zu tun gewohnt. Ich empfehle Sie verwende alle Bilder und
folglich verwende auch nicht nicht von diesen Wahlen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="14" issubtopic="true" ><title>Wählen Sie manuell jede Karte vor</title><TopicText>
Schlagen Sie diese Taste, wenn Sie bereits einen 
Plan sich mit den tatsächlichen tarot Karten getan haben und dann Sie
Ihren Plan in dieses Programm für Deutung, der Ausdruck eintragen 
möchten und exportierten oder speichern. Dieses ist besonders 
für die, die nicht wirklich das Gefühl einer computergestützten 
Karte Vorwähler mögen. Die meisten Leute wünschen nicht, 
diese Möglichkeit aber verwenden immer die folgende "nach dem zufall 
auserwählte Karten" Technik. Wenn Sie diese Taste schlagen, 
erhalten Sie dann einen Dialog mit einer Liste aller Karten im linken 
Liste Kasten. Wählen Sie einzeln jede Karte vor, die Sie 
bereits ausgebritten haben. Nachdem Sie eine Karte vorgewählt 
haben, schlagen Sie dann "zunächst" und fahren Sie zur folgenden 
Karte fort. Sie müssen die Karten im Auftrag vorwählen, der in
der Abbildung in der Mitte des Dialogs gezeigt wird.
</TopicText></Topic>
<Topic index="15" issubtopic="true" ><title>Wählen Sie nach dem zufall Karten vor</title><TopicText>
Schlagen Sie diese Taste, um zu der Karten für 
Ihren Plan nach dem zufall vorwählen fortzufahren. Sie werden 
gezeigt, daß ein Dialog mit allen 78 Karten (oder möglicherweise 
einer gewählten Teilmenge der Plattform) und Sie eine Karte für jede
Position im Plan wählen müssen. Die Position, für die Sie 
jede Karte wählen, wird vor jeder Karte Vorwähler gezeigt und 
beschrieben. Wenn Sie eine Karte für jede Planposition 
vorgewählt haben, sind der dissapear Dialogwille und Ihr Plan vor 
Ihnen. Sie können den Schirm die Größe neu bestimmen, um 
Ihren Plan effektiv zu sehen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="16" issubtopic="true" ><title>Wählen Sie die Bilder und die Bildgröße vor, die Sie 
verwenden möchten</title><TopicText>
Es gibt eine große Vielzahl der Plattformen, zum 
von zu wählen und Sie können irgendein versuchen, das Sie für Ihren
Messwert wünschen. Gehen Sie zum Menü "Bilder" und wählen Sie
die Plattform, die Sie wünschen. Das Wählen der rechten 
Größe des Bildes hilft Ihnen, das ganzes Bild offenbar zu sehen. 
Diese Bildgröße bewirkt auch die Größe des Bildes im 
Ausdruck und in den Exporten. Gehen Sie zum Menü "Wahlen" und 
wählen Sie die Prozentsatzgröße vor, die Sie wünschen
</TopicText></Topic>
<Topic index="17" issubtopic="true" ><title>Zeigen Sie die normalen und aufgehobenen zusammen 
Gegenstandtexte</title><TopicText>
In den Messwerten haben Sie eine Wahl, zum in der 
Lage zuSEIN, nur den normalen Gegenstandtext zu zeigen, wenn der 
Gegenstand nicht und nur der aufgehobene Gegenstandtext aufgehoben 
wird, wenn der Gegenstand aufgehoben wird. Dieses kann den 
Messwert einfacher bilden zu lesen. Aber es konnte interessant 
sein, den Normal und die aufgehobenen zusammen zu sehen 
Gegenstandtexte, also können Sie erlernen, was der Unterschied 
zwischen den zwei ist. In diesem Fall gehen Sie zum Menü 
"Wahlen" und wählen Sie die ' normalen und aufgehobenen 
Gegenstandzusammen texte des Erscheinens ' vor. Jedoch haben 
viele der Übersetzungen keine "aufgehobenen" Texte, so nur, das der 
normale Text sich ständig zeigt.

</TopicText></Topic>
<Topic index="18" issubtopic="true" ><title>Zeigen Sie Position Zahlen</title><TopicText>
Gehen Sie zum Menü "Wahlen-&gt;Show Plan postion 
Zahlen." Wenn Sie diese Wahl wählen, wird die postion Zahl 
jeder Karte in der Magenta auf der oberen linken Handecke jeder Karte 
im Hauptfenster dieses Programms gezeigt. Diese Zahl soll Sie 
erleichtern die korrekte Deutung der Karte im Deutung Fenster auf dem 
Recht des Hauptschirmes finden. Die Maus über der Karte 
einfach, verschiebend, möchten Sie die Deutung des Willen sehen, 
diese Karten Deutung sichtbar zu bilden im Deutung Fenster. 
Diese Zahl wird nicht auf irgendeinem Ausdruck oder Exporten 
gezeigt.  
</TopicText></Topic>
<Topic index="19" issubtopic="true" ><title>Wählen Sie vor, das Berater Sie wünschen</title><TopicText>
Gehen Sie zum Menü "Berater." Z.Z. gibt es 
nur einen vorhandenen Berater. So es gibt keinen Grund, alles 
hier vorzuwählen. Hoffnungsvoll gibt es viele Berater hier 
zukünftig, wenn Leute anfangen, mich zu senden thier besitzen 
Definitionen für jede Karte. In diesem Fall wenn Sie nicht die 
Art der Deutungen mögen, erhalten Sie, Sie können einen anderen 
Berater vorwählen, Ihnen einen neuer Computer erzeugten Messwert zu 
geben.
</TopicText></Topic>
<Topic index="20" issubtopic="true" ><title>Druck aus dem Messwert</title><TopicText>
Alle Messwerte können in den vollen Graphiken und
in der Farbe ausgedruckt werden. Gehen Sie einfach zum Menü 
"Messwerte-&gt;Print über ein web browser" und Ihre Messwerte erscheinen
dann in Ihrer Lieblingsdatenbanksuchroutine. In Ihrem web 
browser dann schlagen Sie das "Druck" Menü oder knöpfen Sie. 
Wenn Sie einige Netzdatenbanksuchroutinen haben, die in Ihren 
Computer dann angebracht werden, konnte die falsche 
Datenbanksuchroutine erscheinen. Wenn dieses der Fall ist, 
können Sie mit, den Einstellungen im Dialog zu spielen versuchen, der
gefunden wird im Menü "Vorgerückter-&gt;Show 
Datenbanksuchroutinewahldialog."
</TopicText></Topic>
<Topic index="21" issubtopic="true" ><title>Außer Ihrem Messwert als zukünftiger Referenz.</title><TopicText>

Das Menü "Messwerte-&gt;Save der gegenwärtige Messwert" 
speichert Ihren Messwert, damit Sie Ihren Messwert jederzeit 
zukünftig wieder sehen können. Sie können diese gespeicherten
Messwerte sogar schicken den Freunden, die auch dieses anzusehen haben
Programm, wenn sie gewünscht werden. Sehen dann den Messwert 
wieder, zum Menü "Messwerte-&gt;Open gehen ein vorher gespeicherter 
Messwert" und die gewünschte Akte vorwählen, die Sie sich auf dem 
Schirm wieder zeigen möchten.
</TopicText></Topic>
<Topic index="22" issubtopic="true" ><title>Schicken Sie den Freunden über email oder anderes Ihren 
Messwert Exporttechniken</title><TopicText>
Im Menü "Export" haben Sie 3 unterschiedliche 
Möglichkeiten, zum Ihres Messwertes zu exportieren: HTML, MHTML
oder WAR. HTML ist das Exportformat, das mit allen 
Datenbanksuchroutinen das kompatibelste ist, aber das Problem mit 
diesem Format ist, daß es viele unterschiedliche Akten ist, die 
produziert werden und alle unterschiedlichen Akten müssen für den 
Export anwesend sein, erfolgreich zu sein. Das MHTML ist nur 
eine Akte und folglich ist es dann das HTML Format viel desireable, 
aber das MHTML ist im Allgemeinen mit Microsoft Explorer nur kompatibel. 
MHTML ist ein Format, das spezifisch für Gebrauch mit email 
bestimmt ist. Wenn Sie nur Microsoft Produkte dann benutzen, 
ist dieses das Format für Sie. Das WAR-Format ist mit einem 
sehr wenigen mozilla klont nur kompatibel. Das WAR-Format ist 
einfach "gzipped Teerakte" so, wenn Sie die Akte Art "vom WAR" "zum 
tgz ändern," dann, welches die meisten zusammendrückenden Programme 
zu den uncompress es zu vielen Akten in der LageSIND dann, die durch 
jede mögliche Datenbanksuchroutine lesbar sind.
</TopicText></Topic>
<Topic index="23" issubtopic="false" ><title>Wie verursache ich meine eigenen Definitionen für jedes 
Bild?</title><TopicText>
Wenn Sie Ihre eigenen Definitionen für jedes Bild bilden 
möchten, ' jTarot und Runes' liefert alle, die Sie dies tun müssen 
und dann können Sie Ihr eigener tarot Verleger werden und Ihr eigenes
Selbst-geschriebenes tarot Buch mit diesem Programm sogar herstellen. 
Was mehr ist, können Sie Ihre defintions zu tarot@lazy8.nu dann
schicken und ein "Berater" für ' jTarot und Runes' zu werden und 
dannSIND andere in der Lage, Ihre defintions zu verwenden. 
Folgen Sie den folgenden Schritten
</TopicText></Topic>
<Topic index="24" issubtopic="true" ><title>Schritt 1: Stellen Sie einen 
kundenspezifischen Berater her</title><TopicText>
Gehen Sie zum Menü "Vorrückte-&gt;Create eine 
Orakeleinstellung." Es gibt Lose Tasten hier und es ist Sie 
betätigt die korrekte Taste wichtig. Neben dem Text "Berater" 
müssen Sie die Taste betätigen "herstellen diese Akte." Sie 
sollten einen Berater vermutlich zuerst vorwählen, den Sie als das 
Begining für Ihre Übersetzungen verwenden möchten, aber 
irgendwelche arbeiten. Es gibt Hunderte der möglichen Akten, 
zum von in diesem Dialog abhängig von der Sprache zu wählen, die Sie
wählen. Außer der Akte in einem Platz können Sie sich 
erinnern und mit einem Namen erinnern sich Sie.
</TopicText></Topic>

<Topic index="25" issubtopic="true" ><title>Schritt 2: Redigieren Sie einen kundenspezifischen 
Berater</title><TopicText>
Gehen Sie zum Menü "Vorrückte-&gt;Edit eine 
Einstellung Akte" und vorwählt die Akte, die Sie im vorhergehenden 
Schritt hergestellt haben. Ein massiver Dialog erscheint mit 
Tonnen der Rückstellung Übersetzungen für jedes Bild. Sie 
können jetzt innen gehen und Ihre Übersetzungen für jedes Bild 
eintragen, indem Sie einfach den vorhandenen Text eraseing und mit 
Ihren Selbst ersetzen. Wenn Sie Ihre Definitionen eintragend 
getan werden, schließen Sie dann das Fenster und Ihre Änderungen 
werden gespeichert.
</TopicText></Topic>
<Topic index="26" issubtopic="true" ><title>Schritt 3: Laden Sie eine Einstellung Akte</title><TopicText>
Gehen Sie zum Menü "Vorrückte-&gt;Load eine 
Einstellung Akte für Gebrauch in diesem Programm" und vorwählt die 
Akte, die Sie in den vorhergehenden Schritten hergestellt haben.
</TopicText></Topic>
<Topic index="27" issubtopic="true" ><title>Schritt 4: Wählen Sie vor, das Berater Sie 
wünschen</title><TopicText>
Gehen Sie zum Menü "Berater". Ihr "Berater"
sollte in der Liste dann dort sein. Wenn sie nicht ist, dann 
möglicherweise haben Sie die falsche Sprache vorgewählt? Die 
Sprache muß korrekt sein, um Ihren Berater in der Liste zu sehen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="28" issubtopic="true" ><title>Schritt 5: Ausdruck Ihre Selbst Selbst--bildete 
tarot Buch</title><TopicText>
Zum Menü "Wahlen-&gt;Show gehen alle Bilder für 
dieses Orakel". Tun Sie dann einen Ausdruck und Sie erhalten ein
nettes erläutertes Buch aller Ihrer defintions. Sie können die
Plattform in ein HTML Format "auch dann exportieren", das in die 
meisten Textverarbeitungsgeräte für das weitere Redigieren Ihres 
Buches dann importiert werden kann.

</TopicText></Topic>
<Topic index="29" issubtopic="true" ><title>Schritt 6: Teilen Sie Ihre Definitionen mit dem Rest
der Welt</title><TopicText>
Dieses ist das wichtige Teil. Anteil, was 
Sie mit anderen getan haben. Schicken Sie Ihre kundenspezifische
Beraterakte zu tarot@lazy8.nu, damit wir es in der folgenden Freigabe 
' von jTarot und von Runes' mit einschließen können. Sie 
werden dann ein "Berater" ' im jTarot und in Runes'.
</TopicText></Topic>
<Topic index="30" issubtopic="false" ><title>Wie übersetze ich dieses Programm in eine andere Sprache?</title><TopicText>
' jTarot und Dose Runes' zeigen jeden möglichen Text in 
irgendeiner Sprache. Die meisten Übersetzungen wurden durch 
einen Computer erfolgt. Dies heißt, daß sie sehr geringe 
Qualität sind. Wir benötigen Ihre Hilfe, in die anderen 
Sprachen zu übersetzen und die Qualität der gegenwärtigen 
Übersetzungen zu verbessern. Tun Sie die folgenden Schritte, um
' jTarot und Runes' zu übersetzen:
</TopicText></Topic>
<Topic index="31" issubtopic="true" ><title>Übersetzen Sie den kundenspezifischen Berater</title><TopicText>
Befolgen Sie einfach die Anweisungen im Abschnitt 
", wie ich verursache meine eigenen Definitionen für jedes Bild?" 
welchem Wille bei einem Punkt eine Rückstellung aller 
Definitionen verursachen. Nehmen Sie jene defintions und 
übersetzen Sie einfach zu Ihrer Sprache (oder zu den korrekten 
Störungen in den gegenwärtigen Übersetzungen) anstatt, vollständig
neues defintions. zu schreiben.
</TopicText></Topic>
<Topic index="32" issubtopic="true" ><title>Übersetzen Sie Menüs, Pläne und mehr</title><TopicText>
Befolgen Sie im Allgemeinen die gleichen 
Anweisungen, die Sie im Abschnitt "finden, wie ich verursache meine 
eigenen Definitionen für jedes Bild?" außer daß Sie stellen 
die Akten von den "Planübersetzungen", "von den Menü- und 
Anzeigenübersetzungen" und "von den Orakelübersetzungen." her
</TopicText></Topic>

<Topic index="33" issubtopic="true" ><title>Übersetzen Sie ' Hilfe '</title><TopicText>
Gehen Sie zum Menü "Vorrückte-&gt;Translate Hilfe 
zu Ihrer Sprache". Das erste mal Sie vorwählen, schlug dieses 
Menü dann die "Löschen" Taste im ersten Dialog, der erscheint. 
So, alle Rückstellung englischen Übersetzungen scheint dann in
einem Fenster, damit Sie übersetzen. Wenn Sie erfolgtes 
Übersetzen sind, schließen Sie dann das Fenster mit dem X in der 
oberen rechten Ecke (für die meisten Betriebssysteme). Dann 
erhalten Sie einen dritten Dialog fragend Sie, daß damit einen Namen 
und ein Platz die Übersetzungen einordnen sich setzt. Weisen 
Sie jeden möglichen Namen und einen Platz zu, die Sie leicht wieder 
finden und "OKAY" schlagen können. Sie werden dann gefragt, 
wenn Sie dieses Ihre Rückstellung Sprachenakte sein wünschen und Sie
vermutlich antworten "ja." Wenn Sie Ihre Übersetzungen wieder 
justieren möchten, dann Rückte-&gt;Translate gehen noch einmal zum 
Menü "Hilfe zu Ihrer Sprache" vor und wählt die Akte vor, die Sie 
vorher gerade speicherten.
</TopicText></Topic>
<Topic index="34" issubtopic="false" ><title>Zufallscharakter - wie ' jTarot und Runes' eine Karte 
vorwählt</title><TopicText>
' jTarot und Lagen Runes' alle Karten in der 
Plattform heraus für Sie, zum von für jedem Plan zu wählen. 
So Sie oder möglicherweise Ihr unterbewußtes, über dem volle 
Steuerung kardieren wird vorgewählt für jede Position im Plan hat. 
Die Weise, welche die Karten sind, shuffeled, bevor sie "Gesicht
unten" ausbritt, verwendet die traditionelle Computertechnik des 
Ergreifens der aktuellen Uhrzeit in den Millisekunden und des Takeings
dieses mal als Wurzelzahl in einer Zahl, die Algorithmus erzeugt. 
Wenn Sie haben, choosen "erlauben Rückkarten," dann, welches 
die Vorwählertechnik ein wenig komplizierteres ist. Ob oder 
nicht eine Karte "aufgehoben" wird, ist abhängig von, welcher 
Millisekunde Sie an die Karte klicken, die Sie für diese Position 
wünschen. In dem Augenblick als Sie an die Karte dann klicken, 
wird die Zeit ergriffen, wird dieses mal als Wurzel zur Zahl 
verwendet, die Algorithmus erzeugt, wird die erste Zahl vom 
Algorithmus und wenn diese Zahl in einer bestimmten Strecke ist, von 
der Karte wird aufgehoben, wenn nicht in die Strecke, die Karte wird 
aufgehoben nicht erhalten. Wieder ist dieses die beste Weise, 
die ich mit oben kommen könnte, um sicherzustellen Ihr unterbewußtes
bin der in der Steuerung des Karte Auswahlverfahrens.
</TopicText></Topic>
<Topic index="35" issubtopic="false" ><title>Wie kann ich meine Zeit zu diesem Projekt beitragen?</title><TopicText>
' jTarot und Wille Runes' bitten nie jedes um Geld, aber, 
wenn Sie wirklich dieses Programm genossen und zum Projekt haben 
beitragen möchten, benötigen wir Ihre Hilfe! Die folgenden ist
Vorschläge zu, wie Sie helfen können.
</TopicText></Topic>
<Topic index="36" issubtopic="true" ><title>Bilden Sie Ihre eigenen Karte Definitionen</title><TopicText>
Wenn Sie Ihnen glauben, etwas Erfahrung mit tarot 
zu haben, können Sie bei tarot@lazy8.nu Ihre eigenen Karte 
Definitionen einreichen und ein "Berater" ' im jTarot und in Runes' 
sein. Befolgen Sie einfach die Anweisungen im Abschnitt ", wie 
ich verursache meine eigenen Definitionen für jede Karte?" Ihre
eigenen Definitionen verursachen.

</TopicText></Topic>
<Topic index="37" issubtopic="true" ><title>Übersetzen Sie ' jTarot und Runes' zu einer anderen 
Sprache</title><TopicText>
Wenn Sie in einer anderen Sprache außer Englisch 
dann fließend sind, benötigen wir Sie, ' jTarot und Runes' in Ihre 
andere Sprache zu übersetzen. Folgen Sie einfach den Schritten 
im Abschnitt ", wie ich übersetze dieses Programm eine andere 
Sprache?" und schicken Sie zu tarot@lazy8.nu Ihre Akten, die Sie
herstellen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="38" issubtopic="true" ><title>Reichen Sie eine neue Plattform ein</title><TopicText>
Mit den vorgerückten Menüs können Sie 
herstellen eine Rückstellung Plattform als Beispiel zu, wie eine 
Plattform ' im jTarot und in Runes' definiert werden kann. Dann 
können Sie irgendein Ihre eigene Plattform von diesem Beispiel 
herstellen oder Erlaubnis von jemand erhalten, ihre Bilder für ' 
jTarot und Runes' abzulichten. Schicken Sie sie dann zu 
tarot@lazy8.nu und sie sind in der folgenden Version ' von jTarot und 
von Runes' eingeschlossen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="39" issubtopic="true" ><title>Programmierung</title><TopicText>
Wenn Sie programmierendes Java mögen und Sie 
möchten etwas Änderungen an diesem Programm vornehmen. Senden 
Sie Ihre Änderungen an tarot@lazy8.nu. Der Code zu diesem 
Programm ist in dieser Glasakte eingeschlossen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="40" issubtopic="false" ><title>Wie man über eine Programmstörung berichtet</title><TopicText>
Wenn Sie denken, tut das Programm etwas falsch und
zusammenstößt, oder einfrierend, dann können Sie helfen, indem Sie 
über das Problem berichten. Gehen Sie zum Menü 
"Vorrückte-&gt;Report eine Programmstörung" und befolgt die Anweisungen
im Fenster, das erscheint.

</TopicText></Topic>
<Topic index="41" issubtopic="false" ><title>Kodieren Sie Copyright</title><TopicText>
Sichern Sie © 2007 tarot@lazy8.nu 
Thomas Dilts Urheberrecht. Dieses Programm ist freie Software; 
Sie können es neuverteilen und/oder es unter den Bezeichnungen 
der GNU Öffentlichkeit Lizenz ändern, wie durch die freie 
Software-Grundlage veröffentlicht; entweder Version 2 der 
Lizenz oder (an Ihrer Wahl) irgendeine neuere Version. Dieses 
Programm wird in die Hoffnung, daß es nützlich ist, aber OHNE 
IRGENDEINE GARANTIE verteilt; ohne gleichmäßiges die 
implizierte Garantie der MARKTGÄNGIGKEIT oder der EIGNUNG ZU einem 
BESTIMMTEN ZWECK. Sehen Sie die GNU Öffentlichkeit Lizenz für 
mehr Details. Sie sollten eine Kopie der GNU Öffentlichkeit 
Lizenz zusammen mit diesem Programm empfangen haben; wenn nicht,
schreiben Sie Free Software Foundation, Inc., 59 Bügel-Platz, Suite 
330, Boston, MA 02111-1307 USA zu mehr Information, Brandung zu 
http://www.tarot.lazy8.nu oder email tarot@lazy8.nu
</TopicText></Topic>
<Topic index="42" issubtopic="false" ><title>Downloaden Sie die Software jetzt!</title><TopicText>
Befolgen Sie sorgfältig die folgenden Anweisungen, die 
Software jetzt zu downloaden:
</TopicText></Topic>
<Topic index="43" issubtopic="true" ><title>Sie müssen Java des Sonnen zuerst erhalten</title><TopicText>
&lt;p&gt;Sie müssen Java des Sonnen zuerst haben. 
Klicken Sie an die folgende Verbindung zwecks jede 
Überprüfung, wenn Sie Sonnen Java oder sie anzubringen haben.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://java.com/">http://java.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</TopicText></Topic>

<Topic index="44" issubtopic="true" ><title>Downloaden Sie eine der folgenden zwei Versionen '
von jTarot und von Runes'</title><TopicText>
&lt;p&gt;Klicken Sie an eine der folgenden zwei 
Verbindungen, um ' jTarot und Runes' zu downloaden:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jnlp">Kosten Sie freie private Version. Indem Sie hier Sie
klicken, stimmen Sie nicht Kopie zu, ändern Sie oder verteilen Sie 
diese Version neu. Diese Version enthält Extragestaltungsarbeit
und Texte von bekannten Künstlern und von Autoren, die ihr copyright 
schützen möchten.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotFree.jnlp">Beschränkungen geben Version frei. Indem Sie hier 
Sie klicken, stimmen Sie nur Kopie zu, ändern Sie oder verteilen Sie 
diese Version entsprechend der "GNU Öffentlichkeit Lizenz" neu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Wenn Sie an eine der Verbindungen oben klicken, 
wird jTarot durch ein Programm downloadet und begonnen, das genannt 
wird "Java Netz-Anfang." Zukünftig müssen Sie nur "Java 
Netz-Anfang" beginnen, um jTarot zu beginnen. Wenn Sie nicht 
"Java Netz-Anfang" in Ihren Menüs, dann in den Fenstern, können Sie 
finden können das Programm "javaws" innen finden&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
c:\ProgramFiles\Java\jre1.5.0_0?\bin\javaws&lt;/p&gt;&lt;p&gt;  Merken Sie, daß der ProgramFiles Name abhängig 
von Ihrer Sprache ändern kann. Bilden Sie eine Abkürzung zu 
diesem Programm auf Ihrem Schreibtisch, weil Sie ihn viel:- benutzen 
werden)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Wenn Sie es vorziehen würden eine, "Glas" Akte anstelle 
von der Technik zu downloaden und durchzuführen zu versuchen, die 
oben beschrieben wurde, klicken Sie an eine der zwei folgenden 
Verbindungen und speichern Sie die Akte zu Ihrem Schreibtisch. 
Windows versucht, den Namen der downloadeten Akte zum Ende mit 
"zip" zu ändern, aber Sie müssen manuell innen gehen und den Namen 
zum Ende mit "jar" anstatt ändern: &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jar">Freie private Version der Kosten. Indem Sie hier Sie
klicken, stimmen Sie nicht Kopie zu, ändern Sie oder verteilen Sie 
diese Version neu. Diese Version enthält Extragestaltungsarbeit
und Texte von bekannten Künstlern und von Autoren, die ihr copyright 
schützen möchten.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarot.jar">Beschränkungen geben Version frei. Indem Sie hier 
Sie klicken, stimmen Sie nur Kopie zu, ändern Sie oder verteilen Sie 
diese Version entsprechend der "GNU Öffentlichkeit Lizenz" neu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Die jTarot Glasakte beginnen, an der Oberseite 
der folgenden Liste anfangen und Ihre Weise unten bearbeiten und 
stoppen, wenn Sie schließlich jTarot begonnen haben.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
Doppelt klicken Sie an die Akte, die Sie downloadeten. 
Wenn jTarot nicht beginnt, fahren Sie zum folgenden Schritt 
fort.
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Berichtigen Sie klicken an die Akte, die Sie downloadeten.
Gehen Sie zum popup Menü "sich öffnen mit" und vorwählen das 
Menü "Java (TM) 2 Plattform....."  
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Wenn das Menü "Java (TM) 2, die Plattform....." 
nicht im popup Menü ist ", das mit" geöffnet ist dann, das popup 
Menü "sich öffnen mit" wählen und dann "Programm" wählen Sie und 
fahren Sie fort, die Programm (im Dialog, der erscheint), benannte 
"Java (TM) 2 Plattform....." vorzuwählen

&lt;/li&gt;&lt;li&gt; Wenn Sie schräge Entdeckung das Programm "Java 
(TM) 2 Plattform....." im Dialog, dann zurück zu dem "gehen, müssen 
Sie Java des Sonnen zuerst erhalten" Schritt und Java anbringen
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</TopicText></Topic>
<Topic index="45" issubtopic="true" ><title>Wenn jTarot noch nicht beginnt</title><TopicText>
&lt;p&gt;Was geschehen sein sollte, als Sie an eine der 
oben genannten zwei Verbindungen klickten, ist, daß Sie eine Akte zu 
Ihrem harddisk downloadeten. Dann, als Sie der Befehlsliste 
folgten, sollte jTarot beginnen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Wenn Sie linux (oder alles sonst verlassen in den 
Fenstern) haben, konnten Sie den folgenden Befehl in einem Befehl 
Fenster laufen lassen müssen:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(Weg zu java/bin directory)/java -jar jTarot.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;oder möglicherweise&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(Weg zu java/bin directory)/java -jar jTarotNonFree.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;abhängig von der Version von tarot downloadeten 
Sie.&lt;/p&gt;
</TopicText></Topic>
</jTarotHelp>
