<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Twelve Houses Spread (Doane)" classification="LayoutTranslations" version="1" language="de" author="Thomas Dilts" >
<entry key="languagename">Deutsch</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts 
(tarot@lazy8.nu). Erlaubnis wird Kopie bewilligt, verteilt 
und/oder ändert dieses Dokument unter den Bezeichnungen der neueren 
Version der GNU freien Unterlagen Lizenz, der Version 1.2 oder 
irgendein, die durch die freie Software-Grundlage veröffentlicht 
wird. Eine Kopie der Lizenz kann an http://www.gnu.org gefunden 
werden</entry>
	<entry key="Title">Zwölf Haus-Verbreitung (Doane)</entry>
	<entry key="Description"></entry>
	<entry key="PositionTitle0">Haus 1: Aussehen </entry><entry key="Meaning0">Es kann unser körperliches Aussehen oder Bild 
beschreiben. Etwas über die Individualität der Person. 
Es gibt eine impulsive Qualität hier, wo wir gerade sind und 
sofort durch die ausgedrückten Zeichenqualitäten erkannt werden</entry>
	<entry key="PositionTitle1">Haus 10: Karriere</entry><entry key="Meaning1">höchster Ehrgeiz, normalerweise gesehen durch unsere 
Karriere, die ist, wie wir von der Gesellschaft erkannt und 
kategorisiert werden. Sie stellt den Höhepunkt der Arbeit und 
der Erfahrung dar, um die Ziele zu erzielen, die wir uns einstellen 
und die Berechtigung die Leute in uns resultierend aus unserer ganzer 
harten Arbeit und Ausführung investieren.</entry>
	<entry key="PositionTitle2">Haus 7: Teilhaberschaften</entry><entry key="Meaning2">Teilhaberschaften und Verpflichtung gegenüber anderen 
durch Verbindung oder lange Bezeichnung Verhältnisse. Sie ist 
gegenüber von dem ersten Haus und gleicht die Notwendigkeiten von uns
aus, wie Einzelpersonen mit denen, die wir auf an einer dauerhaften 
Grundlage beziehen. Wir erlernen Kompromiß und respektieren 
für andere Individualität, die einige Versuche manchmal nehmen kann 
zu erzielen! Es ist auch traditionsgemäß das Haus der 
geöffneten Feinde und Geschäft Teilhaberschaften</entry>
	<entry key="PositionTitle3">Haus 4: Familie</entry><entry key="Meaning3">Familie, Kultur und Traditionen unten übergeben durch 
Erzeugungen und wie so hinter den Leben sich beziehen können und die,
denen wir mit in diesem Leben verbinden, um uns zu helfen, durch Zweck
unserer Seele zu arbeiten</entry>
	<entry key="PositionTitle4">Haus 12: Geheimnisse</entry><entry key="Meaning4"> Es kann uns Ursache für Zweifel geben und verlangen, 
daß wir fragen, wem wir sind, aber die ist seine größte Stärke. 
Wenn wir von der Welt zurücktreten und einen Ort des Friedens 
und der Einsamkeit dann finden, sind wir in einer Position, zum 
mit unseren höheren Selbst- und Planeten im Twelfth Erscheinen zu 
kommunizieren eine Notwendigkeit an der Selbstreflexion. 
Tradtionally galt es als das Haus von seclusion in den 
Krankenhäusern, in den Gefängnissen etc..and das Gebiet der geheimen
Feinde, aber wir sind alle zum Sein unser eigener schlechtester Feind 
fähig, indem wir unsere Notwendigkeiten ernähren nicht können.</entry>
	<entry key="PositionTitle5">Haus 9: Religion</entry><entry key="Meaning5">Religion, Philosophien und Glaubenssysteme, sowie 
höhere Ausbildung im Vergleich mit Schuleausbildung im dritten Haus. 
Es ist, wo wir unseren Code für das Leben, entweder durch unser
eigenes Lernen und Erfahrung formulieren, oder wir Standards unserer 
Kultur annehmen können</entry>
	<entry key="PositionTitle6">Haus 6: Service</entry><entry key="Meaning6">Arbeit und Service zur Gemeinschaft. Er zeigt, 
wie wir ein Teil der Gesellschaft sein und unsere Fähigkeiten zu ihm 
in Auftrag Gesellschaft zum Nutzen geben können, nicht gerade selbst 
an. Es ist auch das Haus, das mit Gesundheit und Heilend und 
unsere Fähigkeit, unsere körperlichen Systeme als 
zusammenhängendvollständiges beizubehalten verbunden ist</entry>
	<entry key="PositionTitle7">Haus 3: Kommunikation</entry><entry key="Meaning7">der Bereich in unseren Leben, in denen wir 
Informationen mitteilen und verbreiten. EsIST auch mit kurzen 
Reisen und unsere lokale Umgebung und Geschwister verbunden. Es 
beschreibt unsere frühe Ausbildung, unser Schulen und ist im 
Wesentlichen ein Sozialhaus, da es ist, wo wir zum mee die Welt in den
Sozialbezeichnungen anfangen</entry>
	<entry key="PositionTitle8">Haus 11: Gesellschaft</entry><entry key="Meaning8">spezielle Freunde und Gruppen Leute (nicht Familie) 
mit, wem glauben wir einer allgemeinen Bindung oder einer Verbindung. 
Es gibt eine Anerkennung, daß die Leute unsere Ideale und Ziele
für das allgemeine gute teilen, möglicherweise durch politische 
Bemühung oder Nächstenliebe. </entry>
	<entry key="PositionTitle9">Haus 8: Umwandlung</entry><entry key="Meaning9">Es ist das Haus der Umwandlung, der Enden und der 
Anfänge und der Fähigkeit, durch Geschlecht zu erneuern. EsIST
auch mit Geld und Erbschaft und auch des dem Geld und den Finanzen 
Partners verbunden.</entry>
	<entry key="PositionTitle10">Haus 5: Verhältnisse</entry><entry key="Meaning10">Experiment mit unseren Sozialfähigkeiten durch das 
Einwirken auf Freunde und Geliebte. Wir erlernen über uns 
selbst durch andere Reaktion auch unser Verhalten. Hier werden 
wir angeregt, unsere Individualität und Kreativität auszudrücken 
und zu erlernen, unseren Spontaneity und unsere Notwendigkeit am Spiel
nicht zu verlieren. So zeigt dieses Haus auch Liebhabereien und 
Zeitvertreibe und auch die Resultate der kreativsten Tat, unsere 
Kinder</entry>
	<entry key="PositionTitle11">Haus 2: Material</entry><entry key="Meaning11">was wir in materiellem Besitz und auch unserer 
Fähigkeit ausgedrückt, unsere speziellen Fähigkeiten und Talente zu
verwenden, um unseren Besitz zu holen uns haben. Es ist das Haus
von sustenance und was wir tun müssen, um unser körperliches Wohl 
beizubehalten. Es kann unsere Selbstachtung und den Wert auch 
anzeigen, die wir nicht nur auf materielle Sachen aber auch selbst 
setzen</entry>
</oracleio>
