<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="A.E. Thierens" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="de" author="A.E. Thierens(1875-1942)" >
<entry key="languagename">Deutsch</entry>
<entry key="copyright">Public domain</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">Dummkopf 0-The</entry><entry key="ObjectMeaning0">Dummheit, geistiges dumbness, aber es trägt auch die 
Bedeutung von dem, die nicht geholfen werden können und die wir gut 
tun, um zusammen beiseite zu lassen; oder das, das nach rechts 
von sich kommt und nicht, braucht von uns beachtet zu werden: 
das, zu dem wir Thema sind, hinsichtlich des Masse Kurses in 
seiner Bahn. Sie benötigt nicht unsere persönliche 
Unterstützung. Die letzte Tatsache verwirklichend, konnte 
dieser ' Dummkopf ' von dem, nachdem scheinen alle, als ein gut 
klüger zu sein viele andere Leute, die in ihrer menschlichen daß 
sich vorstellen Eitelkeit, sie groß für das Durchführen der 
Absichten ihres Gottes benötigt werden, sie behaupten eine Art des 
persönlichen Wissens. Ein Sprichwort sagt, dieses Kinder und 
Dummköpfe sagen die Wahrheit. Als Ganzes genommen, bedeutet die
Karte die, die prüft, mehr Wahrheit als zu enthalten, erscheint; 
das, das nicht geholfen werden kann; die, die unbewußt 
(von bestimmten Sachen z.B.) oder unvernünftig oder dumm sind, 
abgesehen abgesehen den logischen Angelegenheiten und von den 
Tätigkeiten. Auch dieses Teil unseres Umlagerungüberschusses, 
dem wir keine Steuerung haben, oder das wir nicht erarbeiten; 
das, das wir oder das befolgen müssen, wir ignorieren.</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">Magier 1-The</entry><entry key="ObjectMeaning1">Das erste Haus oder der Ascendant gibt den 
Hauptgededanken des körperlichen Selbst, Reflexion des höheren 
Selbst, und folglich in der Praxis der Weissagung bezeichnet der 
Magier den Berater, persönlich. In jedem figuration der Karten 
ist es weiter der ' Anfang ' und Initiative.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">Hohe Priesterin 2-The</entry><entry key="ObjectMeaning2">Beständigkeit, Treue, Ruhe, Stabilität, aber auch 
dumbness, Trägheit, Widerstand, Ausdauer sowie passive 
Opposition. Sie ordnet alles in Zusammenhang mit kunst und den 
künstlerischen Fähigkeiten, mit Fülle und mit der Freimaurerhütte 
an.</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">Kaiserin 3-The</entry><entry key="ObjectMeaning3">Stellt den Bereich des Quecksilbers, Kurier der Götter 
dar und also trägt diese Karte immer die Bedeutung der Anzeigen und 
des Schreibens und der gehört zu werden Nachrichten, Anweisungen 
empfangen zu werden. Schließt Unentschlossenheit, Ungewißheit,
Zweifel, Änderung, Verkehr, Reflexion, Aussehen und alles mit ein, 
die die Zeichen Zwillinge weiter mitteilen können.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">Kaiser 4-The</entry><entry key="ObjectMeaning4">In einer persönlichen Weise zeigt der Kaiser den Vater 
vom querent an, weil es von seinem Vater ist, daß seine Seele seine 
Elemente ableitet. Einige Autoren sagen diese Karte Mittel ' 
Realisierung.' Das ist korrekt, soweit dieses Wort eine innere 
Verwirklichung der Bedeutung der äußeren Tatsachen bedeutet: 
die Versammlung der Ernte der Erfahrung, die der Speicher des 
Gedächtnisses wird.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">5-The Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Es wird mit Recht erklärt, kann diese diese Karte "den 
Mann, zu dem das querent Entschädigung", hat auch irgendeine 
Berechtigung oder Beamten bezeichnen, die Energie haben sanctify oder 
Nachfragen zufriedenzustellen. Einige sagen die Karte 
Mittelverbindung. Dieses kann, aber nur in der inneren Richtung 
der zutreffenden Enthüllung zum Herzen sein und infolgedessen in der 
gleichen Richtung, die Jesus bedeutete, als er sagte: "Vertrag 
Verbindungen werden abgeschlossen in Himmel." Self-centredness 
und irgendeine Art der natürlichen Berechtigung ist die 
Haupteigenschaften des Löwen und des Hierophant.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">Geliebte 6-The</entry><entry key="ObjectMeaning6">"dieses ist in aller Einfachheit die Karte der 
menschlichen Liebe, hier ausgestellt als Teil der Weise, der Wahrheit 
und des Lebens." Und wir finden, das die gleiche Kraft, die uns 
bildet, das, Liebe physikalisch an der Rückseite der ganzer Arbeit 
ist, wir erledigen. Weil es die materielle Antwort zur 
brennenden und zentralen drückenenergie ist und tatsächliche 
Möglichkeit auf der Grundlage von praktisches Wissen einschließt, 
experimentelles Wissen</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">7-The Chariot</entry><entry key="ObjectMeaning7">Verbindung, Vertrag, Körper und körperliches Bestehen,
Organisation, Ausführung, Mitarbeit. Der ' Eroberer '; 
die Kräfte von gutem und des Übels beide, die sein chariot 
symbolise die Tatsache zeichnen, daß gut und Übel, annehmbar sowie 
schmerzliche Erfahrungen, uns klüger bilden Sie und die Elemente des 
Bestehens enthalten Sie, Geist und machen beide aus. In 
Wirklichkeit kann die Karte, unseren Gegnern mit einbeziehen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">8-Stärken</entry><entry key="ObjectMeaning8">Die Kräfte der Natur, die wir erarbeitet haben, sind 
freundlich zu uns und dieses wird ausgedrückt sehr gut von der Frau, 
der "schließt die Kiefer eines Löwes." Die letzten 
Standplätze für Neigung besonders. Sie leitet diese Kraft vom 
ewigen ab, oder Superhuman und dieser wird durch das lemnescate über 
ihrem Kopf angezeigt.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">Einsiedler 9-The</entry><entry key="ObjectMeaning9">Ideen, der Perspektiven, geistiger oder der Moral 
Einflüsse und für das Licht geworfen nach den Gegenständen dieses 
Masse-Lebens. In der Weissagung steht es für Lehrer, 
zugelassene Behörden, Berater und Führer und mit den 
Führungsprinzipien in alles und in den Fragen, in der Relation zum 
querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">10-Wheel des Vermögens</entry><entry key="ObjectMeaning10">Die Behörden, zu denen das querent Thema ist, aber auch
seine eigenen Tätigkeiten, Briefe, Äusserungen und die Position in 
der Welt, die er besetzt, sein Name und Titel. Es ist die Karte 
des Karmas in der strengen Richtung und das, das durch sie in der 
Weissagung angezeigt wird, wird kommt zutreffend oder wirklich 
verwirklicht. Daher ist es gesagt worden zum symbolise ' 
Vermögen.' Wie wird gesehen, darf es nicht angenommen werden da
das ' Teil des Vermögens ' im Horoskop, weil dieses eine 
spezifischere Bedeutung und nur hinsichtlich des Mondes hat. Es 
ist der Punkt, wohin Sie an der Welt erhalten, oder die Welt an Ihnen 
erhält. Es ist ' reifes Karma ' vor allem, Tatsachen, die nicht
durch Wörter überwunden werden sollen. Die Früchte der 
ehemaligen Gedanken.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">11-Justice</entry><entry key="ObjectMeaning11">Es ist die Karte der sorge sowie tiefere Zufriedenheit. 
Im Mann unter dieser Karte gibt es immer etwas des ' Rächers 
des Unrechtes, ' und sehr häufig bezieht sie den Verfahren von 
justitia in der Welt mit ein. Es ist auch die Karte des 
Geheimnisses, oder versteckt. Die Fähigkeit des Wunsches, stark
sowie niedrigeres, von der geistigsten oder fromm Sehnsucht unten zur 
gröbsten Sinneslust. Sexuelle Erfahrung ist einer der 
wichtigsten Ausdrücke von ihr, und wir können sicher sagen, daß 
eins der Hauptsignificances der Karte Geschlecht ist. Andere, 
hauptsächlich, wo Geschlecht sublimiert wird, ist geheimnisvolle 
Erfahrung und die psychical Seite des Masse-Lebens im allgemeinen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">12-The hing Mann</entry><entry key="ObjectMeaning12">die Sachen, die wir nicht noch erarbeitet haben und die,
die wir oder die haben verstehen nicht gekonnt, uns haben verstehen 
nicht gekonnt. So entweder dieses bleibt für den folgenden 
Zyklus, oder es reizt uns, um unsere letzten Kräfte zu vergeuden. 
In den Augen der Welt ist es das Zeichen der Vergeudung, 
Schmutz, Unglück. Angesehen von der anderen Seite ist es das 
Zeichen des Golem, in dem die äußere Welt seinen Wert oder sogar 
Wirklichkeit verliert, und das Bewußtsein ist zur inneren Wahrheit 
geöffnet. Dieses ist das Aufheben des Bewußtseins, das 
Sacheänderung ihre Bedeutung bildet, so daß sie scheinen, Oberseite 
unten zu drehen: die Welt wird jetzt von der anderen Seite 
angesehen. Und dieses ist die Bedeutung des gehangenen Mannes.'</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">13-Tod</entry><entry key="ObjectMeaning13">Tod ist zweifellos nur relativ und der Tod der Form kann
den Anfang des Lebens auf einer anderen Fläche bedeuten. Geburt
unten kann als Art des Todes eines höheren Bestehens hier gesehen 
werden. "der Schleier und die Schablone des Lebens wird in der 
Änderung, in der Umwandlung und im Durchgang von niedrigerem nach 
stark verewigt. . .</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">14-Temperance</entry><entry key="ObjectMeaning14">alle Art der Verteilung, vom nervösen System und seine 
Funktionen von co-Klassifikation zur Korrespondenz durch das Postamt, 
Buchstaben und Kommunikationen und das letzte nicht nur begrenzte zu 
dieser körperlichen Welt aber das ausgedehnt zu anderen Flächen des 
Bestehens. Der Name ' Temperance ' scheint, wegen der Umstellung
von einer Fläche zu anderen oder einer Mitte zu anderer gewählt 
worden zu sein, die viel hat, zum mit ' Zeit ' auch zu tun.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">Teufel 15-The</entry><entry key="ObjectMeaning15">Energie, Wunsch, Sinneslust, Krieg, Kampf, 
Schwierigkeiten, Schmerz, Verlust, usw.. Aber auch als Übung, 
bildend aus; Tests, zu denen die Beschaffenheit Thema ist. 
Anspielung zu den Geschlecht-Problemen wird in den zwei 
menschlichen Abbildungen, der Mann und Frau gefunden, angekettet an 
den Untersatz, auf dem die diabolic Abbildung setzt. Daß 
Geschlecht-Natur Mann bindet, eine natürliche Tatsache von mehr oder 
von weniger geheimnisvollem Auftrag ist.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">Aufsatz 16-The</entry><entry key="ObjectMeaning16">Die Relation zwischen Makro und Mikrokosmose und 
bedeutet Abbruch, plötzliche Desillusion, Enttäuschung, aber auch 
sie symbolises Intuition, Erneuerung, Hilfe vom oben genannten und 
freien Einblick in Beziehung zu Eitelkeit- und 
vorgetäuschtprojekten, Illusion und bedeutungslose Förmlichkeit.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">Stern 17-The</entry><entry key="ObjectMeaning17">Nutzen, gut-Tun, Organisation, Mitarbeit, Liebe, 
Schönheit, Frieden, Übereinstimmung, usw.. Wie das Gegenteil 
von Energie es Trägheit, indolence, Rest bedeuten kann, 
Schwäche.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">Mond 18-The</entry><entry key="ObjectMeaning18">Das Leben der Seele insbesondere, der Gefühle und der 
Gefühle, der Gefühle (nicht nur Furcht, etc.), der Änderungen 
wrought im Bestehen durch sie, des Wassers und des weiblichen Elements
im allgemeinen. In der horoscopic Abbildung kann es die Mutter 
oder irgendeine andere Frau sein, die im Leben vom querent vorstehend 
sind; es kann Frauen im allgemeinen bedeuten. Es ist das 
Zeichen von panta rei: alles, das weg im Leben, infolgedessen 
Ungewißheit überschreitet, fließt oder ebbing. Sie kann auf 
Träumen, auf Ausstellungen, populären Spielen und Spielen, Theater 
und auf der untereren Kategorie der Leute beziehen. Physikalisch
bedeutet sie das Gehirn und den Magen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">Sonne 19-The</entry><entry key="ObjectMeaning19">Die positiven oder männlichen Elemente im allgemeinen, 
die Energie und die Funktion des Willen und der Konzentration, großer
Nutzen und mächtiger Schutz in den Angelegenheiten sowie in 
weltlichem Leben und Angelegenheiten. Es kann den Vater der 
querent und hohen Behörden bedeuten, König, Präsident, Lehre, usw..
Die geistige Mitte des Mannes und die Mitte des Wertes in alles 
wird durch es angezeigt. Physikalisch zeigt es das Herz und das 
solar-Plexus an.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">20-Judgement</entry><entry key="ObjectMeaning20">Ideale, frommes, sozial oder irgendein anderes und für 
den erhöhenden Effekt, den sie auf Mann haben; für Ideen und 
führende Motive, Aspirationen, etc., infolgedessen für 
Verallgemeinerung, Ablichtung, Zerstreuung, Aufzug, für alles, das 
einerseits achtbar ist, aber auch für Illusionen oder nichtige 
Aspirationen andererseits. Es ist das Zeichen der Befreiung vom 
schmalen Gedanken und Hemmenbedingungen in der Seele sowie im Körper 
und im Leben.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">Welt 21-The</entry><entry key="ObjectMeaning21">Wenn wir mit den kosmischen Gezeiten rudern, 
genießen wir Glück und alles, das wir wünschen, aber andererseits 
dürfen wir nicht die implizite Möglichkeit vernachlässigen, daß, 
beim Rudern gegen den Gezeiten- Strom der Welt, wir Mühe und kein 
Ende von ihm erfahren, oder, wenn wir ' den Strom ' kreuzen, müssen 
wir auf unseren Beinen fest stehen. So außer der Freude an den 
Richtungen, bedeutet diese Karte auch den kosmischen Ursprung des 
Lebens, zu dem der Anwärter für Einführung zurückkommt und zu dem 
jetzt und dann in den Träumen erscheint. Tatsächlich hat diese
Karte viel, zum mit Traumleben zu tun. </entry>
	<entry key="ObjectTitle22">As der Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning22">Sanktion, Erlaubnis, Inspiration, Idealismus, 
Begeisterung, segnend. Mag einen Führer, Lehrer, Führer oder 
jeden möglichen Einfluß dieser Natur bezeichnen. Gesetzgebung,
Richtung, Anweisung; Gastfreundschaft und sympatische Aufnahme. 
Fahren, Jagd, reisend; Planung während der Zukunft. 
Einladung, Einberufung, Anklang. Veränderung und 
Umwandlung. Übersetzung und Deutung.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Zwei von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning23">Geschlechtsverkehr, Neigung, Freundschaft, Anziehung, 
Übereinstimmung, gute Tätigkeit, gastfreundliche Sitzung oder 
Aufnahme, die Wechselbeziehung der Geschlechter, Wunsch. Im 
schwächeren Aspekt: Sinneslust, Begierde, ' Schrank' Liebe.</entry>
	<entry key="ObjectTitle24">Drei von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning24">' eine gute Zeit, ' vorteilhafte Gelegenheiten, 
kommerzielle und intellektuelle Freundschaft, Erfolg,</entry>
	<entry key="ObjectTitle25">Vier von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning25">Unzufriedenheit mit anwesenden Bedingungen oder Klima; 
Entfremdung, Ruhelosigkeit, Widerwille, Mühen, Ekel; 
Zwietracht, könnend Leute verstehen oder sich bilden verstanden
nicht. Neue Entdeckungen, erforscht in den unbekannten Ländern 
oder in Gegenden und trifft Fremde. Instabilität, Änderungen, 
im Allgemeinen für das schlechtere in einer materiellen Richtung, 
aber im Haben irgendeines entfernten Zieles. Am Krieg mit 
gegenwärtigen Meinungen. Verbessern Sie, um leise zu halten als
zu sprechen, weil man zweifellos mißverstanden wird. Es kann 
"eingebildete vexations geben." Seclusion; Entfremdung.</entry>
	<entry key="ObjectTitle26">Fünf von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning26">Familie-Angelegenheiten, von ihnen genommen zu werden 
Obacht, sorge oder Vergnügen, Gefühl, materielle Schwierigkeiten; 
es kann etwas Vorteil und etwas Verlust gleichzeitig geben. 
Nachrichten sind sicher anzukommen. Abhängig von 
Einflüssen von den Umlagerungen und passend, zu schnell zu reagieren 
darauf.</entry>
	<entry key="ObjectTitle27">Sechs von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning27">Glück, Glauben von riches in selbst, Freude, Genuß, 
Liebe der Natur und Landleben; das malerische, das Malen, das 
instinktive Wissen der kunst und der antiquarian Wert; Liebe der
helleren Art von Musik und von Theater; gute Gesundheit, guter 
Beifall, genießend. Empfänglichkeit für Schönheit. Die
einzige Beeinträchtigung kann die Tendenz zur Ableitung sein. 
Stier, das ewig, kann Eindrücke der Vergangenheit sowie die 
Zukunft in der Tat produzieren.</entry>
	<entry key="ObjectTitle28">Sieben von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning28">Gedanken, Intelligenz, Ideen, Phantasie, Pläne, 
Vorschläge, Phantasie, Phantasie; Reflexionen und Meinungen, 
Bedachtsamkeit und Absichten. Viel in dieser Karte kommt nicht 
in körperliche Wirklichkeit. Kurzschluß reist, sight-seeing, 
Eindrücke, Ansichten. Changefulness, instabile Bedingungen. 
Versprechen Sie und Überraschung, aber immer viel mehr 
Versprechung als Erfüllung. ' Fairy Bevorzugungen.' </entry>
	<entry key="ObjectTitle29">Acht von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning29">Verlassen des Hauses oder Haupt; Änderungen im 
family(-circle). Wenig Wahrscheinlichkeit, irgendjemandes 
Wünsche und Ehrgeiz zu sehen verwirklichte. Shyness, 
Schüchternheit; Störung und waywardness. 
Niedergeschlagenheit, verzweifelnd am Erfolg. 
Mischempfindungen, kein stark überwiegendes Gefühl, es sei 
denn er der von Unzufriedenheit ist. Sein mag 
angemessen-behaartes Mädchen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle30">Neun von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning30">Glück, Contentment, die Erfüllung der Wünsche, 
schenkender Nutzen, Gastfreundschaft, der Inhalt des Herzens, ' 
Loyalität, Großzügigkeit, die Freude am Leben, Liebe der Kinder; 
Übereinstimmung, Wohl; Erfolg, Vorteil, Zufriedenheit, 
usw.. Joviality.</entry>
	<entry key="ObjectTitle31">10 von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning31">Gut-erworbene Sicherheit, kluges Leben, Ackerbau, seiend
an der Mühelosigkeit und fühlen sicher; "eine Person, die um 
den Interessen der querents" kümmert, kann z.B. in der Form der 
Bediensteter korrekt und wirklich anwesend sein, shopmen, Händler. 
Die Stadt, Geburtsort, körperliche Beschaffenheit. 
(Tabernaculum.) Medizin des Körpers und der Seele. 
Organisches Leben im Körper und in der Gemeinschaft, nämlich 
in den praktischen Sozialbedingungen. In den schwachen Fällen 
kann das Haus der Jungfrau Reizbarkeit und Bewegung, etc. verursachen:
ein schwaches nervöses System muß den vollen Einfluß von 
Gefühlen vermeiden.</entry>
	<entry key="ObjectTitle32">Seite der Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning32">Freundliche Anzeige, gute Nachrichten, Einladung, Antrag
und das bringer vomselben. Ein junger Mann einer demokratischen 
Umdrehung des Verstandes, brotherly Gefühle, internationales 
Verhältnis. (auf dem 7. Haus): Antrag der Verbindung oder
der Liebe-Angelegenheit, intellektuelle Unterhaltung, Vortrag, 
Demonstration. Antrag oder Einladung in eine Position oder eine 
Beschäftigung. Marketing. Das Resultat dieser Karte ist 
noch unsicher und muß von den benachbarten Karten abgeleitet werden. 
Änderung der Relationen und der Anschlüsse, Sympathien. 
Tendenz zu bitte und Sachen und bestimmte Personen erscheinen zu
lassen besser als sind sie in der Wirklichkeit, entweder, ihnen zu 
schmeicheln oder seduce das querent. Es kann auch sein, daß das
querent geschmeichelt werde. Lob und Überzeugung. Ein 
Mann, der zu sehr viel geöffnet ist, Geschlecht-beeinflußt.</entry>
	<entry key="ObjectTitle33">Ritter der Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning33">Ein Fremder, ein Seemann oder ein Marineoffizier, Mann, 
der von weit weg kommt. Es läßt ein Mühen vergessen, 
berauscht möglicherweise. Wein oder starke Alkohole. 
Kaufleute von selben. Betäubungsmittel. Phantasie, 
Anblick, Träume, poetische Umdrehung des Verstandes. Occultism.
Hingabe, Opfer, Nächstenliebe. (wegen des achten Hauses):
Starke sexuelle Tendenzen, aber die Energie, sie zu erarbeiten 
und Extrakt von ihnen das Element des Glückes und der Gesundheit: 
Umwandlung der inneren Kräfte. Das letzte kann wie auch 
übersetzt werden: seinen Aspekt des Lebens insgesamt ändern: 
Einsteigen von einem Zustand Leben in eine ziemlich andere Art 
des Bestehens. In einigen Fällen: Unwahrheit, giftige 
Reports, Verleumdung, Erpressung, Trickery, Betrug, Feinheit, 
swindling, List. Die schlechten Einflüsse können die Gründe 
für die besagte Änderung des Lebens verursachen, die in sich 
hervorquellen kann prüfen benefic nach allen. Es gibt viel 
Occultism in dieser Karte; dieser Ritter kann unbekannt oder 
anonym aber ein sehr wichtiger Kurier sein (zur Seele?) An 
seinem besten ist er Heiliger George und tötet den Drachen, den 
Rosicrucian Bruder.</entry>
	<entry key="ObjectTitle34">Königin der Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning34">Eine gute, intelligente, aktive und praktische Frau 
(kann angemessen sein), die der querent Wille gut tun, um und die zu 
befolgen, seine volle Achtung verdient. Art der verheirateten 
Frau und der Mutter. Vorsichtig und aufmerksam, von vielem 
Gebrauch zum querent. Liebevolle Intelligenz; und 
praktische Klugheit. Erfolg, Vergnügen, Glück, Tugend. 
Natürliches Wachstum, Förderung in der Welt, Position und 
Name, Ruhm oder Renommee.</entry>
	<entry key="ObjectTitle35">König der Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning35">Ehrlicher Mann, philosophisch oder idealistic, Doktor 
oder Professor, Lehrer, Mann des Gesetzes, Reisender, Förderer, 
inspirer, Jäger, wanderer, Seemann, usw.. Die Tätigkeiten der 
querents, Geschäft oder wünscht werden geurteilt und geholt zum 
Licht. Dort können irgendeine Übertreibung, Phantasie sein 
oder von der Genauigkeit wünschen, aber es gibt zweifellos Hoffnung 
und Versprechung während der Zukunft. Möglicherweise, reisend 
auf das Meer.</entry>
	<entry key="ObjectTitle36">As von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning36">Kreative Energie, Erfüllung der Hoffnung, Wunsch und 
Wunsch, gutes Glück, helle Aussichten, Beginn einer neuen Ära im 
Leben, Glück, guter Augury; ein Kind; eine Betrachtung. 
Hinsichtlich der materiellen Effekte ist sie ohne in sich die 
Anzeige über riches oder Gold zu sein benefic. Es kann ein 
Geschenk, eine Abgabe sein. Profit. Versprechung. 
Güte. Bevorzugung. Sie kann die Person anzeigen, 
die hauptsächlich vom Interesse ist, und des benefic Einflusses.</entry>
	<entry key="ObjectTitle37">Zwei von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning37">Gute Arbeit, angemessene Zufriedenheit, 
zufriedenstellende Resultate, annehmbare Besetzungen, aber eine 
Warnung, zum von von Wirtschaft in der Anzeige von irgendjemandes 
Kräften zu verwenden, Mittel, Geld und Gesundheit; 
Schwierigkeit der Wahl; vertrauenswürdige und gute 
Bedienstete; gute Behandlung von selben; Freude, 
Fröhlichkeit, Erholung, usw.. Gefühl des körperlichen Wohls. 
Es muß Maschinerie, technics, Fähigkeiten auch bezeichnen in 
diesen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle38">Drei von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning38">Zivilisation, Aristokratie, gute Kunstfertigkeit, 
Fähigkeit, Zivilbehandlung und Adel, annehmbare Relation, m?tier, 
Beschäftigung, Beruf, Verbindung; gutes angetan die Leute, 
Prämie, rentable Relationen im Geschäft; Wiederherstellung, 
Reparation, vorteilhafte Anordnung. Eine Verbindung tut viel 
gutes.</entry>
	<entry key="ObjectTitle39">Vier von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning39">Wunsch, Sehnsucht, etc., die vermutlich zukünftig 
erfüllt sind, verzögert, zieht, Ruhestand, geheimer Besitz, 
Vermächtnis, Erbschaft, Darlehen, Hypothek, Geschenk, das ehemalige 
nicht ohne irgendeine Beeinträchtigung, Traurigkeit oder Verlust 
zurück. Schuld, vermutlich gehend gezahlt zu werden. 
Zustand des Seins begrenzt, beiliegend, gehemmt oder verzögert.
Irgendein gutes, das nicht innerhalb der Reichweite vom querent 
ist.</entry>
	<entry key="ObjectTitle40">Fünf von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning40">Emanation, Expansion, Geschlechtsverkehr und die 
Konsequenzen: Geliebter, Geliebte, Ehemann, Frau, Freund; 
Sympathie, Popularität, Begeisterung, Erwartungsfreude, Wohl, 
Affinität. Unkosten, materielle Mühen und in den schwachen 
Fällen: Störung, Vagrancy, ungefähr durchstreifend ohne Ziel,
waywardness, schlechte Führung, profligacy, Durcheinander, usw.. 
Es ist sicher, Liebe außerhalb der Linien einer zugelassenen 
Verbindung anzuzeigen. Starker Individualismus, der jedoch 
vermutlich durch einen starken Willen und ein gutes Herz angeordnet 
wird. Helligkeit, aber manchmal Fehlen von der Richtung der 
Verantwortlichkeit. Das Reisen oder die Auswanderung tun viel
gutes.</entry>
	<entry key="ObjectTitle41">Sechs von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning41">Gute, nützliche, barmherzige Tätigkeit, die Aufgabe, 
die gut durchgeführt wird, glätten, wo vorgeschrieben nicht durch 
schriftliches Gesetz oder Auftrag; Richtung der moralischen 
Aufgabe; Nächstenliebe, gut-tuend; Geschenke, Geschenke, 
Wohlstand, Fruchtbarkeit. Sachen ordnungsgemäß und gut 
zahlend. Gutes Verkaufen. Das Festklemmen der Gelegenheit.
Es gibt Vorteil, wenn es sofort fungiert. Der anwesende 
Moment, heute. In den schwachen Fällen kann es irgendeine Art 
des Spekulierens auf Nächstenliebe oder Geschenken der Leute, 
infolgedessen des etwas wie Wunsch, der Begierde, des usw. 
selbstverständlich geben.</entry>
	<entry key="ObjectTitle42">Sieben von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning42">Freundschaft, Übereinstimmung, freundliche Relationen 
und sympatische, zuverlässige und annehmbare Umlagerungen außerhalb 
der Familie kreisen ein; rentable Mitarbeit, Vorteil, gutes 
Geschäft, Vergütung. Natürliches und rationales Resultat von,
was vorher gesät worden ist.</entry>
	<entry key="ObjectTitle43">Acht von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning43">Hingabe zu, was nicht eine vorgeschriebene Aufgabe, eine
Nächstenliebe, eine Fähigkeit, eine künstlerische Fähigkeit, eine 
Arbeit, die unter Inspiration erledigt werden, eine Geschicklichkeit, 
seltene Qualitäten, möglicherweise ein Geniality oder sogar ein 
Genie ist. Erforscht in die Geheimnisse der Natur; 
Pflegen, Arbeit in den Krankenhäusern oder im sanatoria und 
diese Anstalten selbst. In den schwachen Fällen, die das 
Aussehen, ein unbrauchbares Erscheinen von der Tätigkeit bildend 
irreführen. In den sehr starken Fällen gibt es eine 
künstlerische oder geniale Fähigkeit, die nur später geschätzt 
wird. Es gibt im Allgemeinen das Opfer, das eine Arbeit 
begleitet. Arbeit für Krankenhäuser oder Gefängnisse. 
Gute Karte für einen medizinischen Mann oder ein Geistliches. 
In den schwachen Fällen kann es böhmisches Liebeende in der 
Verminderung, im Depravation, in der Geldverschwendung, in etc., zwar 
nie durch diese Karte alleine geben. Auf dem Gegenteil kann sie 
die Umwandlung von good-for-nothing zur Arbeit anzeigen. Dunkles
Mädchen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle44">Neun von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning44">Ehrlichkeit, positive Haltung, Sport, Self-centredness 
und Vertrauen in irgendjemandes Selbst, Self-reliance, Gewißheit, 
Vollendung, Unmittelbarkeit, keine Aufmerksamkeit zahlten zum 
Standpunkt der Leute. Mittel zum querent: voran, gehen Sie
folgen. Sofortige Ankunft von Sachen. Starke bestätigende
Antwort auf Fragen. Der Effekt ist sicher.</entry>
	<entry key="ObjectTitle45">10 von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning45">Vermögen, riches, vorteilhafte Wahrscheinlichkeit in 
den finanziellen Angelegenheiten, Wirtschaft, Landwirtschaft, kunst, 
besonders Musik und Anstrich, kann eine schöne Stimme, Vorteil geben 
in den worldly Angelegenheiten, Besitz, besonders Gebiete, Land, 
Eigenschaft; Bankverkehr, Versicherung, kunst-behandelnd. 
In den schwachen Fällen kann die Karte Trägheit, 
Nutzlosigkeit, stumpfen Luxus und den Degeneriereneinfluß eines 
Bestehens ohne Mühe oder Anstrengung anzeigen: sie ist wie 
voller Mittsommer im menschlichen Leben. Es kann etwas 
Verhängnis in ihm geben. Sie können nicht dieser guten reifen 
Frucht des Karmas noch der Fülle der Natur auf seiner Höhe entgehen.
Die Haltung vom klugen muß sein: genießen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle46">Seite von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning46">Schüler, Kursteilnehmer, Kurier und die Anzeige, guten 
und vorteilhaften Nachrichten; ein newsagent; achtbare 
Bezeichnung, Kommission, Nachrichten über eine Position oder eine 
Relation, Vertrag oder Beruf. Liberale Führung der Leute in 
Richtung zum querent. Ein Direktor, Manager, Buchhalter, 
Assistent verweisend. Herausgeber, Buchhändler. Achtbare 
Erwähnung. Annehmbare Bedingungen im allgemeinen. 
Anwendung, Studie, Reflexion, Anordnung, Besetzung, gut-tuend, 
Güte. Mag eine Sitzung, einen Ausschuß oder eine Direktion 
bezeichnen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle47">Ritter von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning47">Eine gute Hilfe, diskretes Hilfsmittel in den 
finanziellen Schwierigkeiten, Zahlen von Schulden; Vorteil, 
Interesse, usw.. Und die Person, die diese zum querent holt. 
Darlehen, Erbschaft, Fortschritt, vorhanden. Glückliche 
Gedächtnisse, Ansammlungen und Sammeln, Erinnerung; Sparungen. 
Personen, die wir bevor gekannt haben, oder die in einer 
näheren Relation zu uns als stehen, wird bekannt oder öffentlich 
verkündet. In den schwachen Fällen: indolence, geheimer 
Genuß, Nutzlosigkeit, Stockung, usw..</entry>
	<entry key="ObjectTitle48">Königin von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning48">Eine gute und intelligente Frau, die Service zum 
querent, benefic Einfluß, zur Hilfe, zur Unterstützung im Wort, zum 
Rat und zur Tätigkeit überträgt. Frau der guten Stellung und 
raffinierte Art, das personification von Ehrlichkeit, Schutz, Wissen, 
Verständnis, Ausbildung, Kultur. Diskretion kann in 
Schüchternheit durch sensitiveness manchmal hinabgleiten. 
Materieller Nutzen, Einkommen, Fülle, Miete, Produkte. 
Sicherheit, assuredness, Versicherung, Bescheinigung oder 
Diplom. Patronat der Wissenschaft und der technischen und 
industriellen Arbeiten.</entry>
	<entry key="ObjectTitle49">König von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning49">Vortrefflicher, guter und ehrlicher Mann; im 
Allgemeinen von der einflußreichen Position, zentrale Energie, 
achtbare Absichten, denen Sie, aber wem vertrauen können können Sie 
nicht erfolgreich entgegenwirken; wem müssen Sie, um zu treffen
und wem ausgehen dürfen Sie nicht erwarten, um zu kommen, Sie zu 
besuchen. Sein mögen Banker, Spekulant, Spieler, Kommandant, 
General oder Manager. Benefic Einfluß, Fülle, Luxus, guter 
Beifall. In der schwachen FallEitelkeit pride. 
Erfolg in den Mechanikern und in der Maschinerie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle50">As der Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning50">Initiative, Kraft, männliche Tätigkeit, Samen, 
Mikrobe, Anfang in der Angelegenheit, Entscheidung, Ausgangspunkt, 
Hauptgewicht; Fructification. Durchführung, Kummer, 
Schmerz, aber Vernichtung des Zweifels und Ungewißheit. Mut, 
Festigkeit, Vollständigkeit. Mag große Neigung oder intensives
Übelwollen bezeichnen. Wut, Vehemenz.</entry>
	<entry key="ObjectTitle51">Zwei von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning51">Latente Kraft, Magnetismus, die Grundregel der kunst, 
künstlerische Anerkennung; Qualität, Tugend; magnetische
Anziehung, Affinität, Intimacy, Neigung, diese Kraft, die durch die 
Verkleinerung der Richtungen bindet; im schwachen Fälle 
Sensuality Trägheit, Stumpfheit. Als schlecht 
Grausamkeit, unversöhnlichen Haß, passives Hindernis, usw. aspected.</entry>
	<entry key="ObjectTitle52">Drei von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning52">Unterdrückung, sorgt sich und belastet wird, verwirrte
Hoffnungen, Mühen, Tendenz zum separateness, Abbruch und seclusion, 
Pessimismus. Abbau, Abwesenheit, verzögert. Kleiner 
Gespräch, bitterer und schlechter Gedanke, Krankheit; im 
Schlechten umkleidet Entfremdung. Fehlurteil, falsche Meinung, 
Haß, Widerwillen, usw.. Im allgemeinen: Kummer. 
Scheming, aber nicht in einer guten Richtung.</entry>
	<entry key="ObjectTitle53">Vier von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning53">Einsamkeit, Ruhe, Rückzug, ziehend von der Welt, 
"Ruhe des Einsiedlers" zurück (W.); Erfassung, sammelnd und 
nehmen Haus irgendjemandes Sparungen oder Eindrücke, Meditation, 
Wirtschaft, Geiz, Vorkehrung, Testament, und dem Platz 
besetzt am Ende des Lebens, Einsiedlerei, Grab, Sarg. Der Ort 
der Karte im horoscopic Entwurf schlägt in der Tat die Idee von 
begraben werden unter der Masse vor.</entry>
	<entry key="ObjectTitle54">Fünf von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning54">Kummer, Krise, verdrießliche Einteilung, Bitterkeit, 
Machtlosigkeit, Mangel an Selbstachtung oder Selbstvertrauen; es
kann sein, daß Selbstvertrauen durch irgendeinen Kampf oder Konflikt 
ermittelt werde; Schwierigkeiten, die, nachdem alle prüfen sehr
nützlich aber viel Self-discipline erfordern können. In der 
gleichen Weise ist die Disziplin der Kinder notwendig. 
Unternehmen oder Expansion ist unmöglich oder nicht ratsam. 
Die Sachen, die durch diese Karte angezeigt werden, können 
schlecht-schauend oder aussichtslos in der Tat sein. Es gibt 
eine Frage eines Verlustes in den meisten Fällen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle55">Sechs von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning55">Weg, Weise, Kanal, Beförderung, nervöses System, 
arterielles System; Experiment, Auftrag des Services, praktische
Verordnungen für irgendeinen Service, Richtlinien und Masse interner 
Service. Er warnt, daß Obacht für Gesundheit angewendet werden
muß und der interne Service des Körpers sein muß löschte, um 
Darmmühen zu vermeiden. Es kann etwas eines Kurses, der Reise 
gebildet zu werden, der Heilung oder sogar der Auswanderung geben, 
wenn andere Anzeigen sie bestätigen. Wenn in Zusammenhang mit 
Venusian Einflüssen, Sensuality und den Ausdrücken von ihm. 
Wenn schlecht aspected: ernste Krankheit und 
Wahrscheinlichkeit von des Patienten weg überschreiten.</entry>
	<entry key="ObjectTitle56">Sieben von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning56">Den Konkurrenten treffend, möglicherweise, wird etwas 
Kämpfen, aber vermutlich die Strategie als das Kämpfen angezeigt. 
Verwenden der Waffen des Feindes. Praktische Fähigkeit. 
Wissenschaft der künste und der Fertigkeiten. Tricks. 
Verständnis der praktischen und materiellen Hindernisse und der
Arbeit getan zu werden. Der Feind wird entwaffnet, die 
annulierten Argumente. Eine Person der technischen 
Fähigkeit; bevorzugt technische Berufe. Erfolg mittels 
der Fähigkeit, kombiniert mit Diplomatie. Gute Obacht 
angewendet. Entwurf, Design.</entry>
	<entry key="ObjectTitle57">Acht von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning57">Hindernisse, Konflikt, Gefahr, manchmal hemmend, 
Kummer, Kritik, Geschlecht-Probleme einer bedrohenden Natur, Gefahr 
des Todes, Verhängnis; Rache, Schuld, Armut, Verurteilung, 
Krankheit. Geduld und Ausdauer sind notwendig oder nützlich. 
Uncouth Frau. Ereignis oder Unfall.</entry>
	<entry key="ObjectTitle58">Neun von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning58">Dogma, dogmatism, kirchlicher Geist, gelehrter 
Verstand, Kredo, rite, Ritual, zeremoniell. Die Personen, die 
diese darstellen. Hartes Urteil, Konventionalität, steife 
Haltung des Verstandes, ascetism. Intoleranz, Untersuchung. 
Die ' Furcht vor Gott ' kann hervorquellen wird gemacht zu Haß 
der Menschheit. In den schwachen Fällen können dort schw50ren,
Atheismus, Agnosticism, Shyness, Fehlschlag, Schande, das 
falsche gegebene Zeugnis, Fehlurteil. In den starken Fällen ist
der Verstand skrupulös gewissenhaft, und in der strengen 
Übereinstimmung mit Zeit und Art und Weise.</entry>
	<entry key="ObjectTitle59">10 von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning59">Karmic Resultate, ob benefic oder malific; 
materielle Begrenzungen, körperliche Notwendigkeit; 
Berechtigung, Beamter konnte und Energie, Gehorsam zumselben; 
amtliche Personen. Die Mutter-Kirche, der Monastery, das 
usw.. Kummer, Traurigkeit, usw.. In der passenden 
Belohnung der guten Fälle und im ehrlichen Profit verdiente Position.
Besitz kann ein Fluch werden. Schicksal kann Tief legen 
die Beschaffenheit. Die Karte ist nicht für die Eltern vom 
querent sehr benefic, oder er selbst nicht viel Achtung sie. Sie
bezieht auf seiner Position in der Welt.</entry>
	<entry key="ObjectTitle60">Seite der Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning60">Resultate der genauen Studien, Wissen, Anmerkung, 
Beobachtung, Warnung, Anzeige, Prüfung, Kontrolle, Untersuchung; 
Prüfer, Polizist, Polizei-Offizier und ihre Aufträge; 
Spion, Detektiv, Prüfer. Der Dilettant, einer wer durch 
sein verwegenes aber überrascht, nicht vorbereitet in Rede oder im 
Fungieren, die letzte in den schwachen Fällen wohles ist. 
Plötzlich, eher unerwartete, überraschende Fälle oder 
Effekte.</entry>
	<entry key="ObjectTitle61">Ritter der Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning61">Militärischer Mann, Mann der Arme, eine avenging 
Familie oder andere Fehden oder Unrecht; Unrecht, das avenging 
ist; schmerzliche Gedächtnisse, Bedrängnis in der Familie, 
Kummer, der von den letzten Fällen ableitet. Ein Chirurg, 
Betrieb erfolgt durch selben; das Messer in der alten Wunde. 
In schlecht aspected Fallhaß, Zerstörung, Extravaganz, das 
Verschüttet.werden, Aufruhr, Aufstand, Krieg, Kampf, Betrug, 
Ungehörigkeit, Unvorsichtigkeit, usw..</entry>
	<entry key="ObjectTitle62">Königin der Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning62">Leiden, schied sich betrübte Frau, Witwe, oder trennte
sich; oder Frau einer niedrigeren Art des Buchstabens, 
verhaßte, spiteful, zahlende Liebe, Täuschung in der Liebe; 
materieller Druck, schwere Unkosten, belastend; auch 
Ausnutzung, Bauernschaft, Möglichkeit von Fülle, nachdem 
Mühe ausgehalten worden ist. In vielen Fällen 
bedeutet sie Sterilität, Not. Nur starke Buchstaben können 
diese Karte stehen. Zu den schwachen Buchstaben ist sie von der 
Drohung voll und kann Leid, das Beklagen, Ausfall angesichts der 
Härte des Lebens und Arbeitslosigkeit verursachen. Für sie 
kann die Abwesenheit der Frau bedeuten, der sie gewünscht wird oder 
gewünscht. Sie warnt gegen den schlechten Einfluß (a) der 
Frau.</entry>
	<entry key="ObjectTitle63">König der Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning63">General, Kapitän, militärischer Leiter, worldly 
Berechtigung, Leiter oder Kapitän in irgendeiner Niederlassung der 
Tätigkeit, Mann des Gesetzes; Energie, Befehl, Entscheidung, 
Initiative, gehend, valour, Vollständigkeit, Schwierigkeit, 
materielle Sicherheit voran; in der schwachen Fallgrausamkeit 
Fehlanwendung der Energie, Tyrannei.</entry>
	<entry key="ObjectTitle64">As von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning64">Geburt, Anfang, Innovation, Kreation Initiative, 
Antrieb, Ursprung, Grundregel, Quelle, Ursache Grund, Abstammung, 
Überreichen einer Anzeige, Nachrichten Enthüllung, Einführung. 
Kommen andererseits die Bedeutungen, die vom Fall, von der 
Abnahme, vom Abfall, von der Abschreibung, vom profanation, von usw. 
abgeleitet werden. Aber sie bedeutet die, die einmal nur 
geschehen und die nicht zurückgenommen werden kann.</entry>
	<entry key="ObjectTitle65">Zwei von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning65">Musik, kunst, künstlerische Fähigkeit im allgemeinen;
Kapital, riches, schwere Verantwortlichkeit, Druck-, Obsession-,
Melancholie-, Furcht-, Schwäche-, Unmöglichkeit- oder 
Materialenergie (auf einer Seite und auf der anderen), Trübsinn, 
Stumpfheit, ' Milz, ' Machtlosigkeit, Unterwerfung zu den 
materiellen Umständen; Haltung ' der Wartezeit und sieht '; 
die Zukunft ist für die, die (leisten Sie sich) warten können.
Landleben.</entry>
	<entry key="ObjectTitle66">Drei von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning66">Kommunikation, Anweisung, Reflexion, Anzeige, 
Schreiben, Porto und Buchstaben, oberflächliches Wissen, airiness, 
Eindrücke, Unterbrechung, Unterbrechung, Änderung, möglicherweise 
eine bestimmte Menge führend des Geniality, Unvorsichtigkeit auch; 
Vernachlässigung oder wünschen von der korrekten 
Aufmerksamkeit; hinsichtlich ' des temerity ' sollte ich sagen 
nur insofern als dieses eine einfache Weise der Überwindung von von 
Hindernissen bedeutet, schneller Einblick; Bemühung, Versuch, 
Handel sind korrekt. Das Quecksilber, das der Gott der Kaufleute
und der Diebe, diese Karte ist, kann auf Handel, Diebstahl und Verlust
beziehen. "das Ende von Mühen" ist in der Tat wohles besagtes, 
weil diese Karte den Schlüssel für ihre Lösung gibt und die Weise 
des Entweichens zeigt.</entry>
	<entry key="ObjectTitle67">Vier von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning67">Familie-Geist, Clan, Haupt, die Ideen und die Motive, 
die uns anordnen, infolgedessen die, die zu uns vertraut ist; 
Gedächtnis, Erinnerungen, brütend und scheming, Phantasie, 
theatrical künste, Phantasie, Phantasie. Es kann Vermehrung 
sowie Abnahme, es sein bedeutet im Allgemeinen Änderung und instabile
Bedingungen, Popularität und vaccillation, profanation. Es kann
irgendeine Gruppe Leute, eine Versammlung oder Sitzung, Familie-Rat 
bezeichnen. Eine Einberufung. ein Anruf und eine Stimme. 
Cosiness.</entry>
	<entry key="ObjectTitle68">Fünf von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning68">Egoismus, positive Rede, Absicht, Überzeugung, 
Vorschlag, heiße Rede, Demonstration (z.B. der Liebe oder des 
Wunsches); Druck von von Energie; alles kann dieses zum 
Trickery, zur Konkurrenz und zu Kampf für riches möglicherweise 
führen zweifellos; es bedeutet das Sprechen und denkend zu 
solch einer self-centred Weise, wird diese Nr.nachricht vom Standpunkt
der Leute genommen; von Meinungen infolgedessen zusammenstoßen;
manchmal kann sie zum Gold und zu den Geschenken, aber zur 
Versprechung anstatt zur Tatsache anspielen. Es gibt wenig oder 
kein Übel in dieser Karte. Höchstens kann es dumme und 
childish Ausdauer in irgendjemandes eigener eigener Meinung, z.B. 
Wünsche bezeichnen. Es hat etwas, das in ihm sonnig ist und ist
für Gesundheit und Fülle in einer allgemeinen Weise gut und fördert
beide, aber es ist nicht ' riches' in sich.</entry>
	<entry key="ObjectTitle69">Sechs von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning69">Wissen, genaue und academical, dekorative kunst, 
Leistungsfähigkeit, Arbeit, Versklavung und Bedienstete, praktische 
Lösung von Problemen, aber gleichzeitig möglicherweise etwas 
Diskrepanz; Nahrung, Medizin, Behandlung, Experiment; es 
kann auf Personen in jedem Abhängigkeitsverhältnis und auf 
KleinHändlern beziehen; die persönliche Haltung unter 
dieser Karte ist ziemlich passiv und in der Tat das der Erwartung, 
Aufmerksamkeit, Warteaufträge oder für das Resultat der Experimente,
für die Antwort auf Frage oder Nachfrage; Marketing.</entry>
	<entry key="ObjectTitle70">Sieben von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning70">Diskussion, Relation, Vermittlung, Unterhaltung, 
Darlegung, Vortrag, angemessene Erklärung, Vertrag, Verbindung 
vorgeschlagen, Gesellschaft-rulership und Aufträge heraus erteilt den
Untergebenen, den Vorbereitungen, der Regulierung und dem Maß; 
Maß, Anteil, Richtlinien gegeben für Führung. Es gibt 
Ungewißheit oder Opportunismus, insofern als Richtlinien in Beziehung
zu Umständen gegeben werden, die ändern können. Die 
persönlichen Interessen werden innen, an der Relation mit denen von 
anderen geholt. Angemessenes Wetter.</entry>
	<entry key="ObjectTitle71">Acht von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning71">Prüfung, Befragung, interne oder innere Auffassungen, 
Wissen und Debatten; Befürchtungen, Zweifel und manchmal 
Mißverständnisse; schnelle Antwort, Reaktion und Antwort zu 
unspoken Wörter oder Bedeutungen. Die Empfindung des 
Vergnügens und der Schmerz, aber gleichzeitig das Wissen und die 
Gelegenheit, beide zu vermeiden oder das zu erhalten und das andere zu
vermeiden. Leben oder auf am Meer; Seeleute und Fischer. 
Forscher für die versteckte Seite von Sachen, Kursteilnehmer 
des Occultism. Poesie, Musik und Skulptur. Geheime 
Anzeige; versteckte Bedeutung; Geschlechtfragen. 
Privates Interview oder rendez-vous. Schlechtes Wetter.</entry>
	<entry key="ObjectTitle72">Neun von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning72">Unterricht, Anweisung, Anleitung, Lehrer, Meister, 
Führer. Planung, reisend, Sport; Journalismus, 
Herausgeber und Journalisten, allgemeine Lektoren, Redner; 
Prophezeiung und Voraussagen. Andererseits kann es 
unruliness, waywardness und unpraktischen Idealismus geben. Es 
ist daß, wo diese Karte erscheint, viel Kontroverse, Widerspruch, 
Antagonismus, Geistesstreit, etc., wird geweckt, manchmal mehr sicher,
als notwendig aussehen würde. Es gibt auch in ihm Verlängerung
des Gedankens, des Verbreitens der Nachrichten, der Gerüchte, des 
Predigens, der Aufregung der Leute und der Revolution.</entry>
	<entry key="ObjectTitle73">10 von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning73">Karma, Gehorsam, Fähigkeit von Führungskräften, 
Produktion und Wiedergabe, Notwendigkeit; Beamte und amtliche 
Position. In den schwächeren Fällen: Doppelzüngigkeit, 
Unwahrheit, Unzuverlässigkeit, Verkleidung, doppelt-Behandeln, 
falsches Aussehen, Lügen und falsche Diplomatie, usw.. 
Unterdrückung und Überschätzen des Wertes von Sachen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle74">Seite von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning74">Ein Bruder, ein Schoolmate, ein Kurier, ein 
Briefträger oder ein Abgesandter, ein Beamter oder ein Beamter des
Abhängigkeitsverhältnisses, im Allgemeinen ein jüngerer Mann, 
manchmal auf einem Botengang; Anzeigen, Buchstaben, 
Kommunikationen, Unterricht, Anweisung, Lektion, Reklameanzeige, Rat, 
Ansage. Nachrichten. (vom elften Haus): Ein Freund, 
ca. in der Geschäftsverbindung mit dem querent oder mit, wem stimmt 
er zu. Fernschreiber, Telefon und Radioapparat. Intuitiver
Anschluß, telepathy, Erfindung. Nützliche Einflüsse in den 
allgemeinen, nützlichen Leuten aller Art, in den Händlern, in 
den Händlern, in usw..</entry>
	<entry key="ObjectTitle75">Ritter von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning75">Ein Repräsentant des Vaters oder der Familie, ein 
Verwandter; ein Mann, der die neuen und möglicherweise 
beunruhigenden Einflüsse Hausholens in ihn, beunruhigendes 
inländisches Glück besucht; Änderungen im Haus, im Haus oder 
in der Familie; Gedächtnisse weckten, divulgation der Familie 
Geheimnisse oder private Angelegenheiten; ein Eindringling im 
Haus. Ein Mann des zweifelhaften zwar nicht notwendigerweise 
schlechten Buchstabens. (vom twelfth Haus): Ein Forscher, 
occultist, Forscher, Seemann, Reisender auf den hohen Meeren, 
wanderer, ein Führer durch merkwürdige Erfahrungen, böhmische Art 
des Vagabunden, Fremder und manchmal Feind oder ca. mit wem 
stimmt das querent nicht zu und von, wem wird ihm entfremdet, 
gleichwohl ernsthaft seine Bemühungen, freundlich zu halten, weil er 
entweder moralisch oder physikalisch eine fremde Zunge spricht. 
Übersetzung, Export, Abfahrt, Wohnsitzverlegung, 
Auswanderung, Flug, Abwesenheit, Abbruch, usw.. Umwandlung. 
Beunruhigende Einflüsse und Leute im allgemeinen, die nicht, 
brauchen schlecht zu sein in sich, und können eine Revolution im 
Gedanken sogar verursachen. Sie holt Ruhelosigkeit in jedem 
möglichem Fall.</entry>
	<entry key="ObjectTitle76">Königin von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning76">Eine Frau der ökonomischen Gewohnheit-, wohlhabender 
oder Wünschenfülle, ständig behoben, um an den riches zu erhalten, 
zweifellos nicht ' billig '; , sein mehr oder weniger 
künstlerisch können ein Maler, ein Tänzer oder ein Musiker; 
sie ist zuverlässig, aber kann abhängig von Stimmungen und 
Änderungen des Geschmacks sein. Ehrlichkeit kann, aber nicht 
ohne eine bestimmte Menge Egoismus, z.B. Materialismus bestätigt 
werden. Sie ist sehr passiv und kühl, phlegmatic und nicht 
leicht roused zu sein zur Neigung, wenn überhaupt. Dieses 
bildet selbstverständlich den Eindruck von ' tugendhaftem.' Es 
gibt jedoch eine feste Art von Sensuality. In den starken 
Fällen gibt es reale Tugend. Bankverkehr, Landwirtschaft, 
kunst, Kapital, Geld. Das als ' Geld-Angelegenheiten als als ' 
Bargeld, ' und eher Papiere des Wertes, Anteile, Bindungen, Banknoten 
gesehen zu werden letzte mehr, als geprägtes Geld.</entry>
	<entry key="ObjectTitle77">König von Wands  </entry><entry key="ObjectMeaning77">Ein Gouverneur, Direktor des Geschäfts, hoher Beamter,
Postmeister, Anwalt, Manager, unabhängiger Händler, Staatssekretär 
und die Grundregeln oder die Funktionen, für die sie stehen. 
Das Haus von Mars teilt Strenge, Sicherheit und im Allgemeinen 
Initiative und Ehrlichkeit zu; in den schwachen Fällen kann es 
jedoch etwas Zweifel hinsichtlich seiner absoluten Vollständigkeit 
geben. Er kann die Berechtigung sein, die einen Anschluß, 
nämlich einen Notar, ein Geistliches oder eine Zivilberechtigung 
folgert. In der Kirche ist er der hohe Priester, in der Hütte 
der großartige Meister.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
