<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Celtic cross" classification="LayoutTranslations" version="1" language="de" author="Thomas Dilts 1960 -" >
<entry key="languagename">Deutsch</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts 
(tarot@lazy8.nu). Erlaubnis wird Kopie bewilligt, verteilt 
und/oder ändert dieses Dokument unter den Bezeichnungen der neueren 
Version der GNU freien Unterlagen Lizenz, der Version 1.2 oder 
irgendein, die durch die freie Software-Grundlage veröffentlicht 
wird. Eine Kopie der Lizenz kann an http://www.gnu.org gefunden 
werden</entry>
		<entry key="Title">Keltisches Kreuz</entry>
		<entry key="Description">Dieses ist der allgemeinste Plan und es ist am 
Beantworten der komplizierten Fragen am besten und es ist ein guter 
Plan, selbst wenn Sie nicht sogar sicher sind, um um was Sie bitten 
möchten. Wie viele Pläne ist dieser Plan an antwortenden 
Fragen am besten, die nicht eine Wahl von einer von zwei Alternativen 
erfordern. Wenn Sie diesen Plan für das Entscheiden für eine 
von zwei Alternativen benutzen müssen dann, sollten Sie diesen Plan 
für jede Alternative einmal tun und das dann zu wählen, das Sie 
denken, glaubt gut. Zwar warnend, manchmal ist der rosigste Weg 
nicht der beste Weg. Manchmal ist der schmerzlichere Weg der 
beste Weg.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Sie, hier und jetzt</entry><entry key="Meaning0">Dieses ist eine Einkarte Beschreibung von Ihnen und von
Ihrem Situation Recht hier und jetzt. Alle anderen Karten des 
Kreuzes (Karten 2 bis 6) ändern diese Karte, die mehr Details 
erklärt.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Kreuz-gegenüberliegend</entry><entry key="Meaning1">Dieses zeigt normalerweise einen Aspekt, der zur ersten
Karte konträr ist. Häufig werden Prozesse im Leben gut durch 
Entgegengesetzte beschrieben. Zum Beispiel "sie fühlt, groß 
aber haßt ihren Job", oder "sie liebt, ihren Job aber haßt ihre 
Mitarbeiter", oder "Licht ist ein Partikel und eine Welle" oder "sie 
liebt Menschlichkeit, aber Hasse bevölkeren" usw.. </entry>
		<entry key="PositionTitle2">Unterbewußt</entry><entry key="Meaning2">Was an in das unterbewußte geht. Was die 
Wurzelursache des Problems oder der Grund ist, warum Sie diese Frage 
zum tarot stellen möchten. Wie Ihr unterbewußtes über die 
Situation glaubt.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Hinter</entry><entry key="Meaning3">Was vorher geschehen ist. Wie Sie gewesen für 
die letzten Wochen oder die Monate oder vor der Periode haben Sie, die
in die Frage mit einbezogen wird. Was Sie bereits haben. 
Was Sie mit Ihnen als bagage zu diesem Problem holen.</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Ziel</entry><entry key="Meaning4">Wie Sie gut arbeiten können, um sicherzustellen, ist 
die Situation für jeder das beste.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Nah Zukunft</entry><entry key="Meaning5">Was in der nächsten Zukunft geschieht. 
Normalerweise ist dieses Tage oder an den die meisten, Wochen.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Ihre Eindrücke</entry><entry key="Meaning6">Wie fühlen Sie in der Situation? Erinnern Sie 
sich, Ihre Eindrücke der Situation kann sein sehr unterschiedlich zu,
wie die Situation in der Wirklichkeit ist. Wie sehen Sie das 
Problem? Wie bewirkt das Problem Sie?</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Externe Kräfte</entry><entry key="Meaning7">Wie externes zur Situation Ansicht bevölkeren Sie, was
und wichtiger geschieht, wie werden Sie, bewirken sie die Situation. 
Häufig ist dieses ein unbekannter Faktor, der entsteht. 
Einige Leute sagen, daß, wenn eine Gesicht Karte hier dann 
erscheint, sie zu einer spezifischen Person mit dem Geschlecht und der
Beschaffenheit der Karte refering, die dieselbe ist, die das 
Geschlecht und die Beschaffenheit der Person, die die Situation 
bewirkt.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Lektion</entry><entry key="Meaning8">Die Lektion werden Sie bedeutet, um zu erlernen durch 
diese Situation. Möglicherweise, was Sie erlernen müssen, um 
diese Situation richtig zu beschäftigen.</entry>
		<entry key="PositionTitle9">Abschließendes Resultat</entry><entry key="Meaning9">Das Ende Resultat der vollständigen Frage. Wie 
die Situation im Ende behoben wird. Althought dieses kann als 
die wichtigste Karte des Plans betrachtet werden, sind nicht 
übermäßig Abhängiges auf dieser Karte. Das Ende Resultat 
kann nicht sein, also fantastisch aber möglicherweise erlernen Sie, 
daß einige wichtige Lektionen oder möglicherweise stärker und 
entlang der Weise klüger werden Sie. Möglicherweise müssen 
Sie diese Situation für Ihren göttlichen Plan einfach erfahren. 
Die anderen Karten können einige Anhaltspunkte geben.</entry>
</oracleio>
