<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Four Seasons Spread (Cortese/Reed)" classification="LayoutTranslations" version="1" language="de" author="Thomas Dilts" >
<entry key="languagename">Deutsch</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts 
(tarot@lazy8.nu). Erlaubnis wird Kopie bewilligt, verteilt 
und/oder ändert dieses Dokument unter den Bezeichnungen der neueren 
Version der GNU freien Unterlagen Lizenz, der Version 1.2 oder 
irgendein, die durch die freie Software-Grundlage veröffentlicht 
wird. Eine Kopie der Lizenz kann an http://www.gnu.org gefunden 
werden</entry>
	<entry key="Title">Vier Jahreszeit-Verbreitung (Cortese/Reed)</entry>
	<entry key="Description">"diese Verbreitung wird verwendet, um Beweggründe für
Pläne oder Ehrgeiz zu überprüfen. Die Karten werden geordnet,
damit benennen, um sich die Weiterentwicklung der Jahreszeiten und 
auch die Weiterentwicklung irgendeiner Tätigkeit oder um Plan durch 
die vier Stadien der Auffassung, der Weiterentwicklung, der Auflösung
und der Reflexion zu kümmern." - Cortese</entry>
	<entry key="PositionTitle0">Frühling</entry><entry key="Meaning0">Dominierend für Frühling, die Auffassung oder die 
Einführung einer Tätigkeit symbolisierend oder der Ehrgeiz, das 
Errichten des Samens, also sprechen. Der Modifizierfaktor für 
Frühling ist Karte 8.</entry>
	<entry key="PositionTitle1">Ändert Sommer</entry><entry key="Meaning1">Modifizierfaktor für Karte 3.</entry>
	<entry key="PositionTitle2">Sommer</entry><entry key="Meaning2">Dominierend für Sommer, die Weiterentwicklung eines 
Planes, die Weise symbolisierend, in der eine Idee blüht. Der 
Modifizierfaktor für Sommer ist Karte 2.</entry>
	<entry key="PositionTitle3">Ändert Herbst</entry><entry key="Meaning3">Modifizierfaktor für Karte 5.</entry>
	<entry key="PositionTitle4">Herbst</entry><entry key="Meaning4">Dominierend für Herbst, die Auflösung des Planes 
symbolisierend, wie Fälle willen "Wind selbst oben." Der 
Modifizierfaktor für Herbst ist Karte 4.</entry>
	<entry key="PositionTitle5">Ändert Winter</entry><entry key="Meaning5">Modifizierfaktor für Karte 7.</entry>
	<entry key="PositionTitle6">Winter</entry><entry key="Meaning6">Dominierend für Winter, ist das Symbolisieren der 
Periode der Reflexion nach einer Tätigkeit oder einem Plan 
durchgeführt worden, oder was das querent wünschen kann, um von der 
Weiterentwicklung von Fällen zu erlernen. Der Modifizierfaktor 
für Winter ist Karte 6.</entry>
	<entry key="PositionTitle7">Ändert Frühling</entry><entry key="Meaning7">Modifizierfaktor für Karte 1.</entry>
</oracleio>
