<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="ThomasDilts" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="de" author="Thomas Dilts 1960 -" >
<entry key="languagename">Deutsch</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts (tarot@lazy8.nu).
Erlaubnis wird Kopie bewilligt, verteilt und/oder ändert dieses
Dokument unter den Bezeichnungen der neueren Version der GNU freien 
Unterlagen Lizenz, der Version 1.2 oder irgendein, die durch die freie
Software-Grundlage veröffentlicht wird. Eine Kopie der Lizenz 
kann an http://www.gnu.org gefunden werden</entry>
		<entry key="ObjectTitle0">Dummkopf 0-The</entry><entry key="ObjectMeaning0">Sie fühlen von allen worldly Obacht und von 
Verantwortlichkeiten frei. Sie fließen frei mit dem Strom des 
Lebens. Sie werden mit Gott und seinem Plan für Sie 
vereinheitlicht. Sie konnten wie Sie fühlen haben versucht 
alles und jetzt geben Sie gerade "oben" und lassen Gott übernehmen. 
Leute um Sie konnten denken, daß Sie unverantwortlich sind. 
Sie konnten so infantil fungieren, daß Sie spielen "den 
Dummkopf."</entry>
		<entry key="ObjectTitle1">Magier 1-The</entry><entry key="ObjectMeaning1">Sie erfahren eine Periode der Energie, magischer und 
impulisive Tätigkeit. Sie sind also im Augenblick konzentriert 
und aktiv, das Wunder und Magie scheint, zu sein ein allgemeines 
occurance. Ist jetzt eine gute Zeit, eine neue Übernahme zu 
beginnen. Es konnte klug sein, einen Moment zum Blick um Sie zu 
dauern, um zu sehen, wenn Sie jemand entweder durch Vernachlässigung 
verletzen oder indem Sie direkt über sie gehen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle2">Hohe Priesterin 2-The</entry><entry key="ObjectMeaning2">Vertrauen Sie Ihrer Intuition! Sie führt Sie nicht
im Augenblick irre. Sie "wissen," aber können nicht verstehen, 
wie Sie "wissen." Sie erfahren intensive Träume und 
unexplainable Gefühle. Lassen Sie vom Intellekt und von der 
Argumentation während des Momentes gehen und folgen, was Sie intuitiv
fühlen. Sie konnten Ihre Intuition verwenden müssen, um 
anderen außerdem zu helfen. Leute hören zu Ihrem Rat, selbst 
wenn es möglicherweise nicht logischer Rat sein kann.</entry>
		<entry key="ObjectTitle3">Kaiserin 3-The</entry><entry key="ObjectMeaning3">Sie haben einen höchsten Punkt der emotionalen Reife in
Ihrem Leben erreicht. Sie sind eine zentrale Abbildung, die aus 
unbedingter Liebe geben und emotionale Unterstützung zu denen um Sie.
Sie sind in einer Phase der intensiven Kreativität symbolisiert
durch die Geb5rmutter und die Geburt. Wenn es Fragen der 
Gesundheit dann gibt, sind Geburt oder die reproduktiven Organe im 
Fokus.</entry>
		<entry key="ObjectTitle4">Kaiser 4-The</entry><entry key="ObjectMeaning4">Sie sind in einer Position der Energie und der 
Berechtigung. Sie haben stark gearbeitet, um zu erhalten, wo Sie
sind und Sie den Höhepunkt und das mögliche Ende einer Periode in 
Ihrem Leben erfahren. Leute um Sie respektieren Sie und schauen 
bis zu Ihnen als thier Schutz und Führer. Nichtdissapoint sie!
Weil Sie dem Ende eines Zyklus sich nähern, konnten Sie einer 
wenigen Unzufriedenheit und einem uneasiness glauben, obwohl Sie die 
besten Zeiten in Ihrem Leben experienceing sollten.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle5">5-The Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Suchvorganghilfe. Sie benötigen möglicherweise 
professionelle Hilfe in Form von Rechtsanwälten, Doktoren, Bankern, 
Ratgebern, Priestern oder sogar in hohem Grade respektierten Freunden.</entry>
		<entry key="ObjectTitle6">Geliebte 6-The</entry><entry key="ObjectMeaning6">Diese Karte bezieht immer sich ein auf sehr nahes 
Verhältnis und sie bezieht normalerweise sich ein auf Verhältnis, 
das in der Natur sexuell ist. Dieses ist eine sehr positive 
Karte und das Verhältnis ist sehr, benificial satisying und zu beiden
Personen. Wenn das Verhältnis nicht dann sexuell ist, ist es 
noch ein Verhältnis zu den Losen von tiefem liebt. In den sehr 
seltenen Fällen konnte die Karte auf eine tiefe Neigung eine Person 
sich beziehen muß eine Idee, eine Liebhaberei, eine Arbeit oder eine 
Lebensart.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle7">7-The Chariot</entry><entry key="ObjectMeaning7">Stabilität und Opfer sind Schlüsselwörter. Sie 
müssen zu tun, fortfahren was Sie begonnen haben und ändern nicht 
Kurs oder lassen Zweifel entstehen. Leute hängen von Ihnen ab 
und Sie dürfen nicht dissapoint sie oder sich. Ändern Sie 
nicht nichts!</entry>
		<entry key="ObjectTitle8">8-Stärken</entry><entry key="ObjectMeaning8">Sie entweder glauben, daß sehr stark und mutig oder Sie
hoffnungslos jene Qualitäten, zu kultivieren beginnen müssen Sie, um
die derzeitige Situation zu beschäftigen. Leute um Sie werden 
durch Ihren Mut angespornt.</entry>
		<entry key="ObjectTitle9">Einsiedler 9-The</entry><entry key="ObjectMeaning9">Ist jetzt eine Zeit der Reflexion und der 
Einsamkeit. Sie konnten an stillstehen und reflektieren 
müssen, wo Sie mit Ihrem Leben gehen. Leute sehen Sie als der 
"einsame Wolf." Sie konnten sehr allein nach links heraus 
fühlen und "." Dieses konnte ein Zwangsexil oder ein 
freiwilliges Exil sein. Entweder genießen Sie diese Periode der
Lokalisierung oder suchen Sie aktiv, von ihm auszubrechen.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle10">10-Wheel des Vermögens</entry><entry key="ObjectMeaning10">Im Augenblick ist Dameglück auf Ihrer Seite, aber Sie 
konnten nicht vermutlich weniger sich interessieren. Wunder 
geschehen, aber gleichzeitig setzen Sie viel Wert nicht auf diese 
Wunder. Es gibt eine bestimmte Umwandlung, die im Augenblick in 
Ihr Leben weitergeht, das Geschenke auf Ihnen regnet und Ihnen ein 
Gefühl des Verständnisses der Geheimnisse des Lebens gibt. Sie
sehen den großen "Kreis des Lebens" und glauben, wie das Leben ein 
continious Rad der Geburt und des Todes ist.</entry>
		<entry key="ObjectTitle11">11-Justice</entry><entry key="ObjectMeaning11">Eine Messe und eine gerechte Lösung kommen zu einer 
Situation oder zu einem Problem. Sie und/oder andere sehen 
offenbar, was geschehen ist. Dieses ist eine Periode des 
Berechnens und alle vorher versteckten oder ignorierten Details kommen
heraus, damit alle sehen. Normalerweise ist diese Karte für Sie
positiv, aber sie konnte für den anderen Teilnehmer des Konflikts 
negativ sein.</entry>
		<entry key="ObjectTitle12">12-The hing Mann</entry><entry key="ObjectMeaning12">Sie müssen eine passive Position an diesem Moment 
nehmen. Sie können nicht nichts aktiv tun, die Situation zu 
ändern. Ihre Hände werden gebunden. Es ist möglich, 
daß Sie diesen Moment von passiveness genießen und sehr nah an Gott 
und dem göttlichen Plan für Sie fühlen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle13">13-Tod</entry><entry key="ObjectMeaning13">Mißverstehen Sie nicht diese Karte. Tarot sagt 
fast nie eine Tod voraus. Dieses erklärt von einer kompletten 
und Gesamtänderung einer Situation. Welches besseres Symbol 
für diesen dann "Tod?" Diese Änderung konnte schwierig sein 
anzufassen, aber, wenn Sie Flexibilität dann zeigen, wird diese 
Änderung normalerweise mit Freude im Ende gegrüßt.</entry>
		<entry key="ObjectTitle14">14-Temperance</entry><entry key="ObjectMeaning14">Jetzt nicht ist die Zeit, zu den extreams zu gehen. 
Nehmen Sie sie einfach. Ruhe unten. Lassen Sie 
Lebenfluß und lassen Sie Änderungen geschehen. Kleine 
geringfügige Änderungen, die Sie vornehmen, können einen großen 
Effekt haben. Sehr große Bemühungen, die Sie bilden, haben 
vermutlich keinen Effekt an allen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle15">Teufel 15-The</entry><entry key="ObjectMeaning15">Sie werden gezwungen, etwas zu erfahren, das Sie nicht 
erfreulich finden können oder können. Jede Weise, haben Sie 
keine Wahl. Sie geschieht und sie geschieht normalerweise mit 
großer Begeisterung. Dieses kann auf ein Verhältnis manchmal 
sich beziehen, das Sie glauben, daß abgeneigt gebunden an oder es auf
ein sehr intensives sexuelles Verhältnis sich beziehen kann, das Sie 
ungeheuer genießen. Es gibt keinen Rat, zum Sie hier zu geben, 
weil die Situation predestined, um zu geschehen und es absolut nichts,
das Sie tun können, um es zu stoppen, es oben zu beschleunigen oder 
es zu verlangsamen gibt. Selbst wenn es erfreuliches etwas sehr 
ist, tief tief hinunter gibt es zugrundeliegenden Schmerz, die langsam
zur Oberfläche comming.</entry>
		<entry key="ObjectTitle16">Aufsatz 16-The</entry><entry key="ObjectMeaning16">Donner und Beleuchtung. Intensives und 
entsetzendes etwas geschieht. Sie sind total unvorbereitet. 
Dieses ergibt eine enorme Freigabe der blockierten Energie. 
Nachdem der Schlag rüber sein, werden Sie normalerweise wie die
Ruhe nach dem Sturm entlastet.</entry>
		<entry key="ObjectTitle17">Stern 17-The</entry><entry key="ObjectMeaning17">Alle Ihre Träume sind das Kommen zutreffend. 
Gehofft haben für was auch immer Sie, ist jetzt eine 
Wirklichkeit. Sie fealing elated. Sie haben ein blissful 
Lächeln auf Ihrem Gesicht. Sie fühlen satisifed total. 
Es gibt nichts mehr, an diesem Moment zu wünschen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle18">Mond 18-The</entry><entry key="ObjectMeaning18">Sie haben keine Idee, was geschieht. Sie fühlen 
vermutlich, daß Sie wissen, was geschieht und daß Sie haben 
Steuerung über der Situation glauben, aber Sie werden getäuscht. 
Es ist überhaupt nicht, was Sie denken, daß es ist. Im 
Augenblick ist die intelligenteste Sache, die Sie tun können, Ihre 
Augen breit zu halten öffnen und bilden absolut keine langen 
Bezeichnung Pläne, keine Abkommen und unterzeichnen keine Verträge. 
Gerechte Wartezeit bis die Situation ändert, bevor sie 
irgendwelche Schritte unternimmt. Wenn Sie gezwungen werden, 
Maßnahmen zu ergreifen, dann müssen Sie die Tatsache annehmen, daß 
Sie blind fungieren und werden vermutlich einen grossen Fehler machen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle19">Sonne 19-The</entry><entry key="ObjectMeaning19">Sie fühlen glücklich und von der Energie voll. 
Sie brennen mit Begeisterung und glühen mit Freude. Sie 
verbreiten großzügig diese Freude zu jeder um Sie bloß durch Ihre 
Anwesenheit.</entry>
		<entry key="ObjectTitle20">20-Judgement</entry><entry key="ObjectMeaning20">Ist jetzt die Zeit, zu ernten, was Sie gesät haben. 
Sie oder jemand müssen jetzt zahlen für, was sie getan haben. 
Sie können nicht Vergeltung entgehen. Diese Karte ist 
nicht necesarily Negativ, aber sie selten zeigt auf ein fröhliches 
Resultat. Bestenfalls ist das Resultat Null, aber häufig 
erfährt jemand etwas Schmerz, wenn er gegenüberstellt, was sie getan
haben.</entry>
		<entry key="ObjectTitle21">Welt 21-The</entry><entry key="ObjectMeaning21">Dieses ist die letzte Karte im höheren arcana und 
stellt folglich Gesamtfullfillment dar. Sie haben 
Gesamtablichtung erreicht. Die Situation kann nicht in jeder 
Hinsicht, Form oder Form besser sein. Die Situation hat seinen 
höchsten Punkt erreicht und Sie glauben Gesamtfullfillment und 
möglicherweise dem accompanyment eines Gefühls des Einsseins mit dem
Universum und dem Gott.</entry>
		<entry key="ObjectTitle22">As der Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning22">Sie experienceing intensiv ein neues Gefühl oder ein 
Gefühl. Ein neues Unternehmen beginnt, Freunde mit einbeziehend
und liebte eine. Es kann das intensive Begining eines neuen 
Verhältnisses bedeuten. Sie glauben vollständig und geheilt 
und völlig vorbereitet, ein neues Abenteuer in auffangen von 
Gefühlen, von Gefühlen und von Verhältnissen zu beginnen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle23">Zwei von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning23">Es gibt eine Person, die Sie Ihren Freund anrufen, der 
sehr viel zu Ihnen bedeutet. Sie genießen diese Personfirma 
groß und immer lang, um sie wieder zu sehen. Nichts zeigt im 
Augenblick auf irgendeine Art sexuelles Verhältnis jedoch, wenn die 
Sterne bereit sind, es konnte zu einem schließlich sich entwickeln. 
Möglicherweise war es bereits auf einmal? Diese konnte 
die Freundschaft zu einer Idee, zu einer Liebhaberei, zu einer Arbeit 
oder zu einer Lebensart sogar sein.</entry>
		<entry key="ObjectTitle24">Drei von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning24">Sie haben ein bestimmtes Niveau der emotionalen 
Sicherheit erreicht, in der Sie und die frei herum sich lieben 
können. Sie genießen Firma und können zu einer Partei
von etwas Art vorwärts schauen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle25">Vier von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning25">Sie benötigen Zeit sich zu reflektieren auf was es Sie 
Gefühl ist und zu wünschen. Sie können zurücktreten und 
meditieren müssen eine Weile. Sie erfahren eine bestimmte Menge
emotionales Durcheinander und Sie schauen vorwärts zu einiger ruhiger
Zeit, Sachen heraus zu sortieren.</entry>
		<entry key="ObjectTitle26">Fünf von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning26">Sie sind Gefühl dissapointed mit einer Person oder 
einer Situation, die nahe zu Ihrem Herzen ist. Am 
wahrscheinlichsten, sind Sie auch der Leute auch verlangen um Sie. 
Dieses führt zu ein schändliches cirlcle mit Ihnen seiend 
sogar mehr dissapointed. Suchen Sie tief in selbst, um zu 
versuchen, die zutreffende Quelle Ihrer sorge zu finden. 
Möglicherweise müssen Sie einfach etwas Rest erhalten, um Ihre
Energie wiederzugewinnen und dann, noch einmal in der Lage zuSEIN 
strahlen Sie Liebe zu denen um Sie aus.</entry>
		<entry key="ObjectTitle27">Sechs von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning27">Sie fühlen sentimental. Sie sind Gefühl Liebe 
innerhalb selbst und Sie möchten diese Liebe mit denen um Sie in den 
kleinen Weisen teilen. Sie wünschen keine grosse Fanfare aber 
gerechtes einfaches Zeichen der Liebe, die Sie zu denen um Sie geben 
möchten. </entry>
		<entry key="ObjectTitle28">Sieben von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning28">Sie sind in der Stimmung für das Experimentieren mit 
Ihren Gefühlen. Sie möchten neue Verhältnisse, Erfahrungen 
oder Freunde versuchen. Sie fühlen wie Sie möchten etwas Spaß
mit neuem und unterschiedlichem etwas haben.</entry>
		<entry key="ObjectTitle29">Acht von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning29">Sie müssen nehmen eine Buchhaltung von, auf wem Sie als
Freunde, Teilnehmer und/oder Geliebte sich beziehen. Am 
wichtigsten, müssen Sie überprüfen, wie Sie in Richtung zu ihnen 
fühlen. Sie glauben müde und heraus emotional getragen. 
Wem oder was läßt Ihre Energie ab? Ferien entfernt von 
ihr alle konnten die Antwort zu Ihren Problemen sein.</entry>
		<entry key="ObjectTitle30">Neun von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning30">Sie sind zu einem höchsten Punkt in Ihrer emotionalen 
Entwicklung gekommen. Sie fühlen, sicher fällig, liebten, und 
liebend in Richtung zu allen. Sie sind in einer Position, zum 
eine Unterstützung zu denen zu sein, die nicht auf Ihrem Niveau im 
Augenblick sind.</entry>
		<entry key="ObjectTitle31">10 von Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning31">Ihr Kreis der Freunde und Ihre Familie geben Sie allen, 
das Sie emotional benötigen und Sie eine Quelle der Stärke für sie 
außerdem sind. Ihr Glück ist komplett. Aber, weil Sie 
das Ende eines Zyklus erreicht haben, konnte es geschehen, daß es ein
Kriechengefühl Innere gibt, das Ihnen erklärt, daß jetzt es Zeit 
ist, auf neue Abenteuer und Lektionen an zu bewegen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle32">Seite der Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning32">Sie sind verletzbar und naiv. Ihre Offenheit und 
Verwundbarkeit bezaubert sehr zu denen um Sie. Sie fühlen 
bereit, ein neues Verhältnis oder ein neues Unternehmen zu gründen, 
aber möglicherweise müssen Sie ein wenig erstes emotionaler reifen. 
Möglicherweise wird Ihre Gefühle für etwas oder jemand 
Notwendigkeit, eine Spitze vor jeder Haupttätigkeit zu reifen 
genommen. Sie sind völlig bereit, von jenen klügeren dann Sie 
zu erlernen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle33">Ritter der Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning33">Die Zeit für die Aufwartung, wundernd oder denkend sein
rüber. Jetzt möchten Sie Vorwärts- und anwesend mutig gehen, 
was Sie zu denen um Sie glauben. Dieses kann bedeuten, daß Sie 
Ihren Gefühlen zu dem spezielles jemand zeigen oder eine neue Idee 
für ein spezielles Projekt vorstellen möchten, das Sie lieb zu Ihrem
Herzen halten.</entry>
		<entry key="ObjectTitle34">Königin der Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning34">Sie haben komplette Reife emotional erreicht. Sie 
lieben sich und können Liebe und Unterstützung zu anderen in der 
Notwendigkeit frei geben. Sie fühlen in Richtung in Richtung 
Ihrer Familie und zu Freunden sehr liebevoll und schützend.</entry>
		<entry key="ObjectTitle35">König der Schalen</entry><entry key="ObjectMeaning35">Sie sind eine zentrale Abbildung, die emotionale 
Unterstützung zu denen um Sie giveing ist. Bevölkeren Sie 
Respekt Sie und hängen Sie von Ihnen für Hilfe ab, wenn sie ihn 
benötigen. SieSIND in der Lage, Leute um Sie gerecht zu 
verlangen, um sich richtig zu benehmen. Sie konnten eine Tendenz
haben, zu sein wenig, das in Ihren Ansichten unbiegsam oder hart ist. 
Die Verantwortlichkeit, die Sie auf Ihren Schultern tragen, kann
mehr einer Belastung manchmal scheinen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle36">As von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning36">Sie begining einen neuen Anfang in auffangen der 
Gesundheit, des Hauses oder des Geldes. Sie glauben einer 
enormen Menge Energie, durch Sie im Augenblick zu strömen, um eine 
Aufgabe zu vollenden. Jedoch ist dieses der Anfang gerecht. 
Sie vermutlich nicht noch haben eine komplette Idee, oder 
genauer Plan über was es Sie ist, werden tun. Aber das ist 
nicht an diesem Moment so wichtig. Alles fällt in Platz bald. </entry>
		<entry key="ObjectTitle37">Zwei von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning37">Eine Entscheidung muß bald getroffen werden. Sie 
müssen zwischen zwei Lebensstilen, zwei Wege möglicherweise 
entscheiden, zum in Ihnen des Geschäfts zu nehmen, oder entscheiden 
Sie, wo man lebt.</entry>
		<entry key="ObjectTitle38">Drei von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning38">SieSIND in der Lage, offenbar zu sehen und alle Ihre 
Betriebsmittel zu handhaben: Geld, Gesundheit und Haupt. 
SieSIND in der Lage, die guten, gut informierten Entscheidungen 
über Ihre Betriebsmittel zu treffen. Sie werden bald in eine 
Situation eingesetzt, in der Sie einige Abkommen bilden müssen. 
Kaufen und Verkaufen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle39">Vier von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning39">Sie organisieren Ihre Betriebsmittel. Sie arbeiten
stark in Richtung zu einem spezifischen Ziel. Ihre Konzentration
ist gut. Sie errichten eine gute Grundlage während der Zukunft.
Geben Sie acht, daß Sie nicht sich heraus mit zu vieler Arbeit 
brennen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle40">Fünf von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning40">Ihre Betriebsmittel erhalten belastet. Sie 
glauben, daß entweder Ihr Geld, Gesundheit oder Haus knapp ist. 
Es gibt die grossen Änderungen, die im Augenblick mit Ihren 
Betriebsmitteln geschehen und Sie fühlen von selbst unsicher.</entry>
		<entry key="ObjectTitle41">Sechs von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning41">Sie erfahren einen Überfluß an den Betriebsmitteln im 
Augenblick. Es gibt eins oder mehr verbindet, daß Sie mit sehr 
großzügig sind. Diesmal ist es ein unausgeglichenes 
Verhältnis, weil es Sie ist, das geben und das andere empfängt nur. 
Für Balance müssen beide erlernen zu geben und zu nehmen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle42">Sieben von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning42">Sie möchten neue Sachen und Experiment mit Ihren 
Betriebsmitteln versuchen. Sie sind in einer sehr kreativen 
Phase im Augenblick. Sie nehmen Wahrscheinlichkeiten. 
Geben Sie acht, daß Sie nicht riskieren, alles zu lösen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle43">Acht von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning43">Sie reorganisieren Ihre Betriebsmittel im Augenblick. 
Das bedeutet eine Menge Arbeit für Sie. Ihre Gesundheit, 
Haupt oder Arbeit dauert eine enorme Menge Ihrer Zeit. Sie 
versuchen, die korrekte Balance für Ihre Betriebsmittel zu finden.</entry>
		<entry key="ObjectTitle44">Neun von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning44">Sie materielle Betriebsmittel haben eine Höhe im 
Augenblick erreicht. Sie erfahren ausgezeichnete Gesundheit. 
Geld scheint, zu Ihnen zu fließen und Sie können fällig 
sehen, daß das Geld zu den korrekten Investitionen geht.</entry>
		<entry key="ObjectTitle45">10 von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning45">Sie haben das Ende einer Phase finanziell oder mit 
einigen Ihrer Betriebsmittel erreicht. Sie erfahren alle 
materiellen Vergnügen, die Sie wünschen. Noch glauben Sie 
wenig unzufrieden gemacht. Sie sind abgeneigt, Gefahren zu 
nehmen, die Ihre Stabilität bedrohen konnten, sogar obwohl Sie 
wissen, daß es eine Notwendigkeit an einer Änderung gibt.</entry>
		<entry key="ObjectTitle46">Seite von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning46">Sie sind zum Begining ein neues Projekt, eine Ausbildung
oder ein Unternehmen geöffnet. Sie benötigen mehr Erfahrung 
oder kluge Hilfe, bevor Sie wirklich unterwegs erhalten können. 
Sie konnten eine Spitze im Augenblick sein, die mit Ihren 
Betriebsmitteln naiv oder verletzbar ist.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle47">Ritter von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning47">Sie arbeiten jetzt stark und mutig für, was Sie innen 
glauben. Ist jetzt die Zeit, Sachen oben geschehen und lose 
Bandenden binden zu lassen. Ausfall ist nicht eine Wahl. 
Sie wissen, daß was Sie wünschen und Sie sind bereit zu 
erlöschen und es zu erhalten.</entry>
		<entry key="ObjectTitle48">Königin von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning48">Ihre Betriebsmittel sind in der vollkommenen Balance im
Augenblick. Sie sind sehr finanziell beständig. Ihre 
Gesundheit ist sehr gut. Dieses bedeutet normalerweise, daß 
eine Menge Geld auf der Weise ist und Sie in der LageSIND, das Geld 
zum guten Gebrauch zu setzen. </entry>
		<entry key="ObjectTitle49">König von Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning49">Sie sind das in der Steuerung Ihrer Betriebsmittel. 
Andere sind abhängig von Ihnen für ihre Unterstützung. 
Sie können eine Tendenz haben, wenig schmales gekümmert zu 
sein und Sie konnten wenig zu frugal sogar sein (preiswert). Sie
haben eine Position der Energie gewonnen und Sie müssen diese Energie
jetzt klug ausüben. Wenn diese Stabilität zu Ihnen langweilig 
erhält, dann konnten Sie etwas zu beginnen, neu erwägen müssen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle50">As der Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning50">Sie brennen für eine neue Idee. Sie sind 
intellektuell stark und sehen das Verhältnis zwischen allen 
unterschiedlichen Happenings um Sie. Sie wissen was zu tun 
gründeten auf Ihrer Analyse.</entry>
		<entry key="ObjectTitle51">Zwei von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning51">Es gibt zwei (oder mehr) Ideen, die Ihre Gedanken im 
Augenblick aufnehmen. Sie konnten für ein oder das andere 
entscheiden müssen. Diese Ideen konnten widersprechen. 
Möglicherweise müssen Sie einen Balance Punkt zwischen den 
zwei Ideen finden?</entry>
		<entry key="ObjectTitle52">Drei von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning52">Sie organisieren Ihre Ideen in ein komplettes 
vollständiges. Ihre lifes Philosophie nimmt Gestalt an. 
Sehr spezifisch bedeutet diese Karte, daß Ihre Gedanken und 
Gefühle im Konflikt sind. Sie denken, eine Sache dennoch 
glauben anderen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle53">Vier von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning53">Jetzt müssen Sie Ihre Gedanken ernsthaft organisieren.
Dieses kann durch eine Periode des Restes und der Reflexion nur 
getan werden. Sie konnten Meditation oder Gebet versuchen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle54">Fünf von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning54">Ihre Ideen sind challanged. Sie können einer 
hoffnungslosen Notwendigkeit glauben, in der Steuerung zu sein und 
werden jedermann in Ihrem Weg zerquetschen. Die Furcht vor 
Ausfall ist normalerweise dann der Ausfall selbst schlechter. 
Was Sie halten auf das sind, müssen Sie freigeben.</entry>
		<entry key="ObjectTitle55">Sechs von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning55">Ihre Gedanken erreichen einen Balance Punkt im 
Augenblick. Sie verstehen, daß was in der Vergangenheit und in 
der Zukunft geschehen ist, fühlt sicher. Ist jetzt eine sichere
Zeit, ihn zu nehmen einfach und möglicherweise ist eine Reise oder 
ein Reisen irgendeiner Art in der Planung. </entry>
		<entry key="ObjectTitle56">Sieben von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning56">Sie experimentieren mit einigen Ideen. Sie ist 
möglicherweise wenig zuviel im Augenblick geschehen und Sie können 
unten abkühlen müssen, also können Sie auf ein einfacheres Problem 
konzentrieren. Andernfalls laufen Sie in Kreise und erhalten 
nichts erfolgt.</entry>
		<entry key="ObjectTitle57">Acht von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning57">Sie glauben einer hoffnungslosen Notwendigkeit, ein 
Problem oder eine Situation zu verstehen, dennoch scheint die Lösung,
Ihnen auszuweichen. Sie glauben durch das Problem und alle 
übermäßigen Informationen blind gemacht. Sie fühlen 
verloren.</entry>
		<entry key="ObjectTitle58">Neun von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning58">Ihre Gedanken und Ideen laufen über. Sie können
nicht an, eine Idee oder ein Problem zu denken stoppen. Sie 
hält Sie sleepless nachts. Sie sorgen sich übermäßig.</entry>
		<entry key="ObjectTitle59">10 von Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning59">Ihre Gedanken und Ideen folgen dem gleichen alten Weg. 
Sie sind hinunter diesen Weg Millionmal gewesen. Die 
Langeweile ist, also groß können Sie wirklich hoffnungslos fühlen, 
um in unterschiedliches etwas auszubrechen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle60">Seite der Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning60">Sie fühlen, enthusiastisch über eine Idee aber 
fühlen von selbst außerdem unsicher. Diese Idee benötigt 
reifendes mehr, bevor sie heraus in das geöffnete für allgemeine 
Nachforschung geholt wird.</entry>
		<entry key="ObjectTitle61">Ritter der Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning61">Sie brennen mit Neigung für Ihre Ideen, Moral, 
Religion oder Philosophie. Sie wünschen "außer der Welt." 
Sie können andere überzeugen, um Ihre Ideen anzunehmen. 
Nichts kann Sie entmutigen.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle62">Königin der Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning62">Sie haben völlig ein Problem oder eine Situation 
verstanden. Ihre Idee oder philosopy hat volle Reife und Annahme
erreicht. Sie teilen froh Ihre Ideen und Aufklärung mit jenem 
nahen und lieb zu Ihnen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle63">König der Klingen</entry><entry key="ObjectMeaning63">Sie haben ein postion der Führung in einer Idee, in 
einem Sittlichkeitsgefühl, in einer Philosophie oder in einer 
Religion erreicht. Leute suchen Sie heraus für Ihre Klugheit. 
Ihre Idee kann ein wenig schmales sein gekümmert. 
Möglicherweise müssen Sie sich oben lösen und eine wenig mehr
Flexibilität zeigen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle64">As von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning64">Sie haben eine neue Identität gefunden. Sie 
sehen, wo Sie in den großen Entwurf von Sachen passen. Sie 
verstehen die Vergangenheit und schauen vorwärts zur Zukunft.</entry>
		<entry key="ObjectTitle65">Zwei von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning65">Sie stehen an einer Querstraße. Ihr Leben kann 
gehen One-way oder der andere. Sie müssen die wichtige 
Entscheidung treffen, von der der Weg zum zu nehmen. Sie 
erfahren die Freiheit der Wahl, um zu entscheiden, was Sie mit Ihrem 
Leben tun möchten.</entry>
		<entry key="ObjectTitle66">Drei von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning66">Sie haben verstanden, daß was ist es, müssen Sie im 
Augenblick tun. Sie sehen was geschehen ist, alles gute und 
schlecht. Ihr Schicksal wird vor Ihnen ausgebritten.</entry>
		<entry key="ObjectTitle67">Vier von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning67">Sie haben stark gearbeitet, um Ihrem Schicksal zu 
folgen und sind jetzt eine Zeit von celibration. Sachen fallen 
einfach in Platz. Wenn Sie Ihrem Schicksal folgen und Ihre 
Aufgabe tun, wie Sie getan haben, wird das Leben einfach und 
fröhlich.</entry>
		<entry key="ObjectTitle68">Fünf von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning68">Es gibt eine Menge kontroverse Willen, die im 
Augenblick zusammenstoßen. Jeder zieht in eine andere Richtung.
Sie haben eine schwierige Zeit, jeder zu erhalten, um zusammen 
zu arbeiten. Chaos ist zügellos.</entry>
		<entry key="ObjectTitle69">Sechs von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning69">Sie haben eine bestimmte Balance in Ihrem Leben 
erreicht, in dem Sie ziemlich überzeugt fühlen hinsichtlich, wessen 
Sie sind und wo Sie gehen. Bevölkeren Sie natürlich Blick bis 
zu Ihnen und respektieren Sie Ihre Meinungen in den wichtigen 
Angelegenheiten. Jetzt können Sie einige Zeit für das Feiern 
weg dauern.</entry>
		<entry key="ObjectTitle70">Sieben von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning70">Sie kämpfen mit der Idee von, wem Sie sind, von wo Sie
kommen und von wo Sie gehen. Sie kämpfen, um herauszufinden, 
wem Sie sind und wo Sie innen passen. Sie können erscheinen, 
wie konkurrenzfähig zu anderen, aber Ihr Angriff wird meistens 
einwärts in Richtung zu selbst gedreht. Sie konnten diesen 
Kampf in Richtung zu anderen außerdem externalizing.</entry>
		<entry key="ObjectTitle71">Acht von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning71">Ihr desiny nimmt Form. Es wird verbessert und 
fokussiert. Sie begining, um offenbar zu sehen, was das Leben 
Erwartung von Ihnen ist. Sie fühlen über Ihre Zukunft ziemlich
sicher.</entry>
		<entry key="ObjectTitle72">Neun von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning72">Sie haben jetzt völlig alle unterschiedlichen Teile 
Ihres Lebens in ein komplettes vollständiges integriert. Sie 
wissen, daß was von Ihnen erwartet wird und Sie erfüllen froh Ihre 
Aufgaben. Sie fühlen über Ihre Zukunft sicher.</entry>
		<entry key="ObjectTitle73">10 von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning73">Sie haben Ihr Schicksal und Aufgaben zuverlässig 
erfüllt, aber jetzt becomming es eine Belastung. Sie glauben, 
daß zu viel von Ihnen erwartet wird und Sie beginnen, sich unter dem 
Druck zu wölben.</entry>
		<entry key="ObjectTitle74">Seite von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning74">Sie sind gerechtes Beginnen heraus auf Ihrem lifes Weg.
Sie sind nicht zu sicher über, wem Sie sind, oder wo Sie gehen,
aber das nicht ausmacht. Sie sind geöffnet und williing, um zu 
erlernen und zu ändern, wenn notwendig. Sie suchen aktiv, Ihr 
Schicksal aber haben nicht es noch gefunden.</entry>
		<entry key="ObjectTitle75">Ritter von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning75">Sie fühlen über selbst und Sie sicher, zu wissen, was
Sie wünschen. Sie nehmen Ihr Schicksal an und Sie werden zum 
fullfill es festgestellt. Sie tun Ihre Aufgabe zuverlässig.</entry>
		<entry key="ObjectTitle76">Königin von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning76">Sie haben Ihren Platz im Leben gefunden. Sie sind
glücklich und erfüllt. Sie erfüllen Ihre Aufgaben und das 
gibt Ihnen große Zufriedenheit. Sie sind eine Quelle der 
Stärke für Familie und Freunde.</entry>
		<entry key="ObjectTitle77">König von Wands</entry><entry key="ObjectMeaning77">Sie sind in ein postion der Führung für jeden Ihre 
Freunde, Familie, Arbeit, Religion oder Gesellschaft gekommen. 
Es ist eine enorme Verantwortlichkeit, aber Sie werden für das 
challange vorbereitet. Bevölkeren Sie Blick bis zu Ihnen und 
seien Sie bereit, Ihnen zu folgen.</entry>
		<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
