<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="9 Rune Worldstead" classification="LayoutTranslations" version="1" language="pt" author="Thorsson, Runecaster's Handbook. Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Portuguese</entry>
<entry key="copyright">Thorsson, Manual De Runecaster. Aswynn, 
Mistérios Do norte</entry>
		<entry key="Title">9 Rune Worldstead</entry>
		<entry key="Description">O teste padrão do Ættir dos norse dos heavens (que 
indica o norte, sul, leste e oeste, e os quadrantes no meio) é 
combinado com a outra divisão a mais óbvia do "espaço", que dos 
nove mundos de Yggdrasil, para dar forma ao projeto de Worldstead 
usado dividir o pano da carcaça em campos do meaning. Na 
realidade, esta figura representa "desmoronar" do espaço 
multidimensional em um modelo bidimensional - como  muitos símbolos 
sacred de todos os tipos. Os campos são nomes para os nove 
mundos de Yggdrasil e derivam seus meanings destes conceitos. (o
pano real não deve ter os nomes dos mundos nele.)</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Niflheim: Nordhr (Norte).</entry><entry key="Meaning0">Isso que o resiste. Influências passivas ou restritivas 
da parte externa. Coisas que tendem para o dormancy. A 
parte a mais profunda da sombra no inconsciente. Nifelhel de 
Niflheim significa literalmente da "o mundo névoa". A névoa é
um estado entre a água e um ar intangíveis, insidious. Todas 
as rejeições do conscious começam depositadas aqui. É o 
lugar de que os conflitos originam.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Jotunheim: Austr (Leste)</entry><entry key="Meaning1">Isso que o confunde. Isso que pode ser deixado à
possibilidade. Forças que pressionam para a mudança. 
Reino da crise. Forças masculine disruptivas, cruas do 
inconsciente; o impuso masculino destrutivo; a parte 
chaotic do self.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Åsgard: Landnordhr (Nordeste)</entry><entry key="Meaning2">Influências mais elevadas. Natureza dos 
relacionamentos com os divinities. As filiais vendadas da 
pergunta. Matérias da honra, influência (ativa) positiva dos 
estados passados da existência ("incarnations:) -- individuality de 
ørlög.. O plano o mais elevado. Self mais elevado. 
Espiritualidade.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Vanaheim: Vestr (Oeste)</entry><entry key="Meaning3">Promove o crescimento. Relacionamentos erotic. 
Pessoas do sexo oposto. Influências balançando. 
Forças da continuidade, da estrutura, e do bem estar. 
Sentimento (Água).</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Ljóssálfheim: Utnordhr (Noroeste)</entry><entry key="Meaning4">Influências mentais. Matérias da família. 
Mensagens de Huginn - sentidos em que você deve planear. 
O que lhe ajudará. Trajetos para ajudar-lhe realizar 
influências de Àsgardhr. (ar). As plantas, os duendes, 
os espíritos da árvore e os pássaros são governados sobre por 
Freyr, senhor do Vanir.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Midgard: Centro</entry><entry key="Meaning5">Os povos da maneira vêm junto manifestar-se na vida. 
O resultado na vida. Consciousness do ego. A 
personalidade, o consciousness do ego ou o self mais baixo.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Hel: Utsudhr (Sudoeste)</entry><entry key="Meaning6">Desejos instinctual escondidos ou suprimidos. 
Natureza de funções ou de comportamentos automáticos. A
rota escondida da pergunta. (voz passiva, restritivas) 
influência negativa dos estados dos pasts da existência - ørlög. 
Parte destrutiva quarto do aspecto feminine, escondido da lua; 
a parte devouring da mãe; a filha metade-inoperante 
metade-viva de Loki, parcialmente preta, parcialmente branco.</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Svartálfheim: Landsudhr (Sudeste)</entry><entry key="Meaning7">Influências emocionais creativas. Matérias do 
dinheiro. Mensagens de Muninn - coisas que você deve refletir 
sobre. Trajetos para realizar a influência de Hel. Sensation 
(terra). Os duendes escuros são smiths, como Volund, 
trabalhando com os minerais, fazendo exame de materiais baixos da 
terra e transmuting os em uns materiais mais elevados.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Muspellsheim: Sudhr (Sul)</entry><entry key="Meaning8">Estado de energias do vial, aquele que vitalizes o. 
Influências ativas da parte externa. Coisas que tendem 
para a atividade.</entry>
</oracleio>
