<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Ingrid (Sunny) Halvorsen" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="pt" author="Ingrid (Sunny) Halvorsen" >
<entry key="languagename">Portuguese</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Ingrid 2007 Halvorsen 
(mailto:sunnyway@aol.com). A permissão é concedida à cópia, 
distribui e/ou modifica este original sob os termos da versão mais 
atrasada livre da licença, da versão 1.2 ou algum da documentação 
do GNU publicada pela fundação livre do software. Uma cópia 
da licença pode ser encontrada em http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">Fehu (F: Gado doméstico, riqueza.)</entry><entry key="ObjectMeaning0">As possessões ganharam ou ganharam, ganho a renda, sorte. 
Abundância, força financeira no presente ou futuro próximo. 
Sinal da esperança e a abundância, o sucesso e a felicidade. 
Sucesso social. Energia, foresight, fertilidade, 
creation/destruction (se tornar).</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">Uruz: (U: Auroch, um boi selvagem.)</entry><entry key="ObjectMeaning1">A força física e a velocidade, untamed o potencial. Um 
momento da energia e da saúde grandes. Liberdade, energia, 
ação, coragem, força, tenacity, compreensão, sabedoria. 
Mudanças repentinas ou inesperadas (geralmente para o melhor). 
Desejo sexual, potency masculine. Dar forma do poder e do 
teste padrão, formulation do self.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">Thurisaz: (TH: Espinho ou um gigante.)</entry><entry key="ObjectMeaning2">Força reactive, força dirigida da destruição e defesa, 
conflito. Vontade instinctual, eroticism vital, catalizador 
regenerative. Uma tendência para a mudança. Catharsis, 
removendo, fogo cleansing. Sexuality masculino, fertilization. 
(Thorr, deus do trovão, era do gigante</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">Ansuz: (A: Como, deus ancestral, isto é 
Odin.)</entry><entry key="ObjectMeaning3">Uma mensagem ou uma introspecção revelando, uma comunicação.
Sinais, inspiração, entusiasmo, discurso, visão verdadeira, 
poder das palavras e nomear. Blessings, fazer exame do conselho.
Saúde boa, harmonia, verdade, sabedoria.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">Raidho: (R: Vagão ou chariot.)</entry><entry key="ObjectMeaning4">Curso,  em termos físicos e naqueles do sentido do lifestyle. 
Uma viagem, férias, relocation, evolução, mudança do lugar 
ou ajuste. Vendo um perspective maior. Vendo o movimento 
direito para você fazer e decidir-se em cima dele. Ritmo 
pessoal, ritmo do mundo, dança da vida.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">Kenaz: (K: Baliza ou tocha.)</entry><entry key="ObjectMeaning5">Visão, revelation, conhecimento, creatividade, inspiração, 
abilidade técnica. Fogo vital da vida, do poder aproveitarado, 
do fogo da transformação e da regeneração. Poder criar sua 
própria realidade, o poder da luz. Abra à força, à energia, 
e ao poder novos agora. Paixão, amor sexual.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">Gebo: (G: Presente.)</entry><entry key="ObjectMeaning6">Presentes,  no sentido do sacrifício e do generosity, indicando
o contrapeso. Todas as matérias com relação às trocas, 
including contratos, aos relacionamentos pessoais e às parcerias.</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">Wunjo: (W ou V: Alegria.)</entry><entry key="ObjectMeaning7">Alegria, conforto, prazer. Fellowship, harmonia, 
prosperidade. Ecstasy, glory, recompensa espiritual, mas também
a possibilidade de ir "sobre o alto". Se contido, o meaning é 
sucesso e recognition gerais do valor.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">Hagalaz: (H: Saraiva.)</entry><entry key="ObjectMeaning8">Wrath da natureza, de forças destrutivas, descontroladas, 
especial do tempo, ou dentro do inconsciente. Moderar, testando,
experimentação. Crise controlada, conduzindo à conclusão, 
harmonia interna.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">Nauthiz: (N: Necessidade.)</entry><entry key="ObjectMeaning9">Atrasa, limitação. Resistência que conduz à força, 
inovação, necessit-fogo (self-reliance). Aflição, confusão,
conflito, e o poder da vontade superá-los. Resistência, 
sobrevivência, determinação. Um momento de exercitar a 
paciência. Recognition de one's fate. Mudança 
self-iniciada major. Enfrente seus medos.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">Isa: (I: Gelo.) </entry><entry key="ObjectMeaning10">Um desafio ou uma frustração. Blocos psicológicos ao 
pensamento ou à atividade, including queixas. Paralisação, ou
um momento de girar o inward e esperar o que deve vir, ou procurar a 
claridade. Este rune reforça runes em torno dele.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">Jera: (J ou Y: Um ano, uma colheita boa.)</entry><entry key="ObjectMeaning11">Os resultados de uns esforços mais adiantados são realizados. 
Um momento da paz e da felicidade, estação fruitful. 
Pode quebrar com o stagnancy. Esperanças e expectativas 
da paz e da prosperidade. A promessa do sucesso ganhou. 
Ciclo de vida, teste padrão cíclico do universo. Tudo 
muda, em seu próprio tempo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">Eihwaz: (EI: Árvore do yew.)</entry><entry key="ObjectMeaning12">Força, confiabilidade, dependability, trustworthiness. 
Enlightenment, resistência. Defesa, proteção. A 
força dirigindo a adquirir, fornecendo o motivation e um sentido da 
finalidade. Indica que você ajustou suas vistas em um alvo 
razoável e pôde conseguir seus objetivos. Um homem honesto que
possa ser confiado upon.</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">Perthro: (P: Copo, vagina do lote.) </entry><entry key="ObjectMeaning13">Meaning incerto, uma matéria secreta, um mistério, coisas 
escondidas e abilidades occult. Iniciação, conhecimento de 
one's destiny, conhecimento das matérias futuras, determinando o 
futuro ou seu trajeto. Pertencendo às coisas feminine, aos 
mistérios feminine including a fertilidade fêmea, e ao vagina. 
Lote, fellowship e alegria bons. Mudança evolucionária.</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">Algiz: (Z ou - R: Alces, proteção.) </entry><entry key="ObjectMeaning14">Proteção, um protetor. O impuso protetor proteger-se ou 
outro. Defesa, warding fora do evil, protetor, guardian. 
Conexão com os deuses, awakening, vida mais elevada. Pode
ser usada canalizar apropriadamente energias. Siga seus 
instintos. Mantenha a preensão do sucesso ou mantenha uma 
posição ganhada ou ganha.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">Sowilo: (S: O sol.) </entry><entry key="ObjectMeaning15">Sucesso, objetivos conseguidos, honra. A vida-força, 
saúde. Uma época em que o poder estiver disponível a você 
para mudanças positivas em seus vida, vitória, saúde, e sucesso. 
Contato entre o self mais elevado e o inconsciente. 
Wholeness, poder, força elemental, espada da flama, fogo 
cleansing.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">Tiwaz: (T: Tyr, deus do céu.)</entry><entry key="ObjectMeaning16">Honra, justiça, liderança e autoridade. Análise, 
rationality. Sabendo onde one's forças verdadeiras se 
encontram. Voluntariedade ao self-sacrifice. Vitória e 
sucesso em alguma competição ou em matérias legais.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">Berkano: (B: Berchta, vidoeiro-birch-goddess.)</entry><entry key="ObjectMeaning17">Nascimento, crescimento pessoal mental e físico da fertilidade 
geral,  e, liberation. Poder e luz regeneratives da mola, 
renovação, promessa de começos novos, crescimento novo. 
Arousal do desejo. Um caso do amor ou um nascimento novo. 
Prospering de uma empresa ou de um risco.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">Ehwaz: (E: Cavalo, dois cavalos.)</entry><entry key="ObjectMeaning18">Transporte. Pode representar um cavalo, o carro, o plano, 
o barco ou o outro veículo. Movimento e mudança para o melhor.
O desenvolvimento gradual e o progresso constante são 
indicados. Harmonia, teamwork, confiança, lealdade. Uma 
união ou uma parceria ideal. A confirmação duvida além os 
meanings dos runes em torno dela.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">Mannaz: (M: Homem, humanidade.)</entry><entry key="ObjectMeaning19">O Self; a raça individual ou humana. Sua atitude 
para outra e suas atitudes para você. Amigos e inimigos, ordem 
social. A inteligência, forethought, cría, habilidade, 
abilidade. Estrutura divine, inteligência, consciência. 
Espere receber agora alguma sorte do dae (dispositivo 
automático de entrada) ou da cooperação.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">Laguz: (L: Água, ou um leek.)</entry><entry key="ObjectMeaning20">Fluxo, água, mar, uma fonte da fertilidade, o poder healing da 
renovação. Energia da vida e crescimento orgânico. 
Imaginação e matérias psychic. Sonhos, fantasies, 
mistérios, o desconhecido, escondido, o profundo, o underworld. 
Sucesso no curso ou na aquisição, mas com a possibilidade de 
perda.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">Ingwaz: (NG: Ing, deus da terra.)</entry><entry key="ObjectMeaning21">Fertilidade masculina, gestation, crescimento interno. 
Virtues comuns, sentido comum, forças simples, amor da 
família, importando-se, calor humano, o repouso. Estágio do 
descanso, um momento do relevo, de nenhuma ansiedade. Uma época
quando todas as cordas frouxas são amarradas e você esteja livre 
mover-se em um sentido novo. Yourselfescute-.</entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Dagaz: (D: Dia ou alvorecer.)</entry><entry key="ObjectMeaning22">Descoberta, awakening, consciência. Claridade da luz do 
dia ao contrário da incerteza do nighttime. Um momento de 
planear ou embark em cima de uma empresa. O poder da mudança 
dirigiu pelo seus próprias a vontade, transformação. 
Hope/happiness, o ideal. Segurança e certeza. 
Crescimento e liberação. Balance o ponto, o lugar onde 
os opostos se encontram com.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Othala: (O: Propriedade ancestral.)</entry><entry key="ObjectMeaning23">Propriedade ou possessões herdadas, uma casa, um repouso. 
O que é verdadeiramente importante para um. Ordem do 
grupo, prosperidade do grupo. Terra do nascimento, do heritage 
espiritual, da experiência e de valores fundamentais. Dae 
(dispositivo automático de entrada) em viagens espirituais e 
físicas. Fonte da segurança, do aumento e da abundância.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0">Perda da propriedade, do esteem, ou de algo pessoal que você 
pôs no esforço se manter. Indica alguma sorte da falha. 
Greed, burnout, atrophy, discord. Cowardice, stupidity, 
dullness, pobreza, slavery, bondage.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning1">A fraqueza, obsession, misdirected a força, domination por 
outro. Doença, inconsistência, ignorance. Lust, 
brutality, rashness, callousness, violência.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning2">Perigo, defenselessness, compulsion, betrayal, dullness. O
evil, malice, hatred, torment, spite, encontra-se. Um homem ou 
uma mulher má. Violação?</entry>
	<entry key="ReversedMeaning3">Engano, delusion, manipulação por outra, boredom. Vanity
e grandiloquence. (Odin é um deus poderoso, mas duplicitous. 
Tem sempre sua própria agenda.)</entry>
	<entry key="ReversedMeaning4">Crise, rigidez, stasis, injustice, irrationality. 
Rompimento, dislocation, demotion, delusion, possivelmente uma 
morte.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning5">Doença, breakup, instabilidade, falta da creatividade. 
Nakedness, exposição, perda do illusion e esperança falsa.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning6">(Gebo não pode ser invertido, mas pode se encontrar na 
oposição): Greed, loneliness, dependência, sobre-sacrifício.
Obrigação, pedágio, privation, bribery.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning7">Stultification, sorrow, strife, alienation. Delirium, 
intoxication, possessão por forças mais elevadas, entusiasmo pouco 
prático. Frenzy raging, berzerker.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning8">(Hagalaz não pode ser invertido, mas pode se encontrar na 
oposição): Disastre natural, catastrophe. Stagnation, 
perda do poder. Dor, perda, sofrimento, hardship, doença, 
crise.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning9">Confinamente da liberdade, aflição, labuta, drudgery, laxity. 
A necessidade, extremidade, quer, deprivation, starvation, 
necessidade, pobreza, fome emocional.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning10">(Isa não pode ser invertido, mas pode se encontrar na 
oposição): Ego-ego-mania, dullness, blindness, dissipação. 
O treachery, illusion, deceit, betrayal, guile, stealth, ambush,
traça.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning11">(Jera não pode ser invertido, mas pode se encontrar na 
oposição): Setback repentino, reversões. Uma mudança 
principal, repetição, sincronismo mau, pobreza, conflito.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning12">Confusão, destruição, descontentamento, fraqueza.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning13">Addiction, stagnation, loneliness, malaise.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning14">Perigo escondido, consumo por forças divine, perda da ligação
divine. Tabu, aviso, girando afastado, isso que repele.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning15">(Sowilo não pode ser invertido, mas pode se encontrar na 
oposição): Objetivos falsos, conselhos maus, sucesso falso, 
gullibility, perda dos objetivos. Destruição, retribution, 
justiça, moldando para baixo do vanity. Wrath do deus.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning16">One's energia e fluxo creativo são obstruídos. Paralysis
mental, sobre-análise, sobre-sacrifício, injustice, desequilíbrio. 
Strife, guerra, conflito, falha na competição. Paixão 
dwindling, dificuldades em uma comunicação, e possivelmente 
separação.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning17">Problemas da família e ou problemas domésticos. 
Ansiedade sobre alguém perto de você. Carelessness, 
abandono, perda do controle. Borrar do consciousness, deceit, 
sterility, stagnation.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning18">Este não é realmente um rune negativo. Uma mudança 
talvez craved. Sentimento agitado ou confinado em uma 
situação. Haste reckless, discordância, mistrust, betrayal.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning19">Depression, mortality, blindness, self-delusion. Cunning, 
slyness, manipulação, craftiness, cálculo. Não espere 
nenhuma ajuda agora.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning20">Uma indicação de um período da confusão em sua vida. 
Você pode fazer decisões erradas e julgamentos pobres. 
Falta da creatividade e sentimentos de estar em um rut. 
Tema, movimento circular, vacância, withering. Loucura, 
obsession, desespero, perversity, doença, suicide.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning21">(Ingwaz não pode ser invertido, mas pode se encontrar na 
oposição): Impotence, movimento sem mudança. 
Produção, labuta, trabalho, trabalho.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning22">(Dagaz não pode ser invertido, mas pode se encontrar na 
oposição): Uma conclusão, ending, limite, círculo cheio de 
vinda. Blindness, hopelessness.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning23">Falta da ordem habitual, totalitarianism, slavery, pobreza, 
homelessness. Karma mau, preconceito, clannishness, 
provincialism. Que homem é limitado.</entry>
</oracleio>
