<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Seven Runes" classification="LayoutTranslations" version="1" language="pt" author="Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Portuguese</entry>
<entry key="copyright">Aswynn, Mistérios Do norte</entry>
		<entry key="Title">Disposição de sete rune</entry>
		<entry key="Description">Este runecast dá a um bocado mais detalhe com mais 
informação em como tratar de seu problema e em que ligação você a
seu dilemma atual no primeiro lugar. Fala geralmente dos eventos
três meses no futuro e no passado. Se você desejar usar esta 
disposição mas querer a informação nos happenings mais atuais de 
três meses, seja certo que concentrarão em seu frame de tempo 
também quando você está concentrando em sua pergunta. As 
perguntas que você pode responder com esta disposição podem ser 
muito mais largas no espaço do que com alguns outros runecasts. 
Em vez de pedir "sim" ou "não" ou de "que sobre meu 
relacionamento?", você pode fazer perguntas como "como  meu 
progresso do trabalho se eu fizer exame deste curso novo do negócio?"
ou "se eu começar ver os povos, como meu amante atual o 
aceitaria?" Com as perguntas goste destes, você pode certamente
começar bastante informação resolver tudo mas os problemas os mais 
complexos.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">O problema 1</entry><entry key="Meaning0">Seu problema como é agora.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">O problema 2</entry><entry key="Meaning1">Seu problema como é agora.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Após 1</entry><entry key="Meaning2">Fatores no passado que conduziram às situações no 
presente</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Após 2</entry><entry key="Meaning3">fatores no passado que conduziram às situações no 
presente</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Conselho 1</entry><entry key="Meaning4">Runes 5 e 6 é os dois runes os mais importantes neste 
runecast. Representam recomendar que os runes o estão dando, e 
cuidado especial extra deve ser tomado para interpretar seus meanings 
enquanto se relacionam a um outro. Podem indicar uma necessidade
esperar e não agir ou uma necessidade agir imediatamente. 
Também podem indicar um deslocamento total da ênfase aos 
reinos novos totalmente unrelated ao problema na pergunta.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Conselho 2</entry><entry key="Meaning5">Runes 5 e 6 é os dois runes os mais importantes neste 
runecast. Representam recomendar que os runes o estão dando, e 
cuidado especial extra deve ser tomado para interpretar seus meanings 
enquanto se relacionam a um outro. Podem indicar uma necessidade
esperar e não agir ou uma necessidade agir imediatamente. 
Também podem indicar um deslocamento total da ênfase aos 
reinos novos totalmente unrelated ao problema na pergunta.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Resultado</entry><entry key="Meaning6">A posição final, rune 7, é a posição do resultado.
Mantenha na mente que um rune positivo neste lugar (ou em um 
negativo, porque que matéria) será somente verdadeiramente positivo 
(ou negativo) se os runes precedentes indicarem tal resultado</entry>
</oracleio>
