<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jTarotHelp language="Portuguese" version="1.0">
<Topic index="0" issubtopic="false" ><title>Que é ' jTarot e Runes'?</title><TopicText>
&lt;p&gt;' o jTarot e Runes' são seu próprio conselheiro pessoal 
baseado na sabedoria do tarot que pode diretamente ser seguido ao 
décimo quinto século (1420-1440), Italy do norte. Entretanto, 
algum tarot da reivindicação é milhares dos anos velhos com raizes 
em Egipto. Runes é um alfabeto germanic antigo, usado para a 
escrita, o divination e a mágica. Runes foi usado durante todo 
Europa, Escandinávia, os isles britânicos, e Islândia do norte de 
aproximadamente 100 B.C.E. a 1600 C.E. A maioria de 
informação sobre runes ' no jTarot e no Runes' vem de &lt;a href="http://www.sunnyway.com/runes/index_divination.html"&gt;Ingrid (Sunny) Halvorsen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;' o jTarot e a vontade de Runes' fazem uma "leitura" para 
você em algum ponto que você sentir que você pôde necessitar algum
conselho. A leitura consiste indicar um determinado número dos 
cartões em alguma ordem e então descrever o que estes cartões 
significam. Você então deve fazer exame dos desciptions dos 
cartões e tentá-los aplicar os meanings dos cartões a seu 
situação atual ou problema.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;' o jTarot e Runes' são um cartão game/oracle projetado 
para sua apreciação. Nunca siga o conselho ' do jTarot e do 
Runes' se esse conselho não for exatamente o que você quer fazer de 
qualquer maneira. A vida é assim complexa que não é possível
que um jogo de cartão simples pode exatamente lhe dizer o que você 
deve fazer para encontrar o sucesso e a felicidade. As decisões
que difíceis você deve fazer na vida são o que dá o meaning da 
vida. ' o jTarot e a vontade de Runes' somente dão-lhe 
esperançosamente algumas introspecções novas em sua problema ou 
situação particular mas não se significa que ' o jTarot e a vontade
de Runes' fazem as decisões difíceis para você e o roubam assim da 
finalidade da vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;' o jTarot e Runes' são software livre e deve trabalhar 
em a maioria todo o computador e de sistema operando-se. Isso 
inclui Windows.xp, Windows NT, Windows 95,98,me, Macintosh, Linux, 
Solaris e a maioria todo o outro de sistema baseado unix.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você tiver perguntas ou comentários, email a 
tarot@lazy8.nu&lt;/p&gt;

</TopicText></Topic>
<Topic index="1" issubtopic="false" ><title>' jTarot e Runes' para o novato</title><TopicText>
Um novato no tarot apreciará como fácil deve 
produzir uma leitura do tarot e começar o conselho detalhado. 
Com apenas alguns cliques do rato, a leitura aparece. Com 
tempo o novato ganhará um sentimento para muitas disposições 
diferentes, plataformas de cartão e outras possibilidades neste 
programa.
</TopicText></Topic>
<Topic index="2" issubtopic="false" ><title>' jTarot e Runes' para o profissional</title><TopicText>
' o jTarot e Runes' contêm muitas possibilidades 
avançadas para o profissional. Por exemplo:
</TopicText></Topic>
<Topic index="3" issubtopic="true" ><title>Seleção manual dos cartões</title><TopicText>
Se você sentir cartões selecionando incômodos 
no computador, você pode colocar os cartões você mesmo e então 
incorporar sua disposição no computador.
</TopicText></Topic>
<Topic index="4" issubtopic="true" ><title>Conservando e recuperando leituras</title><TopicText>
Todas as disposições que você produz podem ser 
conservadas e então recuperado assim que você pode ter de "um 
diário Tarot" onde você pode fàcilmente ver se suas 
interpretações das disposições do tarot forem exatas ou não 
recordando acima de uma leitura velha.
</TopicText></Topic>

<Topic index="5" issubtopic="true" ><title>Exporte uma leitura</title><TopicText>
Você pode exportar uma disposição e as 
interpretações a um HTML colorido formatam ou um de diversos outros 
formatos que você pode então emitir aos clientes. O impresso 
das leituras é também possível na cor cheia com a abilidade de 
adicionar sua própria interpretação pessoal a cada leitura.
</TopicText></Topic>
<Topic index="6" issubtopic="true" ><title>Faça suas próprias definições para cada cartão</title><TopicText>
Se você quiser fazer suas próprias definições 
para cada cartão, ' o jTarot e Runes' fornecem tudo que você 
necessita fazer este e então você pode transformar-se seu próprio 
publisher do tarot e mesmo criar seu próprio livro self-escrito do 
tarot com este programa.
</TopicText></Topic>
<Topic index="7" issubtopic="true" ><title>possibilidades da Multi-língua</title><TopicText>
Todo o texto que se publicar neste programa pode 
fàcilmente ser traduzido em qualquer língua nos agradecimentos do 
mundo a Java e a Unicode.
</TopicText></Topic>
<Topic index="8" issubtopic="true" ><title>Críe suas próprias disposições feitas sob encomenda</title><TopicText>
Se as disposições 30+ diferentes incluídas 
neste programa não forem bastantes para você, a seguir você tem a 
possibilidade para criar suas próprias disposições.
</TopicText></Topic>
<Topic index="9" issubtopic="false" ><title>Etapas envolvidas em produzir uma leitura do tarot</title><TopicText>

Em cada começo do programa, um diálogo parecerá
de pedido o fazer uma leitura nova. Se você quiser então 
produzir contudo uma outra leitura, você pode ir ao menu 
"Leituras-&gt;Do uma leitura nova." Então você tem as seguintes 
opções a decidir-se sobre.
</TopicText></Topic>
<Topic index="10" issubtopic="true" ><title>Incorpore sua pergunta para ' o jTarot e o Runes'</title><TopicText>
Aqui você pode incorporar uma pergunta para o 
tarot se você desejar. Incorporando uma pergunta aqui, a 
leitura do tarot poderá mais dizer-lhe exatamente o que você quer 
saber. Da experiência eu posso dizer-lhe que que se você 
deixar o espaço em branco da pergunta, após alguns minutos de 
browsing sobre a leitura, você se esquece exatamente de o que a 
pergunta era e se começa a dar forma à pergunta após o que é você
queira a resposta ser de o que o tarot deu.
</TopicText></Topic>
<Topic index="11" issubtopic="true" ><title>Escolha o oracle e uma disposição</title><TopicText>
Esta é provavelmente a escolha a mais dura. 
Aqui você deve decidir-se que oracle a se usar, Tarot ou Runes.
Então há atualmente as disposições 30+ diferentes. 
Far-lhe-á exame de um tempo muito longo começar aquainted com 
cada disposição. Eu sugiro-o sustento às primeiras 4 
disposições na lista se você for um novato. Estale sobre a 
disposição que você deseja e para algumas disposições, há uma 
descrição da disposição mostrada também.
</TopicText></Topic>
<Topic index="12" issubtopic="true" ><title>Selecione um conselheiro e uns objetos invertidos uso ou 
não</title><TopicText>
Neste momento você pode escolher um conselheiro 
para sua leitura mas realmente não importa assim muito porque depois 
que a leitura é feita, você pode mudar o conselheiro. O "uso 
inverteu objetos que a opção" significa que as imagens podem 
aparecer "acima do lado para baixo." Geralmente, os povos 
assocíam uma imagem de cabeça para baixo com o algo negativo ou 
talvez um meaning oposto à imagem. Pessoalmente, eu penso de 
que o tarot é assim rico com variação que se você jogar então no 
aspecto "invertido", mim não pode manter a trilha nenhum mais longo 
de o que está indo sobre. Assim, manter "NÃO" coisas simples, 
seleto "para usar-se inverteu objetos."
</TopicText></Topic>
<Topic index="13" issubtopic="true" ><title>Selecione as imagens e um grupo menor das imagens</title><TopicText>

Neste momento você pode escolher um jogo das 
imagens para sua leitura mas realmente não importa assim muito porque
depois que a leitura é feita, você pode mudar o images.You pode 
opcionalmente fazer uma leitura do tarot com apenas "o arcanna mais 
elevado" ou apenas "o arcanna mais baixo". Uma leitura com 
apenas o arcanna mais elevado é completamente comum e dá uma leitura
mais intensive mas é também uma leitura com muito menos variação. 
Alguns povos escolhem uma leitura com apenas o arcanna mais 
baixo porque não gostam particularmente do arcanna mais elevado ou 
são usados a fazer disposições com um bloco normal de jogar 
cartões. Eu recomendo-o uso todas as imagens e assim não me 
uso tampouco destas opções.
</TopicText></Topic>
<Topic index="14" issubtopic="true" ><title>Selecione manualmente cada cartão</title><TopicText>
Bata esta tecla se você fizer já uma 
disposição você mesmo com os cartões reais do tarot e então você
quiser incorporar sua disposição neste programa para a 
interpretação, impresso, exportando ou conservando. Isto é 
particularmente para aqueles que não gostam realmente da sensação 
de uma seleção ajudada computador do cartão. A maioria de 
povos não quererão esta possibilidade mas usarão sempre "a técnica
seguinte dos cartões aleatòria seletos". Quando você bate 
esta tecla, você começa então um diálogo com uma lista de todos os
cartões na caixa de lista esquerda. Selecione um de cada vez 
cada cartão que você colocou já para fora. Após ter 
selecionado um cartão bata então "em seguida" e prosiga ao cartão 
seguinte. Você deve selecionar os cartões na ordem mostrada no
retrato no centro do diálogo.
</TopicText></Topic>
<Topic index="15" issubtopic="true" ><title>Selecione aleatòria cartões</title><TopicText>
Bata esta tecla para proseguir aleatòria a 
selecionar os cartões para sua disposição. Você será 
mostrado que um diálogo com todos os 78 cartões (ou talvez um 
subconjunto escolhido da plataforma) e você devem escolher um cartão
para cada posição na disposição. A posição para que você 
está escolhendo cada cartão será mostrada e descrita antes de cada 
seleção do cartão. Quando você selecionou um cartão para 
cada posição da disposição, a vontade do diálogo dissapear e sua 
disposição serão antes de você. Você pode resize a tela 
para ver mais eficazmente sua disposição.
</TopicText></Topic>
<Topic index="16" issubtopic="true" ><title>Selecione as imagens e o tamanho que da imagem você 
deseja se usar</title><TopicText>
Há uma variedade grande das plataformas a 
escolher de e você pode tentar qualquer que você quiser para sua 
leitura. Vá ao menu "imagens" e escolha a plataforma que você 
quer. Escolher o tamanho direito da imagem ajudar-lhe-á ver 
mais claramente toda a imagem. Este tamanho da imagem efetua 
também o tamanho da imagem no impresso e nas exportações. Vá
ao menu "opções" e selecione o tamanho da porcentagem que você 
quer
</TopicText></Topic>
<Topic index="17" issubtopic="true" ><title>Mostre os textos normais e invertidos do objeto 
junto</title><TopicText>
Nas leituras, você tem uma opção a poder  
mostrar somente o texto normal do objeto quando o objeto não está 
invertido e somente o texto invertido do objeto quando o objeto é 
invertido. Isto pode fazer a leitura mais fácil de ler. 
Mas pôde ser interessante ver junto  o normal e os textos 
invertidos do objeto assim que você pode aprender o que é a 
diferença entre os dois. Nesse caso, vá ao menu "opções" e 
selecione ' os textos normais e invertidos da mostra do objeto junto 
'. Entretanto, muitas das traduções não têm nenhuns textos 
"invertidos" assim somente que o texto normal mostrará em todas as 
vezes.

</TopicText></Topic>
<Topic index="18" issubtopic="true" ><title>Mostre números de posição</title><TopicText>
Vá ao menu das "números do postion da 
disposição Opções-&gt;Show." Se você escolher esta opção, o 
número do postion de cada cartão estará mostrado na magenta no 
canto superior da mão esquerda de cada cartão na janela principal 
deste programa. Este número deve facilitá-lo que encontra a 
interpretação correta do cartão na janela da interpretação na 
direita da tela principal. Simplesmente movendo o rato sobre o 
cartão você quer ver a interpretação da vontade fazer essa 
interpretação dos cartões visível na janela da interpretação. 
Este número não será mostrado em nenhumas impresso ou 
exportações.  
</TopicText></Topic>
<Topic index="19" issubtopic="true" ><title>Selecione que o conselheiro você quer</title><TopicText>
Vá ao menu "conselheiros." Atualmente há 
somente um conselheiro disponível. Assim não há nenhuma 
razão selecionar aqui qualquer coisa. Esperançosamente haverá
muitos conselheiros aqui no futuro em que os povos começam me emitir 
mais thier possuem definições para cada cartão. Nesse caso, 
se você não gostar do estilo das interpretações você está 
começando, você pode selecionar um outro conselheiro dar-lhe 
computador novo uma leitura gerada.
</TopicText></Topic>
<Topic index="20" issubtopic="true" ><title>Cópia para fora da leitura</title><TopicText>
Todas as leituras podem printed-out em gráficos 
cheios e em cor. Vá simplesmente ao menu "Leituras-&gt;Print 
através de um web browser" e suas leituras aparecerão então em seu 
browser favorito. Em seu web browser, então bata o menu da 
"cópia" ou abotoe-o. Se você tivesse diversos browsers da 
correia fotorreceptora instalados em seu computador então o browser 
errado pôde publicar-se. Se este for o caso, você pode tentar 
jogar com os ajustes no diálogo encontrado no menu "diálogo 
Avançado-&gt;Show das opções do browser."
</TopicText></Topic>
<Topic index="21" issubtopic="true" ><title>Excepto sua leitura para a referência futura.</title><TopicText>

O menu "Leituras-&gt;Save a leitura atual" conservará sua 
leitura de modo que você em qualquer altura que dentro no futuro 
possa ver sua leitura outra vez. Você pode mesmo emitir estas 
leituras conservadas aos amigos que têm também este programa a ver 
se desejados. Para ver então outra vez a leitura, para ir ao 
menu "Leituras-&gt;Open uma leitura previamente conservada" e para 
selecionar a lima que desejada você quer mostrar outra vez na tela.
</TopicText></Topic>
<Topic index="22" issubtopic="true" ><title>Emita sua leitura aos amigos através do email ou de outro
técnicas da exportação</title><TopicText>
No menu "exportação" você tem 3 possibilidades 
diferentes para exportar sua leitura: HTML, MHTML, ou WAR. 
O HTML é o formato da exportação que é o mais compatível 
com todos os browsers mas o problema com esse formato é que é muitas
limas diferentes que são produzidas e todas as limas diferentes devem
estar atuais para a exportação ser bem sucedidas. O MHTML é 
somente uma lima e conseqüentemente é muito mais desireable então o
formato do HTML mas o MHTML é geralmente somente compatível com 
explorador de Microsoft. MHTML é um formato projetado 
especificamente para o uso com email. Se você usar somente 
produtos de microsoft então este é o formato para você. O 
formato da WAR é somente compatível com muito pouco mozilla 
clones. O formato da WAR é simplesmente "gzipped a lima do 
piche" assim se você mudar o tipo da lima da "war" ao "tgz" então
que a maioria de programas comprimindo poderão  aos uncompress ele a 
muitas limas então readable por todo o browser.
</TopicText></Topic>
<Topic index="23" issubtopic="false" ><title>Como eu crío minhas próprias definições para cada 
imagem?</title><TopicText>
Se você quiser fazer suas próprias definições para 
cada imagem, ' o jTarot e Runes' fornecem tudo que você necessita 
fazer este e então você pode transformar-se seu próprio publisher 
do tarot e mesmo criar seu próprio livro self-escrito do tarot com 
este programa. O que é mais, você pode então emitir seus 
defintions a tarot@lazy8.nu e para transformar-se um "conselheiro" 
para ' o jTarot e o Runes' e então outro poderá  usar seus 
defintions. Siga as seguintes etapas
</TopicText></Topic>
<Topic index="24" issubtopic="true" ><title>Etapa 1: Críe um conselheiro feito sob 
encomenda</title><TopicText>
Vá ao menu "Avançou-&gt;Create uma instalação do 
oracle." Há uns lotes das teclas aqui e é importante você 
pressiona a tecla correta. Ao lado do texto "conselheiro" você 
necessita pressionar a tecla "cría esta lima." Você 
provavelmente deve selecionar primeiramente um conselheiro que você 
queira usar como begining para suas traduções mas algum trabalhará.
Há umas centenas das limas possíveis a escolher neste diálogo
dependendo da língua que você escolhe. Excepto a lima em um 
lugar você pode recordar e com um nome você recorda.
</TopicText></Topic>

<Topic index="25" issubtopic="true" ><title>Etapa 2: Edite um conselheiro feito sob encomenda</title><TopicText>
Vá ao menu "Avançou-&gt;Edit uma lima da 
instalação" e selecionam a lima que você criou na etapa precedente.
Um diálogo maciço aparecerá com toneladas das traduções do 
defeito para cada imagem. Você pode agora ir dentro e 
incorporar suas traduções para cada imagem simplesmente eraseing o 
texto existente e substituindo com seus próprios. Quando você 
é feito que incorpora suas definições, feche então a janela e suas
mudanças serão conservadas.
</TopicText></Topic>
<Topic index="26" issubtopic="true" ><title>Etapa 3: Carregue uma lima da instalação</title><TopicText>
Vá ao menu "Avançou-&gt;Load uma lima da 
instalação para o uso neste programa" e selecionam a lima que você 
criou nas etapas precedentes.
</TopicText></Topic>
<Topic index="27" issubtopic="true" ><title>Etapa 4: Selecione que o conselheiro você quer</title><TopicText>
Vá ao menu "conselheiros". Seu 
"conselheiro" deve então estar lá na lista. Se não for, a 
seguir talvez você selecionou a língua incorreta? A língua 
deve estar correta a fim ver seu conselheiro na lista.
</TopicText></Topic>
<Topic index="28" issubtopic="true" ><title>Etapa 5: O impresso seus próprios self-fêz o livro
do tarot</title><TopicText>
Vão ao menu "Opções-&gt;Show todas as imagens para
este oracle". Faça então um impresso e você começará um 
livro ilustrado agradável de todos seus defintions. Você pode 
também então "exportar" a plataforma para um formato do HTML que 
possa então ser importado em a maioria de processadores de palavra 
para uma edição mais adicional de seu livro.

</TopicText></Topic>
<Topic index="29" issubtopic="true" ><title>Etapa 6: Compartilhe de suas definições com o 
rest.of.the.world</title><TopicText>
Esta é a parte importante. Parte o que 
você fêz com outro. Emita sua lima feita sob encomenda do 
conselheiro a tarot@lazy8.nu de modo que nós possamos o incluir na 
liberação seguinte ' do jTarot e do Runes'. Você 
transformar-se-á então um "conselheiro" ' no jTarot e no Runes'.
</TopicText></Topic>
<Topic index="30" issubtopic="false" ><title>Como eu traduzo este programa em uma outra língua?</title><TopicText>
' o jTarot e a lata de Runes' mostram todo o texto em 
qualquer língua. A maioria das traduções foram feitas por um 
computador. Isto significa que são qualidade muito pobre. 
Nós necessitamos sua ajuda traduzir nas outras línguas e 
melhorar a qualidade das traduções atuais. Execute as 
seguintes etapas para traduzir ' o jTarot e o Runes':
</TopicText></Topic>
<Topic index="31" issubtopic="true" ><title>Traduza o conselheiro feito sob encomenda</title><TopicText>
Siga simplesmente as instruções na seção "como
eu crío minhas próprias definições para cada imagem?" qual a
vontade em um ponto cría um defeito de todas as definições. 
Faça exame daqueles defintions e traduza-os simplesmente a sua 
língua (ou aos erros corretos nas traduções atuais) em vez de 
escrever defintions. completamente novo.
</TopicText></Topic>
<Topic index="32" issubtopic="true" ><title>Traduza menus, disposições e mais</title><TopicText>
Siga bàsicamente as mesmas instruções que você
encontra na seção "como eu crío minhas próprias definições para 
cada imagem?" a não ser que isso você críe as limas da "das 
traduções disposição", do "das traduções menu e da mensagem" e 
do "das traduções oracle."
</TopicText></Topic>

<Topic index="33" issubtopic="true" ><title>Traduza ' a ajuda '</title><TopicText>
Vá ao menu "Avançou-&gt;Translate a ajuda a sua 
língua". A primeira vez que você seleciona este menu a seguir 
bateu a tecla do "cancelamento" no primeiro diálogo que aparece. 
Essa maneira, todas as traduções inglesas do defeito parecerá
então em uma janela para que você traduza. Quando você é 
traduzir feito, feche então a janela com o X no canto direito 
superior da mão (para a maioria de sistemas se operando). 
Então você começará um terceiro diálogo que pergunta lhe 
que para que um nome e um lugar ponha as traduções arquivam. 
Atribua todo o nome e um lugar que você pode fàcilmente 
encontrar outra vez e bater "APROVADO". Estar-lhe-á perguntado 
então se você quiser este ser sua lima da língua do defeito e você
provavelmente responder "sim." Se você quisesse ajustar outra 
vez suas traduções, a seguir ir uma vez outra vez ao menu 
"Avançou-&gt;Translate a ajuda a sua língua" e seleciona a lima que 
você conservou previamente apenas.
</TopicText></Topic>
<Topic index="34" issubtopic="false" ><title>Randomness - como ' o jTarot e Runes' selecionam um 
cartão</title><TopicText>
' jTarot e configurações de Runes' todos os 
cartões na plataforma para fora para você a escolher para de cada 
disposição. Essa maneira você, ou talvez seu subconscious, 
tem o controle cheio sobre que card é selecionado para cada posição
na disposição. A maneira que os cartões são shuffeled antes 
de colocar para fora da "cara para baixo" está usando a técnica 
tradicional do computador de agarrar o tempo atual nos milissegundos e
de takeing esse tempo como um número da raiz em um número que gera o
algoritmo. Se você tiver choosen "permitem cartões reversos" 
então que a técnica da seleção é pouco uma mais complexa. 
Se ou não um cartão "está invertido" é dependente de que 
milissegundo você estala sobre o cartão que você quer para essa 
posição. No momento em que você estala sobre o cartão então
o tempo está agarrado, esse tempo é usado como uma raiz ao número 
que gera o algoritmo, o primeiro número é começado do algoritmo e 
se esse número estiver em alguma escala, do cartão é invertido, 
if.not na escala, o cartão não é invertido. Outra vez, esta 
é a mais melhor maneira que eu poderia vir acima com se certificar 
seu subconscious sou esse no controle do processo de seleção do 
cartão.
</TopicText></Topic>
<Topic index="35" issubtopic="false" ><title>Como posso eu contribuir meu tempo a este projeto?</title><TopicText>
' o jTarot e a vontade de Runes' nunca pedem a qualquer um
dinheiro mas se você realmente apreciar este programa e o quiser 
contribuir ao projeto, nós necessitamos sua ajuda! Os seguintes
são sugestões a como você pode ajudar.
</TopicText></Topic>
<Topic index="36" issubtopic="true" ><title>Faça suas próprias definições do cartão</title><TopicText>
Se você o sentir ter alguma experiência com 
tarot, você pode submeter a tarot@lazy8.nu suas próprias 
definições do cartão e ser um "conselheiro" ' no jTarot e no 
Runes'. Siga simplesmente as instruções na seção "como eu 
crío minhas próprias definições para cada cartão?" para 
criar suas próprias definições.

</TopicText></Topic>
<Topic index="37" issubtopic="true" ><title>Traduza ' o jTarot e o Runes' a uma outra língua</title><TopicText>
Se você for fluent em uma outra língua além do 
inglês então nós necessitamo-lo traduzir ' o jTarot e o Runes' em 
sua outra língua. Siga simplesmente as etapas na seção "como 
eu traduzo este programa uma outra língua?" e emita a 
tarot@lazy8.nu suas limas que você cría.
</TopicText></Topic>
<Topic index="38" issubtopic="true" ><title>Submeta uma plataforma nova</title><TopicText>
Com os menus avançados, você pode criar uma 
plataforma do defeito como um exemplo a como uma plataforma pode ser 
definida ' no jTarot e no Runes'. Então você pode qualquer um 
criar sua própria plataforma desse exemplo ou começar a permissão 
de alguém fazer a varredura de suas imagens para ' o jTarot e o 
Runes'. Emita-os então a tarot@lazy8.nu e serão incluídos na 
versão seguinte ' do jTarot e do Runes'.
</TopicText></Topic>
<Topic index="39" issubtopic="true" ><title>Programação</title><TopicText>
Se você gostar de java que programa e você quer 
fazer algumas mudanças a este programa. Emita suas mudanças a 
tarot@lazy8.nu. O código a este programa é incluído nesta 
lima do frasco.
</TopicText></Topic>
<Topic index="40" issubtopic="false" ><title>Como relatar um erro do programa</title><TopicText>
Se você pensar o programa está fazendo algo 
erradamente, deixando de funcionar ou congelando-se, então você pode
ajudar relatando o problema. Vá ao menu "Avançou-&gt;Report um 
erro do programa" e seguem as instruções na janela que aparece.

</TopicText></Topic>
<Topic index="41" issubtopic="false" ><title>Codifique O Copyright</title><TopicText>
Copyright © 2007 tarot@lazy8.nu Thomas 
Dilts. Este programa é software livre; você pode 
redistribute o e/ou modificá-lo sob os termos da licença do general 
público do GNU como publicados pela fundação livre do software; 
versão 2 da licença, ou (em sua opção) alguma versão mais 
atrasada. Este programa é distribuído na esperança que será 
útil, mas SEM NENHUMA GARANTIA; sem uniforme a garantia 
implicada do MERCHANTABILITY ou da APTIDÃO PARA Uma FINALIDADE 
PARTICULAR. Veja a licença do general público do GNU para mais
detalhes. Você deve ter recebido uma cópia da licença do 
general público do GNU junto com este programa; if.not, escreva
aos Livre Software Fundação, Inc., lugar de 59 temple, suite 330, 
Boston, miliampère 02111-1307 EUA para mais informação, surf a 
http://www.tarot.lazy8.nu ou email tarot@lazy8.nu
</TopicText></Topic>
<Topic index="42" issubtopic="false" ><title>Download o software agora!</title><TopicText>
Siga com cuidado as seguintes instruções para download 
agora o software:
</TopicText></Topic>
<Topic index="43" issubtopic="true" ><title>Você deve primeiramente começar Java do sun</title><TopicText>
&lt;p&gt;Você deve primeiramente ter Java do sun. 
Estale sobre a seguinte ligação uma ou outra verificação se 
você tiver sóis java ou para a instalar.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://java.com/">http://java.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</TopicText></Topic>

<Topic index="44" issubtopic="true" ><title>Download uma das seguintes duas versões ' do 
jTarot e do Runes'</title><TopicText>
&lt;p&gt;Estale sobre uma das seguintes duas ligações 
para download ' o jTarot e o Runes':&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jnlp">Custe a versão confidencial livre. Estalando aqui o
concorde não à cópia, altere ou redistribute esta versão. 
Esta versão contem a arte -final e textos extra dos artistas e 
dos autores conhecidos que querem proteger seu copyright.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotFree.jnlp">As limitações livram a versão. Estalando aqui o 
concorde somente à cópia, altere ou redistribute esta versão de 
acordo com do "a licença do general público GNU"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Quando você estala sobre uma das ligações 
acima, o jTarot downloaded e estará começado por um programa chamado
de "começo da correia fotorreceptora Java." No futuro você 
necessita somente começar de "o começo da correia fotorreceptora 
Java" a fim começar o jTarot. Se você não puder encontrar de 
"o começo da correia fotorreceptora Java" em seus menus, então nas 
janelas, você pode encontrar o programa "javaws" dentro&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
c:\ProgramFiles\Java\jre1.5.0_0?\bin\javaws&lt;/p&gt;&lt;p&gt;  Anote que o nome de ProgramFiles pode mudar 
dependendo de sua língua. Faça um atalho a este programa em 
seu desktop porque você o estará usando muito:-)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Se você preferir tentar downloading e executar uma lima 
do "frasco" em vez da técnica descrita acima, estale sobre uma das 
duas ligações seguindo e conserve a lima a seu deskTop. 
Windows tentará mudar o nome da lima downloaded à extremidade 
com "zip" mas você deve manualmente ir dentro e mudar o nome à 
extremidade com "jar" preferivelmente: &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jar">Versão confidencial livre do custo. Estalando aqui 
o concorde não à cópia, altere ou redistribute esta versão. 
Esta versão contem a arte -final e textos extra dos artistas e 
dos autores conhecidos que querem proteger seu copyright.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarot.jar">As limitações livram a versão. Estalando aqui o 
concorde somente à cópia, altere ou redistribute esta versão de 
acordo com do "a licença do general público GNU"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Para começar a lima do frasco do jTarot, para 
começar no alto da seguinte lista e para trabalhar para baixo sua 
maneira e para pará-la quando você começar finalmente o jTarot.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
Dobro estale sobre a lima que você downloaded. Se o
jTarot não começar, continue à etapa seguinte.
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Endireite estalam sobre a lima que você downloaded. 
Vá ao menu do popup "abrem com" e selecionam plataforma 
2....."Java do menu de" (TM)  
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Se o menu "Java (TM) 2 que a plataforma....." 
não está no menu do popup "aberto com" escolher então o menu do 
popup "abrir com" e então "escolha o programa" e prosiga selecionar a
plataforma 2....."chamada de Java do programa (no diálogo que 
aparece)" (TM)

&lt;/li&gt;&lt;li&gt; Se você achado cant a plataforma 2....."Java do 
programa de" (TM) no diálogo, passar então para trás "você deve 
primeiramente começar etapa de Java do sun à" e instalar java
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</TopicText></Topic>
<Topic index="45" issubtopic="true" ><title>Se o jTarot ainda não começar</title><TopicText>
&lt;p&gt;O que deve ter acontecido quando você estalou 
sobre uma das duas ligações acima, é que você downloaded uma lima 
a seu harddisk. Então quando você seguiu a lista de 
instruções, o jTarot deve começar.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Se você tiver o linux (ou o tudo mais falhado nas 
janelas), você pôde necessitar funcionar o seguinte comando em uma 
janela do comando:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(trajeto a java/bin directory)/java -jar jTarot.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ou talvez&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(trajeto a java/bin directory)/java -jar jTarotNonFree.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;dependendo da versão do tarot você downloaded.&lt;/p&gt;
</TopicText></Topic>
</jTarotHelp>
