<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Four Seasons Spread (Cortese/Reed)" classification="LayoutTranslations" version="1" language="pt" author="Thomas Dilts" >
<entry key="languagename">Portuguese</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts 
(tarot@lazy8.nu). A permissão é concedida à cópia, distribui
e/ou modifica este original sob os termos da versão mais atrasada 
livre da licença, da versão 1.2 ou algum da documentação do GNU 
publicada pela fundação livre do software. Uma cópia da 
licença pode ser encontrada em http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="Title">Propagação De Quatro Estações (Cortese/Reed)</entry>
	<entry key="Description">"esta propagação é usada examinar motivations para 
plantas ou ambições. Os cartões são arranjados para se 
chamar para se ocupar da progressão das estações e também da 
progressão de alguma ação ou da planta através dos quatro 
estágios do conception, da progressão, da definição, e da 
reflexão." - Cortese</entry>
	<entry key="PositionTitle0">Mola</entry><entry key="Meaning0">Dominante para a mola, symbolizing o conception ou a 
iniciação de uma ação ou a ambição, plantar da semente, assim 
que para falar. O modificador para a mola é o cartão 8.</entry>
	<entry key="PositionTitle1">Modifica O Verão</entry><entry key="Meaning1">Modificador para o cartão 3.</entry>
	<entry key="PositionTitle2">Verão</entry><entry key="Meaning2">Dominante para o verão, symbolizing a progressão de 
uma planta, a maneira em que uma idéia flower. O modificador 
para o verão é o cartão 2.</entry>
	<entry key="PositionTitle3">Modifica O Outono</entry><entry key="Meaning3">Modificador para o cartão 5.</entry>
	<entry key="PositionTitle4">Outono</entry><entry key="Meaning4">Dominante para o outono, symbolizing a definição da 
planta, como os eventos querem o "vento eles mesmos acima." O 
modificador para o outono é o cartão 4.</entry>
	<entry key="PositionTitle5">Modifica O Inverno</entry><entry key="Meaning5">Modificador para o cartão 7.</entry>
	<entry key="PositionTitle6">Inverno</entry><entry key="Meaning6">Dominante para o inverno, symbolizing o período da 
reflexão após uma ação ou uma planta foi terminado, ou o que o 
querent pode desejar aprender da progressão dos eventos. O 
modificador para o inverno é o cartão 6.</entry>
	<entry key="PositionTitle7">Modifica A Mola</entry><entry key="Meaning7">Modificador para o cartão 1.</entry>
</oracleio>
