<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="A.E. Thierens" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="pt" author="A.E. Thierens(1875-1942)" >
<entry key="languagename">Portuguese</entry>
<entry key="copyright">Public domain</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">tolo 0-The</entry><entry key="ObjectMeaning0">O foolishness, dumbness espiritual, mas ele carrega 
também o meaning daquele que não podem ser ajudados e que nós 
fazemos melhor para deixar completamente de lado; ou isso que 
virá para a direita dse e não necessita heeded por nós: isso 
a que nós somos assunto, a respeito do curso da terra em sua órbita.
Não necessita nosso auxílio pessoal. Realizando o 
último fato este ' tolo ' pôde depois que todos parecem ser mais 
sábios do que bons muitos outros povos, que em seu vanity humano 
imaginam que estão necessitados extremamente realizando as 
intenções de seu deus, de quem eles reivindica uma sorte do 
conhecimento pessoal. Um proverb diz, esse crianças e tolos diz
a verdade. Feito exame ao todo, o cartão significa aquele que 
provará conter mais verdade do que aparece; isso que não pode 
ser ajudado; aqueles que são inconscientes (de determinadas 
coisas, por exemplo) ou unreasonable ou foolish, não obstante 
propositions e ações lógicos. Também essa parte de nosso 
excesso dos arredors que nós não temos nenhum controle ou que nós 
não dominamos; isso que nós temos que obedecer ou que nós 
ignoramos.</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">mágico 1-The</entry><entry key="ObjectMeaning1">A primeiro casa ou ascendant dão o tom básico do self 
físico, reflexão do self mais elevado, e assim na prática do 
divination o mágico denota o consultante, pessoalmente. Em cada
figuration dos cartões é mais mais ' o começo ' e iniciativa.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">Priestess 2-The Elevado</entry><entry key="ObjectMeaning2">Constancy, fidelity, repose, estabilidade, mas também 
dumbness, laziness, resistência, resistência as.well.as a oposição
passiva. Governa tudo em relação à arte e às abilidades 
artísticas, com a riqueza e com o alojamento masonic.</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">empress 3-The</entry><entry key="ObjectMeaning3">Representa a esfera do mercúrio, mensageiro dos deuses, 
e assim que este cartão carrega sempre o meaning das mensagens e da 
escrita, e da notícia a ser ouvida, instruções para ser recebido. 
Inclui o indecision, a incerteza, a dúvida, a mudança, o 
intercourse, a reflexão, a aparência e a tudo que os gemini do sinal
podem mais mais comunicar.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">emperor 4-The</entry><entry key="ObjectMeaning4">Em uma maneira pessoal o emperor indica o pai do 
querent, porque é de seu pai que sua alma deriva seus elementos. 
Alguns autores dizem meios ' realisation deste cartão.' 
Aquele é assim distante correto porque esta palavra significa 
realizar interno do significado de fatos exteriores: o 
recolhimento da colheita da experiência, que se transformará a loja 
da memória.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">5-The Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Afirma-se direita, esse este cartão pode denotar "o 
homem a quem o querent tem o recourse", também algum autoridade ou 
oficial que têm o poder sanctify ou gratify demandas. Alguns 
dizem a união dos meios do cartão. Isto pode estar, mas 
somente no sentido interno do revelation verdadeiro ao coração, e 
conseqüentemente no mesmo sentido que Jesus significou quando disse: 
as "uniões são contraídas no heaven." O 
self-centredness e alguma sorte da autoridade natural são as 
características principais do leo e do Hierophant.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">amantes 6-The</entry><entry key="ObjectMeaning6">"este é em todo o simplicity o cartão do amor humano, 
exibido aqui como a parte da maneira, da verdade e da vida." E 
nós encontraremos, isso a mesma força que nos faz que o amor, 
fisicamente, está na parte traseira de todo o trabalho nós fazemos. 
Porque é a resposta material ao poder empurrando impetuoso e 
central e inclui a possibilidade real na base do conhecimento 
prático, saber experimental</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">7-The Chariot</entry><entry key="ObjectMeaning7">União, contrato, corpo e existência corporal, 
organização, realização, cooperação. ' O Conqueror '; 
as forças de bom e do evil ambos que extraem seu symbolise do 
chariot o fato que bom e evil, agreeable as.well.as experiências 
dolorosas, nos faça mais sábios e o contenha os elementos da 
existência, espírito e importam ambos. De fato o cartão pode 
ter que fazer com nossos adversários.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">8-Forças</entry><entry key="ObjectMeaning8">As forças da natureza, que nós dominamos, são 
amigáveis a nós e esta são expressadas muito bem pela mulher que 
"está fechando as maxilas de um leão." Os últimos carrinhos 
para a paixão mais particularmente. Deriva esta força do 
eternal ou o superhuman e este são indicados pelo lemnescate acima de
sua cabeça.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">hermit 9-The</entry><entry key="ObjectMeaning9">Influências das idéias, dos perspectives, as 
espirituais ou da moral e para a luz jogada em cima dos objetos desta 
terra-vida. No divination está para professores, autoridades 
legais, conselheiros e guias, e com os princípios guiando em tudo e 
em perguntas, na relação ao querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">10-Wheel da fortuna</entry><entry key="ObjectMeaning10">As autoridades a que o querent é assunto, mas também 
suas próprias ações, ações, manifestations e a posição no mundo
que ocupa, seus nome e títulos. É o cartão do karma no 
sentido estrito e aquele que é indicado por ele no divination virá 
verdadeiro ou será realizado realmente. Therefrom disse-se ao 
symbolise ' fortuna.' Como será vista não se deve aceitar 
porque ' a parte da fortuna ' no horoscope, porque este tem um meaning
mais específico e somente no que diz respeito à lua. É o 
ponto aonde você começa no mundo ou o mundo começa em você. 
É ' karma maduro ' sobretudo, os fatos que não devem overborne
por palavras. As frutas de pensamentos anteriores.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">11-Justice</entry><entry key="ObjectMeaning11">É o cartão do sorrow as.well.as de uma satisfação 
mais profunda. No homem sob este cartão há sempre algo ' do 
avenger dos erros, ' e muito frequentemente tem que fazer com as 
continuações do justitia no mundo. É também o cartão do 
segredo, ou escondido. A faculdade do desejo, mais altamente 
as.well.as mais baixo, do longing o mais espiritual ou o mais 
religioso para baixo ao lust o mais cru. A experiência sexual 
é uma das expressões as mais importantes dela, e nós podemos com 
segurança dizer, que um dos significances principais do cartão é 
sexo. Outro, principalmente onde o sexo sublimated, é 
experiência occult, e o lado psychical da terra-vida no general.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">12-The pendurou o homem</entry><entry key="ObjectMeaning12">as coisas que nós não dominamos ainda e aquelas quem 
nós não compreendemos ou que não nos compreenderam. Assim ou 
isto remanesce para o ciclo seguinte, ou tempt nos desperdiçar nossas
últimas forças. Nos olhos do mundo é o sinal do desperdício,
spoil, mishap. Visto do outro lado é o sinal do Golem, em que o
mundo exterior perde sua importância ou mesmo realidade, e o 
consciousness é aberto à verdade interna. Este é inverter do 
consciousness, que faz a mudança das coisas seu significado de tal 
maneira que parece girar de cabeça para baixo: o mundo é visto
agora do outro lado. E este é o significado do homem 
pendurado.'</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">13-Morte</entry><entry key="ObjectMeaning13">A morte é certamente somente relativa e a morte do 
formulário pode significar o começo da vida em um outro plano. 
O nascimento para baixo aqui pode ser visto como uma sorte da 
morte de uma existência mais elevada. "o véu e a máscara da 
vida perpetuated na mudança, na transformação e na passagem de mais
baixo a mais altamente. . .</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">14-Temperance</entry><entry key="ObjectMeaning14">todas as sortes da distribuição, do sistema nervoso e 
seus funcionamentos da coordenação à correspondência pelo 
escritório de borne, letras e comunicações, e o último não 
somente limitado a este mundo físico mas prolongado a outros planos 
da existência. O nome ' Temperance ' parece ter sido escolhido 
por causa do transposition de um plano a outro, ou de um centro a 
outro, que tem muito a fazer também com ' tempo '.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">diabo 15-The</entry><entry key="ObjectMeaning15">Energia, desejo, lust, guerra, esforço, dificuldades, 
dor, perda, etc.. Mas também como o exercício, treinando; 
testes a que a personalidade será assunto. O allusion aos
sexo-problemas é encontrado nas duas figuras humanas, homem e mulher,
acorrentados ao suporte em que a figura diabolic é assentada. 
Que a sexo-natureza liga o homem, é um fato natural do mais ou 
de menos ordem occult.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">torre 16-The</entry><entry key="ObjectMeaning16">A relação entre o macro- e o micro-cosm e significará
a ruptura, o disillusion repentino, o disenchantment, mas também o 
intuition dos symbolises, a renovação, a ajuda da introspecção 
acima e desobstruída com relação aos projetos do vanity e do sham, 
o illusion e o formalism sem sentido.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">estrela 17-The</entry><entry key="ObjectMeaning17">benefício, bem-fazer, organização, cooperação, 
amor, beleza, paz, concord, etc.. Como o contrário da energia 
ele pode significar o laziness, indolence, descanso, fraqueza.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">lua 18-The</entry><entry key="ObjectMeaning18">A vida da alma no detalhe, os sentimentos e os 
sentiments, emoções (não somente medo, etc.), mudanças feitas na 
existência por eles, água e o elemento fêmea no general. Na 
figura horoscopic pode ser a mãe ou alguma outra mulher proeminente 
na vida do querent; pode significar mulheres no general. 
É o sinal do rei do panta: tudo que passa, fluindo ou 
ebbing afastado na vida, conseqüentemente incerteza. Pode 
relacionar-se aos sonhos, aos exhibitions, aos jogos populares, e aos 
jogos, theatres, e à classe mais baixa dos povos. Fisicamente 
significa o cérebro e o estômago.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">sol 19-The</entry><entry key="ObjectMeaning19">Os elementos positivos ou masculine no general, o poder 
e a função da vontade e a concentração, benefício grande e 
proteção poderosa no espiritual as.well.as na vida e matérias 
mundane. Pode significar o pai das autoridades querent e 
elevadas, rei, presidente, régua, etc.. O centro espiritual do 
homem e o centro da importância em tudo são indicados por ele. 
Fisicamente indica o coração e o solar-solar-plexus.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">20-Judgement</entry><entry key="ObjectMeaning20">Ideals, religioso, social ou qualquer outra e para o 
efeito que elevating têm no homem; para idéias e motriz 
principais, aspirations, etc., conseqüentemente para a 
generalização, iluminação, dispersão, elevação, para o todo o 
que é honorável em uma mão mas também para illusions ou 
aspirations vãos na outra mão. É o sinal do deliverance do 
pensamento estreito e condições hampering na alma as.well.as no 
corpo e na vida.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">mundo 21-The</entry><entry key="ObjectMeaning21">Se nós enfileirarmos com a maré cosmic, nós 
apreciaremos a felicidade e tudo que nós queremos, mas na outra mão 
nós não devemos negligenciar a possibilidade implícita, que ao 
enfileirar de encontro à corrente tidal do mundo, nós não 
experimentaremos o problema e a nenhuma extremidade dela, ou se nós '
cruzarmos o córrego ' nós teremos que estar firmes em nossos pés. 
Assim além da alegria dos sentidos, este cartão significa 
também a origem cosmic da vida, a que o candidato para a iniciação 
retorna, e a que aparece agora e então nos sonhos. No fato este
cartão tem muito a fazer com vida ideal. </entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Ace dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning22">Sanction, permissão, inspiração, idealism, 
entusiasmo, blessing. Pode denotar um líder, o professor, a 
guia ou a toda a influência desta natureza. Legislação, 
sentido, instrução; hospitality e recepção sympathetic. 
Dirigir, caça, viajando; planear para o futuro. 
Invitation, convocation, apelação. Mutation e 
transmutation. Tradução e interpretação.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Dois dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning23">Love-making, paixão, friendship, atração, concord, 
ação boa, reunião hospitable ou recepção, o interrelation dos 
sexos, desejo. No aspecto mais fraco: lust, cupidity, amor
' do armário '.</entry>
	<entry key="ObjectTitle24">Três dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning24">' uma estadia boa, ' friendship favorável das 
oportunidades, o comercial e o intelectual, sucesso,</entry>
	<entry key="ObjectTitle25">Quatro dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning25">Discontent com circunstâncias ou ambiente atual; 
estrangement, unrest, aversion, problemas, aversão; 
discord, não compreendem povos nem não se fazem compreendido. 
As descobertas novas, pesquisam nos países ou nos territórios 
desconhecidos, encontrando-se com desconhecido. Instabilidade, 
mudanças, geralmente para o mais mau em um sentido material, mas em 
ter algum alvo distante. Na guerra com as opiniões atuais. 
Melhore para manter-se silencioso do que para falar, porque se 
será entendido mal certamente. Pode haver "vexations 
imaginários." Seclusion; alienation.</entry>
	<entry key="ObjectTitle26">Cinco dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning26">Família-matérias, cuidado a ser feitos exame deles, 
sorrow ou prazer, emoção, dificuldades materiais; pode haver 
alguma vantagem e alguma perda ao mesmo tempo. É certo que a 
notícia chegará. Assunto às influências dos arredors e apt 
reagir demasiado rapidamente thereon.</entry>
	<entry key="ObjectTitle27">Seis dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning27">Felicidade, sentimento dos riches noneself, alegria, 
apreciação, amor da natureza e vida de país; o pitoresco, 
pintar, o conhecimento instintivo da arte e o valor antiquarian; 
amor das sortes mais claras da música e do theatre; 
saúde boa, cheer bom, deleitando-se. Receptivity para a 
beleza. O único inconveniente pode ser a tendência à 
dissipação. O taurus, o everlasting, pode certamente produzir 
impressões do passado as.well.as do futuro.</entry>
	<entry key="ObjectTitle28">Sete dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning28">Pensamentos, inteligência, idéias, imaginação, 
plantas, sugestões, fantasia, fantasy; reflexões e opiniões, 
deliberations e intenções. Muito neste cartão não virá na 
realidade física. O short viaja, sight-seeing, impressões, 
vistas. Changefulness, circunstâncias instáveis. Prometa
e surpresa, mas sempre muito mais promessa do que o fulfilment. 
' favores fairy.' </entry>
	<entry key="ObjectTitle29">Oito dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning29">Saindo da casa ou home; mudanças no 
family(-circle). Pouca possibilidade ver one's desejos e 
ambições realizados. Shyness, timidity; disorder e 
waywardness. Despondency, despairing do sucesso. 
Sensations misturados, nenhum sentimento fortemente 
preponderant, a menos que for aquele do descontentamento. Pode 
ser a menina justo-fair-haired.</entry>
	<entry key="ObjectTitle30">Nove dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning30">Felicidade, contentment, o fulfilment dos desejos, 
benefícios bestowing, hospitality, o índice do coração, ' 
lealdade, liberality, a alegria da vida, amor das crianças; 
concord, bem estar; sucesso, vantagem, satisfação, etc..
Joviality.</entry>
	<entry key="ObjectTitle31">Dez dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning31">segurança Bem-ganha, vida sábia, husbandry, estando na
facilidade, sentindo segura; "uma pessoa que esteja tomando 
cuidado dos interesses dos querent" pode estar correta e realmente 
atual, por exemplo, na forma dos empregados, shopmen, purveyors. 
A cidade, birthplace, constitution físico. 
(Tabernaculum.) Medicina do corpo e da alma. Vida 
orgânica no corpo e na comunidade, viz. nas circunstâncias sociais 
práticas. Em casos fracos a casa do virgo pode causar o 
irritability e o agitation, etc.: um sistema nervoso fraco deve 
evitar o balanço cheio das emoções.</entry>
	<entry key="ObjectTitle32">Página dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning32">Mensagem amigável, notícia boa, invitation, proposta e
o bringer do mesmo. Um homem novo de uma volta democrática da 
mente, brotherly sentimentos, relacionamento internacional. (na 
sétima casa): Proposta da união ou do amor-caso, entertainment
intelectual, lecture, demonstração. Proposta ou invitation a 
uma posição ou a um emprego. Solicitation. O resultado 
deste cartão é ainda incerto e deve ser derivado dos cartões 
neighbouring. Mudança das relações e das conexões, 
sympathies. Tendência a por favor e para fazer coisas e 
determinadas pessoas aparecer mais melhor do que estão na realidade, 
para lisonjeá-las ou para seduzir o querent. Pode-se também 
ser que o querent esteja lisonjeado. Elogio e persuasion. 
Um homem muito muito aberto a sexo-influencia.</entry>
	<entry key="ObjectTitle33">Knight dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning33">Um desconhecido, um sailor ou um oficial naval, homem 
que vem de distante afastado. Faz um esquecer-se de problemas, 
talvez intoxicates. Vinho ou licores fortes. Comerciantes 
de mesmos. Narcotics. Imaginação, visão, sonhos, volta 
poética da mente. Occultism. Devoção, sacrifício, 
charity. (no cliente da oitava casa): Tendências sexual 
fortes, mas o poder dominá-los, e extrato deles o elemento da 
felicidade e da saúde: transmutation de forças internas. 
O último pode também ser traduzido como: mudando seu 
aspecto da vida completamente: ir de um estado da vida em uma 
sorte completamente diferente da existência. Em alguns casos: 
falsehood, relatórios venomous, slander, blackmail, trickery, 
fraud, subtlety, swindling, artifice. As influências evil podem
causar as razões para a mudança dita da vida, que nse pode jorrar 
prova benefic após tudo. Há muito occultism neste cartão; 
este knight pode ser desconhecido ou anonymous mas um mensageiro
muito importante (à alma?) No seu mais melhor é Saint George, 
matando o dragon, irmão de Rosicrucian.</entry>
	<entry key="ObjectTitle34">Rainha dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning34">Uma mulher boa, inteligente, ativa e prática (pode ser 
justo), quem a vontade querent faça bem para obedecer e que mereça 
seu esteem cheio. Tipo da mulher e da mãe casadas. 
Cuidadoso e attentive, de muito uso ao querent. 
Inteligência loving; e sabedoria prática. Sucesso,
prazer, felicidade, virtue. Crescimento natural, promotion no 
mundo, posição e nome, fama ou renown.</entry>
	<entry key="ObjectTitle35">Rei dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning35">Homem, filosófico honesto ou idealistic, doutor ou 
professor, professor, homem da lei, traveller, promoter, inspirer, 
caçador, wanderer, sailor, etc.. As ações dos querent, 
negócio ou querem serão julgadas e trazidas à luz. Lá pode 
estar algum exaggeration, fantasy ou querer da exatidão, mas há 
certamente uma esperança e uma promessa para o futuro. Talvez 
viajando no mar.</entry>
	<entry key="ObjectTitle36">Ace de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning36">Energia creativa, fulfilment da esperança, desejo e 
desejo, sorte boa, prospetos brilhantes, começo de uma era nova na 
vida, felicidade, augury bom; uma criança; um 
speculation. A respeito dos efeitos materiais é benefic sem ser
nse a indicação dos riches ou do ouro. Pode ser um presente, 
um donation. Lucro. Promessa. Goodness. Favor.
Pode indicar a pessoa, que é principalmente do interesse, e da 
influência benefic.</entry>
	<entry key="ObjectTitle37">Dois de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning37">Trabalho bom, satisfação razoável, resultados 
satisfatórios, ocupações agreeable, mas um aviso para usar a 
economia na exposição de one's forças, meios, dinheiro e saúde; 
dificuldade da escolha; empregados trustworthy e bons; 
tratamento bom de mesmos; alegria, alegria, recreação, 
etc.. Sentimento do bem estar físico. Deve denotar 
também a maquinaria, technics, abilidades nestes.</entry>
	<entry key="ObjectTitle38">Três de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning38">Civilização, aristocracy, workmanship bom, habilidade,
tratamento civil e noblesse, relação agreeable, mais m?tier, 
emprego, profissão, união; bom feito aos povos, bounty, 
relações profitable no negócio; restauração, reparation, 
arranjo benéfico. Uma união fará muito bom.</entry>
	<entry key="ObjectTitle39">Quatro de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning39">O desejo, o longing, etc., que serão satisfeitos 
provavelmente no futuro, atrasam, recuam, aposentadoria, possessão 
secreta, legacy, inheritance, empréstimo, mortgage, presente, o 
anterior não sem algum inconveniente, sadness ou perda. 
Débito, indo provavelmente ser pagado. Condição de ser 
limitado, incluido, hampered ou atrasado. Algum bom que não 
está dentro do alcance do querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle40">Cinco de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning40">Emanation, expansão, love-making e as conseqüências: 
amante, mistress, marido, esposa, amigo; sympathy, 
popularidade, entusiasmo, hopefulness, bem estar, afinidade. 
Despesas, problemas materiais, e em casos fracos: 
disorder, vagrancy, vagueando aproximadamente sem alvo, 
waywardness, conduta má, profligacy, confusão, etc.. É certo 
indicar o amor fora das linhas de uma união legal. 
Individualism forte, que entretanto é governado provavelmente 
por uma vontade forte e por um coração bom. Brilliancy, mas 
às vezes falta do sentido da responsabilidade. Viajar ou 
emigration farão muito bom.</entry>
	<entry key="ObjectTitle41">Seis de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning41">A ação boa, útil, charitable, dever executado bem, 
nivela onde não prescrito pela lei ou pela ordem escrita; 
sentido do dever moral; charity, bem-fazendo; 
presentes, presentes, prosperidade, fruitfulness. Coisas 
devida e bem pagando. Vender bom. Apreender da 
oportunidade. Há uma vantagem em agir em uma vez. O 
momento atual, hoje. Em casos fracos pode haver naturalmente 
alguma sorte de speculating no charity ou nos presentes do pessoa, 
conseqüentemente de algo como o desejo, de cupidity, etc..</entry>
	<entry key="ObjectTitle42">Sete de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning42">O friendship, o concord, as relações amigáveis e os 
arredors sympathetic, de confiança e agreeable fora da família 
circundam; cooperação profitable, vantagem, negócio bom, 
remuneração. Resultado natural e racional de o que tem sido 
semeado previamente.</entry>
	<entry key="ObjectTitle43">Oito de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning43">Devoção a o que não é um dever prescrito, um 
charity, uma habilidade, uma abilidade artística, um trabalho feito 
sob a inspiração, um dexterity, umas qualidades uncommon, talvez um 
geniality ou um gênio uniforme. Pesquisa nos mistérios da 
natureza; nutrir, trabalho nos hospitais ou no sanatoria, e 
estas instituições elas mesmas. Nos casos fracos que 
misleading as aparências, fazendo uma mostra inútil da atividade. 
Em casos muito fortes há uma abilidade artística ou genial, 
que seja apreciada somente mais tarde. Haverá geralmente um 
sacrifício que acompanha um trabalho. Trabalho para hospitais 
ou prisões. Cartão bom para um homem médico ou um clérigo. 
Em casos fracos pode haver um ending bohemian do amor na 
degradação, no depravation, no desperdício de dinheiro, etc., 
though nunca por este cartão sozinho. No contrário, pode 
indicar a conversão de um good-for-nothing ao trabalho. Menina 
escura.</entry>
	<entry key="ObjectTitle44">Nove de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning44">O honesty, a atitude positiva, o esporte, o 
self-centredness e a confiança em one's self, self-reliance, 
certitude, realização, directness, nenhuma atenção pagaram ao 
ponto de vista do pessoa. Meios ao querent: vai adiante, 
você sucederá. Chegada alerta das coisas. Resposta 
affirmative forte em perguntas. É certo que o efeito.</entry>
	<entry key="ObjectTitle45">Dez de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning45">A fortuna, riches, possibilidade favorável em matérias
monetary, economia, agricultura, arte, especialmente música e 
pintura, pode dar uma voz bonita, vantagem em casos worldly, 
possessões, especialmente domínios, terra, propriedade; 
operação bancária, seguro, arte-negociando. Em casos 
fracos o cartão pode indicar o laziness, o idleness, o luxo maçante 
e a influência degenerating de uma existência sem problema ou 
exertion: realiza-se como o midsummer cheio na vida humana. 
Pode haver algum fatality nele. Você não pode escapar 
desta fruta madura boa do karma, nem do fullness da natureza em sua 
altura. A atitude do sábio deve ser: para apreciar.</entry>
	<entry key="ObjectTitle46">Página de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning46">Disciple, estudante, mensageiro, e a notícia da 
mensagem, a boa e a favorável; um newsagent; 
denominação honorável, commission, notícia sobre uma 
posição ou uma relação, contrato ou profissão. Conduta 
liberal dos povos para o querent. Um diretor, dirigindo o 
gerente, guarda-livros, assistente. Editor, livreiro. 
Mention honorável. Condições agreeable no general. 
Aplicação, estudo, reflexão, arranjo, ocupação, 
bem-fazendo, goodness. Pode denotar uma reunião, um comitê ou 
uma placa de diretores.</entry>
	<entry key="ObjectTitle47">Knight de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning47">Uma ajuda boa, dae (dispositivo automático de entrada) 
discreet em dificuldades financeiras, pagar dos débitos; 
vantagem, interesse, etc.. E a pessoa que traz estes ao 
querent. Empréstimo, inheritance, avanço, atual. 
Memórias felizes, coleções e coleta, recollection; 
economias. As pessoas quem nós conheçamos antes que ou 
que estão em uma relação mais próxima a nós do que são 
conhecidas ou anunciadas publicamente. Em casos fracos: 
indolence, apreciação secreta, idleness, stagnation, etc..</entry>
	<entry key="ObjectTitle48">Rainha de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning48">Uma mulher boa e inteligente, que renda o serviço à 
influência querent, benefic, à ajuda, ao auxílio na palavra, ao 
conselho e à ação. Mulher da posição boa e tipo refinado, o
personification do honesty, proteção, conhecimento, compreensão, 
instrução, cultura. A discreção pode às vezes decorrer no 
timidity com o sensitiveness. Benefício material, salário, 
riqueza, aluguel, produtos. Segurança, assuredness, seguro, 
certificado ou diploma. Patronage da ciência e de trabalhos 
técnicos e industriais.</entry>
	<entry key="ObjectTitle49">Rei de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning49">Homem nobre, bom e honesto; geralmente da 
posição influential, poder central, intenções honoráveis, em quem
você pode confiar, mas quem você não pode neutralizar com sucesso; 
quem você deve sair se encontrar com e quem você não deve 
esperar vir o visitar. Podem ser o banqueiro, o speculator, o 
gambler, o comandante, o general ou o gerente. Influência de 
Benefic, riqueza, luxo, cheer bom. No vanity fraco dos casos, 
orgulhe-se. Sucesso nos mecânicos e na maquinaria.</entry>
	<entry key="ObjectTitle50">Ace das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning50">Iniciativa, força, atividade masculine, semente, 
germe, começo na matéria, decisão, ponto começar, ênfase; 
fructification. Execução, affliction, dor, mas 
annihilation da dúvida e incerteza. Coragem, firmness, 
integridade. Pode denotar a paixão grande ou o enmity intenso. 
Fury, vehemence.</entry>
	<entry key="ObjectTitle51">Duas das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning51">Força latente, magnetismo, o princípio da arte, 
apreciação artística; qualidade, virtue; atração 
magnética, afinidade, intimacy, afeição, essa força que liga pela 
redução dos sentidos; na sensualidade fraca dos casos, 
laziness, dullness. Quando aspected mal a crueldade, hatred 
unforgiving, a obstrução passiva, etc..</entry>
	<entry key="ObjectTitle52">Três das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning52">O oppression, preocupa-se, burdened, esperanças 
confundidas, problemas, tendência ao separateness, ruptura e 
seclusion, pessimism. A remoção, ausência, atrasa. 
Pensamento pequeno da conversa, o amargo e o evil, doença; 
no bad encaixota o alienation. Erro de julgamento, da 
opinião errada, do hatred, do aversion, etc.. No general: 
affliction. Planejar, mas não em um sentido bom.</entry>
	<entry key="ObjectTitle53">Quatro das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning53">Solitude, repose, recuo, aposentando-se do mundo, do 
"repose hermit" (W.); recolhendo, coletando, fazendo exame 
repouso de one's economias ou impressões, meditation, economia, 
avarice, precaução, testament, e o lugar ocupado no fim da vida, 
hermitage, sepultura, caixão. O lugar do cartão no esquema 
horoscopic sugere certamente a idéia de ser enterrado sob a terra.</entry>
	<entry key="ObjectTitle54">Cinco das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning54">Affliction, crise, disposição morose, bitterness, 
impotence, falta do self-respect, ou self-confidence; pode-se 
ser que o self-confidence esteja verificado por algum esforço ou 
conflito; dificuldades, que depois que todos podem provar muito 
útil mas necessitar muito self-discipline. Na mesma maneira a 
disciplina das crianças é necessária. A empresa ou a 
expansão são impossível ou nao aconselhável. As coisas 
indicadas por este cartão podem certamente ser mau-olhando ou 
unpromising. Haverá uma pergunta de uma perda em a maioria de 
casos.</entry>
	<entry key="ObjectTitle55">Seis das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning55">Rota, maneira, canal, conveyance, sistema nervoso, 
sistema arterial; experiência, ordem do serviço, prescrições
práticas para algum serviço, réguas e medidas do serviço interno. 
Adverte que cuidado deve ser tomado para a saúde e o serviço 
interno do corpo deve ser cancelou, a fim evitar problemas do 
intestine. Pode haver algo de um curso, de uma viagem ser feito,
de uma cura ou mesmo de um emigration, se outras indicações o 
confirmarem. Se em relação às influências de Venusian, à 
sensualidade e às expressões dela. Se aspected mal: 
doença e probabilidade sérias da passagem afastado do 
paciente.</entry>
	<entry key="ObjectTitle56">Sete das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning56">Encontrando-se com o oponente, talvez alguma luta, mas 
a estratégia do que a luta d é indicada mais provavelmente. 
Usando as armas do inimigo. Abilidade prática. 
Ciência das artes e dos ofícios. Truques. 
Compreensão de obstáculos práticos e materiais, e do trabalho
ser feito. O inimigo será desarmado, os argumentos undone. 
Uma pessoa da abilidade técnica; favorece profissões 
técnicas. Sucesso por meio da potencialidade, combinada com o 
diplomacy. Cuidado bom tomado. Esquema, projeto.</entry>
	<entry key="ObjectTitle57">Oito das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning57">Obstáculos, conflito, perigo, hampering, affliction, 
criticism, sexo-problemas de uma natureza ameaçando, perigo da morte 
às vezes, fatality; vingança, débito, pobreza, condemnation, 
doença. A paciência e a resistência serão necessárias ou 
úteis. Fêmea de Uncouth. Incident ou acidente.</entry>
	<entry key="ObjectTitle58">Nove das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning58">Dogma, dogmatism, espírito eclesiástico, mente 
scholastic, credo, rite, ritual, ceremonial. As pessoas que 
representam estes. Julgamento duro, orthodoxy, atitude rígida 
da mente, ascetism. Intolerance, inquisition. ' o medo do 
deus ' pode jorrar seja girado no hatred da humanidade. Em casos
fracos lá pode jurar, atheism, agnosticism, shyness, miscarriage, 
shame, evidência falsa dada, erro de julgamento. Em casos 
fortes a mente é scrupulous, conscienciosa, e no acordo estrito com 
tempo e forma.</entry>
	<entry key="ObjectTitle59">Dez das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning59">Resultados de Karmic, se benefic ou malific; 
limites materiais, necessidade física; a autoridade, 
oficial pôde e o poder, obedience ao mesmo; pessoas oficiais. 
A mãe-igreja, o monastery, etc.. Affliction, sadness, 
etc.. Na recompensa devida dos casos bons e no lucro honesto, 
posição merecida. A possessão pode transformar-se um curse. 
O fate pode colocar o ponto baixo a personalidade. O 
cartão não é muito benefic para os pais do querent, ou ele mesmo 
não  muito esteem ele. Relaciona-se a sua posição no mundo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle60">Página das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning60">Resultados de estudos exatos, conhecimento, nota, 
observação, aviso, indicação, examinação, inspeção, 
investigação; inspector, constable, polícia-oficial, e suas 
ordens; espião, detetive, examinador. O dilettante, um 
quem surpreenderá pelo seu audaz mas não é bom preparado no 
discurso ou em agir, o último em casos fracos. Repentino, 
eventos ou efeitos rather inesperados, surpreendendo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle61">Knight das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning61">Homem militar, homem dos braços, uma família avenging
ou outros feuds ou erros; erros que avenging; memórias 
dolorosas, aflição na família, afflictions que derivam-se dos 
eventos passados. Um cirurgião, operação feita por mesmos; 
a faca no sore velho. Em mal aspected o hatred dos casos, 
a destruição, o extravagance, derramar, a revolta, o insurrection, a
guerra, o combate, o fraud, o impertinence, o imprudence, etc..</entry>
	<entry key="ObjectTitle62">Rainha das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning62">Mulher sofrendo, afflicted, viúva, divorciado ou 
separado; ou mulher de uma sorte mais baixa do caráter, amor 
hateful, spiteful, pago, deception no amor; stress material, 
despesas pesadas, burdening; também exploração, peasantry, 
possibilidade de riqueza após ter resistido a labuta. Em muitos
casos significa o sterility, privation. Somente os caráteres 
fortes podem estar este cartão. Aos caráteres fracos está 
cheio da ameaça e pode causar o grief, mourning, a falha na cara do 
hardship da vida e o desemprego. Pode significar a ausência da 
mulher onde é desejada para ou desejada. Adverte de encontro à
influência evil (a) da mulher.</entry>
	<entry key="ObjectTitle63">Rei das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning63">General, capitão, chefe militar, autoridade worldly, 
chefe ou capitão em alguma filial da atividade, homem da lei; 
poder, comando, decisão, iniciativa, abrindo caminho, valour, 
integridade, severidade, certeza material; na crueldade fraca 
dos casos, emprego errado do poder, tyranny.</entry>
	<entry key="ObjectTitle64">Ace dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning64">Nascimento, começo, inovação, iniciativa da 
criação, impulso, origem, princípio, fonte, razão da causa, 
parentage, entregando o excesso de uma mensagem, revelation da 
notícia, iniciação. Na outra mão vêm os meanings derivados 
da queda, do declínio, da descida, da depreciação, do profanation, 
etc.. Mas significa aquela que acontecerão uma vez somente e 
que não pode ser feito exame para trás.</entry>
	<entry key="ObjectTitle65">Dois dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning65">Música, arte, abilidade artística no general; 
capital, riches, poder pesado da responsabilidade, da pressão, 
do obsession, da melancolia, do medo, da fraqueza, do impossibility ou
do material (em um lado e no outro), gloom, dullness, ' spleen, ' 
impotence, subjection às circunstâncias materiais; a atitude '
da espera e vê '; o futuro é para aqueles que podem (tenha 
recursos para) esperar. Vida de país.</entry>
	<entry key="ObjectTitle66">Três dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning66">Uma comunicação, instrução, reflexão, mensagem, 
escrita, porte postal e letras, conhecimento superficial, airiness, 
passando impressões, interrupção, interruption, mudança, talvez 
uma determinada quantidade do geniality, imprudence também; a 
negligência ou quer da atenção apropriada; a respeito ' do 
temerity ' eu devo dizer somente dentro assim distante enquanto este 
significa uma maneira fácil de superar obstáculos, introspecção 
rápida; o esforço, essay, comércio está correto. O 
mercúrio que é o deus dos comerciantes, e dos ladrões, este cartão
pode relacionar-se ao comércio, ao roubo e à perda. "o fim dos
problemas" é certamente dito bom, porque este cartão dá a chave 
para sua solução e mostra a maneira do escape.</entry>
	<entry key="ObjectTitle67">Quatro dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning67">Família-espírito, clan, home, as idéias e os motriz 
que nos governam, conseqüentemente aquela que é familiar a nós; 
memória, reminiscences, chocando e planejando, fantasy, artes 
theatrical, fantasia, imaginação. Pode ser aumento as.well.as 
a diminuição, ele significa geralmente a mudança e circunstâncias,
popularidade e vaccillation instáveis, profanation. Pode 
denotar algum grupo de povos, um recolhimento ou a reunião, 
família-conselho. Um convocation. uma chamada e um voto. 
Cosiness.</entry>
	<entry key="ObjectTitle68">Cinco dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning68">Egotism, discurso positivo, disputa, persuasion, 
sugestão, discurso quente, demonstração (por exemplo do amor ou do 
desejo); empurrando o poder; todo o isto pode conduzir ao 
trickery, à competição talvez, e ao esforço para riches 
certamente; significa o discurso e pensando a uma maneira tão 
self-centred, essa observação do No. é feita exame do ponto de 
vista do pessoa; conseqüentemente clashing das opiniões; 
às vezes pode allude ao ouro e aos presentes, mas à promessa 
melhor que ao fato. Há quase nenhum evil neste cartão. 
Em a maioria pode denotar o persistence stupid e childish em 
one's própria opinião pessoal, por exemplo desejos. Tem algo 
ensolarado nele e é bom para a saúde e a riqueza em uma maneira 
geral, promovendo ambos, mas não é ' riches' nse.</entry>
	<entry key="ObjectTitle69">Seis dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning69">Arte do conhecimento, os exatos e os academical, os 
decorativos, eficiência, trabalho, servitude e empregados, solução 
prática dos problemas, mas ao mesmo tempo talvez alguma 
discrepância; alimento, medicina, tratamento, experiência; 
pode relacionar-se às pessoas em cada posição subordinada e 
aos tradesmen de varejo; a atitude pessoal sob este cartão é 
rather passiva e certamente aquela da expectativa, atenção, ordens 
de espera ou para o resultado das experiências, para a resposta na 
pergunta ou na demanda; solicitation.</entry>
	<entry key="ObjectTitle70">Sete dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning70">Discussão, relação, negociação, entertainment, 
discurso, lecture, explanação razoável, contrato, união proposta, 
sociedade-rulership e ordens dadas para fora aos inferiors, aos 
arranjos, ao regularisation e à medida; medida, proporção, 
réguas dadas para a conduta. Há uma incerteza ou um 
opportunism dentro assim distante porque as réguas são dadas com 
relação às circunstâncias, que podem mudar. Os interesses 
pessoais são trazidos dentro, na relação com os aqueles de outros. 
Tempo justo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle71">Oito dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning71">Examinação, interrogação, conceptions internos ou 
internos, conhecimento e disputas; misgivings, dúvida e às 
vezes enganos; a resposta, a reação, e a resposta rápidas a 
unspoken palavras ou meanings. O sensation do prazer e da dor, 
mas ao mesmo tempo o conhecimento e a ocasião evitar ambos ou 
começar esse e evitar o outro. Vida ou no mar; sailors e 
pescadores. Searchers para o lado escondido das coisas, 
estudantes do occultism. Poesia, música e sculpture. 
Mensagem secreta; meaning escondido; perguntas do 
sexo. Entrevista ou rendez-vous confidencial. Tempo mau.</entry>
	<entry key="ObjectTitle72">Nove dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning72">Ensino, instrução, orientação, professores, 
mestres, guias. Planear, viajando, esporte; journalism, 
editores e journalists, lecturers públicos, orators; profecia e
predizer. Na outra mão pode haver unruliness, waywardness e um 
idealism unpractical. Está absolutamente certo que, onde este 
cartão aparecem, muita controvérsia, o contradiction, o antagonism, 
o strife mental, etc., será despertado, às vezes mais do que 
pareceria necessário. Há também nele uma extensão do 
pensamento, de espalhar da notícia, de boatos, de preaching, de 
excitamento dos povos e de volta.</entry>
	<entry key="ObjectTitle73">Dez dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning73">Karma, obedience, abilidade executiva, produção e 
reprodução, necessidade; oficiais e posição oficial. 
Em casos mais fracos: Duplicidade, falsehood, 
unreliability, disfarce, dobro-negociar, aparência falsa, mentiras e 
diplomacy, etc. falsos. Oppression e overestimating a 
importância das coisas.</entry>
	<entry key="ObjectTitle74">Página dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning74">Um irmão, um schoolmate, um mensageiro, um postman ou 
um envoy, um functionary ou um oficial da posição subordinada, 
geralmente um homem mais novo, às vezes em um errand; 
mensagens, letras, comunicações, ensino, instrução, lição,
propaganda, conselho, anúncio. Notícia. (da décima 
primeira casa): Um amigo, algum na relação de negócio com o 
querent, ou com quem concorda. Telégrafo, telefone e wireless. 
Conexão intuitive, telepathy, invenção. Influências 
úteis em povos gerais, úteis de todas as sortes, em tradesmen, em 
purveyors, etc..</entry>
	<entry key="ObjectTitle75">Knight dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning75">Um representante do pai, ou da família, um parente; 
um homem que visita as influências novas e talvez perturbando 
nele, felicidade doméstica perturbando trazer da casa; 
mudanças no repouso, na casa ou na família; as memórias
awakened, divulgation de segredos da família ou matérias 
confidenciais; um intruder no repouso. Um homem though do 
caráter não necessariamente mau duvidoso. (da twelfth casa): 
Um investigator, occultist, explorador, sailor, traveller nos 
mares elevados, wanderer, uma guia com as experiências estranhas, 
tipo bohemian vagrant, desconhecido e às vezes inimigo ou algum com 
quem o querent não concorda e de quem estranged, porém sério seus 
esforços manter-se amigável, porque fala moral ou fisicamente uma 
lingüeta extrangeira. Tradução, exportação, partida, 
mudança de residência, emigration, vôo, ausência, ruptura, etc.. 
Transmutation. As influências perturbando e os povos no 
general, que não necessitam ser maus nse, e podem mesmo causar uma 
volta no pensamento. Traz o unrest em todo o caso.</entry>
	<entry key="ObjectTitle76">Rainha dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning76">Uma mulher da riqueza econômica dos hábitos, a rica 
ou desejar, resolvida firmemente começar em riches, certamente ' não
barato '; mais ou mais menos artístico, podem ser um pintor, um
dancer ou um músico; é fiel, mas pode ser sujeita aos modos e 
às mudanças do gosto. O honesty pode ser certificado, mas não
sem uma determinada quantidade de egotism, por exemplo materialism. 
É muito passiva e fresco, phlegmatic e não fàcilmente ser 
roused à paixão, se sempre. Isto naturalmente faz a impressão
' de chaste.' Há, entretanto, uma sorte contínua da 
sensualidade. Em casos fortes há um virtue real. 
Operação bancária, agricultura, arte, capital, dinheiro. 
O último mais a ser visto como ' dinheiro-matérias do que como
' o dinheiro pronto, ' e rather os papéis do valor, partes, 
ligações, notas de banco, do que o dinheiro inventado.</entry>
	<entry key="ObjectTitle77">Rei dos wands  </entry><entry key="ObjectMeaning77">Um regulador, diretor do negócio, oficial elevado, 
postmaster, solicitor, gerente, comerciante independente, secretária 
de estado, e os princípios ou as funções para que estão. A 
casa de Marte dá o austerity, a segurança e geralmente a iniciativa 
e o honesty; em casos fracos pode haver, entretanto, alguma 
dúvida no que diz respeito a sua integridade absoluta. Pode ser
a autoridade, que concli uma união, viz. um notary, um clérigo ou 
uma autoridade civil. Na igreja é o priest elevado, no 
alojamento o mestre grande.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
