<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Celtic cross" classification="LayoutTranslations" version="1" language="pt" author="Thomas Dilts 1960 -" >
<entry key="languagename">Portuguese</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts 
(tarot@lazy8.nu). A permissão é concedida à cópia, distribui
e/ou modifica este original sob os termos da versão mais atrasada 
livre da licença, da versão 1.2 ou algum da documentação do GNU 
publicada pela fundação livre do software. Uma cópia da 
licença pode ser encontrada em http://www.gnu.org</entry>
		<entry key="Title">Cruz Celtic</entry>
		<entry key="Description">Esta é a disposição a mais comum e é o mais melhor 
em responder a perguntas complexas e é uma disposição boa mesmo se 
você não é mesmo certo o que você quer pedir. Como muitas 
disposições, esta disposição é a mais melhor nas perguntas 
respondendo que não requerem uma escolha de uma de duas alternativas.
Se você dever usar esta disposição para se decidir para uma 
de duas alternativas então você deve fazer esta disposição uma vez
para cada alternativa e escolher então esse que você pensa sente 
melhor. Advertindo though, às vezes o trajeto o mais rosiest 
não é o mais melhor trajeto. Às vezes o trajeto mais doloroso
é o mais melhor trajeto.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Você, aqui e agora</entry><entry key="Meaning0">Esta é uma descrição do um-cartão de você e de sua
direita da situação aqui e agora. Todos os cartões restantes 
da cruz (os cartões 2 a 6) modificarão este cartão que diz mais 
detalhes.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Cruz-oposto</entry><entry key="Meaning1">Isto mostra geralmente um aspecto que seja contrário 
ao primeiro cartão. Frequentemente, os processos na vida são 
descritos melhor por opostos. Por exemplo, "sente grande mas 
odeia seu trabalho" ou "ama seu trabalho mas odeia seus colegas de 
trabalho" ou a "luz é  uma partícula e uma onda" ou "ela ama o 
humanity mas os ódios povoam" etc.. </entry>
		<entry key="PositionTitle2">Subconscious</entry><entry key="Meaning2">O que está indo sobre no subconscious. O que é 
a causa da raiz do problema ou a razão porque você quer fazer esta 
pergunta ao tarot. Como seu subconscious sente sobre a 
situação.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Após</entry><entry key="Meaning3">O que tem acontecido antes. Como o tenha sido 
para o último poucos semanas ou meses ou antes do período envolveram
na pergunta. O que você tem já. O que você está 
trazendo com você como o bagage a este problema.</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Objetivo</entry><entry key="Meaning4">Como você pode melhor trabalhar para se certificar a 
situação será a mais melhor para todos.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Perto do futuro</entry><entry key="Meaning5">O que acontecerá no futuro o mais próximo. 
Geralmente este é dias ou no a maioria, semanas.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Suas impressões</entry><entry key="Meaning6">Como você sente na situação? Recorde, suas 
impressões da situação pode ser muito diferente de como a 
situação está na realidade. Como você vê o problema? 
Como o problema o está efetuando?</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Forças externas</entry><entry key="Meaning7">Como povoe externo à vista da situação o que está 
acontecendo e mais importante, como  efetua a situação. 
Frequentemente, este é um fator desconhecido que se levante. 
Alguns povos dizem que se um cartão da cara aparecer aqui 
então refering a uma pessoa específica com o sexo e a personalidade 
do cartão que é o mesmo como o sexo e a personalidade da pessoa que 
efetuará a situação.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Lição</entry><entry key="Meaning8">A lição você é significado aprender por esta 
situação. Talvez o que você necessita aprender tratar 
corretamente desta situação.</entry>
		<entry key="PositionTitle9">Resultado final</entry><entry key="Meaning9">O resultado de fim da pergunta inteira. Como a 
situação será resolvida na extremidade. Althought isto pode 
ser considerado como o cartão o mais importante da disposição, não
se acaba  dependente neste cartão. O resultado de fim não pode
ser assim que fantástico mas talvez você aprenderá que algumas 
lições importantes ou talvez se torne mais forte e mais sábio ao 
longo da maneira. Talvez você simplesmente deve experimentar 
esta situação para sua planta divine. Os outros cartões podem
dar alguns indícios.</entry>
</oracleio>
