<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="ThomasDilts" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="pt" author="Thomas Dilts 1960 -" >
<entry key="languagename">Portuguese</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts (tarot@lazy8.nu).
A permissão é concedida à cópia, distribui e/ou modifica 
este original sob os termos da versão mais atrasada livre da 
licença, da versão 1.2 ou algum da documentação do GNU publicada 
pela fundação livre do software. Uma cópia da licença pode 
ser encontrada em http://www.gnu.org</entry>
		<entry key="ObjectTitle0">tolo 0-The</entry><entry key="ObjectMeaning0">Você sente livre de todos os cuidados e 
responsabilidades worldly. Você está fluindo livremente com o 
córrego da vida. Você unified com deus e sua planta para 
você. Você pôde sentir como você tentou tudo e agora você 
apenas "dá acima" e deixa o deus fazer exame sobre. Os povos em
torno de você puderam pensar que você é irresponsible. Você 
pôde agir assim infantile que você está jogando "o tolo."</entry>
		<entry key="ObjectTitle1">mágico 1-The</entry><entry key="ObjectMeaning1">Você está experimentando um período da atividade do 
poder, a mágica e a impulisive. Você é assim que a direita 
agora concentrada e ativa que os miracles e a mágica parecem ser um 
occurance comum. É agora uma estadia boa começar um 
empreendimento novo. Pôde ser sábio fazer exame de um momento 
ao olhar em torno de você para ver se você ferisse alguém com a 
negligência ou diretamente andando sobre eles.</entry>
		<entry key="ObjectTitle2">Priestess 2-The Elevado</entry><entry key="ObjectMeaning2">Confíe em seu intuition! Não mislead o direito 
agora. Você "sabe" mas não pode compreender como você "sabe."
Você está experimentando sonhos intensive e sentimentos 
unexplainable. Deixe para ir do intellect e do raciocínio para 
o momento e para seguir o que você está sentindo intuitively. 
Você pôde necessitar usar seu intuition ajudar também a 
outro. Os povos escutarão seu conselho mesmo se não pode ser 
conselho lógico.</entry>
		<entry key="ObjectTitle3">empress 3-The</entry><entry key="ObjectMeaning3">Você alcançou um ponto elevado da maturidade emocional
em sua vida. Você é uma figura central que dão para fora do 
amor incondicional e sustentação emocional àquelas em torno de 
você. Você está em uma fase da creatividade intensive 
symbolized pelo womb e pelo parto. Se houver umas perguntas da 
saúde então o parto ou os órgãos reproductive estão no foco.</entry>
		<entry key="ObjectTitle4">emperor 4-The</entry><entry key="ObjectMeaning4">Você está em uma posição do poder e da autoridade. 
Você trabalhou duramente para começar onde você está e você
está experimentando a culminação e o fim possível de um período 
em sua vida. Os povos em torno de você respeitam-no e olham-nos
até você como o protetor e o líder mais thier. Não  o 
dissapoint eles! Porque você está aproximando a extremidade de
um ciclo, você pôde sentir poucos descontentamento e uneasiness 
mesmo que você devesse experienceing os mais melhores tempos em sua 
vida.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle5">5-The Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Ajuda da busca. Você necessita a ajuda talvez 
profissional no formulário dos advogados, doutores, banqueiros, 
counselors, priests ou nivela amigos altamente respeitados.</entry>
		<entry key="ObjectTitle6">amantes 6-The</entry><entry key="ObjectMeaning6">Este cartão consulta sempre a um relacionamento muito 
próximo e consulta geralmente a um relacionamento que seja sexual na 
natureza. Este é um cartão muito positivo e o relacionamento 
será muito satisying e benificial a ambas as pessoas. Se o 
relacionamento não for sexual então é ainda um relacionamento com 
lotes de profundo ama. Em casos muito raros o cartão pôde 
consultar a uma pessoa profunda da paixão uma tem que uma idéia, um 
passatempo, um trabalho ou uma maneira de vida.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle7">7-The Chariot</entry><entry key="ObjectMeaning7">A estabilidade e o sacrifício são keywords. 
Você necessita continuar fazendo o que você começou e não 
muda o curso nem não permite que as dúvidas levantem-se. Os 
povos dependem de você e você não deve dissapoint eles ou você 
mesmo. Não mude qualquer coisa!</entry>
		<entry key="ObjectTitle8">8-Forças</entry><entry key="ObjectMeaning8">Você está sentindo que muito forte e courageous ou 
você necessite desesperadamente começar cultivar aquelas qualidades 
para tratar da situação atual. Os povos em torno de você 
serão inspirados por sua coragem.</entry>
		<entry key="ObjectTitle9">hermit 9-The</entry><entry key="ObjectMeaning9">É agora um momento da reflexão e do solitude. 
Você pôde necessitar descansar sobre e refletir onde você 
está indo com sua vida. Os povos vê-lo-ão como "o lobo só." 
Você pôde sentir muito sozinho e "à esquerda para fora." 
Este pôde ser um exile forçado ou um exile voluntário. 
Aprecíe este período da isolação ou procure-o ativamente 
quebrar fora dele.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle10">10-Wheel da fortuna</entry><entry key="ObjectMeaning10">Endireite agora, senhora que a sorte está em seu lado 
mas você provavelmente não poderia importar-se mais menos. Os 
miracles acontecerão mas ao mesmo tempo você não coloca muita 
importância nestes miracles. Há alguma transformação que vai
na direita agora em sua vida que está chovendo presentes em você e 
lhe está dando um sentimento da compreensão dos mistérios da vida. 
Você vê o "círculo grande da vida" e sente-o como a vida é 
uma roda continious do nascimento e da morte.</entry>
		<entry key="ObjectTitle11">11-Justice</entry><entry key="ObjectMeaning11">Uma feira e uma solução justa virão a uma situação 
ou a um problema. Você e/ou outro verão claramente o que 
aconteceu. Este é um período de contar e todos os detalhes 
previamente escondidos ou ignorados sairão para que todos v. 
Geralmente este cartão é positivo para você mas pôde ser 
negativo para o outro participant do conflito.</entry>
		<entry key="ObjectTitle12">12-The pendurou o homem</entry><entry key="ObjectMeaning12">Você deve fazer exame de um stance passivo neste 
momento. Você não pode fazer qualquer coisa ativamente mudar a
situação. Suas mãos são amarradas. É possível que 
você apreciará este momento do passiveness e o sentirá muito perto 
do deus e da planta divine para você.</entry>
		<entry key="ObjectTitle13">13-Morte</entry><entry key="ObjectMeaning13">Não entenda mal este cartão. Tarot quase nunca 
predirá  morte. Isto diz de uma mudança completa e total de 
uma situação. Que símbolo melhor para esta então "morte?" 
Esta mudança pôde ser difícil de segurar mas se você mostrar
a flexibilidade então esta mudança será cumprimentada geralmente 
com alegria na extremidade.</entry>
		<entry key="ObjectTitle14">14-Temperance</entry><entry key="ObjectMeaning14">Não é agora o momento de ir aos extreams. Faça 
exame d fácil. Calma para baixo. Deixe o fluxo da vida e 
deixe mudanças acontecer. As mudanças que ligeiras pequenas 
você faz podem ter um efeito grande. Os esforços que muito 
grandes você faz não terão provavelmente nenhum efeito em tudo.</entry>
		<entry key="ObjectTitle15">diabo 15-The</entry><entry key="ObjectMeaning15">Você é forçado a experimentar algo que você pode ou 
não pode encontrar agradável. Uma ou outra maneira, você não
tem nenhuma escolha. Acontecerá e acontecerá geralmente em uma
maneira grande. Isto pode às vezes consultar a um 
relacionamento que você sente que amarrado unwillingly a ou pode 
consultar a um relacionamento sexual muito intensive que você esteja 
apreciando tremenda. Não há nenhum conselho para dá-lo aqui 
porque a situação predestined para acontecer e não há 
absolutamente nada que você pode fazer para o parar, para o apressar 
acima, ou para o retardar para baixo. Mesmo se é algo muito 
agradável, profundamente profundamente abaixo há uma dor subjacente 
que comming lentamente à superfície.</entry>
		<entry key="ObjectTitle16">torre 16-The</entry><entry key="ObjectMeaning16">Trovão e lightening. Algo intensive e que 
choca-se acontecerá. Você será totalmente unprepared. 
Isto resultará em uma liberação tremenda da energia 
obstruída. Depois que o choque sobre você estará aliviado 
geralmente como a calma após a tempestade.</entry>
		<entry key="ObjectTitle17">estrela 17-The</entry><entry key="ObjectMeaning17">Todos seus sonhos são vir verdadeira. O que quer 
que você esperou para é agora uma realidade. Você fealing 
elated. Você tem um sorriso blissful em sua cara. Você 
sente satisifed totalmente. Não há nada mais querer neste 
momento.</entry>
		<entry key="ObjectTitle18">lua 18-The</entry><entry key="ObjectMeaning18">Você não tem nenhuma idéia o que está acontecendo. 
Você sente provavelmente que você sabe o que está acontecendo
e o sente que você tem o controle sobre a situação mas você 
deluded. É de modo nenhum o que você pensa que é. 
Endireite agora a coisa que a mais esperta você pode fazer deve
manter seus olhos largos não abre e faz absolutamente nenhuma planta 
do prazo, nenhuns negócios e não assine nenhuns contratos. A 
espera justa até a situação muda antes de fazer exame de alguma 
etapa. Se você for forçado a fazer exame da ação, então 
você tem que aceitar o fato que você está agindo cega e fará 
provavelmente um erro grande.</entry>
		<entry key="ObjectTitle19">sol 19-The</entry><entry key="ObjectMeaning19">Você sente feliz e cheio da energia. Você está 
queimando-se com entusiasmo e está incandescendo-se com alegria. 
Você está espalhando generosa esta alegria a todos em torno de
você meramente por sua presença.</entry>
		<entry key="ObjectTitle20">20-Judgement</entry><entry key="ObjectMeaning20">É agora o momento de reap o que você semeou. 
Você ou alguém devem agora pagar por o que fêz. Você 
não pode escapar do retribution. Este cartão não é 
necesarily negativo mas raramente está apontando a um resultado 
joyous. Melhor no resultado é neutro mas o mais frequentemente 
alguém experimentará alguma dor ao enfrentar o que fêz.</entry>
		<entry key="ObjectTitle21">mundo 21-The</entry><entry key="ObjectMeaning21">Este é o último cartão no arcana mais elevado e 
representa assim o fullfillment total. Você alcançou a 
iluminação total. A situação não pode ser melhor em nenhum 
maneira, forma ou formulário. A situação alcançou seu ponto 
elevado e você sente o fullfillment total e talvez o accompanyment de
um sentimento do oneness com o universo e o deus.</entry>
		<entry key="ObjectTitle22">Ace dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning22">Você experienceing intensively um sentimento ou uma 
emoção nova. Uma empresa nova está começando envolvendo 
amigos e amou . Pode significar begining intensive de um 
relacionamento novo. Você está sentindo inteiro e healed e 
preparado inteiramente para começar uma aventura nova no campo das 
emoções, dos sentimentos e dos relacionamentos.</entry>
		<entry key="ObjectTitle23">Dois dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning23">Há uma pessoa que você chama seu amigo que lhe 
significa muito muito. Você aprecía esta companhia das pessoas
extremamente e sempre longa para vê-los outra vez. Nada direito
aponta agora a qualquer tipo de um relacionamento sexual entretanto, 
se as estrelas forem dispostas, ele pôde tornar-se uma eventualmente.
Talvez realizava-se já em uma vez? Este pôde mesmo ser o
friendship a uma idéia, a um passatempo, a um trabalho, ou a uma 
maneira de vida.</entry>
		<entry key="ObjectTitle24">Três dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning24">Você alcançou um determinado nível da segurança 
emocional onde você pode livremente se amar e aqueles ao redor. 
Você aprecía a companhia e pode olhar para a frente a um 
partido de algum tipo.</entry>
		<entry key="ObjectTitle25">Quatro dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning25">Você necessita a hora de refletir em o que é você 
sensação e de querer. Você puder necessitar retirar-se e 
meditate um quando. Você está experimentando uma determinada 
quantidade de confusão emocional e você olha para a frente a algum 
tempo quieto para classificar para fora coisas.</entry>
		<entry key="ObjectTitle26">Cinco dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning26">Você é sentimento dissapointed com uma pessoa ou uma 
situação que esteja próximo a seu coração. Muito provável,
você está sendo também demasiado exijir dos povos em torno de 
você. Isto conduz a um cirlcle vicious com você que é mesmo 
mais dissapointed. Procurare profundamente em yourself para 
tentar encontrar a fonte verdadeira de seu sorrow. Talvez você 
necessita simplesmente começar algum descanso regain sua energia e 
então a possa uma vez outra vez  radiate o amor àqueles em torno de 
você.</entry>
		<entry key="ObjectTitle27">Seis dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning27">Você está sentindo sentimental. Você é amor do
sentimento dentro de yourself e você quer compartilhar desse amor com
os aqueles em torno de você em maneiras pequenas. Você não 
deseja nenhum fanfare grande mas o símbolo simples justo do amor que 
você quer dar àqueles em torno de você. </entry>
		<entry key="ObjectTitle28">Sete dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning28">Você está no modo para experimentar com seus 
sentimentos. Você quer tentar relacionamentos, experiências ou
amigos novos. Você sente como você quer ter algum divertimento
com o algo novo e diferente.</entry>
		<entry key="ObjectTitle29">Oito dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning29">Você necessita fazer exame de uma contabilidade de quem
você consulta como aos amigos, aos associados e/ou aos amantes. 
O mais importante, você necessita examinar como você sente 
para eles. Você sente tired e desgastado para fora 
emocionalmente. Quem ou que está drenando sua energia? 
Umas férias away delas todas puderam ser a resposta a seus 
problemas.</entry>
		<entry key="ObjectTitle30">Nove dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning30">Você veio a um ponto elevado em seu desenvolvimento 
emocional. Você sente maduro, seguro, amou, e amando para tudo.
Você está em uma posição a ser uma sustentação àquelas 
que não estão em sua direita nivelada agora.</entry>
		<entry key="ObjectTitle31">Dez dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning31">Seu círculo dos amigos e sua família dão-no todo que 
você necessita emocionalmente e você é uma fonte da força para 
eles também. Sua felicidade está completa. Mas, porque 
você alcançou a extremidade de um ciclo, pôde acontecer que há um 
interior do sentimento rastejar que lhe dissesse que agora é hora de 
se mover sobre para aventuras e lições novas.</entry>
		<entry key="ObjectTitle32">Página dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning32">Você é vulnerável e ingénuo. Seus openness e 
vulnerability charming muito àqueles em torno de você. Você 
sente pronto para enfiar um relacionamento novo ou uma empresa nova 
mas talvez você necessita amadurecer pouco mais emocionalmente uma 
primeira. Talvez seus sentimentos para algo ou alguém 
necessidade amadurecer um bocado antes de toda a ação principal são
feitos exame. Você é inteiramente disposto aprendê-lo 
daqueles mais sábios então.</entry>
		<entry key="ObjectTitle33">Knight dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning33">O momento para esperar, querendo saber ou pensando 
sobre. Agora você quer ir corajosamente para diante e atual o 
que você sente àqueles em torno de você. Isto pode significar
que você quer mostrar a seus sentimentos àquele alguém especial ou 
apresentar uma idéia nova para um projeto que especial você prende 
caro a seu coração.</entry>
		<entry key="ObjectTitle34">Rainha dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning34">Você alcançou a maturidade completa emocionalmente. 
Você ama-se e pode-se livremente dar o amor e a sustentação a
outra na necessidade. Você sente muito loving e protetor para 
seus família e amigos.</entry>
		<entry key="ObjectTitle35">Rei dos copos</entry><entry key="ObjectMeaning35">Você é uma figura central que giveing a sustentação 
emocional àquelas em torno de você. Povoe o respeito você e 
dependa de você para a ajuda quando o necessitam. Você pode  
exijir justa povos em torno de você comportar-se corretamente. 
Você pôde ter uma tendência ser um pouco inflexível ou duro 
em suas vistas. A responsabilidade que você carrega em seus 
ombros pode parecer mais de um burden às vezes.</entry>
		<entry key="ObjectTitle36">Ace de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning36">Você begining um começo novo no campo da saúde, home,
ou do dinheiro. Você sente uma quantidade tremenda de energia 
fluir através de você para endireitar agora para realizar uma 
tarefa. Entretanto, isto é justo o começo. Você 
provavelmente não tem ainda uma idéia completa ou a planta exata 
sobre o que é você está indo fazer. Mas isso não é assim 
importante neste momento. Tudo cairá no lugar logo. </entry>
		<entry key="ObjectTitle37">Dois de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning37">Uma decisão necessitará logo ser feita. Você 
deve decidir-se talvez entre dois lifestyles, dois trajetos para fazer
exame em você do negócio, ou decida-se onde viver.</entry>
		<entry key="ObjectTitle38">Três de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning38">Você pode  ver claramente e controlar todos seus 
recursos: dinheiro, saúde e home. Você pode  fazer 
decisões boas, well-informed sobre seus recursos. Você será 
posto logo em uma situação onde você necessite fazer alguns 
negócios. Compra e vender.</entry>
		<entry key="ObjectTitle39">Quatro de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning39">Você está organizando seus recursos. Você está
trabalhando duramente para um objetivo específico. Sua 
concentração é boa. Você está construindo uma fundação 
boa para o futuro. Tenha cuidado para não se queimar para fora 
com demasiado trabalho.</entry>
		<entry key="ObjectTitle40">Cinco de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning40">Seus recursos estão começando esticados. Você 
está sentindo que seu dinheiro, a saúde ou o repouso estão na fonte
curta. Há umas mudanças grandes que acontecem para a direita 
agora com seus recursos e você está sentindo unsure de yourself.</entry>
		<entry key="ObjectTitle41">Seis de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning41">Você está experimentando uma abundância de recursos 
para a direita agora. Há aquele ou mais assocía que você é 
muito generoso com. Neste tempo é um relacionamento 
desequilibrado porque é você que está dando e o outro está 
recebendo somente. Para o contrapeso, ambos devem aprender dar e
fazer exame.</entry>
		<entry key="ObjectTitle42">Sete de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning42">Você quer tentar coisas e a experiência novas com seus
recursos. Você está em uma direita muito creativa da fase 
agora. Você está fazendo exame de possibilidades. Tenha 
cuidado para não arriscar afrouxar tudo.</entry>
		<entry key="ObjectTitle43">Oito de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning43">Você reorganizing seus recursos para a direita agora. 
Isso significa muitos do trabalho para você. Seus saúde,
home, ou trabalho estão fazendo exame de uma quantidade tremenda de 
seu tempo. Você está tentando encontrar o contrapeso correto 
para seus recursos.</entry>
		<entry key="ObjectTitle44">Nove de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning44">Você recursos materiais tem alcançado uma direita da 
altura agora. Você está experimentando a saúde excelente. 
O dinheiro parece fluir-lhe e você pode madura ver que o 
dinheiro vai aos investimentos corretos.</entry>
		<entry key="ObjectTitle45">Dez de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning45">Você alcançou a extremidade de uma fase financeira ou 
com alguns de seus recursos. Você está experimentando todos os
prazeres que materiais você quer. Ainda, você está sentindo 
descontentado pouco. Você é unwilling fazer exame dos riscos 
que puderam ameaçar sua estabilidade mesmo mesmo que você sabe que 
há uma necessidade para uma mudança.</entry>
		<entry key="ObjectTitle46">Página de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning46">Você está aberto a begining um projeto, uma 
instrução ou empreender novo. Você necessitará alguma mais 
experiência ou ajuda sábia antes que você possa realmente começar 
underway. Você pôde ser um bocado ingénuo ou vulnerável com 
seus recursos para a direita agora.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle47">Knight de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning47">Você está trabalhando agora duramente e corajosamente 
para o que você acredita dentro. É agora o momento de fazer 
coisas para acontecer acima e amarrar extremidades frouxas. A 
falha não é uma opção. Você sabe que o que você quer e 
você é disposto sair e começá-lo.</entry>
		<entry key="ObjectTitle48">Rainha de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning48">Seus recursos estão na direita perfeita do contrapeso 
agora. Você é muito financeira estável. Sua saúde é 
muito boa. Isto significa geralmente que os muitos do dinheiro 
estão na maneira e você pode  pôr o dinheiro ao uso bom. </entry>
		<entry key="ObjectTitle49">Rei de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning49">Você é esse no controle de seus recursos. 
Outros são dependendo de você para sua sustentação. 
Você pode ter uma tendência ser ocupado pouco estreito e você
pôde mesmo ser pouco um demasiado frugal (barato). Você ganhou
uma posição do poder e você deve agora wield esse poder 
sàbiamente. Se esta estabilidade começasse aborrecida a você,
a seguir você pôde necessitar considerar começar algo novo.</entry>
		<entry key="ObjectTitle50">Ace das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning50">Você está queimando-se para uma idéia nova. 
Você é intelectual forte e vê o relacionamento entre todos os
happenings diferentes em torno de você. Você sabe o que fazer 
baseou em sua análise.</entry>
		<entry key="ObjectTitle51">Duas das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning51">Há duas (ou mais) idéias que estão fazendo exame 
acima de seus pensamentos para a direita agora. Você pôde 
necessitar decidir-se para um ou o outro. Estas idéias puderam 
opôr. Talvez você necessita encontrar um ponto do contrapeso 
entre as duas idéias?</entry>
		<entry key="ObjectTitle52">Três das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning52">Você está organizando suas idéias em um inteiro 
detalhado. Sua filosofia dos lifes está fazendo exame do 
formulário. Muito especificamente este cartão significa que 
seus pensamentos e sentimentos estão no conflito. Você pensa 
de uma coisa contudo sente outra.</entry>
		<entry key="ObjectTitle53">Quatro das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning53">Agora você necessita organizar seriamente seus 
pensamentos. Isto pode somente ser feito com um período do 
descanso e da reflexão. Você pôde tentar o meditation ou o 
prayer.</entry>
		<entry key="ObjectTitle54">Cinco das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning54">Suas idéias estão sendo challanged. Você pode 
sentir uma necessidade desesperada estar no controle e esmagará 
qualquer um em seu trajeto. O medo da falha é geralmente mais 
mau então a falha própria. O que são você que prende naquele
você necessita liberar-se.</entry>
		<entry key="ObjectTitle55">Seis das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning55">Seus pensamentos estão alcançando uma direita do 
ponto do contrapeso agora. Você compreende que o que aconteceu 
no passado e no futuro sente seguro. É agora uma estadia segura
fazer exame d fácil e talvez um desengate ou viajar de alguma sorte 
estão no planeamento. </entry>
		<entry key="ObjectTitle56">Sete das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning56">Você está experimentando com diversas idéias. 
É talvez demasiado um acontecimento pequeno para a direita 
agora e você pode necessitar refrigerar para baixo assim que você 
pode focalizar em um problema mais simples. Se não você está 
funcionando nos círculos e não está começando nada feito.</entry>
		<entry key="ObjectTitle57">Oito das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning57">Você sente uma necessidade desesperada compreender um 
problema ou uma situação contudo a solução parece iludi-lo. 
Você sente cegado por problema e por toda a informação 
excessiva. Você sente perdido.</entry>
		<entry key="ObjectTitle58">Nove das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning58">Seus pensamentos e idéias estão transbordando. 
Você não pode parar de pensar sobre uma idéia ou um problema.
Está mantendo-o sleepless em noites. Você preocupa-se 
excessivamente.</entry>
		<entry key="ObjectTitle59">Dez das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning59">Seus pensamentos e idéias estão seguindo a mesma rota
velha. Você foi abaixo este trajeto milhão vezes. O 
boredom é assim que grande você pode sentir realmente desesperado 
para quebrar para fora em algo diferente.</entry>
		<entry key="ObjectTitle60">Página das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning60">Você sente entusiástico sobre uma idéia mas sente 
unsure de yourself também. Esta idéia necessita algum 
amadurecer-se antes que esteja trazida para fora no aberto para o 
scrutiny público.</entry>
		<entry key="ObjectTitle61">Knight das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning61">Você está queimando-se com paixão para sua idéias, 
morais, religião ou filosofia. Você quer "excepto o mundo." 
Você pode persuadir outro para aceitar suas idéias. Nada
pode desanimá-lo.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle62">Rainha das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning62">Você compreendeu inteiramente um problema ou uma 
situação. Seu idéia ou philosopy alcançaram a maturidade e a
aceitação cheias. Você compartilha contente de seus idéias e
enlightenment com aqueles próximo e caro a você.</entry>
		<entry key="ObjectTitle63">Rei das espadas</entry><entry key="ObjectMeaning63">Você alcançou um postion da liderança em uma idéia,
em um morality, em uma filosofia ou em uma religião. Os povos 
procuram-no para fora para sua sabedoria. Sua idéia pode ser 
uma pouco estreita ocupada. Talvez você necessita afrouxar 
acima e mostrar pouco mais flexibilidade.</entry>
		<entry key="ObjectTitle64">Ace dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning64">Você encontrou uma identidade nova. Você vê 
onde você cabe no esquema grande das coisas. Você compreende o
passado e olha para a frente ao futuro.</entry>
		<entry key="ObjectTitle65">Dois dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning65">Você está em um crossroad. Sua vida pode ir 
one-way ou o outro. Você necessita fazer a decisão importante 
de que trajeto a fazer exame. Você está experimentando a 
liberdade da escolha para decidir-se o que você quer fazer com sua 
vida.</entry>
		<entry key="ObjectTitle66">Três dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning66">Você compreendeu que o que é você deve fazer para a 
direita agora. Você vê o que aconteceu, todo o bom e mau. 
Seu destiny é colocado para fora antes de você.</entry>
		<entry key="ObjectTitle67">Quatro dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning67">Você trabalhou duramente para seguir seu destiny e é 
agora um momento do celibration. As coisas caem simplesmente no 
lugar. Quando você segue seu destiny e faz seu dever como você
tem feito, a vida torna-se fácil e joyous.</entry>
		<entry key="ObjectTitle68">Cinco dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning68">Há uns muitos das vontades opondo que colidem para a 
direita agora. Todos está puxando em um sentido diferente. 
Você está tendo uma estadia difícil começar todos trabalhar 
junto. O caos é rampant.</entry>
		<entry key="ObjectTitle69">Seis dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning69">Você alcançou algum contrapeso em sua vida onde você
sente razoavelmente confiável de quem você é e de onde você está 
indo. Povoe naturalmente o olhar até você e respeite suas 
opiniões em matérias importantes. Agora você pode fazer exame
de algum tempo fora para comemorar.</entry>
		<entry key="ObjectTitle70">Sete dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning70">Você está lutando com a idéia de quem você é de 
onde você vem e de onde você está indo. Você está 
esforçando-se para encontrar para fora quem você é e onde você 
cabe dentro. Você pode aparecer como aggressive a outro mas seu
aggression é girado na maior parte para dentro para yourself. 
Você pôde externalizing esta luta para outra também.</entry>
		<entry key="ObjectTitle71">Oito dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning71">Seu desiny está fazendo exame da forma. Está 
sendo reformado e focalizado. Você begining para ver claramente
o que a vida é esperar de você. Você sente razoavelmente 
certo sobre seu futuro.</entry>
		<entry key="ObjectTitle72">Nove dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning72">Você tem integrado agora inteiramente todas as partes 
diferentes de sua vida em um inteiro detalhado. Você sabe que o
que se espera de você e você cumpre contente seus deveres. 
Você sente certo sobre seu futuro.</entry>
		<entry key="ObjectTitle73">Dez dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning73">Você tem cumprido seus destiny e deveres fielmente mas
agora becomming um burden. Você sente que demasiado se espera 
de você e você está começando formar ondas sob o stress.</entry>
		<entry key="ObjectTitle74">Página dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning74">Você é começar justa para fora em seu trajeto dos 
lifes. Você não é demasiado certo sobre quem você é ou onde
você está indo mas aquele não importa. Você é aberto e 
williing para aprender e mudar quando necessário. Você está 
procurando ativamente seu destiny mas não o encontrou ainda.</entry>
		<entry key="ObjectTitle75">Knight dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning75">Você sente certo sobre yourself e você para saber o 
que você quer. Você aceita seu destiny e você é determinado 
ao fullfill ele. Você faz seu dever fielmente.</entry>
		<entry key="ObjectTitle76">Rainha dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning76">Você encontrou seu lugar na vida. Você é feliz
e cumprido. Você cumpre seus deveres e aquele dá-lhe a 
satisfação grande. Você é uma fonte da força para a 
família e amigos.</entry>
		<entry key="ObjectTitle77">Rei dos wands</entry><entry key="ObjectMeaning77">Você veio em um postion da liderança para um ou outro
sua amigos, família, trabalho, religião ou sociedade. É uma 
responsabilidade tremenda mas você é preparado para o challange. 
Povoe o olhar até você e seja disposto segui-lo.</entry>
		<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
