<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="9 Rune Worldstead" classification="LayoutTranslations" version="1" language="el" author="Thorsson, Runecaster's Handbook. Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Ελληνικά</entry>
<entry key="copyright">Thorsson, εγχειρίδιο Runecaster. Aswynn, 
βόρεια μυστήρια</entry>
		<entry key="Title">9 Ρούνος Worldstead</entry>
		<entry key="Description">Το σχέδιο του Νορβηγού Ζttir των ουρανών (που επισημαίνει
το Βορρά, το νότο, την ανατολή και τη δύση, και των τεταρτημόριων
μεταξύ) συνδυάζεται με το άλλο προφανέστερο τμήμα "του 
διαστήματοσ", αυτός των εννέα κόσμων Yggdrasil, για να 
διαμορφώσει το σχέδιο Worldstead που χρησιμοποιείται για να 
διαιρέσει το πετώντας ύφασμα σε τομείς της σημασίας. Στην 
πραγματικότητα, αυτός ο αριθμός αντιπροσωπεύει τη "κατάρρευση" 
του πολυδιάστατου διαστήματος σε ένα δισδιάστατο πρότυπο - όπως 
πολλά ιερά σύμβολα όλων των ειδών. Οι τομείς είναι 
ονόματα για τους εννέα κόσμους Yggdrasil και αντλούν τις 
έννοιές τους από αυτές τις έννοιες. (Το πραγματικό ύφασμα
δεν πρέπει να έχει τα ονόματα των κόσμων σε το.)</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Niflheim: Nordhr (ο Βορράς).</entry><entry key="Meaning0">Αυτός που αντιστέκεται σε σας. Παθητικές ή 
περιοριστικές επιρροές από το εξωτερικό. Πράγματα που 
τείνουν προς το λήθαργο. Το βαθύτερο μέρος της σκιάς στον 
ασυναίσθητο. Το Nifelhel των μέσων Niflheim 
κυριολεκτικά "θολώνει κόσμοσ". Η ομίχλη είναι άυλο, δόλιο
κράτος μεταξύ του ύδατος και αέρας. Όλα τα απορρίματα του 
συνειδητού παίρνουν κατατεθειμένα εδώ. Είναι η θέση από 
την οποία οι συγκρούσεις προέρχονται.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Jotunheim: Austr (ανατολή)</entry><entry key="Meaning1">Αυτός που σας συγχέει. Αυτός που μπορεί να αφεθεί 
στην τύχη. Δυνάμεις που πιέζουν για την αλλαγή. 
Σφαίρα της κρίσης. Αποδιοργανωτικές, ακατέργαστες 
αρσενικές δυνάμεις του ασυναίσθητου  η καταστρεπτική 
αρσενική ώθηση  το χαοτικό μέρος του μόνου.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Εsgard: Landnordhr (βορειοανατολικά)</entry><entry key="Meaning2">Υψηλότερες επιρροές. Φύση των σχέσεων με τις 
θεότητες. Οι καλυμμένοι κλάδοι της ερώτησης. Θέματα 
τιμής, θετική (ενεργός) επιρροή από τις προηγούμενες 
καταστάσεις της ύπαρξης ("incarnations:) -- προσωπικότητα 
ψrlφg.. Υψηλότερο αεροπλάνο. Υψηλότερος μόνος. 
Πνευματικότητα.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Vanaheim: Vestr (δύση)</entry><entry key="Meaning3">Προωθεί την αύξηση. Ερωτικές σχέσεις. Πρόσωπα 
του αντίθετου φύλου. Ισορροπώντας επιρροές. Δυνάμεις 
της συνοχής, της δομής, και της ευημερίας. Αίσθημα (ύδωρ).</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Ljσssαlfheim: Utnordhr (βορειοδυτικά)</entry><entry key="Meaning4">Διανοητικές επιρροές. Οικογενειακά θέματα. 
Μηνύματα Huginn - κατευθύνσεις στις οποίες πρέπει να 
προγραμματίσετε. Αυτό που θα σας βοηθήσει. Πορείες για
να σας βοηθήσει να πραγματοποιήσετε τις επιρροές από ΐsgardhr.
(Αέρας). Οι εγκαταστάσεις, οι νεράιδες, τα πνεύματα 
δέντρων και τα πουλιά κυβερνιούνται από Freyr, Λόρδος του 
Vanir.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Midgard: Κέντρο</entry><entry key="Meaning5">Ο τρόπος που οι άνθρωποι ενώνονται να φανερωθούν στη ζωή. 
Η έκβαση στη ζωή. Συνείδηση εγώ. Η 
προσωπικότητα, η συνείδηση εγώ ή χαμηλότερος ο μόνος.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Hel: Utsudhr (νοτιοδυτικό σημείο)</entry><entry key="Meaning6">Κρυμμένες ή κατασταλμένες ενστικτώδεις επιθυμίες. 
Φύση των αυτόματων λειτουργιών ή των συμπεριφορών. Η 
κρυμμένη διαδρομή της ερώτησης. Αρνητική (παθητικός, 
περιοριστικός) επιρροή από τις καταστάσεις pasts της ύπαρξης -
ψrlφg. Καταστρεπτικό μέρος της θηλυκής, κρυμμένης 
τέταρτης πτυχής του φεγγαριού  το μέρος καταβρόχθισης της 
μητέρας  η μισό-ζωντανή μισό-νεκρή κόρη Loki, κατά το 
ήμισυ μαύρη, κατά το ήμισυ άσπρου.</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Svartαlfheim: Landsudhr (νοτιοανατολικό σημείο)</entry><entry key="Meaning7">Δημιουργικές συναισθηματικές επιρροές. Θέματα 
χρημάτων. Τα μηνύματα από Muninn - πράγματα εσείς 
πρέπει να απεικονίσουν επάνω. Πορείες για να 
πραγματοποιήσει την επιρροή από Hel. Αίσθηση (γη). 
Οι μελαχροινές νεράιδες είναι smiths, όπως Volund, 
εργαζόμενος με τα μεταλλεύματα, παίρνοντας τα υλικά βάσεων από 
τη γη και μετατρέποντας τα στα υψηλότερα υλικά.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Muspellsheim: Sudhr (νότος)</entry><entry key="Meaning8">Κράτος των ενεργειών φιαλιδίων, αυτό που σας ζωογονοποιωει. 
Ενεργές επιρροές από το εξωτερικό. Πράγματα που 
τείνουν προς τη δραστηριότητα.</entry>
</oracleio>
