<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Seven Runes" classification="LayoutTranslations" version="1" language="el" author="Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Ελληνικά</entry>
<entry key="copyright">Aswynn, βόρεια μυστήρια</entry>
		<entry key="Title">Σχεδιάγραμμα επτά ρούνων</entry>
		<entry key="Description">Αυτό το runecast δίνει λίγο περισσότερη λεπτομέρεια με 
περισσότερες πληροφορίες για το πώς να εξετάσει το πρόβλημά σας 
και σε ποιο μόλυβδο εσείς στο παρόν δίλημμά σας αρχικά. 
Μιλά συνήθως για τα γεγονότα τρεις μήνες στο μέλλον και στο
παρελθόν. Εάν επιθυμείτε να χρησιμοποιήσετε αυτό το 
σχεδιάγραμμα αλλά θέλετε τις πληροφορίες για να συμβείτε πιό 
τρέχων από τρεις μήνες, θα επικεντρωθεί στο χρονικό πλαίσιό σας
επίσης όταν επικεντρώνεστε στην ερώτησή σας. Οι ερωτήσεις 
που μπορείτε να απαντήσετε με αυτό το σχεδιάγραμμα μπορούν να 
είναι πολύ ευρύτερες στο πεδίο απ'ό,τι με μερικά άλλα 
runecasts. Αντί να ρωτήσει "ναι" ή "κανένασ" ή "τι 
γίνεται με τη σχέση μου;", μπορείτε να ρωτήσετε ότι 
ερωτήσεις όπως "πώς η πρόοδος εργασίας μου εάν παίρνω αυτήν 
την νέα επιχειρησιακή σειρά μαθημάτων;" ή "εάν άρχισα 
άλλους ανθρώπους, πώς ο τρέχων εραστής μου θα το δεχόταν;" 
Μέσω των ερωτήσεων όπως αυτούς, μπορείτε βεβαίως να 
πάρετε αρκετές πληροφορίες για να λύσετε όλων εκτός από τα πιό
σύνθετα προβλήματα.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Το πρόβλημα 1</entry><entry key="Meaning0">Το πρόβλημά σας όπως είναι τώρα.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Το πρόβλημα 2</entry><entry key="Meaning1">Το πρόβλημά σας όπως είναι τώρα.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Μετά από 1</entry><entry key="Meaning2">Παράγοντες στο παρελθόν που έχουν καταλήξει στις 
καταστάσεις αυτή τη στιγμή</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Μετά από 2</entry><entry key="Meaning3">παράγοντες στο παρελθόν που έχουν καταλήξει στις 
καταστάσεις αυτή τη στιγμή</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Συμβουλές 1</entry><entry key="Meaning4">Οι ρούνοι 5 και 6 είναι οι δύο σημαντικότεροι ρούνοι σε 
αυτό το runecast. Αντιπροσωπεύουν συμβουλεύουν ότι οι 
ρούνοι σας δίνουν, και η πρόσθετη ειδική προσοχή πρέπει να 
ληφθεί για να ερμηνεύσει τις έννοιές τους όπως αφορούν το ένα 
άλλη. Μπορούν να δείξουν μια ανάγκη να περιμένουν και να 
μην ενεργήσουν ή μια ανάγκη να ενεργήσουν αμέσως. Μπορούν 
επίσης να δείξουν μια συνολική μετατόπιση της έμφασης στις νέες 
σφαίρες συνολικά ανεξάρτητες από το πρόβλημα εν λόγω.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Συμβουλές 2</entry><entry key="Meaning5">Οι ρούνοι 5 και 6 είναι οι δύο σημαντικότεροι ρούνοι σε 
αυτό το runecast. Αντιπροσωπεύουν συμβουλεύουν ότι οι 
ρούνοι σας δίνουν, και η πρόσθετη ειδική προσοχή πρέπει να 
ληφθεί για να ερμηνεύσει τις έννοιές τους όπως αφορούν το ένα 
άλλη. Μπορούν να δείξουν μια ανάγκη να περιμένουν και να 
μην ενεργήσουν ή μια ανάγκη να ενεργήσουν αμέσως. Μπορούν 
επίσης να δείξουν μια συνολική μετατόπιση της έμφασης στις νέες 
σφαίρες συνολικά ανεξάρτητες από το πρόβλημα εν λόγω.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Αποτέλεσμα</entry><entry key="Meaning6">Η τελική θέση, ρούνος 7, είναι η θέση αποτελέσματος. 
Λάβετε υπόψη ότι ένας θετικός ρούνος σε αυτήν την θέση 
(ή μια αρνητική, για εκείνο το θέμα) θα είναι μόνο αληθινά 
θετικός (ή αρνητικός) εάν οι προηγούμενοι ρούνοι δείχνουν μια 
τέτοια έκβαση</entry>
</oracleio>
