<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Ingrid (Sunny) Halvorsen" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="el" author="Ingrid (Sunny) Halvorsen" >
<entry key="languagename">Ελληνικά</entry>
<entry key="copyright">Πνευματικά δικαιώματα © 2007 Ingrid 
Halvorsen (mailto:sunnyway@aol.com). Η άδεια χορηγείται 
στο αντίγραφο, διανέμει ή/και τροποποιεί το παρόν έγγραφο υπό 
τον όρο της ελεύθερης άδειας τεκμηρίωσης GNU, της έκδοσης 
1.2 ή οποιασδήποτε πιό πρόσφατης έκδοσης που δημοσιεύεται 
από το ελεύθερο ίδρυμα λογισμικού. Ένα αντίγραφο της 
άδειας μπορεί να βρεθεί σε http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">Fehu (φ: εσωτερικά βοοειδή, πλούτος.)</entry><entry key="ObjectMeaning0">Οι κατοχές κέρδισαν ή κέρδισαν, κερδισμένο εισόδημα, 
τύχη. Αφθονία, οικονομική δύναμη στο παρόν ή εγγύς 
μέλλον. Σημάδι της ελπίδας και της αφθονίας, της επιτυχίας 
και της ευτυχίας. Κοινωνική επιτυχία. Ενέργεια, 
πρόβλεψη, γονιμότητα, δημιουργία/καταστροφή (να γίνει).</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">Uruz: (Θ*u: Auroch, ένα άγριο βόδι.)</entry><entry key="ObjectMeaning1">Σωματικές δύναμη και ταχύτητα, untamed δυνατότητα. 
Ένας χρόνος της μεγάλης ενέργειας και υγεία. 
Ελευθερία, ενέργεια, δράση, θάρρος, δύναμη, αντοχή, 
κατανόηση, φρόνηση. Ξαφνικές ή απροσδόκητες αλλαγές 
(συνήθως προς το καλύτερο). Σεξουαλική επιθυμία, αρσενική 
δύναμη. Η διαμόρφωση της δύναμης και σχέδιο, διατύπωση του 
μόνου.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">Thurisaz: (Θόριο: αγκάθι ή ένας γίγαντας.)</entry><entry key="ObjectMeaning2">Αντιδραστική δύναμη, κατευθυνόμενη δύναμη της καταστροφής 
και της υπεράσπισης, σύγκρουση. Ενστικτώδης, ζωτικής 
σημασίας eroticism, αναπαραγωγικός καταλύτης. Μια τάση 
προς την αλλαγή. Catharsis, εξαγνισμός, καθαρίζοντας 
πυρκαγιά. Αρσενική σεξουαλικότητα, λίπανση. (Thorr,
ο Θεός βροντής, ήταν γίγαντα</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">Ansuz: (Α: όπως, προγονικός Θεός, δηλ. Odin.)</entry><entry key="ObjectMeaning3">Ένα αποκαλύπτοντας μήνυμα ή μια διορατικότητα, 
επικοινωνία. Σήματα, έμπνευση, ενθουσιασμός, ομιλία, 
αληθινό όραμα, δύναμη των λέξεων και ονομασία. Ευλογίες, η
λήψη των συμβουλών. Καλή υγεία, αρμονία, αλήθεια, 
φρόνηση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">Raidho: (Ρ: βαγόνι εμπορευμάτων ή άρμα.)</entry><entry key="ObjectMeaning4">Ταξίδι, και στους φυσικούς όρους και εκείνοι της 
κατεύθυνσης τρόπου ζωής. Ένα ταξίδι, διακοπές, ένας 
επανεντοπισμός, μια εξέλιξη, μια αλλαγή της θέσης ή μια ρύθμιση.
Να δει μια μεγαλύτερη προοπτική. Να 
δει τη σωστή κίνηση για σας για να κάνεις και απόφαση 
επάνω σε το. Προσωπικός ρυθμός, παγκόσμιος ρυθμός, χορός 
της ζωής.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">Kenaz: (Κ: αναγνωριστικό σήμα ή φανός.)</entry><entry key="ObjectMeaning5">Όραμα, αποκάλυψη, γνώση, δημιουργικότητα, έμπνευση, 
τεχνική δυνατότητα. Ζωτικής σημασίας πυρκαγιά της ζωής, 
χρησιμοποιημένη δύναμη, πυρκαγιά του μετασχηματισμού και της 
αναγέννησης. Δύναμη να δημιουργηθεί η πραγματικότητά σας, η
δύναμη του φωτός. Ανοίξτε στη νέες δύναμη, την ενέργεια, 
και τη δύναμη τώρα. Πάθος, σεξουαλική αγάπη.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">Gebo: (Γ: δώρο.)</entry><entry key="ObjectMeaning6">Δώρα, και από την άποψη της θυσίας και της γενναιοδωρίας, 
που δείχνει την ισορροπία. Όλα τα θέματα σε σχέση με τις 
ανταλλαγές, συμπεριλαμβανομένων των συμβάσεων, τις προσωπικές 
σχέσεις και τις συνεργασίες.</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">Wunjo: (Θ*Ω ή Β: χαρά.)</entry><entry key="ObjectMeaning7">Χαρά, άνεση, ευχαρίστηση. Υποτροφία, αρμονία, 
ευημερία. Θ*Εθστασυ, δόξα, πνευματική ανταμοιβή, αλλά και η
δυνατότητα "πέρα από την κορυφή". Εάν σταματιέται, η 
έννοια είναι γενικές επιτυχία και αναγνώριση της αξίας.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">Hagalaz: (Χ: χαλάζι.)</entry><entry key="ObjectMeaning8">Οργή της φύσης, των καταστρεπτικών, ανεξέλεγκτων δυνάμεων, 
ειδικά του καιρού, ή μέσα στον ασυναίσθητο. Μετρίαση, 
δοκιμή, δοκιμή. Ελεγχόμενη κρίση, που οδηγεί στην 
ολοκλήρωση, εσωτερική αρμονία.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">Nauthiz: (Ν: ανάγκη.)</entry><entry key="ObjectMeaning9">Καθυστερήσεις, περιορισμός. Αντίσταση που οδηγεί στη 
δύναμη, καινοτομία, ανάγκη-πυρκαγιά (αυτάρκεια). Ο 
κίνδυνος, η σύγχυση, η σύγκρουση, και η δύναμη θα τους 
υπερνικήσουν. Αντοχή, επιβίωση, προσδιορισμός. Ένας 
χρόνος να ασκηθεί η υπομονή. Αναγνώριση της μοίρας 
κάποιου. Σημαντική μόνος-αρχισμένη αλλαγή. 
Αντιμετωπίστε τους φόβους σας.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">Isa: (Ι: πάγος.) </entry><entry key="ObjectMeaning10">Μια πρόκληση ή μια απογοήτευση. Ψυχολογικοί φραγμοί 
στη σκέψη ή τη δραστηριότητα, συμπεριλαμβανομένων των 
διαμαρτυριών. Σταμάτημα, ή ένας χρόνος να γυριστεί το 
εσωτερικό και να περιμένει αυτό που είναι να έρθει, ή να 
επιδιωχθεί η σαφήνεια. Αυτός ο ρούνος ενισχύει τους 
ρούνους γύρω από το.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">Jera: (Θ*ι ή Υ: ένα έτος, μια καλή συγκομιδή.)</entry><entry key="ObjectMeaning11">Τα αποτελέσματα των προηγούμενων προσπαθειών 
πραγματοποιούνται. Ένας χρόνος της ειρήνης και ευτυχία, 
καρποφόρος εποχή. Μπορεί να σπάσει μέσω του stagnancy. 
Ελπίδες και προσδοκίες της ειρήνης και της ευημερίας. 
Η υπόσχεση της επιτυχίας κερδισμένη. Κύκλος ζωής, 
κυκλικό σχέδιο του κόσμου. Όλα αλλάζουν, στο χρόνο του.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">Eihwaz: (EI: δέντρο Yew.)</entry><entry key="ObjectMeaning12">Δύναμη, αξιοπιστία, αξιοπιστία, εμπιστοσύνη. 
Διαφωτισμός, αντοχή. Υπεράσπιση, προστασία. Η 
κατευθυντήρια δύναμη που αποκτά, παρέχοντας το κίνητρο και μια 
αίσθηση του σκοπού. Δείχνει ότι έχετε θέσει τις θέες σας 
σε έναν λογικό στόχο και μπορείτε να επιτύχετε τους στόχους σας.
Ένα τίμιο άτομο που μπορεί να στηριχθεί επάνω.</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">Perthro: (Π: φλυτζάνι μερών, κόλπος.) </entry><entry key="ObjectMeaning13">Αβέβαιη έννοια, ένα μυστικό θέμα, ένα μυστήριο, κρυμμένα
πράγματα και απόκρυφες δυνατότητες. Έναρξη, γνώση του 
πεπρωμένου κάποιου, γνώση των μελλοντικών θεμάτων, που 
καθορίζουν το μέλλον ή την πορεία σας. Σχετικά με τα 
θηλυκά, θηλυκά μυστήρια πραγμάτων συμπεριλαμβανομένης της 
θηλυκής γονιμότητας, και του κόλπου. Καλές μέρος, 
υποτροφία και χαρά. Εξελικτική αλλαγή.</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">Algiz: (Ζ ή - ρ: άλκες, προστασία.) </entry><entry key="ObjectMeaning14">Προστασία, μια ασπίδα. Η προστατευτική ώθηση να 
προφυλαχθεί ή άλλων. Υπεράσπιση, να αποκρούσει του κακού, 
ασπίδα, φύλακας. Σύνδεση με τους Θεούς, ξύπνημα, υψηλότερη
ζωή. Μπορεί να χρησιμοποιηθεί για να διοχετεύσει τις 
ενέργειες κατάλληλα. Ακολουθήστε τα ένστικτά σας. 
Κρατήστε τη λαβή της επιτυχίας ή διατηρήστε μια θέση που 
κερδίζεται ή κερδισμένη.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">Sowilo: (Θ*ς: ο ήλιος.) </entry><entry key="ObjectMeaning15">Επιτυχία, στόχοι πραγματοποιημένοι, τιμή. Η 
ζωή-δύναμη, υγεία. Ένας χρόνος όταν η δύναμη θα είναι 
διαθέσιμη σε σας για τις θετικές αλλαγές στη ζωή, τη νίκη, την 
υγεία, και την επιτυχία σας. Επαφή μεταξύ υψηλότερου του 
μόνου και του ασυναίσθητου. Πληρότητα, δύναμη, στοιχειώδης 
δύναμη, ξίφος της φλόγας, καθαρίζοντας πυρκαγιά.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">Tiwaz: (Τ: Tyr, ο Θεός ουρανού.)</entry><entry key="ObjectMeaning16">Τιμή, δικαιοσύνη, ηγεσία και αρχή. Ανάλυση, 
ορθολογιστική ικανότητα. Ξέροντας όπου οι αληθινές 
δυνάμεις κάποιου βρίσκονται. Μόνος-θυσία προθυμίας. 
Νίκη και επιτυχία σε οποιοδήποτε ανταγωνισμό ή σε νομικά 
θέματα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">Berkano: (Β: Berchta, η σημύδα-θεά.)</entry><entry key="ObjectMeaning17">Γέννηση, γενική γονιμότητα, και διανοητική και φυσική και 
προσωπική αύξηση, απελευθέρωση. Αναπαραγωγικά δύναμη και 
φως της άνοιξη, ανανέωση, υπόσχεση των νέων αρχών, νέα αύξηση. 
Διέγερση της επιθυμίας. Μια υπόθεση αγάπης ή μια νέα
γέννηση. Να ευημερήσει μιας επιχείρησης ή μιας επιχείρησης.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">Ehwaz: (Ε: άλογο, δύο άλογα.)</entry><entry key="ObjectMeaning18">Μεταφορά. Μάιος αντιπροσωπεύει ένα άλογο, το 
αυτοκίνητο, το αεροπλάνο, τη βάρκα ή άλλο όχημα. 
Μετακίνηση και αλλαγή προς το καλύτερο. Η βαθμιαία 
ανάπτυξη και η σταθερή πρόοδος είναι υποδειγμένες. 
Αρμονία, ομαδική εργασία, εμπιστοσύνη, πίστη. Ένας 
ιδανική γάμος ή μια συνεργασία. Επιβεβαίωση υπεράνω 
αμφιβολίας τις έννοιες των ρούνων γύρω από το.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">Mannaz: (Μ: άτομο, ανθρωπότητα.)</entry><entry key="ObjectMeaning19">Ο μόνος  το άτομο ή η ανθρώπινη φυλή. Η στάση 
σας απέναντι σε άλλους και τη στάση τους απέναντι σε σας. 
Φίλοι και εχθροί, κοινωνική τάξη. Η νοημοσύνη, 
σύνεση, δημιουργεί, ικανότητα, δυνατότητα. Θεία δομή, 
νοημοσύνη, συνειδητοποίηση. Αναμείνετε να λάβετε κάποιο 
είδος της ενίσχυσης ή της συνεργασίας τώρα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">Laguz: (Λ: ύδωρ, ή ένα πράσο.)</entry><entry key="ObjectMeaning20">Ροή, ύδωρ, θάλασσα, μια πηγή γονιμότητας, η θεραπεύοντας 
δύναμη της ανανέωσης. Ενέργεια ζωής και οργανική αύξηση. 
Φαντασία και ψυχικά θέματα. Όνειρα, φαντασίες, 
μυστήρια, ο άγνωστος, κρυμμένο, ο βαθύς, ο υπόκοσμος. 
Επιτυχία στο ταξίδι ή την απόκτηση, αλλά με τη δυνατότητα 
της απώλειας.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">Ingwaz: (NG: Ing, ο γήινος Θεός.)</entry><entry key="ObjectMeaning21">Αρσενική γονιμότητα, κύηση, εσωτερική αύξηση. Κοινές
αρετές, κοινή αίσθηση, απλές δυνάμεις, οικογενειακή αγάπη, 
φροντίδα, ανθρώπινη ζεστασιά, το σπίτι. Στάδιο υπολοίπου, 
ένας χρόνος της ανακούφισης, καμίας ανησυχίας. Ένας 
χρόνος όταν δένονται όλες οι χαλαρές σειρές και εσείς είναι 
ελεύθερος να κινηθεί σε μια νέα κατεύθυνση. Ακούστε σας.</entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Dagaz: (Δ: ημέρα ή αυγή.)</entry><entry key="ObjectMeaning22">Σημαντική ανακάλυψη, ξύπνημα, συνειδητοποίηση. 
Σαφήνεια φωτός της ημέρας σε αντιδιαστολή με τη νυχτερινή 
αβεβαιότητα. Ένας χρόνος να προγραμματίσει ή να 
επιβιβαστεί επάνω σε μια επιχείρηση. Η δύναμη της αλλαγής 
που κατευθύνεται από δικοί σας, μετασχηματισμός. 
Ελπίδα/ευτυχία, το ιδανικό. Ασφάλεια και βεβαιότητα. 
Αύξηση και απελευθέρωση. Σημείο ισορροπίας, η θέση 
όπου τα αντίθετα συναντιούνται.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Othala: (Ο: προγονική ιδιοκτησία.)</entry><entry key="ObjectMeaning23">Κληρονομημένες ιδιοκτησία ή κατοχές, ένα σπίτι, ένα 
σπίτι. Αυτό που είναι αληθινά σημαντικό σε ένας. 
Διαταγή ομάδας, ευημερία ομάδας. Έδαφος της 
γέννησης, της πνευματικής κληρονομιάς, της εμπειρίας και των 
θεμελιωδών τιμών. Ενίσχυση στα πνευματικά και φυσικά 
ταξίδια. Πηγή ασφάλειας, αύξησης και αφθονίας.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0">Απώλεια προσωπικής ιδιοκτησίας, εκτίμηση, ή κάτι ότι 
υποβάλλετε την προσπάθεια να κρατήσετε. Δείχνει κάποιο 
είδος της αποτυχίας. Πλεονεξία, ουδετεροποίηση, ατροφία, 
ασυμφωνία. Cowardice, ηλιθιότητα, νωθρότητα, ένδεια, 
σκλαβιά, δουλεία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning1">Αδυναμία, ιδεοληψία, δύναμη, κυριαρχία από άλλους. 
Ασθένεια, ασυνέπεια, άγνοια. Σφοδρή επιθυμία, 
βιαιότητα, βιασύνη, αναισθησία, βία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning2">Κίνδυνος, defenselessness, εξαναγκασμός, προδοσία, 
νωθρότητα. Το κακό, κακοβουλία, έχθρα, βασανιστήριο, 
φθόνος, βρίσκεται. Ένας κακή άνδρας ή μια γυναίκα. 
Βιασμός;</entry>
	<entry key="ReversedMeaning3">Παρανόηση, αυταπάτη, χειρισμός από άλλους, πλήξη. 
Ματαιοδοξία και μεγαλοστομία. (Odin είναι δυνατός, 
αλλά duplicitous Θεός. Έχει πάντα την ημερήσια διάταξή
του.)</entry>
	<entry key="ReversedMeaning4">Κρίση, ακαμψία, stasis, αδικία, παραλογισμός. 
Διάσπαση, εξάρθρωση, υποβιβασμός, αυταπάτη, ενδεχομένως 
ένας θάνατος.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning5">Ασθένεια, αποσύνθεση, αστάθεια, έλλειψη δημιουργικότητας. 
Γύμνια, έκθεση, απώλεια παραίσθησης και ψεύτικη ελπίδα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning6">(Gebo δεν μπορεί να αντιστραφεί, αλλά μπορεί να βρεθεί 
στην αντίθεση): Πλεονεξία, μοναξιά, εξάρτηση, πέρα 
από-θυσία. Υποχρέωση, φόρος, στέρηση, δωροδοκία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning7">Stultification, θλίψη, σύγκρουση, αλλοτρίωση. 
Παραλήρημα, δηλητηρίαση, κατοχή από τις υψηλότερες 
δυνάμεις, μη πρακτικός ενθουσιασμός. Οργιμένος παροξυσμός, 
berzerker.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning8">(Hagalaz δεν μπορεί να αντιστραφεί, αλλά μπορεί να 
βρεθεί στην αντίθεση): Φυσική καταστροφή, καταστροφή. 
Στασιμότητα, απώλεια δύναμης. Πόνος, απώλεια, 
βάσανο, δυσκολία, ασθένεια, κρίση.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning9">Περιορισμός της ελευθερίας, κίνδυνος, κόπος, μόχθος, 
χαλαρότητα. Η ανάγκη, ακρότητα, θέλει, στέρηση, λιμός, 
ανάγκη, ένδεια, συναισθηματική πείνα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning10">(Isa δεν μπορεί να αντιστραφεί, αλλά μπορεί να βρεθεί 
στην αντίθεση): Εγώ-μανία, νωθρότητα, τύφλωση, 
διασκεδασμός. Προδοσία, παραίσθηση, εξαπάτηση, προδοσία, 
guile, μυστικότητα, ενέδρα, πλοκές.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning11">(Jera δεν μπορεί να αντιστραφεί, αλλά μπορεί να βρεθεί 
στην αντίθεση): Ξαφνική οπισθοδρόμηση, αντιστροφές. 
Μια σημαντική αλλαγή, επανάληψη, κακός συγχρονισμός, 
ένδεια, σύγκρουση.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning12">Σύγχυση, καταστροφή, δυσαρέσκεια, αδυναμία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning13">Εθισμός, στασιμότητα, μοναξιά, δυσφορία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning14">Κρυμμένος κίνδυνος, κατανάλωση από τις θείες δυνάμεις, 
απώλεια θείας σύνδεσης. Ταμπού, προειδοποίηση, που γυρίζει
μακριά, αυτή που αποκρούει.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning15">(Sowilo δεν μπορεί να αντιστραφεί, αλλά μπορεί να βρεθεί
στην αντίθεση): Ψεύτικοι στόχοι, κακή συμβουλή, ψεύτικη 
επιτυχία, gullibility, απώλεια στόχων. Καταστροφή, 
τιμωρία, δικαιοσύνη, που πετά κάτω της ματαιοδοξίας. Οργή 
του Θεού.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning16">Η ενέργεια και η δημιουργική ροή κάποιου εμποδίζονται. 
Διανοητική παράλυση, πέρα από-ανάλυση, πέρα από-θυσία, 
αδικία, δυσαναλογία. Σύγκρουση, πόλεμος, σύγκρουση, 
αποτυχία στον ανταγωνισμό. Ελαττωμένος πάθος, δυσκολίες 
στην επικοινωνία, και ενδεχομένως το χωρισμό.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning17">Οικογενειακά προβλήματα και ή εσωτερικά προβλήματα. 
Ανησυχία για κάποιο κοντά σε σας. Η απροσεξία, 
εγκαταλείπει, απώλεια ελέγχου. Θόλωμα της συνείδησης, 
εξαπάτηση, στειρότητα, στασιμότητα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning18">Αυτό δεν είναι πραγματικά ένας αρνητικός ρούνος. Μια
αλλαγή ίσως ποθείται. Αίσθημα ανήσυχος ή περιορισμένος σε
μια κατάσταση. Απερίσκεπτη βιασύνη, δυσαρμονία, δυσπιστία, 
προδοσία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning19">Κατάθλιψη, θνησιμότητα, τύφλωση, μόνος-αυταπάτη. Cunning, slyness, χειρισμός, πανουργία, υπολογισμός. 
Μην αναμείνετε καμία βοήθεια τώρα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning20">Μια ένδειξη μιας περιόδου σύγχυσης στη ζωή σας. 
Μπορείτε τις λανθασμένες αποφάσεις και τις φτωχές κρίσεις. 
Έλλειψη δημιουργικότητας και συναισθημάτων της ύπαρξης σε 
μια αποτελμάτωση. Φόβος, κυκλική κίνηση, αποφυγή, 
μαρασμός. Τρέλα, ιδεοληψία, απελπισία, perversity, 
ασθένεια, αυτοκτονία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning21">(Ingwaz δεν μπορεί να αντιστραφεί, αλλά μπορεί να βρεθεί
στην αντίθεση): Ανικανότητα, μετακίνηση χωρίς αλλαγή. 
Παραγωγή, κόπος, εργασία, εργασία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning22">(Dagaz δεν μπορεί να αντιστραφεί, αλλά μπορεί να βρεθεί 
στην αντίθεση): Μια ολοκλήρωση, τελείωμα, όριο, ερχόμενος 
πλήρης κύκλος. Τύφλωση, απόγνωση.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning23">Έλλειψη συνήθους διαταγής, ολοκληρωτισμός, σκλαβιά, 
ένδεια, έλλειψη στέγης. Κακό karma, προκατάληψη, 
clannishness, επαρχιωτισμός. Τι ένα άτομο είναι 
συνδεδεμένο.</entry>
</oracleio>
