<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jTarotHelp language="Greek" version="1.0">
<Topic index="0" issubtopic="false" ><title>Τι είναι "jTarot και ρούνοι";</title><TopicText>
&lt;p&gt;"jTarot και οι ρούνοι" είναι ο προσωπικός 
σύμβουλός σας βασισμένος στη φρόνηση του tarot που μπορεί να 
επισημανθεί άμεσα στο δέκατο πέμπτο αιώνα (1420-1440), βόρεια
Ιταλία. Εντούτοις, κάποια αξίωση tarot είναι χιλιάδες 
έτη παλαιά με τις ρίζες στην Αίγυπτο. Οι ρούνοι είναι ένα
αρχαίο γερμανικό αλφάβητο, που χρησιμοποιείται για το γράψιμο, 
divination και μαγικός. Οι ρούνοι χρησιμοποιήθηκαν σε όλη
τη βόρεια Ευρώπη, Σκανδιναβία, τα βρετανικά νησιά, και την 
Ισλανδία από περίπου 100 B.C.E. σε 1600 C.E. Οι 
περισσότερες πληροφορίες για τους ρούνους "σε jTarot και τους 
ρούνουσ" προέρχονται από την &lt;a href="http://www.sunnyway.com/runes/index_divination.html"&gt;Ingrid (Sunny) Halvorsen&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;"jTarot και οι ρούνοι" θα κάνουν μια "ανάγνωση" για 
σας σε οποιοδήποτε σημείο αισθάνεστε να χρειαστείτε κάποιες 
συμβουλές. Η ανάγνωση αποτελείται από την επίδειξη 
ορισμένων καρτών σε μια ορισμένη διαταγή και έπειτα την 
περιγραφή τι αυτές οι κάρτες σημαίνουν. Πρέπει έπειτα να 
πάρετε τα desciptions των καρτών και να προσπαθήσετε να 
εφαρμόσετε τις έννοιες των καρτών στην παρούσα κατάσταση ή το 
πρόβλημά σας.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;"jTarot και οι ρούνοι" είναι ένα παιχνίδι/ένας 
χρησμός καρτών που σχεδιάζεται για την απόλαυσή σας. Μην 
ακολουθήστε ποτέ τις συμβουλές "jTarot και των ρούνων" εάν 
εκείνες οι συμβουλές δεν είναι ακριβώς αυτό που θέλετε να 
κάνετε οπωσδήποτε. Η ζωή είναι τόσο σύνθετη που δεν είναι
δυνατό ότι ένα απλό παιχνίδι καρτών μπορεί ακριβώς να σας πει 
τι πρέπει να κάνετε για να βρείτε την επιτυχία και την ευτυχία. 
Οι δύσκολες αποφάσεις που πρέπει να λάβετε στη ζωή είναι 
τι δίνει το νόημα ζωής. "jTarot και οι ρούνοι" μόνο 
ενδεχομένως θα σας δώσουν μερικές νέες ιδέες στο ιδιαίτερη 
πρόβλημα ή την κατάστασή σας αλλά το δεν σημαίνουν ότι 
"jTarot και οι ρούνοι" θα λάβουν τις δύσκολες αποφάσεις για σας
και θα σας ληστεψουν έτσι του σκοπού της ζωής.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;"jTarot και οι ρούνοι" είναι ελεύθερο λογισμικό και
πρέπει να λειτουργήσει στον πιό οποιουσδήποτε υπολογιστή και 
λειτουργικό το σύστημα. Αυτός περιλαμβάνει τα παράθυρα 
XP, WINDOWS NT, παράθυρα 95,98,me, Macintosh, 
Linux, Solaris και πιό οποιοδήποτε πιό άλλοδήποτε 
βασισμένο στο Unix σύστημα.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Εάν έχετε τις ερωτήσεις ή τα σχόλια, ηλεκτρονικό 
ταχυδρομείο σε tarot@lazy8.nu&lt;/p&gt;

</TopicText></Topic>
<Topic index="1" issubtopic="false" ><title>"jTarot και ρούνοι" για τον αρχάριο</title><TopicText>
Ένας αρχάριος στο tarot θα εκτιμήσει πόσο εύκολο 
είναι να παραχθεί μια ανάγνωση tarot και να αποκτηθούν οι 
περιεκτικές συμβουλές. Με ακριβώς μερικούς κρότους του 
ποντικιού, η ανάγνωση εμφανίζεται. Με το χρόνο ο αρχάριος 
θα κερδίσει ένα συναίσθημα για τα πολλά διαφορετικά 
σχεδιαγράμματα, τις γέφυρες καρτών και άλλες δυνατότητες αυτού 
του προγράμματος.
</TopicText></Topic>
<Topic index="2" issubtopic="false" ><title>"jTarot και ρούνοι" για τον επαγγελματία</title><TopicText>
"jTarot και οι ρούνοι" περιέχουν πολλές προηγμένες 
δυνατότητες για τον επαγγελματία. Παραδείγματος χάριν:
</TopicText></Topic>
<Topic index="3" issubtopic="true" ><title>Χειρωνακτική επιλογή των καρτών</title><TopicText>
Εάν αισθάνεστε τις ανήσυχες επιλέγοντας κάρτες στον 
υπολογιστή, μπορείτε να βάλετε τις κάρτες οι ίδιοι και να 
εισαγάγετε έπειτα το σχεδιάγραμμά σας στον υπολογιστή.
</TopicText></Topic>
<Topic index="4" issubtopic="true" ><title>Διάσωση και ανάκτηση των αναγνώσεων</title><TopicText>
Όλα τα σχεδιαγράμματα που παράγετε μπορούν να σωθούν 
και ανάκτησαν έπειτα έτσι μπορείτε να έχετε ένα "ημερολόγιο 
Tarot" όπου μπορείτε εύκολα να δείτε εάν οι 
ερμηνείες σας των σχεδιαγραμμάτων tarot ήταν ακριβείς ή όχι 
με να υπενθυμίσουν επάνω μια παλαιά ανάγνωση.
</TopicText></Topic>

<Topic index="5" issubtopic="true" ><title>Εξάγετε μια ανάγνωση</title><TopicText>
Μπορείτε να εξαγάγετε ένα σχεδιάγραμμα και τις 
ερμηνείες σε ένα ζωηρόχρωμο σχήμα HTML ή ένα από διάφορα 
άλλα σχήματα που μπορείτε έπειτα να στείλετε στους πελάτες. 
Τα έντυπα των αναγνώσεων είναι επίσης δυνατά στο πλήρες 
χρώμα με τη δυνατότητα να προστεθεί η προσωπική ερμηνεία σας σε 
κάθε ανάγνωση.
</TopicText></Topic>
<Topic index="6" issubtopic="true" ><title>Κάνετε τους ορισμούς σας για κάθε κάρτα</title><TopicText>
Εάν θέλετε να κάνετε τους ορισμούς σας για κάθε 
κάρτα, "jTarot και οι ρούνοι" παρέχουν όλοι που πρέπει να 
κάνετε αυτό και έπειτα μπορείτε να γίνετε ο εκδότης tarot σας
και να δημιουργήσετε ακόμη και το μόνος-γραπτό tarot βιβλίο 
σας με αυτό το πρόγραμμα.
</TopicText></Topic>
<Topic index="7" issubtopic="true" ><title>Πολυγλωσσικές δυνατότητες</title><TopicText>
Οποιοδήποτε κείμενο που εμφανίζεται σε αυτό το 
πρόγραμμα μπορεί να μεταφραστεί εύκολα σε οποιαδήποτε γλώσσα 
στον κόσμο χάρι στην Ιάβα και Unicode.
</TopicText></Topic>
<Topic index="8" issubtopic="true" ><title>Δημιουργήστε τα σχεδιαγράμματα συνήθειάς σας</title><TopicText>
Εάν τα 30 + διαφορετικά σχεδιαγράμματα που 
περιλαμβάνονται σε αυτό το πρόγραμμα δεν είναι αρκετά για σας, 
κατόπιν έχετε τη δυνατότητα να δημιουργήσετε τα σχεδιαγράμματά 
σας.
</TopicText></Topic>
<Topic index="9" issubtopic="false" ><title>Βήματα που περιλαμβάνονται στην παραγωγή μιας 
ανάγνωσης tarot</title><TopicText>

Σε κάθε έναρξη του προγράμματος, ένας διάλογος θα 
εμφανιστεί ζητώντας σας για να κάνει μια νέα ανάγνωση. Εάν
θέλετε έπειτα να παραγάγετε ακόμα μια ανάγνωση, μπορείτε να 
πάτε στις επιλογές "ανάγνωση- &gt;Do μια νέα ανάγνωση." 
Κατόπιν έχετε τις ακόλουθες επιλογές να αποφασίσετε 
σχετικά με.
</TopicText></Topic>
<Topic index="10" issubtopic="true" ><title>Εισάγετε την ερώτησή σας για "jTarot και τους 
ρούνουσ"</title><TopicText>
Εδώ μπορείτε να εισαγάγετε μια ερώτηση για το tarot
εάν επιθυμείτε. Με να εισαγάγει μια ερώτηση εδώ, η 
ανάγνωση tarot θα είναι ικανότερη να σας πει ακριβώς τι θέλετε
να ξέρετε. Από την εμπειρία μπορώ να σας πω ότι εάν 
αφήνετε το κενό ερώτησης, μετά από λεπτά του ξεφυλλίσματος 
πέρα από την ανάγνωση, ξεχνάτε ακριβώς τι η ερώτηση ήταν και 
αρχίζετε να διαμορφώνετε την ερώτηση μετά από αυτό που είναι 
εσείς θέλει την απάντηση για να είναι από αυτά που tarot 
έχει δώσει.
</TopicText></Topic>
<Topic index="11" issubtopic="true" ><title>Επιλέξτε το χρησμό και ένα σχεδιάγραμμα</title><TopicText>
Αυτό είναι πιθανώς η σκληρότερη επιλογή. Εδώ 
πρέπει να αποφασίσετε ποιος χρησμός στη χρήση, Tarot ή τους 
ρούνους. Κατόπιν υπάρχουν αυτήν την περίοδο 30 + 
διαφορετικά σχεδιαγράμματα. Θα σας πάρει ένας πολύ 
μακροχρόνιος χρόνος να πάρει με κάθε σχεδιάγραμμα. 
Προτείνω ότι τηρείτε τα πρώτα 4 σχεδιαγράμματα στον 
κατάλογο εάν είστε αρχάριος. Χτυπήστε στο σχεδιάγραμμα που
επιθυμείτε και για μερικά σχεδιαγράμματα, υπάρχει μια περιγραφή 
του σχεδιαγράμματος που παρουσιάζεται επίσης.
</TopicText></Topic>
<Topic index="12" issubtopic="true" ><title>Επιλέξτε έναν σύμβουλο και χρησιμοποιήστε τα 
αντικείμενα ή όχι</title><TopicText>
Σε αυτό το σημείο μπορείτε να επιλέξετε έναν 
σύμβουλο για την ανάγνωσή σας αλλά πραγματικά δεν πειράζει τόσο
πολύ επειδή αφότου γίνεται η ανάγνωση, μπορείτε να αλλάξετε το 
σύμβουλο. Η "χρήση αντέστρεψε την επιλογή αντικειμένων" 
σημαίνει ότι οι εικόνες μπορούν να εμφανιστούν "επάνω πλευρά 
κάτω." Γενικά, οι άνθρωποι συνδέουν μια ανάποδη εικόνα με 
κάτι αρνητικό ή ίσως ένα αντίθετο που σημαίνει στην εικόνα. 
Προσωπικά, σκέφτομαι ότι tarot είναι τόσο πλούσιος με 
την παραλλαγή ότι εάν ρίχνετε έπειτα στη "" πτυχή, δεν μπορώ να
παρακολουθήσω άλλο αυτό που συνεχίζεται. Έτσι, για να 
κρατήσει τα πράγματα απλά, επιλέξτε "ΚΑΝΕΝΑΣ" "να χρησιμοποιήσετε
τα αντικείμενα."
</TopicText></Topic>
<Topic index="13" issubtopic="true" ><title>Επιλέξτε τις εικόνες και μια μικρότερη ομάδα εικόνων</title><TopicText>

Σε αυτό το σημείο μπορείτε να επιλέξετε ένα σύνολο 
εικόνων για την ανάγνωσή σας αλλά πραγματικά δεν πειράζει τόσο 
πολύ επειδή αφότου γίνεται η ανάγνωση, μπορείτε να αλλάξετε τις
εικόνες Μπορείτε προαιρετικά να κάνετε μια ανάγνωση 
tarot με ακριβώς το "υψηλότερο arcanna" ή ακριβώς το 
"χαμηλότερο arcanna". Μια ανάγνωση με ακριβώς το 
υψηλότερο arcanna είναι αρκετά κοινή και δίνει μια 
εντατικότερη ανάγνωση αλλά είναι επίσης μια ανάγνωση με την 
πολύ λιγότερη παραλλαγή. Μερικοί άνθρωποι επιλέγουν μια 
ανάγνωση με ακριβώς το χαμηλότερο arcanna επειδή δεν συμπαθούν
ιδιαίτερα το υψηλότερο arcanna ή χρησιμοποιούνται να κάνουν τα
σχεδιαγράμματα με ένα κανονικό πακέτο των καρτών παιχνιδιού. 
Συστήνω ότι χρησιμοποιείτε όλες τις εικόνες και έτσι δεν 
χρησιμοποιείτε καθεμία αυτών των επιλογών.
</TopicText></Topic>
<Topic index="14" issubtopic="true" ><title>Με το χέρι επιλέξτε κάθε κάρτα</title><TopicText>
Χτυπήστε αυτό το κουμπί εάν εσείς έχει κάνει ήδη 
ένα σχεδιάγραμμα οι ίδιοι με τις πραγματικές κάρτες tarot και 
έπειτα θέλετε να εισαγάγετε το σχεδιάγραμμά σας σε αυτό το 
πρόγραμμα για την ερμηνεία, το έντυπο, την εξαγωγή ή τη διάσωση.
Αυτό είναι ιδιαίτερα για εκείνους που δεν συμπαθούν 
πραγματικά την αίσθηση μιας με τη βοήθεια υπολογιστή επιλογής 
καρτών. Οι περισσότεροι άνθρωποι δεν θα θελήσουν αυτήν την 
δυνατότητα αλλά θα χρησιμοποιήσουν πάντα την επόμενη "τυχαία 
τεχνική επίλεκτων καρτών". Όταν χτυπάτε αυτό το κουμπί, 
παίρνετε έπειτα έναν διάλογο με έναν κατάλογο όλων των καρτών 
στο αριστερό παράθυρο καταλόγων. Επιλέξτε ενός σε έναν 
χρόνο κάθε κάρτα που έχετε σχεδιάσει ήδη. Μετά από να 
επιλέξει μια κάρτα χτυπήστε έπειτα "έπειτα" και προχωρήστε στην 
επόμενη κάρτα. Πρέπει να επιλέξετε τις κάρτες στη διαταγή 
που παρουσιάζεται στην εικόνα στο κέντρο του διαλόγου.
</TopicText></Topic>
<Topic index="15" issubtopic="true" ><title>Τυχαία επίλεκτες κάρτες</title><TopicText>
Χτυπήστε αυτό το κουμπί για να προχωρήσετε τυχαία να 
επιλέξει τις κάρτες για το σχεδιάγραμμά σας. Θα 
παρουσιαστείτε έναν διάλογο και με τις 78 κάρτες (ή ίσως ένα
επιλεγμένο υποσύνολο της γέφυρας) και πρέπει να επιλέξετε μια 
κάρτα για κάθε θέση στο σχεδιάγραμμα. Η θέση για την οποία
επιλέγετε κάθε κάρτα θα παρουσιαστεί και θα περιγραφεί πριν από 
κάθε επιλογή καρτών. Όταν επιλέξετε μια κάρτα για κάθε 
θέση σχεδιαγράμματος, ο διάλογος dissapear και το σχεδιάγραμμά
σας θα είναι ενώπιον σας. Μπορείτε να επαναταξινομήσετε την 
οθόνη για να δείτε το σχεδιάγραμμά σας 
αποτελεσματικότερα.
</TopicText></Topic>
<Topic index="16" issubtopic="true" ><title>Επιλέξτε τις εικόνες και το μέγεθος εικόνας που 
επιθυμείτε να χρησιμοποιήσετε</title><TopicText>
Υπάρχει μια μεγάλη ποικιλία των γεφυρών για να 
επιλέξει από και μπορείτε να δοκιμάσετε οποια δήποτε που θέλετε 
για την ανάγνωσή σας. Πηγαίνετε στις επιλογές "εικόνεσ" και
επιλέξτε τη γέφυρα που θέλετε. Η επιλογή του σωστού 
μεγέθους της εικόνας θα σας βοηθήσει για να δει όλη 
την εικόνα πιό σαφώς. Αυτό το μέγεθος εικόνας επηρεάζει 
επίσης το μέγεθος της εικόνας στα έντυπα και τις εξαγωγές. 
Πηγαίνετε στις επιλογές "επιλογέσ" και επιλέξτε το μέγεθος 
ποσοστού που θέλετε
</TopicText></Topic>
<Topic index="17" issubtopic="true" ><title>Παρουσιάστε κανονικά και κείμενα αντικειμένου από 
κοινού</title><TopicText>
Στις αναγνώσεις, έχετε μια επιλογή να είστε σε θέση 
να παρουσιάσετε μόνο κανονικό κείμενο αντικειμένου πότε το 
αντικείμενο δεν αντιστρέφεται και μόνο το κείμενο αντικειμένου 
όταν αντιστρέφεται το αντικείμενο. Αυτό μπορεί να 
καταστήσει την ανάγνωση ευκολότερη να διαβάσει. Αλλά να 
είναι ενδιαφέρον να δουν και τα κανονικά και κείμενα 
αντικειμένου μαζί έτσι μπορείτε να μάθετε ποια είναι η διαφορά 
μεταξύ των δύο. Σε εκείνη την περίπτωση, πηγαίνετε στις 
επιλογές "επιλογέσ" και επιλέξτε τα "κείμενα αντικειμένου 
επίδειξης κανονικά και μαζί". Εντούτοις, πολλές από τις 
μεταφράσεις δεν έχουν οποιαδήποτε "" κείμενα τόσο μόνο που το 
κανονικό κείμενο θα παρουσιάσει πάντα.

</TopicText></Topic>
<Topic index="18" issubtopic="true" ><title>Παρουσιάστε αριθμούς θέσης</title><TopicText>
Πηγαίνετε στους αριθμούς postion σχεδιαγράμματος 
επιλογών "επιλογή- &gt;Show." Εάν επιλέξετε αυτήν την 
επιλογή, ο αριθμός postion κάθε κάρτας θα παρουσιαστεί στη 
ροδανιλίνη στην ανώτερη αριστερή γωνία κάθε κάρτας στο κύριο 
παράθυρο αυτού του προγράμματος. Αυτός ο αριθμός είναι να 
διευκολυνθούν που βρίσκετε τη σωστή ερμηνεία της κάρτας στο 
παράθυρο ερμηνείας στο δικαίωμα της κύριας οθόνης. Απλά να
κινήσει το ποντίκι πέρα από την κάρτα που θέλετε να 
δείτε την ερμηνεία θα κάνει ότι ερμηνεία καρτών ορατή
στο παράθυρο ερμηνείας. Αυτός ο αριθμός δεν θα παρουσιαστεί
σε οποιεσδήποτε έντυπα ή εξαγωγές.  
</TopicText></Topic>
<Topic index="19" issubtopic="true" ><title>Επιλέξτε ποιο σύμβουλο θέλετε</title><TopicText>
Πηγαίνετε στις επιλογές "σύμβουλοι." Αυτήν την 
περίοδο υπάρχει μόνο ένας διαθέσιμος σύμβουλος. Έτσι δεν 
υπάρχει κανένας λόγος να επιλεχτεί τίποτα εδώ. 
Ενδεχομένως θα υπάρξουν πολλοί σύμβουλοι εδώ στο μέλλον 
όταν αρχίζουν οι άνθρωποι μου τους pjo' τχηερ ορισμούς για 
κάθε κάρτα. Σε εκείνη την περίπτωση, εάν δεν συμπαθείτε το
ύφος των ερμηνειών παίρνετε, μπορείτε να επιλέξετε έναν άλλο 
σύμβουλο για να σας δώσετε μια νέα παραγμένη υπολογιστής 
ανάγνωση.
</TopicText></Topic>
<Topic index="20" issubtopic="true" ><title>Τυπωμένο κείμενο η ανάγνωση</title><TopicText>
Όλες οι αναγνώσεις μπορούν να εκτυπωθούν στην πλήρη 
γραφική παράσταση και το χρώμα. Απλά πηγαίνετε στις 
επιλογές "ανάγνωση- &gt;Print μέσω ενός ξεφυλλιστή Ιστού" και οι
αναγνώσεις σας θα εμφανιστούν έπειτα στον αγαπημένο ξεφυλλιστή 
σας. Στον Ιστό σας ο ξεφυλλιστής, χτύπησε έπειτα τις 
επιλογές ή το κουμπί "τυπωμένων υλών". Εάν εγκαθιστάτε 
διάφορους ξεφυλλιστές Ιστού στον υπολογιστή σας έπειτα ο 
λανθασμένος ξεφυλλιστής. Εάν αυτό συμβαίνει, μπορείτε να 
προσπαθήσετε με τις τοποθετήσεις στο διάλογο που βρίσκεται στο 
διάλογο επιλογών ξεφυλλιστή επιλογών "προωθώ- &gt;Show."
</TopicText></Topic>
<Topic index="21" issubtopic="true" ><title>Εκτός από την ανάγνωσή σας για τη μελλοντική 
αναφορά.</title><TopicText>

Οι επιλογές "ανάγνωση- &gt;Save η τρέχουσα ανάγνωση" 
θα σώσουν την ανάγνωσή σας έτσι ώστε οποιαδήποτε στιγμή στο 
μέλλον μπορείτε να δείτε την ανάγνωσή σας πάλι. 
Μπορείτε ακόμη και να στείλετε αυτές τις σωζόμενες 
αναγνώσεις στους φίλους που έχουν επίσης αυτό το πρόγραμμα για 
να δουν εάν επιδιώκεται. Για να δει έπειτα την 
ανάγνωση πάλι, να πάει στις επιλογές "ανάγνωση- &gt;Open μια 
προηγουμένως σωζόμενη ανάγνωση" και να επιλεχτεί το επιθυμητό 
αρχείο εσείς θέλει να παρουσιάσει στην οθόνη πάλι.
</TopicText></Topic>
<Topic index="22" issubtopic="true" ><title>Στείλετε την ανάγνωσή σας στους φίλους μέσω του 
ηλεκτρονικού ταχυδρομείου ή άλλων τεχνικών εξαγωγής</title><TopicText>
Στις επιλογές "εξαγωγή" έχετε 3 διαφορετικές 
δυνατότητες να εξαγάγετε την ανάγνωσή σας: HTML, 
MHTML, Ή WAR. Το HTML είναι το σχήμα εξαγωγής που
είναι το συμβατότερο με όλους τους ξεφυλλιστές αλλά το πρόβλημα 
με εκείνο το σχήμα είναι ότι είναι πολλά διαφορετικά αρχεία 
που παράγονται και όλα τα διαφορετικά αρχεία πρέπει να είναι 
παρόντα για την εξαγωγή για να είναι επιτυχή. Το MHTML 
είναι μόνο ένα αρχείο και επομένως είναι pjo' δεσηρεαψλε 
έπειτα το σχήμα HTML αλλά το MHTML είναι γενικά μόνο 
συμβατό με τον εξερευνητή της Microsoft. MHTML είναι 
ένα σχήμα που σχεδιάζεται συγκεκριμένα για τη χρήση με το 
ηλεκτρονικό ταχυδρομείο. Εάν χρησιμοποιείτε μόνο τα 
προϊόντα της Microsoft έπειτα αυτό είναι το σχήμα για σας. 
Το WAR σχήμα είναι μόνο συμβατό με κλώνους ενός πολύ
λίγους mozilla. Το WAR σχήμα είναι απλά "το αρχείο 
πίσσασ" έτσι εάν αλλάξετε τον τύπο αρχείου από "τον war" 
"στο tgz" έπειτα που τα περισσότερα προγράμματα συμπίεσης θα 
είναι σε θέση στα uncompress αυτό σε πολλά αρχεία έπειτα 
αναγνώσιμα από οποιοδήποτε ξεφυλλιστή.
</TopicText></Topic>
<Topic index="23" issubtopic="false" ><title>Πώς δημιουργώ τους ορισμούς μου για κάθε εικόνα;</title><TopicText>
Εάν θέλετε να κάνετε τους ορισμούς σας για κάθε 
εικόνα, "jTarot και οι ρούνοι" παρέχουν όλοι που πρέπει να 
κάνετε αυτό και έπειτα μπορείτε να γίνετε ο εκδότης tarot σας
και να δημιουργήσετε ακόμη και το μόνος-γραπτό tarot βιβλίο 
σας με αυτό το πρόγραμμα. Το Whats περισσότερο, εσείς 
μπορεί έπειτα να στείλει τα defintions σας σε tarot@lazy8.nu 
και να γίνει "σύμβουλοσ" για "jTarot και τους ρούνουσ" και 
έπειτα άλλοι θα είναι σε θέση να χρησιμοποιήσουν τα defintions
σας. Ακολουθήστε τα ακόλουθα βήματα
</TopicText></Topic>
<Topic index="24" issubtopic="true" ><title>Βήμα 1: Δημιουργήστε έναν σύμβουλο συνήθειας</title><TopicText>
Πηγαίνετε στις επιλογές "προωθώ- &gt;Create μια 
οργάνωση χρησμού." Υπάρχουν μέρη των κουμπιών εδώ και 
είναι σημαντικό εσείς πιέζει το σωστό κουμπί. Εκτός από 
το κείμενο "σύμβουλοσ" πρέπει να πιέσετε το κουμπί "δημιουργείτε
αυτό το αρχείο." Πρέπει πιθανώς να επιλέξετε πρώτα έναν 
σύμβουλο που θέλετε να χρησιμοποιήσετε ως για τις μεταφράσεις σας 
αλλά οποιεσδήποτε θα εργαστείτε. Υπάρχουν εκατοντάδες των 
πιθανών αρχείων για να επιλέξουν από σε αυτόν τον διάλογο 
ανάλογα με τη γλώσσα που επιλέγετε. Εκτός από το αρχείο σε
ισχύ μπορείτε να θυμηθείτε και με ένα όνομα που θυμάστε.
</TopicText></Topic>

<Topic index="25" issubtopic="true" ><title>Βήμα 2: Εκδώστε έναν σύμβουλο συνήθειας</title><TopicText>
Πηγαίνετε στις επιλογές "προωθώ- &gt;Edit ένα αρχείο 
οργάνωσησ" και επιλέξτε το αρχείο που έχετε δημιουργήσει στο 
προηγούμενο βήμα. Ένας ογκώδης διάλογος θα εμφανιστεί με 
τους τόνους των μεταφράσεων προεπιλογής για κάθε εικόνα. 
Μπορείτε τώρα να πάτε μέσα και να εισαγάγετε τις 
μεταφράσεις σας για κάθε εικόνα με απλά το υπάρχον κείμενο και 
την αντικατάσταση με δικοί σας. Όταν γίνεστε εισάγοντας 
τους ορισμούς σας, κατόπιν στενός το παράθυρο και οι αλλαγές σας 
θα σωθούν.
</TopicText></Topic>
<Topic index="26" issubtopic="true" ><title>Βήμα 3: Φορτώστε ένα αρχείο οργάνωσης</title><TopicText>
Πηγαίνετε στις επιλογές "προωθώ- &gt;Load ένα αρχείο 
οργάνωσης για τη χρήση σε αυτό το πρόγραμμα" και επιλέξτε το 
αρχείο που έχετε δημιουργήσει στα προηγούμενα βήματα.
</TopicText></Topic>
<Topic index="27" issubtopic="true" ><title>Βήμα 4: Επιλέξτε ποιο σύμβουλο θέλετε</title><TopicText>
Πηγαίνετε στις επιλογές "σύμβουλοι". "Ο 
σύμβουλός σασ" πρέπει έπειτα να είναι εκεί στον κατάλογο. 
Εάν δεν είναι, κατόπιν ίσως έχετε επιλέξει την ανακριβή 
γλώσσα; Η γλώσσα πρέπει να είναι σωστή προκειμένου να 
δει ο σύμβουλός σας στον κατάλογο.
</TopicText></Topic>
<Topic index="28" issubtopic="true" ><title>Βήμα 5: Έντυπο το μόνος-γίνοντα tarot βιβλίο
σας</title><TopicText>
Πηγαίνετε στις επιλογές "επιλογή- &gt;Show όλες οι 
εικόνες για αυτόν τον χρησμό". Κατόπιν κάνετε ένα έντυπο 
και θα πάρετε ένα συμπαθητικό εικονογραφημένο βιβλίο όλων των 
defintions σας. Μπορείτε επίσης έπειτα "να εξαγάγετε" τη 
γέφυρα σε ένα σχήμα HTML που μπορεί να εισαχθεί έπειτα στους 
περισσότερους επεξεργαστές λέξεων για την περαιτέρω έκδοση του 
βιβλίου σας.

</TopicText></Topic>
<Topic index="29" issubtopic="true" ><title>Βήμα 6: Μοιραστείτε τους ορισμούς σας με τον 
υπόλοιπο κόσμο</title><TopicText>
Αυτό είναι το σημαντικό μέρος. Μερίδιο τι 
έχετε κάνει με άλλους. Στείλετε το αρχείο συμβούλων 
συνήθειάς σας σε tarot@lazy8.nu έτσι ώστε μπορούμε να το 
περιλάβουμε στην επόμενη απελευθέρωση "jTarot και των ρούνων". 
Θα γίνετε έπειτα "σύμβουλοσ" "σε jTarot και τους 
ρούνουσ".
</TopicText></Topic>
<Topic index="30" issubtopic="false" ><title>Πώς μεταφράζω αυτό το πρόγραμμα σε μια άλλη γλώσσα;</title><TopicText>
"jTarot και οι ρούνοι" μπορούν να παρουσιάσουν 
οποιοδήποτε κείμενο σε οποιαδήποτε γλώσσα. Οι περισσότερες 
από τις μεταφράσεις έγιναν από έναν υπολογιστή. Αυτό 
σημαίνει ότι είναι πολύ κακή ποιότητα. Χρειαζόμαστε τη 
βοήθειά σας για να μεταφράσουμε σε άλλες γλώσσες και για να 
βελτιώσουμε την ποιότητα των τρεχουσών μεταφράσεων. Κάνετε 
τα ακόλουθα βήματα για να μεταφράσετε "jTarot και τους 
ρούνουσ":
</TopicText></Topic>
<Topic index="31" issubtopic="true" ><title>Μεταφράστε το σύμβουλο συνήθειας</title><TopicText>
Απλά ακολουθήστε ότι οι οδηγίες στο τμήμα "πώς 
δημιουργώ τους ορισμούς μου για κάθε εικόνα;" όποιος σε 
ένα σημείο θα δημιουργήσει μια προεπιλογή όλων των ορισμών. 
Πάρτε εκείνα τα defintions και μεταφράστε απλά στη 
γλώσσα σας (ή τα σωστά λάθη στις τρέχουσες μεταφράσεις) αντί 
του γραψίματος των απολύτως νέων defintions ..
</TopicText></Topic>
<Topic index="32" issubtopic="true" ><title>Μεταφράστε τις επιλογές, τα σχεδιαγράμματα και 
περισσότερων</title><TopicText>
Βασικά ακολουθήστε τις ίδιες οδηγίες που βρίσκετε 
ότι στο τμήμα "πώς δημιουργώ τους ορισμούς μου για κάθε 
εικόνα;" εκτός από το ότι δημιουργείτε τα αρχεία από τις 
"μεταφράσεις σχεδιαγράμματοσ", τις "μεταφράσεις επιλογών και 
μηνυμάτων" και τις "μεταφράσεις Oracle."
</TopicText></Topic>

<Topic index="33" issubtopic="true" ><title>Μεταφράστε "τη βοήθεια"</title><TopicText>
Πηγαίνετε στη βοήθεια επιλογών "προωθώ- &gt;Translate 
στη γλώσσα σασ". Ο πρώτος χρόνος εσείς επίλεκτοι αυτές οι 
επιλογές χτύπησε έπειτα το "Cancel" κουμπί στον πρώτο διάλογο
που εμφανίζεται. Εκείνος ο τρόπος, όλες οι αγγλικές 
μεταφράσεις προεπιλογής θα εμφανιστεί έπειτα σε ένα παράθυρο για
σας να μεταφράζει. Όταν είστε γίνοντη μετάφραση, κλείστε 
έπειτα το παράθυρο με το Χ στην ανώτερη δεξιά γωνία (για τα 
περισσότερα λειτουργικά συστήματα). Κατόπιν θα πάρετε έναν
τρίτο διάλογο ζητώντας σας για ένα όνομα και μια θέση για να 
βάλετε το αρχείο μεταφράσεων. Ορίστε οποιοδήποτε όνομα και
μια θέση που μπορείτε εύκολα να βρείτε πάλι και να χτυπήσετε 
"ο.κ.". Θα ρωτηθείτε έπειτα εάν θέλετε αυτό για να είστε 
το γλωσσικό αρχείο προεπιλογής σας και πρέπει πιθανώς να 
απαντήσετε "ναι." Εάν θέλετε να ρυθμίσετε πάλι τις 
μεταφράσεις σας, κατόπιν πηγαίνετε άλλη μια φορά στη βοήθεια 
επιλογών "προωθώ- &gt;Translate στη γλώσσα σασ" και επιλέξτε το 
αρχείο που προηγουμένως ακριβώς σώσατε.
</TopicText></Topic>
<Topic index="34" issubtopic="false" ><title>Τυχαίο - πώς "jTarot και οι ρούνοι" επιλέγουν μια 
κάρτα</title><TopicText>
"jTarot και οι ρούνοι" βάζουν όλες τις κάρτες στη 
γέφυρα έξω για σας για να επιλέξουν από για κάθε σχεδιάγραμμα. 
Εκείνος ο τρόπος εσείς, ή ίσως υποσυνείδητός σας, έχει 
τον πλήρη έλεγχο πέρα από τον οποίο η κάρτα επιλέγεται για 
κάθε θέση στο σχεδιάγραμμα. Ο τρόπος που οι κάρτες είναι 
πρίν σχεδιάζει "το πρόσωπο κάτω" χρησιμοποιεί την παραδοσιακή 
τεχνική υπολογιστών τον τρέχοντα χρόνο στα χιλιοστά του 
δευτερολέπτου και εκείνος ο χρόνος ως αριθμό ρίζας σε έναν 
αριθμό που παράγει τον αλγόριθμο. Εάν έχετε "επιτρέπει τις
αντίστροφες κάρτεσ" έπειτα που η τεχνική επιλογής είναι λίγο 
πιό σύνθετη. Εάν μια κάρτα "αντιστρέφεται ή όχι" 
εξαρτάται από ποια χιλιοστά του δευτερολέπτου χτυπάτε στην κάρτα
που θέλετε για εκείνη την θέση. Προς το παρόν χτυπάτε στην 
κάρτα έπειτα που ο χρόνος αρπάζεται, ότι ο χρόνος 
χρησιμοποιείται όπως μια ρίζα στον αριθμό που παράγει τον 
αλγόριθμο, ο πρώτος αριθμός αποκτάται από τον αλγόριθμο και εάν
εκείνος ο αριθμός είναι σε μια ορισμένη σειρά, η κάρτα 
αντιστρέφεται, εάν όχι στη σειρά, η κάρτα δεν αντιστρέφεται. 
Πάλι, αυτό είναι ο καλύτερος τρόπος που θα μπορούσα να 
έρθω επάνω με να σιγουρευτώ υποσυνείδητό σας είμαι αυτός στον 
έλεγχο της διαδικασίας επιλογής καρτών.
</TopicText></Topic>
<Topic index="35" issubtopic="false" ><title>Πώς μπορώ να συμβάλω το χρόνο μου σε αυτό το 
πρόγραμμα;</title><TopicText>
"jTarot και οι ρούνοι" δεν θα ρωτήσουν ποτέ οποιο 
δήποτε για τα χρήματα αλλά εάν έχετε απολαύσει πραγματικά αυτό
το πρόγραμμα και θέλετε να συμβάλετε στο έργο, χρειαζόμαστε τη 
βοήθειά σας! Ο ακόλουθος είναι προτάσεις στο πώς μπορείτε
να βοηθήσετε.
</TopicText></Topic>
<Topic index="36" issubtopic="true" ><title>Κάνετε τους ορισμούς καρτών σας</title><TopicText>

Εάν αισθάνεστε έχετε κάποια εμπειρία με το tarot, 
μπορείτε να υποβάλετε σε tarot@lazy8.nu τους ορισμούς καρτών 
σας και να είστε "σύμβουλοσ" "σε jTarot και τους ρούνουσ". 
Απλά ακολουθήστε ότι οι οδηγίες στο τμήμα "πώς δημιουργώ 
τους ορισμούς μου για κάθε κάρτα;" για να δημιουργήσουν τους
ορισμούς σας.
</TopicText></Topic>
<Topic index="37" issubtopic="true" ><title>Μεταφράστε "jTarot και τους ρούνουσ" σε μια άλλη 
γλώσσα</title><TopicText>
Εάν είστε ευφραδείς σε μια άλλη γλώσσα εκτός από τα
αγγλικά έπειτα σας χρειαζόμαστε για να μεταφράσουμε "jTarot και
τους ρούνουσ" στην άλλη γλώσσα σας. Απλά ακολουθήστε ότι 
τα βήματα στο τμήμα "πώς μεταφράζω αυτό το πρόγραμμα μια άλλη 
γλώσσα;" και στείλετε σε tarot@lazy8.nu τα αρχεία σας που 
δημιουργείτε.
</TopicText></Topic>
<Topic index="38" issubtopic="true" ><title>Υποβάλτε μια νέα γέφυρα</title><TopicText>
Με τις προηγμένες επιλογές, μπορείτε να δημιουργήσετε 
μια γέφυρα προεπιλογής για παράδειγμα στο πώς μια γέφυρα μπορεί 
να καθοριστεί "σε jTarot και τους ρούνουσ". Κατόπιν 
μπορείτε είτε να δημιουργήσετε τη γέφυρά σας από εκείνο το 
παράδειγμα είτε να πάρετε την άδεια από κάποιο να ανιχνεύσετε 
τις εικόνες τους για "jTarot και τους ρούνουσ". Κατόπιν 
τους στείλετε σε tarot@lazy8.nu και θα περιληφθούν στην επόμενη 
έκδοση "jTarot και των ρούνων".
</TopicText></Topic>
<Topic index="39" issubtopic="true" ><title>Προγραμματισμός</title><TopicText>
Εάν συμπαθείτε τον προγραμματισμό της Ιάβας και 
θέλετε να κάνετε μερικές αλλαγές σε αυτό το πρόγραμμα. 
Στείλετε τις αλλαγές σας σε tarot@lazy8.nu. Ο 
κώδικας σε αυτό το πρόγραμμα συμπεριλαμβάνεται σε αυτό το αρχείο
βάζων.
</TopicText></Topic>
<Topic index="40" issubtopic="false" ><title>Πώς να εκθέσει ένα λάθος προγράμματος</title><TopicText>
Εάν σκέφτεστε το πρόγραμμα κάνει κάτι λανθασμένο, 
συντρίβει ή παγώνει, κατόπιν μπορείτε να βοηθήσετε με την 
υποβολή εκθέσεων του προβλήματος. Πηγαίνετε στις επιλογές 
"προωθώ- &gt;Report ένα λάθος προγράμματοσ" και ακολουθήστε τις 
οδηγίες στο παράθυρο που εμφανίζεται.

</TopicText></Topic>
<Topic index="41" issubtopic="false" ><title>Κωδικοποιήστε τα πνευματικά δικαιώματα</title><TopicText>
Πνευματικά δικαιώματα © 2007 
tarot@lazy8.nu Thomas Dilts. Αυτό το πρόγραμμα είναι
ελεύθερο λογισμικό  μπορείτε να τον ανακατανείμετε ή/και να
τον τροποποιήσετε υπό τον όρο της άδειας ευρέος κοινού GNU 
όπως δημοσιεύεται από το ελεύθερο ίδρυμα λογισμικού  είτε
έκδοση 2 της άδειας, είτε (στην επιλογή σας) οποιαδήποτε πιό 
πρόσφατη έκδοση. Αυτό το πρόγραμμα διανέμεται με την 
ελπίδα ότι θα είναι χρήσιμο, αλλά ΧΩΡΙΣ ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΕΞΟΥΣΙΟΔΟΤΗΣΗ
χωρίς ακόμη και την υπονοούμενη εξουσιοδότηση 
MERCHANTABILITY ή της ΙΚΑΝΌΤΗΤΑΣ ΓΙΑ έναν ΙΔΙΑΊΤΕΡΟ ΣΚΟΠΌ. 
Δείτε την άδεια ευρέος κοινού GNU για 
περισσότερες λεπτομέρειες. Πρέπει να έχετε λάβει ένα 
αντίγραφο της άδειας ευρέος κοινού GNU μαζί με αυτό το 
πρόγραμμα  αν όχι, γράψτε στο ελεύθερη ίδρυμα λογισμικού, 
την Α.Ε., τη θέση 59 ναών, την ακολουθία 330, τη Βοστώνη, το
μΑ 02111-1307 ΗΠΑ για περισσότερες πληροφορίες, την κυματωγή σε 
http://www.tarot.lazy8.nu ή το ηλεκτρονικό ταχυδρομείο 
tarot@lazy8.nu
</TopicText></Topic>
<Topic index="42" issubtopic="false" ><title>Μεταφορτώστε το λογισμικό τώρα!</title><TopicText>
Ακολουθήστε προσεκτικά τις ακόλουθες οδηγίες για να 
μεταφορτώσετε το λογισμικό τώρα:
</TopicText></Topic>
<Topic index="43" issubtopic="true" ><title>Πρέπει πρώτα να πάρετε την Ιάβα του ήλιου</title><TopicText>
&lt;p&gt;Πρέπει πρώτα να έχετε την Ιάβα του ήλιου. 
Χτυπήστε στον ακόλουθο έλεγχο συνδέσεων προκειμένου είτε 
εάν έχετε τους ήλιους Ιάβα ή για να το εγκαταστήσετε.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://java.com/">http://java.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</TopicText></Topic>

<Topic index="44" issubtopic="true" ><title>Μεταφορτώστε μιας από τις ακόλουθες δύο εκδόσεις 
"jTarot και των ρούνων"</title><TopicText>
&lt;p&gt;Χτυπήστε σε μια από τις ακόλουθες δύο συνδέσεις για 
να μεταφορτώσετε "jTarot και τους ρούνουσ":&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jnlp">Ελεύθερη ιδιωτική έκδοση δαπανών. Με να 
χτυπήσετε εδώ συμφωνείτε να μην αντιγράψετε, να μην αλλάξετε ή 
να ανακατανείμετε αυτήν την έκδοση. Αυτή η έκδοση περιέχει
το πρόσθετα έργο τέχνης και τα κείμενα από τους γνωστούς 
καλλιτέχνες και τους συντάκτες που θέλουν να προστατεύσουν τα 
πνευματικά δικαιώματά τους.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotFree.jnlp">Ελεύθερη έκδοση περιορισμών. Με να χτυπήσετε 
εδώ συμφωνείτε να αντιγράψετε μόνο, να αλλάξει ή να 
ανακατανείμετε αυτήν την έκδοση σύμφωνα με τη "άδεια ευρέος 
κοινού GNU"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Όταν χτυπάτε σε μια από τις συνδέσεις ανωτέρω, 
jTarot θα μεταφορτωθεί και θα αρχίσει από ένα πρόγραμμα 
αποκαλούμενο "έναρξη Ιστού της Ιάβας." Στο μέλλον πρέπει 
μόνο να αρχίσετε "την έναρξη Ιστού της Ιάβασ" προκειμένου να 
αρχιστεί jTarot. Εάν δεν μπορείτε να βρείτε "την έναρξη 
Ιστού της Ιάβασ" στις επιλογές σας, κατόπιν στα παράθυρα, 
μπορείτε να βρείτε το πρόγραμμα "javaws" μέσα&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
c:\ProgramFiles\Java\jre1.5.0_0?\bin\javaws&lt;/p&gt;&lt;p&gt;  Σημειώστε ότι το όνομα ProgramFiles μπορεί να 
αλλάξει ανάλογα με τη γλώσσα σας. Κάνετε έναν συντομότερο 
δρόμο σε αυτό το πρόγραμμα για τον υπολογιστή γραφείου σας 
επειδή θα τον χρησιμοποιείτε πολύς: -)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Εάν θα προτιμούσατε να προσπαθήσετε και ένα αρχείο 
"βάζων" αντί της τεχνικής που περιγράφεται ανωτέρω, χτυπήστε σε 
μια από τις δύο ακόλουθες συνδέσεις και σώστε το αρχείο σε 
DeskTop σας. Τα παράθυρα θα προσπαθήσουν να αλλάξουν το 
όνομα του μεταφορτωμένου αρχείου για να τελειώσουν με "το ζηπ" 
αλλά πρέπει με το χέρι να πάτε μέσα και να αλλάξετε το όνομα 
για να τελειώσετε με "το ιαρ" αντ' αυτού: &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jar">Ελεύθερη ιδιωτική έκδοση δαπανών. Με να 
χτυπήσετε εδώ συμφωνείτε να μην αντιγράψετε, να μην αλλάξετε ή 
να ανακατανείμετε αυτήν την έκδοση. Αυτή η έκδοση περιέχει
το πρόσθετα έργο τέχνης και τα κείμενα από τους γνωστούς 
καλλιτέχνες και τους συντάκτες που θέλουν να προστατεύσουν τα 
πνευματικά δικαιώματά τους.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarot.jar">Ελεύθερη έκδοση περιορισμών. Με να χτυπήσετε 
εδώ συμφωνείτε να αντιγράψετε μόνο, να αλλάξει ή να 
ανακατανείμετε αυτήν την έκδοση σύμφωνα με τη "άδεια ευρέος 
κοινού GNU"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Για να αρχίζετε το αρχείο βάζων jTarot, αρχίστε 
στην κορυφή του ακόλουθου καταλόγου και απασχοληθείτε στον τρόπο 
σας κάτω και τη στάση όταν αρχίσετε τελικά jTarot.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
Το διπλό χτύπημα στο αρχείο εσείς μεταφόρτωσε. 
Εάν jTarot δεν αρχίζει, συνεχιστείτε στο επόμενο βήμα.
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Διορθώστε τον κρότο στο αρχείο που μεταφορτώσατε. 
Πηγαίνετε στις υπερεμφανιζόμενες επιλογές "ανοικτές με" και 
επιλέξτε τις επιλογές "πλατφόρμα της Ιάβας (TM) 2 ....."  
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Εάν οι επιλογές "πλατφόρμα της Ιάβας (TM) 2 
....." δεν είναι στις υπερεμφανιζόμενες επιλογές 
"ανοικτές με" έπειτα επιλέγει τις υπερεμφανιζόμενες επιλογές 
"ανοικτές με" και έπειτα "επιλέξτε το πρόγραμμα" και προχωρήστε 
να επιλέξετε το πρόγραμμα (στο διάλογο που εμφανίζεται) 
αποκαλούμενη "Ιάβα (TM) 2 πλατφόρμα ....."

&lt;/li&gt;&lt;li&gt; Εάν λοξοτομείτε βρείτε το πρόγραμμα "πλατφόρμα της 
Ιάβας (TM) 2 ....." στο διάλογο, επιστρέψτε έπειτα στο
"εσείς πρέπει πρώτα βήμα να πάρει του ήλιου της Ιάβασ" και να 
εγκαταστήσει την Ιάβα
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</TopicText></Topic>
<Topic index="45" issubtopic="true" ><title>Εάν jTarot ακόμα δεν αρχίζει</title><TopicText>
&lt;p&gt;Αυτό που πρέπει να έχει συμβεί πότε χτυπήσατε σε μια
από τις ανωτέρω δύο συνδέσεις, είναι ότι μεταφορτώσατε ένα 
αρχείο στο σκληρό δίσκο σας. Κατόπιν όταν ακολουθήσατε τον
κατάλογο οδηγιών, jTarot πρέπει να αρχίσει.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Εάν έχετε linux (ή όλα τα άλλα που αποτυγχάνουν 
στα παράθυρα), να πρέπει να τρέξετε την ακόλουθη εντολή σε ένα 
παράθυρο εντολής:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(πορεία directory/bin directory)/java -jar jTarot.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ή ίσως&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(πορεία directory/bin directory)/java -jar jTarotNonFree.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ανάλογα με την έκδοση του tarot μεταφορτώσατε.&lt;/p&gt;
</TopicText></Topic>
</jTarotHelp>
