<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Four Seasons Spread (Cortese/Reed)" classification="LayoutTranslations" version="1" language="el" author="Thomas Dilts" >
<entry key="languagename">Ελληνικά</entry>
<entry key="copyright">Πνευματικά δικαιώματα © 2007 Thomas Dilts
(tarot@lazy8.nu). Η άδεια χορηγείται στο αντίγραφο, 
διανέμει ή/και τροποποιεί το παρόν έγγραφο υπό τον όρο της 
ελεύθερης άδειας τεκμηρίωσης GNU, της έκδοσης 1.2 ή 
οποιασδήποτε πιό πρόσφατης έκδοσης που δημοσιεύεται από το 
ελεύθερο ίδρυμα λογισμικού. Ένα αντίγραφο της άδειας 
μπορεί να βρεθεί σε http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="Title">Τέσσερις εποχές που διαδίδονται (Cortese/ka'lamos)</entry>
	<entry key="Description">"Αυτή η διάδοση χρησιμοποιείται για να εξετάσει τα κίνητρα 
για τα σχέδια ή τις φιλοδοξίες. Οι κάρτες κανονίζονται 
ώστε να καλέσουν για να απασχολήσουν την πρόοδο των εποχών και 
επίσης την πρόοδο οποιουδήποτε δράσης ή σχεδίου μέσω των 
τεσσάρων σταδίων της σύλληψης, την πρόοδο, το ψήφισμα, και την 
αντανάκλαση." - Cortese</entry>
	<entry key="PositionTitle0">Ανοιξη</entry><entry key="Meaning0">Κυρίαρχος για την άνοιξη, που συμβολίζει τη σύλληψη ή την 
έναρξη μιας δράσης ή μιας φιλοδοξίας, η φύτευση του σπόρου, σα 
να λέμε. Ο τροποποιητής για την άνοιξη είναι κάρτα 8.</entry>
	<entry key="PositionTitle1">Τροποποιεί το καλοκαίρι</entry><entry key="Meaning1">Τροποποιητής για την κάρτα 3.</entry>
	<entry key="PositionTitle2">Καλοκαίρι</entry><entry key="Meaning2">Κυρίαρχος για το καλοκαίρι, που συμβολίζει την πρόοδο ενός 
σχεδίου, ο τρόπος με τον οποίο μια ιδέα θα ανθίσει. Ο 
τροποποιητής για το καλοκαίρι είναι κάρτα 2.</entry>
	<entry key="PositionTitle3">Τροποποιεί το φθινόπωρο</entry><entry key="Meaning3">Τροποποιητής για την κάρτα 5.</entry>
	<entry key="PositionTitle4">Φθινόπωρο</entry><entry key="Meaning4">Κυρίαρχος για το φθινόπωρο, που συμβολίζει το ψήφισμα του 
σχεδίου, πώς τα γεγονότα "επάνω." Ο τροποποιητής για το 
φθινόπωρο είναι κάρτα 4.</entry>
	<entry key="PositionTitle5">Τροποποιεί το χειμώνα</entry><entry key="Meaning5">Τροποποιητής για την κάρτα 7.</entry>
	<entry key="PositionTitle6">Χειμώνας</entry><entry key="Meaning6">Κυρίαρχος για το χειμώνα, που συμβολίζει την περίοδο 
αντανάκλασης μετά από μια δράση ή ένα σχέδιο έχει 
ολοκληρωθεί, ή τι ο querent μπορεί να επιθυμήσει να μάθει από
την πρόοδο των γεγονότων. Ο τροποποιητής για το χειμώνα 
είναι κάρτα 6.</entry>
	<entry key="PositionTitle7">Τροποποιεί την άνοιξη</entry><entry key="Meaning7">Τροποποιητής για την κάρτα 1.</entry>
</oracleio>
