<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Celtic cross" classification="LayoutTranslations" version="1" language="el" author="Thomas Dilts 1960 -" >
<entry key="languagename">Ελληνικά</entry>
<entry key="copyright">Πνευματικά δικαιώματα © 2007 Thomas Dilts
(tarot@lazy8.nu). Η άδεια χορηγείται στο αντίγραφο, 
διανέμει ή/και τροποποιεί το παρόν έγγραφο υπό τον όρο της 
ελεύθερης άδειας τεκμηρίωσης GNU, της έκδοσης 1.2 ή 
οποιασδήποτε πιό πρόσφατης έκδοσης που δημοσιεύεται από το 
ελεύθερο ίδρυμα λογισμικού. Ένα αντίγραφο της άδειας 
μπορεί να βρεθεί σε http://www.gnu.org</entry>
		<entry key="Title">Κελτικός σταυρός</entry>
		<entry key="Description">Αυτό είναι το πιό κοινό σχεδιάγραμμα και είναι καλύτερο 
στην απάντηση των σύνθετων ερωτήσεων και είναι ένα καλό 
σχεδιάγραμμα ακόμα κι αν δεν είστε ακόμα και βέβαιοι τι θέλετε 
να ρωτήσετε. Όπως πολλά σχεδιαγράμματα, αυτό το 
σχεδιάγραμμα είναι καλύτερο στην απάντηση των ερωτήσεων που δεν 
απαιτούν μια επιλογή της μιας από δύο εναλλακτικές λύσεις. 
Εάν πρέπει να χρησιμοποιήσετε αυτό το σχεδιάγραμμα για την 
απόφαση για τη μια από δύο εναλλακτικές λύσεις έπειτα πρέπει να
κάνετε αυτό το σχεδιάγραμμα μιά φορά για κάθε εναλλακτική λύση
και να επιλέξετε έπειτα αυτή που σκέφτεστε τις αισθήσεις 
καλύτερες. Προειδοποιώντας εν τούτοις, μερικές φορές η πιό
ροδοειδής πορεία δεν είναι η καλύτερη πορεία. Μερικές 
φορές η πιό επίπονη πορεία είναι η καλύτερη πορεία.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Εσείς, εδώ και τώρα</entry><entry key="Meaning0">Αυτό είναι μια περιγραφή ένας-καρτών σας και του 
δικαιώματος κατάστασής σας εδώ και τώρα. Όλες οι άλλες 
κάρτες του σταυρού (οι κάρτες 2 έως 6) θα τροποποιήσουν αυτήν
την κάρτα λέγοντας περισσότερες λεπτομέρειες.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Διαγώνιος-αντίθετος</entry><entry key="Meaning1">Αυτό παρουσιάζει συνήθως μια πτυχή που είναι αντίθετη προς
την πρώτη κάρτα. Συχνά, οι διαδικασίες στη ζωή 
περιγράφονται καλύτερα από τα αντίθετα. Παραδείγματος 
χάριν, "αισθάνεται μεγάλη αλλά μισεί την εργασία τησ" ή "αγαπά
την εργασία της αλλά μισεί τους συναδέλφους τησ" ή "το φως είναι
και ένα μόριο και ένα κύμα" ή "αγαπά την ανθρωπότητα αλλά 
μισεί τους ανθρώπουσ" κ.λπ.... </entry>
		<entry key="PositionTitle2">Υποσυνείδητος</entry><entry key="Meaning2">Αυτό που συνεχίζεται στον υποσυνείδητο. Αυτό που 
είναι η πρωταρχική αιτία του προβλήματος ή του λόγου για τον 
οποίο θέλετε να υποβάλετε αυτήν την ερώτηση στο tarot. 
Πώς οι υποσυνείδητες αισθήσεις σας για την κατάσταση.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Από μπροστά</entry><entry key="Meaning3">Αυτό που έχει συμβεί πριν. Πώς σας έχει όντας για 
τις τελευταίους εβδομάδες ή τους μήνες ή πριν από την περίοδο 
που περιλαμβάνεται στην ερώτηση. Αυτό που έχετε ήδη. 
Αυτό που φέρνετε με σας ως bagage σε αυτό το πρόβλημα.</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Στόχος</entry><entry key="Meaning4">Πώς μπορείτε καλύτερα να εργαστείτε για να σιγουρευτείτε 
ότι η κατάσταση θα είναι το καλύτερο για το καθένα.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Εγγύς μέλλον</entry><entry key="Meaning5">Αυτό που θα συμβεί στο πιό εγγύς μέλλον. Συνήθως 
αυτά είναι ημέρες ή κατ' ανώτατο όριο πιό πολύ, εβδομάδες.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Οι εντυπώσεις σας</entry><entry key="Meaning6">Πώς αισθάνεστε στην κατάσταση; Θυμηθείτε, οι 
εντυπώσεις σας της κατάστασης μπορούν να είναι πολύ διαφορετικές
από το πώς η κατάσταση είναι στην πραγματικότητα. Πώς 
βλέπετε το πρόβλημα; Πώς το πρόβλημα σας επηρεάζει;</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Εξωτερικές δυνάμεις</entry><entry key="Meaning7">Πώς άνθρωποι εξωτερικοί στην άποψη κατάστασης τι συμβαίνει
και το πιο σημαντικό, πώς θα επηρεάσουν την κατάσταση. 
Συχνά, αυτό είναι ένας άγνωστος παράγοντας που θα 
προκύψει. Μερικοί άνθρωποι λένε ότι εάν μια κάρτα 
προσώπου εμφανιστεί εδώ έπειτα σε ένα συγκεκριμένο πρόσωπο με 
το φύλο και την προσωπικότητα της κάρτας που είναι οι ίδιοι με το
φύλο και την προσωπικότητα του προσώπου που θα επηρεάσει την 
κατάσταση.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Μάθημα</entry><entry key="Meaning8">Το μάθημα εσείς προορίζεται να μάθει από αυτήν την 
κατάσταση. Ίσως τι πρέπει να μάθετε για να ασχολείστε 
κατάλληλα με αυτήν την κατάσταση.</entry>
		<entry key="PositionTitle9">Τελικό αποτέλεσμα</entry><entry key="Meaning9">Το τελικό αποτέλεσμα ολόκληρης της ερώτησης. Πώς η 
κατάσταση θα επιλυθεί στο τέλος. Το Althought αυτό 
μπορεί να θεωρηθεί ως σημαντικότερη κάρτα του σχεδιαγράμματος, 
δεν εξαρτάται υπερβολικά από αυτήν την κάρτα. Το τελικό 
αποτέλεσμα μπορεί να μην είναι τόσο φανταστικό αλλά ίσως θα 
μάθετε μερικά σημαντικά μαθήματα ή ίσως γίνοντας ισχυρότεροι 
και σοφότεροι κατά μήκος του τρόπου. Ίσως πρέπει απλά να 
δοκιμάσετε αυτήν την κατάσταση για το θείο σχέδιό σας. Οι 
άλλες κάρτες μπορούν να δώσουν μερικές ενδείξεις.</entry>
</oracleio>
