<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Twelve Houses Spread (Doane)" classification="LayoutTranslations" version="1" language="el" author="Thomas Dilts" >
<entry key="languagename">Ελληνικά</entry>
<entry key="copyright">Πνευματικά δικαιώματα © 2007 Thomas Dilts 
(tarot@lazy8.nu). Η άδεια χορηγείται στο αντίγραφο, 
διανέμει ή/και τροποποιεί το παρόν έγγραφο υπό τον όρο της 
ελεύθερης άδειας τεκμηρίωσης GNU, της έκδοσης 1.2 ή 
οποιασδήποτε πιό πρόσφατης έκδοσης που δημοσιεύεται από το 
ελεύθερο ίδρυμα λογισμικού. Ένα αντίγραφο της άδειας 
μπορεί να βρεθεί σε http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="Title">Δώδεκα σπίτια που διαδίδονται (Doane)</entry>
	<entry key="Description"></entry>
	<entry key="PositionTitle0">Σπίτι 1: Εμφανίσεις </entry><entry key="Meaning0">Μπορεί να περιγράψει τη φυσική εμφάνιση ή την εικόνα μας. 
Κάτι για την προσωπικότητα του προσώπου. Υπάρχει μια 
ωστική ποιότητα εδώ, όπου είμαστε ακριβώς και αναγνωριζόμαστε 
αμέσως από τις ιδιότητες σημαδιών που εκφράζονται</entry>
	<entry key="PositionTitle1">Σπίτι 10: Σταδιοδρομία</entry><entry key="Meaning1">υψηλότερη φιλοδοξία, που βλέπει συνήθως μέσω της 
σταδιοδρομίας μας, η οποία είναι πώς αναγνωριζόμαστε και 
ταξινομούμαστε από την κοινωνία. Αντιπροσωπεύει το 
αποκορύφωμα της εργασίας και της εμπειρίας για να επιτύχει τους 
στόχους τιθόμαστε και την αρχή που άλλοι άνθρωποι επενδύουν σε 
μας ως αποτέλεσμα όλων της σκληρής εργασίας και του επιτεύγματός
μας.</entry>
	<entry key="PositionTitle2">Σπίτι 7: Συνεργασίες</entry><entry key="Meaning2">συνεργασίες και δέσμευση για άλλες μέσω του γάμου ή των 
μακροπρόθεσμων σχέσεων. Είναι απέναντι από το πρώτο σπίτι
και ισορροπεί τις ανάγκες μας ως άτομα με εκείνους που αφοράμε σε
μόνιμη βάση. Μαθαίνουμε το συμβιβασμό και το σεβασμό άλλοι
της προσωπικότητας που μπορεί μερικές φορές να πάρει διάφορες 
προσπάθειες που επιτυγχάνουν! Είναι επίσης παραδοσιακά το 
σπίτι των ανοικτών εχθρών, και επιχειρησιακές συνεργασίες</entry>
	<entry key="PositionTitle3">Σπίτι 4: Οικογένεια</entry><entry key="Meaning3">η οικογένεια, ο πολιτισμός και οι παραδόσεις παρέδωσαν μέσω
των γενεών και μπορούν υπό αυτήν τη μορφή να αναφερθούν στις 
προηγούμενες ζωές και εκείνοι που συνδέουμε με σε αυτήν την ζωή 
προκειμένου να μας ενισχυθεί να εργαστούμε μέσω του σκοπού της 
ψυχής μας</entry>
	<entry key="PositionTitle4">Σπίτι 12: Μυστικά</entry><entry key="Meaning4"> Μπορεί να μας δώσει την αιτία για την αμφιβολία και να 
απαιτήσει να αμφισβητήσουμε ποιους είμαστε, αλλά αυτή είναι η 
μέγιστη δύναμή της. Όταν αποσύρουμε από τον κόσμο και 
βρίσκουμε μια θέση της ειρήνης και της μοναξιάς έπειτα είμαστε 
σε θέση να διαλεχθούμε με τα υψηλότερα selves μας, και οι 
πλανήτες στο δωδέκατο παρουσιάζουν μια ανάγκη για τη μόνη 
αντανάκλαση. Το Tradtionally αυτό θεωρήθηκε σπίτι της 
απομόνωσης στα νοσοκομεία, τις φυλακές etc..and η περιοχή των 
μυστικών εχθρών, αλλά είμαστε όλοι ικανοί ο χειρότερος εχθρός 
μας με την αποτυχία να παγιοποιηθούν οι ανάγκες μας.</entry>
	<entry key="PositionTitle5">Σπίτι 9: Θρησκεία</entry><entry key="Meaning5">θρησκεία, φιλοσοφίες και συστήματα πεποίθησης, καθώς 
επίσης και τριτοβάθμια εκπαίδευση σε αντιδιαστολή με τη σχολική 
εκπαίδευση στο τρίτο σπίτι. Είναι όπου εμείς διατυπώνει 
τον κώδικά μας για τη διαβίωση, είτε μέσω της εκμάθησης και της 
εμπειρίας μας είτε μπορούμε να υιοθετήσουμε τα πρότυπα του 
πολιτισμού μας</entry>
	<entry key="PositionTitle6">Σπίτι 6: Υπηρεσία</entry><entry key="Meaning6">εργασία και υπηρεσία στην κοινότητα. Δείχνει πώς 
μπορούμε να είμαστε μέρος της κοινωνίας και να δώσουμε τις 
δεξιότητές μας σε τον στην κοινωνία διαταγής στο όφελος, όχι 
μόνο οι ίδιοι. Είναι επίσης το σπίτι που συνδέεται με την 
υγεία και τη θεραπεία και τη δυνατότητά μας να διατηρήσουμε τα 
φυσικά συστήματά μας ως συνεκτικό σύνολο</entry>
	<entry key="PositionTitle7">Σπίτι 3: Επικοινωνία</entry><entry key="Meaning7">η περιοχή στις ζωές μας όπου μεταβιβάζουμε και διαδίδουμε 
τις πληροφορίες. Συνδέεται επίσης με τα σύντομα ταξίδια και
το τοπικούς περιβάλλον και τους αμφιθαλείς μας. Περιγράφει 
την πρόωρη εκπαίδευσή μας, η εκπαίδευσή μας και είναι 
ουσιαστικά ένα κοινωνικό σπίτι δεδομένου ότι είναι όπου 
αρχίζουμε στο mee τον κόσμο στους κοινωνικούς όρους</entry>
	<entry key="PositionTitle8">Σπίτι 11: Κοινωνία</entry><entry key="Meaning8">ειδικοί φίλοι και ομάδες ανθρώπων (όχι οικογένεια) με 
ποιους αισθανόμαστε έναν κοινή δεσμό ή μια ένωση. Υπάρχει
μια αναγνώριση ότι άλλοι άνθρωποι μοιράζονται τα ιδανικά και 
τους στόχους μας για το κοινό αγαθό, ίσως μέσω της πολιτικών 
προσπάθειας ή των φιλανθρωπιών. </entry>
	<entry key="PositionTitle9">Σπίτι 8: Μετασχηματισμός</entry><entry key="Meaning9">Είναι το σπίτι του μετασχηματισμού, των καταλήξεων και των 
αρχών και της δυνατότητας να αναπαραγάγει μέσω του φύλου. 
Συνδέεται επίσης με τα χρήματα και την κληρονομιά, και 
επίσης τα χρήματα του συνεργάτη και χρηματοδοτεί.</entry>
	<entry key="PositionTitle10">Σπίτι 5: Σχέσεις</entry><entry key="Meaning10">πείραμα με τις κοινωνικές δεξιότητές μας μέσω της 
αλληλεπίδρασης με τους φίλους και τους εραστές. Μαθαίνουμε 
για μας μέσω άλλοι της αντίδρασης επίσης τη συμπεριφορά μας. 
Εδώ ενθαρρυνόμαστε για να εκφράσουμε την προσωπικότητα και 
τη δημιουργικότητά μας και να μάθουμε να μην χάνουμε τον 
αυθορμητισμό μας και την ανάγκη μας για το παιχνίδι. Έτσι 
αυτό το σπίτι παρουσιάζει επίσης τα χόμπι και τα χόμπι και 
επίσης τα αποτελέσματα της δημιουργικότερης πράξης, τα παιδιά μας</entry>
	<entry key="PositionTitle11">Σπίτι 2: Υλικό</entry><entry key="Meaning11">τι έχουμε από την άποψη των υλικών κατοχών και επίσης της 
δυνατότητάς μας να χρησιμοποιήσουμε τις ειδικά δεξιότητες και τα 
ταλέντα μας για να μας φέρουμε τις κατοχές μας σε. Είναι η 
Βουλή του μέσου συντήρησης και τι πρέπει να κάνουμε για να 
διατηρήσουμε τη φυσική ευημερία μας. Μπορεί επίσης να 
δείξει τη μόνη εκτίμησή μας και την αξία που τοποθετούμε όχι 
μόνο στα υλικά πράγματα αλλά και οι ίδιοι</entry>
</oracleio>
