<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="A.E. Thierens" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="el" author="A.E. Thierens(1875-1942)" >
<entry key="languagename">Ελληνικά</entry>
<entry key="copyright">Δημόσιος τομέας</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">0- ανόητος</entry><entry key="ObjectMeaning0">Η ανοησία, πνευματικό dumbness, αλλά αυτό αντέχει
επίσης την έννοια αυτή που δεν μπορεί να ενισχυθεί και που 
κάνουμε καλύτερα για να φύγουμε συνολικά κατά μέρος  ή 
αυτός που θα έρθει δεξιά του και δεν θα χρειαστεί να προσεχτεί 
από μας: αυτός στον οποίο υποκείμεθα, ως προς τη γήινη 
σειρά μαθημάτων στην τροχιά της. Δεν χρειάζεται την 
προσωπική βοήθειά μας. Πραγματοποιώντας το τελευταίο 
γεγονός αυτός ο "ανόητοσ" αφότου εμφανίζονται να είναι όλοι 
σοφότεροι από πολλούς άλλους ανθρώπους, οι οποίοι στην 
ανθρώπινη ματαιοδοξία τους φαντάζονται ότι απαιτούνται πολύ για 
την πραγματοποίηση των προθέσεων του Θεού τους, του οποίου 
απαιτούν κάποια προσωπική γνώση. Μια παροιμία λέει, ότι 
τα παιδιά και οι ανόητοι λένε την αλήθεια. Εξεταζόμενη ως 
σύνολο, η κάρτα δηλώνει αυτή που θα αποδείξει να περιέχει 
περισσότερη αλήθεια από εμφανίζεται  αυτός που δεν μπορεί 
να ενισχυθεί  εκείνοι που είναι αναίσθητοι (ορισμένων 
πραγμάτων, π.χ.) ή αδικαιολόγητοι ή ανόητοι, μην λαμβάνοντας 
υπόψη τις λογικές προτάσεις και τις ενέργειες. Επίσης 
εκείνο το μέρος των περιχώρων μας πέρα από τα οποία δεν έχουμε 
κανέναν έλεγχο ή που δεν κυριαρχούμε  αυτός που πρέπει να 
υπακούσουμε ή που αγνοούμε.</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">1- μάγος</entry><entry key="ObjectMeaning1">Το πρώτο σπίτι ή ανερχόμενος δίνει την κεντρική ιδέα 
φυσικού του μόνου, αντανάκλαση υψηλότερου του μόνου, και έτσι 
στην πρακτική divination ο μάγος δείχνει το σύμβουλο, 
προσωπικά. Σε κάθε παράσταση των καρτών είναι περαιτέρω η 
"αρχή" και πρωτοβουλία.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">2- υψηλή ιέρεια</entry><entry key="ObjectMeaning2">Σταθερότητα, πίστη, ανάπαυση, σταθερότητα, αλλά και 
dumbness, τεμπελιά, αντίσταση, αντοχή καθώς επίσης και 
παθητική αντίθεση. Κυβερνά όλα σχετικά με την τέχνη και 
τις καλλιτεχνικές δυνατότητες, με τον πλούτο και με το μασονικό 
οίκημα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">3- αυτοκράτειρα</entry><entry key="ObjectMeaning3">Αντιπροσωπεύει τη σφαίρα του υδραργύρου, αγγελιοφόρος των 
Θεών, και έτσι αυτή η κάρτα αντέχει πάντα την έννοια των 
μηνυμάτων και το γράψιμο, και των ειδήσεων που ακούγονται, των 
οδηγιών που παραλαμβάνονται. Περιλαμβάνει indecision, την 
αβεβαιότητα, την αμφιβολία, την αλλαγή, την επαφή, την 
αντανάκλαση, την εμφάνιση και όλα που το σημάδι Διδυμοι μπορεί 
περαιτέρω να επικοινωνήσει.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">4- αυτοκράτορας</entry><entry key="ObjectMeaning4">Με έναν προσωπικό τρόπο ο αυτοκράτορας δείχνει τον πατέρα 
του querent, επειδή είναι από τον πατέρα του ότι η ψυχή του 
παράγει τα στοιχεία της. Μερικοί συντάκτες λένε αυτά τα 
μέσα "πραγματοποίηση καρτών." Αυτός είναι σωστός εφ' όσον
αυτή η λέξη σημαίνει μια εσωτερική πραγματοποίηση της σημασίας 
των εξωτερικών γεγονότων: η συλλογή της συγκομιδής της 
εμπειρίας, η οποία θα γίνει το κατάστημα της μνήμης.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">το 5- Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Βεβαιώνεται σωστά, ότι αυτή η κάρτα μπορεί να δείξει "το 
άτομο του οποίου ο querent κάνει χρήση", επίσης κάποια αρχή 
ή ο ανώτερος υπάλληλος που έχει τη δύναμη ή ικανοποιεί οι 
απαιτήσεις. Μερικοί λένε το γάμο μέσων καρτών. Αυτό
μπορεί να είναι, αλλά μόνο υπό την εσωτερική έννοια της 
αληθινής αποκάλυψης στην καρδιά, και συνεπώς υπό την ίδια 
έννοια όπως ο Ιησούς σήμανε πότε είπε: "Οι γάμοι 
συμβάλλονται στον ουρανό." Το μόνος- Centredness και 
κάποιο είδος της φυσικής αρχής είναι τα προϊστάμενος 
χαρακτηριστικά Leo και του Hierophant.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">6- εραστές</entry><entry key="ObjectMeaning6">"Αυτό είναι σε όλη την απλότητα η κάρτα της ανθρώπινης 
αγάπης, που εκτίθεται εδώ ως τμήμα του τρόπου, της αλήθειας και 
της ζωής." Και θα βρούμε, ότι η ίδια δύναμη που μας κάνει 
να αγαπήσουμε, φυσικά, είναι στο πίσω μέρος όλης της εργασίας 
που κάνουμε. Επειδή είναι η υλική απάντηση στη φλογερή και
κεντρική δύναμη ώθησης και περιλαμβάνει την πραγματική 
δυνατότητα βάσει της πρακτικής γνώσης, πειραματική γνώση</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">7- άρμα</entry><entry key="ObjectMeaning7">Γάμος, σύμβαση, σώμα και σωματική ύπαρξη, οργάνωση, 
επίτευγμα, συνεργασία. Ο "κατακτητήσ"  οι δυνάμεις 
καλού και του κακού και που σύρει το άρμα του συμβολίζουν το 
γεγονός τόσο η καλή και κακή, ευχάριστη καθώς επίσης και 
επίπονη εμπειρία, μας καθιστά σοφότερους και περιλαμβάνει τα 
στοιχεία της ύπαρξης, του πνεύματος και του θέματος και τα δύο. 
Στην πραγματικότητα η κάρτα μπορεί να πρέπει να κάνει με 
τους αντιπάλους μας.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">8-δύναμη</entry><entry key="ObjectMeaning8">Οι δυνάμεις της φύσης, που έχουμε κυριαρχήσει, είναι 
φιλικές σε μας και αυτό κάλλιστα εκφράζεται από τη γυναίκα που 
"κλείνει τα σαγόνια ενός λιονταριού." Οι τελευταίες 
στάσεις για το πάθος ειδικότερα. Αντλεί αυτήν την δύναμη 
από αιώνιος ή υπεράνθρωπος και αυτό υποδεικνύεται από το 
lemnescate επάνω από το κεφάλι της.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">9- ερημίτης</entry><entry key="ObjectMeaning9">Ιδέες, προοπτικές, πνευματικές ή ηθικές επιρροές και για 
το φως που ρίχνεται επάνω στα αντικείμενα αυτής της γη-ζωής. 
Divination στέκεται για τους δασκάλους, τις νομικές 
αρχές, τους συμβούλους και τους οδηγούς, και με τις κατευθυντήριες
αρχές σε όλα και τις ερωτήσεις, στη σχέση με τον querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">10-ρόδα της τύχης</entry><entry key="ObjectMeaning10">Οι αρχές στις οποίες ο querent είναι υπαγόμενες, αλλά 
και ενέργειές του, πράξεις, εκδηλώσεις και η θέση στον κόσμο που
καταλαμβάνει, το όνομα και οι τίτλοι του. Είναι η κάρτα του
karma υπό την ακριβή έννοια και αυτή που υποδεικνύεται από το
divination θα πραγματοποιηθεί ή θα πραγματοποιηθεί πραγματικά. 
Απ' αυτό έχει ειπωθεί για να συμβολίσει "την τύχη." 
Όπως θα δει δεν πρέπει να γίνει αποδεκτό ως 
"μέρος της τύχησ" στο ωροσκόπιο, επειδή αυτό έχει μια πιό 
συγκεκριμένη έννοια και μόνο όσον αφορά το φεγγάρι. Είναι
το σημείο όπου παίρνετε στον κόσμο ή ο κόσμος παίρνει σε σας. 
Είναι "ώριμο karma" προ πάντων, γεγονότα που δεν 
πρόκειται να καταπιεσμένα από τις λέξεις. Οι καρποί των 
προηγούμενων σκέψεων.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">11-δικαιοσύνη</entry><entry key="ObjectMeaning11">Είναι η κάρτα της θλίψης καθώς επίσης και της βαθύτερης 
ικανοποίησης. Στο άτομο κάτω από αυτήν την κάρτα υπάρχει 
πάντα κάτι του "εκδηκητή βλάπτει," και πολύ συχνά πρέπει να 
κάνει με τα πρακτικά του justitia στον κόσμο. Είναι 
επίσης η κάρτα του μυστικού, ή κρυμμένος. Η ικανότητα της 
επιθυμίας, υψηλότερη καθώς επίσης και χαμηλώνει, από η πιό 
πνευματικόη ή θρησκευτική κάτω στην πιό ακατέργαστη σφοδρή 
επιθυμία. Η σεξουαλική εμπειρία είναι μια από τις 
σημαντικότερες εκφράσεις από το, και μπορούμε ακίνδυνα να πούμε,
ότι ένα από τα κύρια significances της κάρτας είναι φύλο. 
Αλλη, κυρίως όπου το φύλο μετουσιώνεται, είναι απόκρυφη 
εμπειρία, και η ψυχική πλευρά της γη-ζωής γενικά.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">το 12- κρεμασμένο άτομο</entry><entry key="ObjectMeaning12">τα πράγματα που δεν έχουμε κυριαρχήσει ακόμα και εκείνοι 
που έχουμε αποτύχει να καταλάβουμε ή που έχουν αποτύχει να μας 
καταλάβουν. Έτσι είτε αυτό παραμένει για τον επόμενο 
κύκλο, ή θα μας βάλει στον πειρασμό για να σπαταλήσει τις 
τελευταίες δυνάμεις μας. Στα μάτια του κόσμου είναι το 
σημάδι των αποβλήτων, λεία, ατυχία. Αντιμετωπισμένο από 
την άλλη πλευρά είναι το σημάδι του Golem, στο οποίο ο 
εξωτερικός κόσμος χάνει τη σημασία ή ακόμα και την 
πραγματικότητά του, και τη συνείδηση ανοίγουν στην εσωτερική 
αλήθεια. Αυτό είναι η αντιστροφή της συνείδησης, η οποία 
κάνει τα πράγματα να αλλάξουν τη σημασία τους κατά τέτοιο τρόπο
ώστε εμφανίζονται να γυρίζουν ανάποδα: ο κόσμος 
αντιμετωπίζεται τώρα από την άλλη πλευρά. Και αυτό είναι 
η σημασία του κρεμασμένου ατόμου."</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">13-θάνατος</entry><entry key="ObjectMeaning13">Ο θάνατος είναι βεβαίως μόνο σχετικός και ο θάνατος της 
μορφής μπορεί να σημάνει την έναρξη της ζωής σε ένα άλλο 
αεροπλάνο. Η γέννηση κάτω εδώ μπορεί να δει ως 
κάποιος θάνατος μιας υψηλότερης ύπαρξης. "Το πέπλο και η 
μάσκα της ζωής διαιωνίζονται στην αλλαγή, το μετασχηματισμό και 
τη μετάβαση από χαμηλότερο σε υψηλότερο. ..</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">14-μετριοπάθεια</entry><entry key="ObjectMeaning14">όλα τα είδη της διανομής, από το νευρικό σύστημα και τα 
έργα συντονισμού του στην αλληλογραφία με ταχυδρομείο, επιστολές 
και επικοινωνίες, και τελευταία όχι μόνο που περιορίζονται σε 
αυτόν τον φυσικό κόσμο αλλά που επεκτείνονται σε άλλα αεροπλάνα
της ύπαρξης. Το όνομα "μετριοπάθεια" εμφανίζεται να 
επιλέγεται λόγω της μετάθεσης από ένα αεροπλάνο σε άλλο, ή 
ενός κέντρου σε άλλο, το οποίο έχει πολλά να κάνει με "το 
χρόνο" επίσης.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">15- διάβολος</entry><entry key="ObjectMeaning15">Ενέργεια, επιθυμία, σφοδρή επιθυμία, πόλεμος, προσπάθεια, 
δυσκολίες, πόνος, απώλεια, κ.λπ.... Αλλά και ως άσκηση, 
κατάρτιση  δοκιμές στις οποίες η προσωπικότητα υπόκειται. 
Η νύξη στα φύλο-προβλήματα βρίσκεται στους δύο ανθρώπινους
αριθμούς, άνδρας και γυναίκα, που αλυσοδένονται στο βάθρο στο 
οποίο ο διαβολικός αριθμός είναι καθισμένος. Εκείνη η 
φύλο-φύση δεσμεύει το άτομο, είναι ένα φυσικό γεγονός μιας 
λίγο πολύ απόκρυφης διαταγής.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">16- πύργος</entry><entry key="ObjectMeaning16">Η σχέση μεταξύ της μακροεντολής - και του μικρόκοσμου και θα
σημάνει τη ρήξη, ξαφνική απομυθοποίηση, απογοήτευση, αλλά και 
συμβολίζει τη διαίσθηση, την ανανέωση, τη βοήθεια από ανωτέρω 
και τη σαφή διορατικότητα σε σχέση με τα προγράμματα ματαιοδοξίας
και sham, την παραίσθηση και το χωρίς νόημα φορμαλισμό.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">17- αστέρι</entry><entry key="ObjectMeaning17">όφελος, να καλά-κάνει, οργάνωση, συνεργασία, αγάπη, 
ομορφιά, ειρήνη, συμφωνία, κ.λπ.... Σαν αντίθετο της 
ενέργειας μπορεί να σημάνει την τεμπελιά, νωθρότητα, υπόλοιπο, 
αδυναμία.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">18- φεγγάρι</entry><entry key="ObjectMeaning18">Η ζωή της ψυχής ειδικότερα, των συναισθημάτων και των 
συναισθημάτων, των συγκινήσεων (όχι μόνο φόβος, κ.λπ.), των 
αλλαγών επεξεργασμένων από τις, του ύδατος και του θηλυκού 
στοιχείου γενικά. Στον ωροσκοπικό αριθμό μπορεί να είναι η
μητέρα ή κάποια άλλη γυναίκα προεξέχουσα στη ζωή του querent
μπορεί να δηλώσει τις γυναίκες γενικά. Είναι το 
σημάδι του rei panta: όλα αυτά που περνούν, που ρέουν
ή που υποχωρούν μακριά στη ζωή, συνεπώς αβεβαιότητα. 
Μπορεί να αφορά τα όνειρα, στις εκθέσεις, τα δημοφιλή 
παιχνίδια, και τα παιχνίδια, θέατρα, και στη χαμηλότερη κατηγορία
ανθρώπων. Φυσικά σημαίνει τον εγκέφαλο και το στομάχι.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">19- ήλιος</entry><entry key="ObjectMeaning19">Τα θετικά ή αρσενικά στοιχεία γενικά, η δύναμη και η 
λειτουργία και συγκέντρωση, μεγάλο όφελος και δυνατή προστασία 
στο σπιρίτσουαλ καθώς επίσης και στην εγκόσμια ζωή και θέματα. 
Μπορεί να δηλώσει τον πατέρα των querent και υψηλών 
αρχών, του βασιλιά, του Προέδρου, του κυβερνήτη, κ.λπ.... Το
πνευματικό κέντρο του ατόμου και το κέντρο σπουδαιότητας σε όλα 
υποδεικνύονται από τον. Φυσικά δείχνει την καρδιά και το 
ηλιακός-πλέγμα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">20-κρίση</entry><entry key="ObjectMeaning20">Ιδανικά, θρησκευτικός, κοινωνικός ή οποιοι δήποτε άλλοι 
και για την επίδραση ανύψωσης έχουν στο άτομο  για τις 
ιδέες και τα κύρια κίνητρα, οι φιλοδοξίες, κ.λπ., συνεπώς για τη 
γενίκευση, φωτισμός, διασπορά, ανύψωση, για όλα αυτά είναι 
αξιότιμο από τη μια πλευρά ένα χέρι αλλά και για τις 
παραισθήσεις ή τις μάταιες φιλοδοξίες αφ' ετέρου. Είναι το
σημάδι της απελευθέρωσης από τη στενή σκέψη και την παρακώλυση 
των όρων στην ψυχή καθώς επίσης και στο σώμα και στη ζωή.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">21- κόσμος</entry><entry key="ObjectMeaning21">Εάν κωπηλατήσουμε με την κοσμική παλίρροια, θα απολαύσουμε 
την ευτυχία και όλα θέλουμε, αλλά αφ' ετέρου δεν πρέπει να 
παραμελήσουμε την υπονοούμενη δυνατότητα, ότι κατά κωπηλασία 
ενάντια στο παλιρροιακό ρεύμα του κόσμου, τη δεν θα δοκιμάσουμε 
το πρόβλημα και κανένα τέλος από την, ή εάν "διασχίσουμε το 
ρεύμα" που θα πρέπει να σταθούμε σταθεροί στα πόδια μας. 
Έτσι εκτός από τη χαρά των αισθήσεων, αυτή η κάρτα 
σημαίνει επίσης την κοσμική προέλευση της ζωής, στην οποία ο 
υποψήφιος για την έναρξη επιστρέφει, και που τώρα και έπειτα 
εμφανίζεται στα όνειρα. Στην πραγματικότητα αυτή η κάρτα 
έχει πολλά να κάνει με τη ζωή ονείρου. </entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Ασσος των φλυτζανιών</entry><entry key="ObjectMeaning22">Κύρωση, άδεια, έμπνευση, ιδεαλισμός, ενθουσιασμός, 
ευλογία. Μάιος δείχνει έναν ηγέτη, το δάσκαλο, τον 
οδηγό ή οποιαδήποτε επιρροή αυτής της φύσης. Νομοθεσία, 
κατεύθυνση, οδηγία  φιλοξενία και συμπονετική υποδοχή. 
Οδήγηση, κυνήγι, ταξίδι  προγραμματισμός για το 
μέλλον. Πρόσκληση, σύγκληση, έκκληση. Μεταλλαγή και 
μεταστοιχείωση. Μετάφραση και ερμηνεία.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Δύο από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning23">Αγάπη-παραγωγή, πάθος, φιλία, έλξη, συμφωνία, καλή 
δράση, φιλόξενη συνεδρίαση ή υποδοχή, η αμοιβαία σχέση των 
φύλων, επιθυμία. Στην πιό αδύνατη πτυχή: σφοδρή 
επιθυμία, φιλαργυρία, αγάπη "ντουλαπιών".</entry>
	<entry key="ObjectTitle24">Τρία από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning24">"Ένας καλός χρόνος," ευνοϊκές ευκαιρίες, εμπορική και 
διανοητική φιλία, επιτυχία,</entry>
	<entry key="ObjectTitle25">Τέσσερα από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning25">Δυσαρέσκεια με τους παρόντες όρους ή περιβάλλον  estrangement, ανησυχία, αποστροφή, προβλήματα, αποστροφή  
ασυμφωνία, που αποτυγχάνει να καταλάβει τους ανθρώπους ή να
κατασταθεί κατανοητός. Νέες ανακαλύψεις, έρευνες στις 
άγνωστα χώρες ή τα εδάφη, που συναντιούνται με τους ξένους. 
Αστάθεια, αλλαγές, γενικά για το χειρότερο υπό μια υλική 
έννοια, αλλά την κατοχή κάποιου απόμακρου στόχου. Στον 
πόλεμο με τις τρέχουσες απόψεις. Καλύτερα για να κρατήσει 
σιωπηλός από για να μιλήσει, επειδή κάποιος θα παρανοηθεί 
βεβαίως. Μπορούν να υπάρξουν "φανταστικές παρενοχλήσεις." 
Απομόνωση  αλλοτρίωση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle26">Πέντε από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning26">Τα οικογένεια-θέματα, φροντίζουν να ληφθούν τους, της 
θλίψης ή της ευχαρίστησης, συγκίνηση, υλικές δυσκολίες  
μπορεί να υπάρξει κάποιο πλεονέκτημα και κάποια απώλεια 
συγχρόνως. Οι ειδήσεις θα φθάσουν. Υπό τον όρο των 
επιρροών από τα περίχωρα και ικανός να αντιδράσει πάρα πολύ 
γρήγορα επ'αυτού.</entry>
	<entry key="ObjectTitle27">Έξι από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning27">Ευτυχία, αίσθημα των πλούτων σε σε, χαρά, απόλαυση, αγάπη 
της φύσης και ζωή χωρών  η γραφική, χρωματίζοντας, 
ενστικτώδης γνώση τέχνης και antiquarian αξία  αγάπη των
ελαφρύτερων ειδών της μουσικής και του θεάτρου  καλή 
υγεία, καλή ευθυμία, εορτασμός. Δεκτικότητα για την 
ομορφιά. Το μόνο μειονέκτημα μπορεί να είναι η τάση στο 
διασκεδασμό. Taurus, ο συνεχής, μπορεί πράγματι
να παραγάγει τις εντυπώσεις του παρελθόντος καθώς επίσης και του 
μέλλοντος.</entry>
	<entry key="ObjectTitle28">Επτά από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning28">Σκέψεις, νοημοσύνη, ιδέες, φαντασία, σχέδια, προτάσεις, 
φαντασία, φαντασία  αντανακλάσεις και απόψεις, συζητήσεις 
και προθέσεις. Πολύς σε αυτήν την κάρτα δεν θα μπεί στη 
φυσική πραγματικότητα. Σύντομα ταξίδια, να 
θέα-δει, εντυπώσεις, απόψεις. Changefulness, 
ασταθείς όροι. Υπόσχεση και έκπληξη, αλλά πάντα πολύ 
περισσότερη υπόσχεση από την εκπλήρωση. "Εύνοιες 
νεράιδων." </entry>
	<entry key="ObjectTitle29">Οκτώ από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning29">Αναχώρηση του σπιτιού ή του σπιτιού  αλλαγές στην 
οικογένεια (κύκλος). Λίγη πιθανότητα να δουν οι 
επιθυμίες και οι φιλοδοξίες κάποιου που πραγματοποιούνται. 
Συστολή, δειλία  αναταραχή και waywardness. Despondency, που απελπίζεται με την επιτυχία. Μικτές 
αισθήσεις, κανένα έντονα επικρατέστερο συναίσθημα, εκτός αν της 
δυσαρέσκειας. Μάιος είναι ξανθομάλλες κορίτσι.</entry>
	<entry key="ObjectTitle30">Εννέα από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning30">Ευτυχία, ικανοποίηση, η εκπλήρωση των επιθυμιών, οφέλη 
παραχώρησης, φιλοξενία, η περιεκτικότητα σε καρδιά, "πίστη, 
ελευθεροφροσύνη, η χαρά της ζωής, αγάπη των παιδιών  
συμφωνία, ευημερία  επιτυχία, πλεονέκτημα, 
ικανοποίηση, ευθυμία κ.λπ..</entry>
	<entry key="ObjectTitle31">Τα δέκα από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning31">Καλά-κερδισμένη ασφάλεια, σοφή διαβίωση, γεωργία, όντας 
άνετα, που αισθάνεται ασφαλής  "ένα πρόσωπο που φροντίζει 
τα querent ενδιαφέροντα" μπορεί να είναι σωστό και πραγματικά 
παρόν, π.χ., με μορφή των υπαλλήλων, καταστηματάρχες, προμηθευτές
τροφίμων. Η πόλη, τόπος γεννήσεως, φυσικό σύνταγμα. 
(Tabernaculum.) Ιατρική του σώματος και της ψυχής. 
Οργανική ζωή στο σώμα και στην κοινότητα, δηλαδή πρακτικοί
κοινωνικοί όροι. Σε αδύνατες περιπτώσεις το σπίτι Virgo 
μπορεί να προκαλέσει την οξυθυμία και την αναταραχή, κ.λπ.: 
ένα αδύνατο νευρικό σύστημα πρέπει να αποφύγει την πλήρη 
ταλάντευση των συγκινήσεων.</entry>
	<entry key="ObjectTitle32">Σελίδα των φλυτζανιών</entry><entry key="ObjectMeaning32">Φιλικό μήνυμα, καλές ειδήσεις, πρόσκληση, πρόταση και το 
bringer του ίδιου πράγματος. Ένας νεαρός άνδρας μιας 
δημοκρατικής στροφής του μυαλού, αδελφικά συναισθήματα, διεθνής 
σχέση. (Στο έβδομο σπίτι): Πρόταση του γάμου ή της 
αγάπη-υπόθεσης, διανοητική ψυχαγωγία, διάλεξη, επίδειξη. 
Πρόταση ή πρόσκληση σε μια θέση ή μια απασχόληση. 
Παράκληση. Η έκβαση αυτής της κάρτας είναι ακόμα 
αβέβαιη και πρέπει να προέλθει από τις γειτονικές κάρτες. 
Αλλαγή των σχέσεων και των συνδέσεων, συμπόνοιες. 
Τάση παρακαλώ και για να κάνουν τα πράγματα και ορισμένα 
πρόσωπα να εμφανιστούν καλύτερα από είναι στην πραγματικότητα, 
είτε για να τους κολακεύσουν είτε για να παραπλανήσουν τον 
querent. Μπορεί επίσης να είναι ότι ο querent θα 
κολακευτεί. Έπαινος και πειθώ. Ένα άτομο πάρα πολύ 
ανοικτό στις φύλο-επιρροές.</entry>
	<entry key="ObjectTitle33">Ιππότης των φλυτζανιών</entry><entry key="ObjectMeaning33">Ένας ξένος, ένας ναυτικός ή ένας ναυτικός ανώτερος 
υπάλληλος, άτομο που προέρχονται από μακρυά. Κάνει το ένα
να ξεχάσει τα προβλήματα, ίσως μεθά. Κρασί ή ισχυρά 
ποτά. Έμποροι του ίδιου πράγματος. Ναρκωτικά. 
Φαντασία, όραμα, όνειρα, ποιητική στροφή του μυαλού. 
Αποκρυφισμός. Αφοσίωση, θυσία, φιλανθρωπία. (Εξ 
αιτίας του όγδοου σπιτιού): Ισχυρές σεξουαλικές τάσεις, 
αλλά η δύναμη να κυριαρχηθούν, και απόσπασμα από τους το 
στοιχείο της ευτυχίας και της υγείας: μεταστοιχείωση των 
εσωτερικών δυνάμεων. Τα τελευταία μπορούν επίσης να 
μεταφραστούν όπως: μεταβαλλόμενος την πτυχή ζωής του 
πλήρως: μετάβαση από μια κατάσταση της ζωής σε ένα αρκετά
διαφορετικό είδος της ύπαρξης. Σε μερικές περιπτώσεις: 
αναλήθεια, δηλητηριώδεις εκθέσεις, δυσφήμηση, εκβιασμός, 
πονηριά, απάτη, οξύνοια, τέχνασμα. Οι κακές επιρροές 
μπορούν να προκαλέσουν τους λόγους για την εν λόγω αλλαγή της 
ζωής, η οποία σε το μπορεί καλά να αποδειχθεί benefic τελικά.
Υπάρχει πολύς αποκρυφισμός σε αυτήν την κάρτα  αυτός
ο ιππότης μπορεί να είναι άγνωστος ή ανώνυμος αλλά ένας πολύ 
σημαντικός αγγελιοφόρος (στην ψυχή;) Στο καλύτερό του 
είναι Αγιος George, που σκοτώνει το δράκο, ο αδελφός 
Rosicrucian.</entry>
	<entry key="ObjectTitle34">Βασίλισσα των φλυτζανιών</entry><entry key="ObjectMeaning34">Μια καλή, ευφυής, ενεργός και πρακτική γυναίκα (μπορεί να 
είναι δίκαιος), την οποία ο querent θα κάνει καλά για να 
υπακούσει και που αξίζει την πλήρη εκτίμησή του. Τύπος της
παντρεμένων γυναίκας και της μητέρας. Προσεκτικός και 
προσεκτικός, πολλής χρήσης στον querent. Νοημοσύνη 
αγάπης  και πρακτική φρόνηση. Επιτυχία, ευχαρίστηση, 
ευτυχία, αρετή. Φυσική αύξηση, προώθηση στον κόσμο, θέση 
και όνομα, φήμη ή φήμη.</entry>
	<entry key="ObjectTitle35">Βασιλιάς των φλυτζανιών</entry><entry key="ObjectMeaning35">Τίμιος άτομο, φιλοσοφικός ή ιδεαλιστικός, γιατρός ή 
καθηγητής, δάσκαλος, άτομο του νόμου, ταξιδιώτης, υποστηρικτής, 
inspirer, κυνηγός, wanderer, ναυτικός, κ.λπ.... Οι 
querent ενέργειες, επιχείρηση ή θέλουν θα κριθούν και θα 
παρουσιαστούν για να ανάψουν. Μπορεί να υπάρξει κάποια 
υπερβολή, φαντασία ή ανάγκη της ακρίβειας, αλλά υπάρχει 
βεβαίως ελπίδα και υπόσχεση για το μέλλον. Ίσως 
διακινούμενος στη θάλασσα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle36">Ασσος των πενταλφών</entry><entry key="ObjectMeaning36">Δημιουργική ενέργεια, εκπλήρωση της ελπίδας, επιθυμία και 
επιθυμία, καλή τύχη, φωτεινές προοπτικές, αρχή μιας νέας 
εποχής στη ζωή, ευτυχία, καλή οιωνοσκοπία  ένα παιδί  
μια κερδοσκοπία. Όσον αφορά στα υλικά αποτελέσματα 
είναι benefic χωρίς την ύπαρξη σε το η ένδειξη των πλούτων ή 
του χρυσού. Μπορεί να είναι ένα παρόν, μια δωρεά. 
Κέρδος. Υπόσχεση. Καλοσύνη. Εύνοια. 
Μπορεί να δείξει το πρόσωπο, το οποίο είναι κυρίως 
ενδιαφέρον ενδιαφέρον, και της benefic επιρροής.</entry>
	<entry key="ObjectTitle37">Δύο από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning37">Καλή εργασία, λογική ικανοποίηση, ικανοποιητικά 
αποτελέσματα, ευχάριστα επαγγέλματα, αλλά μια προειδοποίηση να 
χρησιμοποιηθεί η οικονομία στην επίδειξη των δυνάμεών κάποιου, 
μέσα, χρήματα και υγεία  δυσκολία της επιλογής  
αξιόπιστοι και καλοί υπάλληλοι  καλή επεξεργασία του 
ίδιου πράγματος  χαρά, gaiety, αναψυχή, συναίσθημα κ.λπ.
της φυσικής ευημερίας. Πρέπει να δείξει επίσης τα 
μηχανήματα, τεχνικές, δυνατότητες σε αυτοί.</entry>
	<entry key="ObjectTitle38">Τρεις από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning38">Πολιτισμός, αριστοκρατία, καλή εργασία, ικανότητα, αστική 
επεξεργασία και noblesse, ευχάριστη σχέση, pjo' μ?τηερ, 
απασχόληση, επάγγελμα, γάμος  αγαθό που γίνεται σε άλλους 
ανθρώπους, γενναιοδωρία, κερδοφόρες σχέσεις στην επιχείρηση  
αποκατάσταση, επιδιόρθωση, ευεργετική ρύθμιση. Ένας 
γάμος θα κάνει πολύ καλό.</entry>
	<entry key="ObjectTitle39">Τέσσερις από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning39">Επιθυμία, κ.λπ., οι οποίες θα ικανοποιηθούν πιθανώς στο 
μέλλον, καθυστέρηση, υποχώρηση, αποχώρηση, μυστική κατοχή, 
κληρονομιά, κληρονομιά, δάνειο, υποθήκη, δώρο, τα πρώτα όχι 
χωρίς κάποιο μειονέκτημα, θλίψη ή απώλεια. Χρέος, 
πιθανώς που πηγαίνει να πληρωθεί. Όρος του περιορισμού, 
εσωκλειόμενος, που παρακωλύεται ή καθυστερημένος. Κάποιο 
αγαθό που δεν είναι μέσα στην προσιτότητα του querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle40">Πέντε από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning40">Εκπόρευση, επέκταση, αγάπη-παραγωγή και οι συνέπειες: 
εραστής, κυρία, σύζυγος, σύζυγος, φίλος  συμπόνοια, 
δημοτικότητα, ενθουσιασμός, ελπίδα, ευημερία, συγγένεια. 
Δαπάνες, υλικά προβλήματα, και σε αδύνατες περιπτώσεις: 
αναταραχή, επαιτεία, που περιπλανώνται περίπου χωρίς το 
στόχο, το waywardness, την κακή συμπεριφορά, το profligacy, 
σύγχυση, κ.λπ.... Είναι βέβαιο να δείξει την αγάπη έξω 
από τις γραμμές ενός νομικού γάμου. Ο ισχυρός 
ατομικισμός, που εντούτοις κυβερνιέται πιθανώς από έναν ισχυρό 
και μια καλή καρδιά. Brilliancy, αλλά μερικές φορές 
έλλειψη της αίσθησης ευθύνης. Το ταξίδι ή η αποδημία θα 
κάνει πολύ καλό.</entry>
	<entry key="ObjectTitle41">Έξι από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning41">Καλή, χρήσιμη, φιλανθρωπική δράση, καθήκον που εκτελείται 
καλά, ακόμη και όπου δεν ορίζεται από το γραπτή νόμο ή την 
τάξη  αίσθηση του ηθικού καθήκοντος  φιλανθρωπία, να 
καλά-κάνει  παρουσιάζει, δώρα, ευημερία, fruitfulness. 
Τα πράγματα κατάλληλα και καλά πληρώθηκαν. Καλή 
πώληση. Να επωφεληθεί της ευκαιρίας. Υπάρχει 
πλεονέκτημα να ενεργήσει αμέσως. Η παρούσα στιγμή, σήμερα.
Σε αδύνατες περιπτώσεις μπορεί να υπάρξει φυσικά κάποιο 
είδος του διαλογισμού στη φιλανθρωπία άλλων ανθρώπων ή 
παρουσιάζει, συνεπώς κάτι σαν την επιθυμία, τη φιλαργυρία, 
κ.λπ....</entry>
	<entry key="ObjectTitle42">Επτά από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning42">Φιλία, συμφωνία, φιλικές σχέσεις και συμπονετικά, 
αξιόπιστα και ευχάριστα περίχωρα έξω από τον οικογενειακό κύκλο
κερδοφόρα συνεργασία, πλεονέκτημα, καλή επιχείρηση, 
ανταμοιβή. Φυσική και λογική έκβαση αυτό που έχει σπαρθεί
προηγουμένως.</entry>
	<entry key="ObjectTitle43">Οκτώ από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning43">Αφοσίωση σε αυτό που δεν είναι ένα ορισμένο καθήκον, 
φιλανθρωπία, ικανότητα, καλλιτεχνική δυνατότητα, εργασία που 
γίνεται κάτω από την έμπνευση, επιδεξιότητα, ασυνήθιστες 
ιδιότητες, ίσως geniality ή ακόμα και μεγαλοφυία. 
Έρευνες στα μυστήρια της φύσης  περιποίηση, εργασία 
στα νοσοκομεία ή τα σανατόρια, και αυτά τα όργανα οι 
ίδιοι. Σε αδύνατες περιπτώσεις που παραπλανούν τις 
εμφανίσεις, που κάνουν μια άχρηστη επίδειξη της δραστηριότητας. 
Σε πολύ σημαντικά ζητήματα υπάρχει μια καλλιτεχνική ή 
πρόσχαρη δυνατότητα, η οποία θα εκτιμηθεί μόνο αργότερα. 
Θα υπάρξει γενικά θυσία που συνοδεύει μια εργασία. 
Εργασία για τα νοσοκομεία ή τις φυλακές. Καλή κάρτα 
για ένα ιατρικό άτομο ή clergyman. Σε αδύνατες 
περιπτώσεις μπορεί να υπάρξει Βοημίας αγάπη που τελειώνει στην 
υποβάθμιση, τη διαφθορά, τη σπατάλη των χρημάτων, κ.λπ., εν 
τούτοις ποτέ από αυτήν την κάρτα μόνο. Αντίθετα, μπορεί 
να δείξει τη μετατροπή ενός καλός-για-τίποτα στην εργασία. 
Μελαχροινό κορίτσι.</entry>
	<entry key="ObjectTitle44">Εννέα από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning44">Τιμιότητα, θετική τοποθέτηση, αθλητισμός, μόνος- 
centredness και εμπιστοσύνη σε μόνο κάποιου, αυτάρκεια, 
βεβαιότητα, ολοκλήρωση, αμεσότητα, καμία προσοχή που δίνεται στη
σκοπιά άλλων ανθρώπων. Μέσα στον querent: 
προχωρήστε, θα πετύχετε. Γρήγορη άφιξη των πραγμάτων.
Ισχυρή καταφατική απάντηση στις ερωτήσεις. Η επίδραση
είναι σίγουρη.</entry>
	<entry key="ObjectTitle45">Οι δέκα από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning45">Η τύχη, πλούτοι, ευνοϊκή πιθανότητα σε νομισματικά 
θέματα, οικονομία, γεωργία, τέχνη, ειδικά μουσική και 
ζωγραφική, μπορεί να δώσει μια όμορφη φωνή, πλεονέκτημα στις 
κοσμικές υποθέσεις, κατοχές, ειδικά περιοχές, έδαφος, 
ιδιοκτησία  τραπεζικές εργασίες, ασφάλεια, 
τέχνη-συναλλαγή. Σε αδύνατες περιπτώσεις η κάρτα μπορεί να
δείξει την τεμπελιά, την αδράνεια, τη θαμπή πολυτέλεια και την 
εκφυλιμένος επιρροή μιας ύπαρξης χωρίς το πρόβλημα ή άσκηση: 
είναι όπως το πλήρες θερινό ηλιοστάσιο στην ανθρώπινη 
ζωή. Μπορεί να υπάρξει κάποιο μοιραίο περιστατικό σε το. 
Δεν μπορείτε να δραπετεύσετε αυτά τα καλά ώριμα φρούτα του
karma, ούτε την πληρότητα της φύσης στο ύψος της. Η 
τοποθέτηση του σοφού πρέπει να είναι: για να απολαύσει.</entry>
	<entry key="ObjectTitle46">Σελίδα των πενταλφών</entry><entry key="ObjectMeaning46">Απόστολος, σπουδαστής, αγγελιοφόρος, και οι καλών και 
ευνοϊκών ειδήσεις μηνυμάτων,  ένας εφημεριδοπώλης  
αξιότιμη μετονομασία, η επιτροπή, ειδήσεις για μια θέση ή 
μια σχέση, τη σύμβαση ή το επάγγελμα. Φιλελεύθερη 
συμπεριφορά των ανθρώπων προς τον querent. Ένας 
διευθυντής, που κατευθύνει το διευθυντή, λογιστής, βοηθός. 
Συντάκτης, βιβλιοπώλης. Αξιότιμη αναφορά. 
Ευχάριστοι όροι γενικά. Εφαρμογή, μελέτη, 
αντανάκλαση, ρύθμιση, επάγγελμα, να καλά-κάνει, καλοσύνη. 
Μάιος δείχνει μια συνεδρίαση, μια επιτροπή ή ένα 
διοικητικό συμβούλιο.</entry>
	<entry key="ObjectTitle47">Ιππότης των πενταλφών</entry><entry key="ObjectMeaning47">Μια καλή βοήθεια, διακριτική ενίσχυση στις οικονομικές 
δυσκολίες, πληρωμή των χρεών  πλεονέκτημα, ενδιαφέρον, 
κ.λπ. και το πρόσωπο που φέρνει αυτοί στον querent. 
Δάνειο, κληρονομιά, πρόοδος, παρόν. Ευτυχείς μνήμες,
συλλογές και συλλογή, ανάμνηση  αποταμίευση. Τα 
πρόσωπα ενώπιον των οποίων ξέρουμε ή που στέκονται σε μια 
κοντινότερη σχέση με μας από είναι γνωστά ή αναγγελθέντα 
δημόσια. Σε αδύνατες περιπτώσεις: νωθρότητα, μυστική 
απόλαυση, αδράνεια, στασιμότητα, κ.λπ....</entry>
	<entry key="ObjectTitle48">Βασίλισσα των πενταλφών</entry><entry key="ObjectMeaning48">Μια καλή και ευφυής γυναίκα, η οποία θα παράσχει την 
υπηρεσία στη querent, benefic επιρροή, τη βοήθεια, τη 
συνδρομή στη λέξη, τις συμβουλές και τη δράση. Γυναίκα της 
καλής στάσης και καθαρισμένος τύπος, η προσωποποίηση της 
τιμιότητας, προστασία, γνώση, κατανόηση, εκπαίδευση, πολιτισμός.
Η διακριτικότητα μπορεί μερικές φορές να παραγραφεί στη 
δειλία μέσω της ευαισθησίας. Υλικό όφελος, αποδοχές, 
πλούτος, μίσθωμα, προϊόντα. Ασφάλεια, assuredness, 
ασφάλεια, βεβαίωση ή δίπλωμα. Προστασία της επιστήμης και 
των τεχνικών και βιομηχανικών εργασιών.</entry>
	<entry key="ObjectTitle49">Βασιλιάς των πενταλφών</entry><entry key="ObjectMeaning49">Ευγενές, καλό και τίμιο άτομο  γενικά της επιδρούσας
θέσης, κεντρική δύναμη, αξιότιμες προθέσεις, τις οποίες 
μπορείτε να εμπιστευθείτε, αλλά σπου δεν μπορείτε να αντιδράσετε 
επιτυχώς  ποιοι πρέπει να βγείτε για να συναντήσετε και 
ποιους δεν πρέπει να αναμείνετε για να έρθετε και να σας 
επισκεφτείτε. Μάιος είναι τραπεζίτης, παίκτης 
χρηματιστηρίου, παίκτης, διοικητής, γενικός ή διευθυντής. 
Επιρροή Benefic, πλούτος, πολυτέλεια, καλή ευθυμία. 
Στην αδύνατη ματαιοδοξία περιπτώσεων, υπερηφάνεια. 
Επιτυχία στους μηχανικούς και τα μηχανήματα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle50">Ασσος των ξιφών</entry><entry key="ObjectMeaning50">Πρωτοβουλία, δύναμη, αρσενική δραστηριότητα, σπόρος, 
μικρόβιο, έναρξη σε θέμα, απόφαση, αφετηρία, έμφαση  fructification. Εκτέλεση, κατάθλιψη, πόνος, αλλά 
εκμηδένιση της αμφιβολίας και αβεβαιότητα. Θάρρος, 
σταθερότητα, ακεραιότητα. Μάιος δείχνει το μεγάλο 
πάθος ή την έντονη εχθρότητα. Μανία, vehemence.</entry>
	<entry key="ObjectTitle51">Δύο από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning51">Λανθάνουσα δύναμη, μαγνητισμός, η αρχή της τέχνης, 
καλλιτεχνική εκτίμηση  ποιότητα, αρετή  μαγνητική 
έλξη, συγγένεια, οικειότητα, αγάπη, το οποίο αναγκάζει που 
δεσμεύει από τη μείωση των αισθήσεων  στην αδύνατη 
αισθησιασμό περιπτώσεων, τεμπελιά, νωθρότητα. Όταν άσχημα 
η σκληρότητα, unforgiving έχθρα, παθητική παρεμπόδιση, κ.λπ....</entry>
	<entry key="ObjectTitle52">Τρία από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning52">Η κατοχή, ανησυχίες, που φορτώνονται, μπλεγμένες ελπίδες, 
ενοχλεί, τάση στο separateness, ρήξη και απομόνωση, 
απαισιοδοξία. Αφαίρεση, απουσία, καθυστέρηση. Μικρή 
συζήτηση, πικρή και κακή σκέψη, ασθένεια  στην κακή 
αλλοτρίωση περιπτώσεων. Λάθος της κρίσης, της λανθασμένης 
άποψης, της έχθρας, της αποστροφής, κ.λπ.... Γενικά: 
κατάθλιψη. Να σχεδιάσει, αλλά όχι υπό μια καλή 
έννοια.</entry>
	<entry key="ObjectTitle53">Τέσσερα από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning53">Μοναξιά, ανάπαυση, υποχώρηση, που αποσύρονται από τον 
κόσμο, τη "ανάπαυση του ερημίτη" (W.)  συλλέγοντας, 
συλλέγοντας, παίρνοντας κατ' οίκον την αποταμίευση ή τις 
εντυπώσεις κάποιου, την περισυλλογή, την οικονομία, τη 
φιλαργυρία, την προφύλαξη, τη διαθήκη, και τη θέση που 
καταλαμβάνεται στο τέλος της ζωής, ερημητήριο, τάφος, φέρετρο. 
Η θέση της κάρτας στο ωροσκοπικό σχέδιο προτείνει πράγματι
την ιδέα του θαψίματος κάτω από τη γη.</entry>
	<entry key="ObjectTitle54">Πέντε από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning54">Κατάθλιψη, κρίση, σκυθρωπή διάθεση, πικρία, ανικανότητα, 
έλλειψη self-respect, ή αυτοπεποίθησης  μπορεί να είναι 
ότι η αυτοπεποίθηση εξακριβώνεται από κάποια προσπάθεια ή 
σύγκρουση  δυσκολίες, οι οποίες τελικά μπορούν να 
αποδειχθούν πολύ χρήσιμες αλλά απαιτούν πολλή μόνος-πειθαρχία.
Με τον ίδιο τρόπο η πειθαρχία των παιδιών είναι 
απαραίτητη. Η επιχείρηση ή η επέκταση είναι αδύνατη ή μη 
ενδεδειγμένη. Τα πράγματα που υποδεικνύονται από αυτήν την 
κάρτα μπορούν πράγματι κακός- ή χωρίς πολλές ελπίδες 
επιτυχίας. Θα υπάρξει ένα θέμα μιας απώλειας στις 
περισσότερες περιπτώσεις.</entry>
	<entry key="ObjectTitle55">Έξι από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning55">Διαδρομή, τρόπος, κανάλι, μεταβίβαση, νευρικό σύστημα, 
αρτηριακό σύστημα  πείραμα, παραγγελία της υπηρεσίας, 
πρακτικές συνταγές για οποιαδήποτε υπηρεσία, κανόνες και μέτρα 
της εσωτερικής υπηρεσίας. Προειδοποιεί ότι η προσοχή 
πρέπει να ληφθεί για την υγεία και η εσωτερική υπηρεσία του 
σώματος πρέπει να καθαριστεί, προκειμένου να αποφευχθούν τα 
προβλήματα εντέρων. Μπορεί να υπάρξει κάτι μιας σειράς 
μαθημάτων, ενός ταξιδιού που γίνονται, μιας θεραπείας ή ακόμα 
και μιας αποδημίας, εάν άλλες ενδείξεις τον επιβεβαιώνουν. 
Εάν σχετικά με τις επιρροές Venusian, την αισθησιασμό και
τις εκφράσεις από το. Εάν άσχημα: σοβαρές ασθένεια 
και πιθανότητα της διάβασης μακριά του ασθενή.</entry>
	<entry key="ObjectTitle56">Επτά από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning56">Συναντώντας τον αντίπαλο, ίσως κάποια πάλη, αλλά 
πιθανωότερα η στρατηγική από την πάλη είναι υποδειγμένη. 
Χρησιμοποίηση των όπλων του εχθρού. Πρακτική 
δυνατότητα. Επιστήμη των τεχνών και των τεχνών. 
Τεχνάσματα. Κατανόηση των πρακτικών και υλικών 
εμποδίων, και της εργασίας που γίνεται. Ο εχθρός θα 
αφοπλιστεί, επιχειρήματα που ανατρέπονται. Ένα πρόσωπο της 
τεχνικής δυνατότητας  τεχνικά επαγγέλματα ευνοιών. 
Επιτυχία της ικανότητας, που συνδυάζεται με τη βοήθεια με τη
διπλωματία. Προσοχή που λαμβάνεται καλή. Σχέδιο, 
σχέδιο.</entry>
	<entry key="ObjectTitle57">Οκτώ από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning57">Εμπόδια, σύγκρουση, κίνδυνος, παρακώλυση, κατάθλιψη, 
κριτική, φύλο-προβλήματα απειλώντας φύσης, κίνδυνος του θανάτου
μερικές φορές, μοιραίο περιστατικό  εκδίκηση, χρέος, 
ένδεια, καταδίκη, ασθένεια. Η υπομονή και η αντοχή θα 
είναι απαραίτητες ή χρήσιμες. Αγροίκο θηλυκό. 
Γεγονός ή ατύχημα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle58">Εννέα από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning58">Δόγμα, dogmatism, πνεύμα εκκλησιαστικών, σχολικό μυαλό, 
θρησκεία, ιεροτελεστία, τελετουργικός, εθιμοτυπική. Τα 
πρόσωπα που αντιπροσωπεύουν αυτών. Σκληρή κρίση, 
ορθοδοξία, άκαμπτη ιδεολογική τοποθέτηση, ascetism. 
Αδιαλλαξία, έρευνα. Ο "φόβος του Θεού" μπορεί καλά 
να μετατραπεί σε έχθρα της ανθρωπότητας. Σε αδύνατες 
υποθέσεις μπορεί να υπάρξει όρκιση, αθεϊσμός, αγνωστικισμός, 
συστολή, αποβολή, ντροπή, ψεύτικα στοιχεία που δίνονται, λάθος 
της κρίσης. Σε σημαντικά ζητήματα το μυαλό είναι 
ευσυνείδητο, ευσυνείδητο, και στην ακριβή συμφωνία με το χρόνο 
και τη μόδα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle59">Τα δέκα από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning59">Καρμικά αποτελέσματα, είτε benefic είτε malific  
υλικά όρια, φυσική ανάγκη  η αρχή, ανώτερος 
υπάλληλος και να τροφοδοτήσει, υπακοή στο ίδιο πράγμα  
επίσημα πρόσωπα. Η μητέρα-εκκλησία, το μοναστήρι, 
κατάθλιψη κ.λπ., θλίψη, κ.λπ.... Στην καλή οφειλόμενη 
ανταμοιβή περιπτώσεων και το τίμιο κέρδος, αξιμένη θέση. Η
κατοχή μπορεί να γίνει μια πληγή. Η μοίρα μπορεί να βάλει
χαμηλός την προσωπικότητα. Η κάρτα δεν είναι πολύ 
benefic για τους γονείς του querent, ή ο ίδιος όχι πολλή 
εκτίμηση αυτοί. Αφορά τη θέση του στον κόσμο.</entry>
	<entry key="ObjectTitle60">Σελίδα των ξιφών</entry><entry key="ObjectMeaning60">Αποτελέσματα των ακριβών μελετών, γνώση, σημείωση, 
παρατήρηση, προειδοποίηση, ένδειξη, εξέταση, επιθεώρηση, έρευνα 
επιθεωρητής, αστυφύλακας, αστυνομία-ανώτερος υπάλληλος, και
οι διαταγές τους  κατάσκοπος, ιδιωτικός αστυνομικός, 
εξεταστής. Dilettante, ένα που θα εκπλήξει με να 
τολμήσει του αλλά δεν είναι καλά έτοιμο στην ομιλία ή να 
ενεργήσει, τα τελευταία σε αδύνατες περιπτώσεις. Ξαφνικά, 
μάλλον απροσδόκητα, εκπληκτικά γεγονότα ή αποτελέσματα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle61">Ιππότης των ξιφών</entry><entry key="ObjectMeaning61">Το στρατιωτικό άτομο, άτομο των όπλων, ένα που 
εκδικείται την οικογένεια ή άλλες διαμάχες ή βλάπτει  
βλάπτει να εκδικηθεί  επίπονες μνήμες, κίνδυνος
στην οικογένεια, καταθλίψεις που προέρχονται από τα προηγούμενα 
γεγονότα. Ένας χειρούργος, λειτουργία που γίνεται από το 
ίδιο πράγμα  το μαχαίρι στην παλαιά πληγή. Ασχημα η 
έχθρα περιπτώσεων, η καταστροφή, το extravagance, η ανατροπή, η
επανάσταση, η εξέγερση, ο πόλεμος, ο αγώνας, η απάτη, το 
impertinence, η ασυνεσία, κ.λπ....</entry>
	<entry key="ObjectTitle62">Βασίλισσα των ξιφών</entry><entry key="ObjectMeaning62">Υφιστάμενη, στενοχωρημένη γυναίκα, χήρα, διαζευγμένη ή που
χωρίζεται  ή γυναίκα ενός χαμηλότερου είδους το 
χαρακτήρα, μισητός, μοχθηρός, που πληρώνεται την αγάπη, 
εξαπάτηση στην αγάπη  υλική πίεση, βαριές δαπάνες, 
φόρτωση  επίσης εκμετάλλευση, αγροτιά, δυνατότητα του 
πλούτου μετά από να υπομείνει τον κόπο. Σε πολλές 
περιπτώσεις σημαίνει τη στειρότητα, στέρηση. Μόνο οι 
ισχυροί χαρακτήρες μπορούν να σταθούν αυτήν την κάρτα. 
Στους αδύνατους χαρακτήρες είναι πλήρες της απειλής και 
μπορεί να προκαλέσει τη θλίψη, το πένθος, την αποτυχία παρά τη 
δυσκολία της ζωής και την ανεργία. Μπορεί να σημάνει την 
απουσία γυναίκας όπου αυτή επιθυμούν για ή επιδιώκεται. 
Προειδοποιεί ενάντια στην κακή επιρροή (α) της γυναίκας.</entry>
	<entry key="ObjectTitle63">Βασιλιάς των ξιφών</entry><entry key="ObjectMeaning63">Γενικός, καπετάνιος, στρατιωτικοί προϊστάμενος, κοσμική 
αρχή, προϊστάμενος ή καπετάνιος σε οποιοδήποτε κλάδο της 
δραστηριότητας, άτομο του νόμου  δύναμη, εντολή, απόφαση, 
πρωτοβουλία, εξερεύνηση, ανδρεία, ακεραιότητα, δριμύτητα, υλική 
βεβαιότητα  στην αδύνατη σκληρότητα περιπτώσεων, κακή 
χρήση της δύναμης, τυραννία.</entry>
	<entry key="ObjectTitle64">Ασσος των ράβδων</entry><entry key="ObjectMeaning64">Γέννηση, αρχή, καινοτομία, πρωτοβουλία δημιουργιών, ώθηση,
προέλευση, αρχή, πηγή, λόγος αιτίας, προέλευση, παράδοση ενός 
μηνύματος, αποκάλυψη ειδήσεων, έναρξη. Αφ' ετέρου ελάτε οι
έννοιες που προέρχονται από την πτώση, την πτώση, την κάθοδο, 
την υποτίμηση, τη βεβήλωση, κ.λπ.... Αλλά σημαίνει αυτού 
που θα συμβεί μιά φορά μόνο και που δεν μπορεί να ληφθεί πίσω.</entry>
	<entry key="ObjectTitle65">Δύο από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning65">Μουσική, τέχνη, καλλιτεχνική δυνατότητα γενικά  
κεφάλαιο, πλούτοι, βαριά ευθύνη, πίεση, ιδεοληψία, 
μελαγχολία, φόβος, αδυναμία, αδύνατο ή υλική δύναμη (σε μια 
πλευρά και σε άλλη), κατάθλιψη, νωθρότητα, "σπλήνα," 
ανικανότητα, υποταγή στις υλικές περιστάσεις  η τοποθέτηση 
"της αναμονής και βλέπει"  το μέλλον είναι για 
εκείνους που μπορούν (αντέξτε οικονομικά) να περιμένουν. 
Ζωή χώρας.</entry>
	<entry key="ObjectTitle66">Τρεις από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning66">Επικοινωνία, οδηγία, αντανάκλαση, μήνυμα, γράψιμο, 
ταχυδρομικά τέλη και επιστολές, επιφανειακή γνώση, ελαφρότητα, 
που περνούν τις εντυπώσεις, διακοπή, διακοπή, αλλαγή, ίσως ένα 
ορισμένο ποσό geniality, ασυνεσία επίσης  παραμέληση ή 
ανάγκη της κατάλληλης προσοχής  όσον αφορά "στην τόλμη" 
πρέπει να πω μόνο εφ' όσον αυτό σημαίνει έναν εύκολο τρόπο της
υπερνίκησης των εμποδίων, γρήγορη διορατικότητα  η 
προσπάθεια, δοκίμιο, εμπόριο είναι σωστή. Ο υδράργυρος που
είναι ο Θεός των εμπόρων, και των κλεφτών, αυτή η κάρτα μπορεί 
να αφορά το εμπόριο, την κλοπή και την απώλεια. "Το τέλος 
των προβλημάτων" πράγματι καλά λέγεται, επειδή αυτή η κάρτα 
δίνει το κλειδί για τη λύση τους και ανοίγει το δρόμο της 
διαφυγής.</entry>
	<entry key="ObjectTitle67">Τέσσερις από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning67">Οικογένεια-πνεύμα, γενιά, σπίτι, οι ιδέες και τα κίνητρα 
που μας κυβερνούν, συνεπώς αυτό που είναι εξοικειωμένο σε μας  
μνήμη, reminiscences, που επωάζει και που σχεδιάζει, 
φαντασία, θεατρικές τέχνες, φαντασία, φαντασία. Μπορεί να 
είναι αύξηση καθώς επίσης και να μειωθεί, σημαίνει γενικά την 
αλλαγή και τους ασταθείς όρους, τη δημοτικότητα και το 
vaccillation, βεβήλωση. Μπορεί να δείξει κάποια ομάδα 
ανθρώπων, μια συλλογή ή συνάντηση, το οικογένεια-συμβούλιο. 
Μια σύγκληση. μια κλήση και μια ψηφοφορία. Cosiness.</entry>
	<entry key="ObjectTitle68">Πέντε από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning68">Egotism, θετική ομιλία, ισχυρισμός, πειθώ, πρόταση, 
καυτή ομιλία, επίδειξη (π.χ. της αγάπης ή της επιθυμίας)  
δύναμη ώθησης  όλο αυτό μπορεί να οδηγήσει στην 
πονηριά, στον ανταγωνισμό ίσως, και στην προσπάθεια για τους 
πλούτους βεβαίως  σημαίνει και σε έναν τέτοιο 
μόνος-κεντροθετημένο τρόπο, ότι καμία ειδοποίηση δεν λαμβάνεται
της σκοπιάς άλλων ανθρώπων  συνεπώς να διαφωνήσει των 
απόψεων  μερικές φορές μπορεί να υπαινιχτεί στο χρυσό και 
παρουσιάζει, αλλά στην υπόσχεση παρά στο γεγονός. Υπάρχει 
ελάχιστο ή κανένα κακό σε αυτήν την κάρτα. Το πολύ-πολύ 
οι περισσότεροι αυτό μπορούν να δείξουν την ηλίθια και 
παιδαριώδη εμμονή κατά την προσωπική άποψή κάποιου, π.χ. 
επιθυμίες. Έχει κάτι ηλιόλουστο σε το και είναι καλό για 
την υγεία και τον πλούτο με έναν γενικό τρόπο, προάγοντας και 
των δύο, αλλά δεν είναι "πλούτοι" σε το.</entry>
	<entry key="ObjectTitle69">Έξι από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning69">Γνώση, ακριβής και ακαδημαϊκή, διακοσμητική τέχνη, 
αποδοτικότητα, εργασία, δουλεία και υπάλληλοι, πρακτική λύση των
προβλημάτων, αλλά συγχρόνως ίσως κάποια απόκλιση  
τρόφιμα, ιατρική, επεξεργασία, πείραμα  μπορεί να 
αφορά τα πρόσωπα σε κάθε κατώτερη θέση και τους λιανικούς 
εμπόρους  η προσωπική τοποθέτηση κάτω από αυτήν την κάρτα
είναι μάλλον παθητική και πράγματι αυτή της προσδοκίας, 
προσοχή, που περιμένει τις διαταγές ή το αποτέλεσμα των 
πειραμάτων, για την απάντηση μετά από την ερώτηση ή την 
απαίτηση  παράκληση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle70">Επτά από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning70">Συζήτηση, σχέση, διαπραγμάτευση, ψυχαγωγία, ομιλία, 
διάλεξη, λογική εξήγηση, σύμβαση, γάμος προτεινόμενοι, 
κοινωνία- rulership και διαταγές που δίνονται έξω στα 
inferiors, τις ρυθμίσεις, τη συστηματοποίηση και τη μέτρηση  
μέτρο, αναλογία, κανόνες που δίνονται για τη συμπεριφορά. 
Υπάρχει αβεβαιότητα ή καιροσκοπία εφ' όσον οι κανόνες 
δίνονται σε σχέση με τις περιστάσεις, οι οποίες μπορούν να 
αλλάξουν. Τα προσωπικά ενδιαφέροντα παρουσιάζονται μέσα, σε
σχέση με εκείνους άλλα. Δίκαιος καιρός.</entry>
	<entry key="ObjectTitle71">Οκτώ από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning71">Εξέταση, ερώτηση, εσωτερικές ή εσωτερικές συλλήψεις, 
γνώση και διαφωνίες  ανησυχίες, αμφιβολία και μερικές 
φορές παρανοήσεις  η γρήγορες απάντηση, η αντίδραση, και η 
απάντηση οι λέξεις ή οι έννοιες. Η αίσθηση της 
ευχαρίστησης και του πόνου, αλλά συγχρόνως η γνώση και η 
περίπτωση για να αποφύγει και τους δύο ή για να πάρει αυτήν και 
να αποφύγει άλλη. Ζωή σε ή στη θάλασσα  ναυτικοί και
ψαράδες. Ερευνητές για την κρυμμένη πλευρά των πραγμάτων, 
σπουδαστές του αποκρυφισμού. Ποίηση, μουσική και γλυπτό. 
Μυστικό μήνυμα  κρυμμένη έννοια  ερωτήσεις 
φύλων. Ιδιωτικά συνέντευξη ή ραντεβού. Κακοκαιρία.</entry>
	<entry key="ObjectTitle72">Εννέα από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning72">Διδασκαλία, οδηγία, καθοδήγηση, δάσκαλοι, κύριοι, οδηγοί. 
Προγραμματισμός, ταξίδι, αθλητισμός  δημοσιογραφία, 
συντάκτες και δημοσιογράφοι, δημόσιοι ομιλητές, ομιλητές  
προφητεία και πρόβλεψη. Αφ' ετέρου μπορεί να υπάρξει 
unruliness, waywardness και unpractical ιδεαλισμός. 
Είναι σίγουρο ότι, όπου αυτή η κάρτα εμφανίζεται, πολλή 
διαμάχη, η αντίφαση, ο ανταγωνισμός, η διανοητική σύγκρουση, 
κ.λπ., θα ξυπνήσουν, μερικές φορές περισσότερο από θα 
εμφανίζονταν απαραίτητους. Υπάρχει επίσης σε το επέκταση 
της σκέψης, διάδοση των ειδήσεων, των φημών, του κηρύγματος, του 
ενθουσιασμού των ανθρώπων και της επανάστασης.</entry>
	<entry key="ObjectTitle73">Οι δέκα από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning73">Karma, υπακοή, εκτελεστική δυνατότητα, παραγωγή και 
αναπαραγωγή, ανάγκη  ανώτεροι υπάλληλοι και επίσημη θέση. 
Σε πιό αδύνατες περιπτώσεις: Η υποκρισία, αναλήθεια, 
αναξιοπιστία, μεταμφίεση, διπλός-συναλλαγή, ψεύτικη εμφάνιση, 
βρίσκεται και ψεύτικη διπλωματία, κατοχή κ.λπ. και υπερεκτίμηση 
της σημασίας των πραγμάτων.</entry>
	<entry key="ObjectTitle74">Σελίδα των ράβδων</entry><entry key="ObjectMeaning74">Ένας αδελφός, ένας συμμαθητής, ένας αγγελιοφόρος, ένας 
ταχυδρόμος ή ένας απεσταλμένος, ένας αξιωματούχος ή ένας 
ανώτερος υπάλληλος της κατώτερης θέσης, γενικά ένας πιό νεαρός
άνδρας, μερικές φορές σε ένα θέλημα  μηνύματα, επιστολές,
επικοινωνίες, διδασκαλία, οδηγία, μάθημα, διαφήμιση, συμβουλές, 
ανακοίνωση. Ειδήσεις. (Από το ενδέκατο σπίτι): 
Ένας φίλος, κάποιος ένας στην επιχειρησιακή σχέση με τον 
querent, ή με ποιων συμφωνεί με. Τηλέγραφος, τηλέφωνο και
ραδιόφωνο. Διαισθητική σύνδεση, τηλεπάθεια, εφεύρεση. 
Χρήσιμες επιρροές γενικά, χρήσιμοι άνθρωποι όλων των 
ειδών, έμποροι, προμηθευτές τροφίμων, κ.λπ....</entry>
	<entry key="ObjectTitle75">Ιππότης των ράβδων</entry><entry key="ObjectMeaning75">Ένας αντιπρόσωπος του πατέρα, ή της οικογένειας, ένας 
συγγενής  ένα άτομο που επισκέπτεται το σπίτι που φέρνει 
τις νέες και ίσως ενοχλητικές επιρροές σε το, ενοχλητικός 
εσωτερική την ευτυχία  αλλαγές στο σπίτι, το σπίτι ή την 
οικογένεια  μνήμες που ξυπνούν, διάδοση των οικογενειακών 
μυστικών ή των ιδιωτικών θεμάτων  ένας εισβολέας στο 
σπίτι. Ένα άτομο του αμφισβητήσιμου εν τούτοις όχι 
απαραιτήτως κακού χαρακτήρα. (Από το δωδέκατο σπίτι): 
Ένας ανακριτής, occultist, εξερευνητής, ναυτικός, 
ταξιδιώτης στις υψηλές θάλασσες, wanderer, ένας οδηγός μέσω 
της παράξενης εμπειρίας, Βοημίας τύπος των vagrant, ξένος και 
μερικές φορές εχθρός ή κάποιος ένας με τους οποίους ο 
querent δεν συμφωνεί και από τον οποίο θα αποξενωθεί, όσο 
σοβαρός οι προσπάθειές του να κρατήσει φιλικός, επειδή μιλά 
είτε ηθικά είτε φυσικά μια ξένη γλώσσα. Μετάφραση, 
εξαγωγή, αναχώρηση, αλλαγή της κατοικίας, αποδημία, πτήση, 
απουσία, ρήξη, μεταστοιχείωση κ.λπ.. Οι ενοχλητικές 
επιρροές και οι άνθρωποι γενικά, που δεν χρειάζονται να είναι 
κακοί σε το, και μπορούν ακόμη και να προκαλέσουν μια επανάσταση 
στη σκέψη. Φέρνει την ανησυχία εν πάση περιπτώσει.</entry>
	<entry key="ObjectTitle76">Βασίλισσα των ράβδων</entry><entry key="ObjectMeaning76">Μια γυναίκα των οικονομικών συνηθειών, του πλούσιου ή 
επιθυμώντας πλούτου, επίλυσε σταθερά να πάρει στους πλούτους, 
βεβαίως όχι "φτηνόσ"  λίγο πολύ καλλιτεχνικός, μπορεί να 
είναι ζωγράφος, χορευτής ή μουσικός  είναι πιστή, αλλά 
μπορεί να υπόκειται στις διαθέσεις και τις αλλαγές της 
προτίμησης. Η τιμιότητα μπορεί να πιστοποιηθεί, αλλά όχι 
χωρίς ένα ορισμένο ποσό egotism, π.χ. υλισμός. Είναι 
πολύ παθητική και δροσερή, φλεγματική και όχι εύκολα για να 
παρακινηθεί στο πάθος, αν ποτέ. Αυτό κάνει φυσικά την 
εντύπωση "αδιάφθορου." Υπάρχει, εντούτοις, ένα στερεό 
είδος της αισθησιασμού. Σε σημαντικά ζητήματα υπάρχει 
πραγματική αρετή. Τραπεζικές εργασίες, γεωργία, τέχνη, 
κεφάλαιο, χρήματα. Τα τελευταία περισσότερο που 
βλέπουνε όπως "χρήμα-θέματα" από όπως "αναμείνετε 
τα χρήματα," και μάλλον τα έγγραφα της αξίας, μετοχές, δεσμοί, 
τραπεζογραμμάτια, από πλαμένα χρήματα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle77">Βασιλιάς των ράβδων  </entry><entry key="ObjectMeaning77">Ένας κυβερνήτης, διευθυντής της επιχείρησης, υψηλός 
ανώτερος υπάλληλος, διευθυντής ταχυδρομείου, δικηγόρος, 
διευθυντής, ανεξάρτητος έμπορος, γραμματέας του κράτους, και οι 
αρχές ή οι λειτουργίες τους οποίους αντιπροσωπεύουν. Το 
σπίτι του Αρη μεταδίδει την αυστηρότητα, την ασφάλεια και γενικά
την πρωτοβουλία και την τιμιότητα  σε αδύνατες περιπτώσεις 
μπορεί να υπάρξει, εντούτοις, κάποια αμφιβολία όσον αφορά την 
απόλυτη ακεραιότητά του. Μπορεί να είναι η αρχή, η οποία 
ολοκληρώνει μια ένωση, δηλαδή συμβολαιογράφος, clergyman ή 
αστική αρχή. Στην εκκλησία είναι ο υψηλός ιερέας, στο 
οίκημα ο μεγάλος κύριος.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
