<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Arthur Edward Waite" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="el" author="Arthur Edward Waite(1857-1942)" >
<entry key="languagename">Ελληνικά</entry>
<entry key="copyright">Δημόσιος τομέας</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">0- ανόητος</entry><entry key="ObjectMeaning0">Τρέλα, μανία, extravagance, δηλητηρίαση, παραλήρημα, 
παροξυσμός, bewrayment.</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">1- μάγος</entry><entry key="ObjectMeaning1">Ικανότητα, διπλωματία, διεύθυνση, οξύνοια  ασθένεια, 
πόνος, απώλεια, καταστροφή, snares των εχθρών  η 
αυτοπεποίθηση,  το Querent, εάν αρσενικό.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">2- υψηλή ιέρεια</entry><entry key="ObjectMeaning2">Μυστικά, μυστήριο, το μέλλον μέχρι τώρα unrevealed  
η γυναίκα που ενδιαφέρει το Querent, εάν αρσενικό  
το Querent ο ίδιος, εάν θηλυκό  σιωπή, αντοχή  
μυστήριο, φρόνηση, επιστήμη.</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">3- αυτοκράτειρα</entry><entry key="ObjectMeaning3">Fruitfulness, δράση, πρωτοβουλία, μήκος των ημερών  
ο άγνωστος, μυστικός  επίσης δυσκολία, αμφιβολία, 
άγνοια.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">4- αυτοκράτορας</entry><entry key="ObjectMeaning4">Σταθερότητα, δύναμη, προστασία, πραγματοποίηση  ένα 
μεγάλο πρόσωπο  ενίσχυση, λόγος, πεποίθηση  επίσης η
αρχή και.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">το 5- Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Γάμος, συμμαχία, αιχμαλωσία, δουλεία  από έναν άλλο
απολογισμό, το έλεος και την καλοσύνη  έμπνευση  το 
άτομο του οποίου το Querent κάνει χρήση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">6- εραστές</entry><entry key="ObjectMeaning6">Έλξη, αγάπη, ομορφιά, δοκιμές που υπερνικιούνται.</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">7- άρμα</entry><entry key="ObjectMeaning7">Συμπαράσταση, πόλεμος πρόνοιας επίσης, θρίαμβος, υπόθεση, 
εκδίκηση, πρόβλημα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">8-δύναμη</entry><entry key="ObjectMeaning8">Δύναμη, ενέργεια, δράση, θάρρος, μεγαλοψυχία  επίσης
πλήρεις επιτυχία και τιμές.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">9- ερημίτης</entry><entry key="ObjectMeaning9">Σύνεση, προσοχή  επίσης και ειδικά προδοσία, 
dissimulation, παλιανθρωπιά, δωροδοκία.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">10-ρόδα της τύχης</entry><entry key="ObjectMeaning10">Πεπρωμένο, τύχη, επιτυχία, ανύψωση, τύχη, ευτυχία.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">11-δικαιοσύνη</entry><entry key="ObjectMeaning11">Δικαιοσύνη, rightness, εντιμότητα, εκτελεστική  
θρίαμβος της αξίζοντας πλευράς στο νόμο.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">το 12- κρεμασμένο άτομο</entry><entry key="ObjectMeaning12">Φρόνηση, προσοχή, διάκριση, δοκιμές, θυσία, διαίσθηση, 
divination, προφητεία.</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">13-θάνατος</entry><entry key="ObjectMeaning13">Τέλος, θνησιμότητα, καταστροφή, δωροδοκία επίσης, για έναν
άνδρα, η απώλεια ενός ευεργέτη για μια γυναίκα, πολλές 
αντιθέσεις  για ένα κορίτσι, αποτυχία των προγραμμάτων 
γάμου.</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">14-μετριοπάθεια</entry><entry key="ObjectMeaning14">Οικονομία, μετριοπάθεια, οικονομία, διαχείριση, στέγαση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">15- διάβολος</entry><entry key="ObjectMeaning15">Καταστροφή, βία, vehemence, εξαιρετικές προσπάθειες, 
δύναμη, μοιραίο περιστατικό  αυτός που είναι αλλά δεν 
είναι για αυτό το κακό λόγου.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">16- πύργος</entry><entry key="ObjectMeaning16">Δυστυχία, κίνδυνος, ανέχεια, αντιπαλότητα, καταστροφή, 
ντροπή, εξαπάτηση, καταστροφή. Είναι μια κάρτα ειδικότερα 
της απρόβλεπτης καταστροφής.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">17- αστέρι</entry><entry key="ObjectMeaning17">Απώλεια, κλοπή, στέρηση, εγκατάλειψη  μια άλλη 
λέω-ελπίδα ανάγνωσης και φωτεινές προοπτικές,</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">18- φεγγάρι</entry><entry key="ObjectMeaning18">Κρυμμένοι εχθροί, κίνδυνος, συκοφαντία, σκοτάδι, τρόμος, 
εξαπάτηση, απόκρυφες δυνάμεις, λάθος.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">19- ήλιος</entry><entry key="ObjectMeaning19">Υλική ευτυχία, τυχερός γάμος, ικανοποίηση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">20-κρίση</entry><entry key="ObjectMeaning20">Αλλαγή της θέσης, ανανέωση, έκβαση. Ένας άλλος 
απολογισμός διευκρινίζει τη συνολική απώλεια αν και δίκη.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">21- κόσμος</entry><entry key="ObjectMeaning21">Σίγουρη επιτυχία, αποζημίωση, ταξίδι, διαδρομή, αποδημία, 
πτήση, αλλαγή της θέσης.</entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Ασσος των φλυτζανιών</entry><entry key="ObjectMeaning22">Σπίτι της αληθινής καρδιάς, χαρά, περιεχόμενο, διανομή, 
τροφοδότηση, αφθονία, γονιμότητα  Ιερός πίνακας, ευτυχία 
του παρόντος.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Δύο από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning23">Αγάπη, πάθος, φιλία, συγγένεια, ένωση, συμφωνία, 
συμπόνοια, αμοιβαίος σχέση φύλο, και -- ως πρόταση εκτός από 
όλα τα γραφεία divination -- εκείνη η επιθυμία που δεν είναι 
στη φύση, αλλά από ποια φύση είναι sanctified.&lt;p&gt;Additional 
meanings:&lt;/$l*p&gt;Favourable στα πράγματα της ευχαρίστησης και της 
επιχείρησης, καθώς επίσης και αγάπη  επίσης πλούτος και 
τιμή.</entry>
	<entry key="ObjectTitle24">Τρία από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning24">Το συμπέρασμα οποιουδήποτε θέματος στην αφθονία, την 
τελειότητα και την ευθυμία  ευτυχές ζήτημα, νίκη, 
εκπλήρωση, παρηγοριά, που θεραπεύει,</entry>
	<entry key="ObjectTitle25">Τέσσερα από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning25">Κόπωση, αποστροφή, αποστροφή, φανταστικές παρενοχλήσεις, 
σαν το κρασί αυτού του κόσμου είχε προκαλέσει satiety μόνο  
ένα άλλο κρασί, σαν σε ένα δώρο νεράιδων, προσφέρεται 
τώρα το wastrel, αλλά δεν βλέπει καμία παρηγοριά 
εκεί μέσα. Αυτό είναι επίσης μια κάρτα της συνδυασμένης 
ευχαρίστησης.</entry>
	<entry key="ObjectTitle26">Πέντε από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning26">Είναι μια κάρτα της απώλειας, αλλά κάτι παραμένει  
τρία έχουν λήφθουν, αλλά δύο αφήνονται  είναι μια 
κάρτα της κληρονομιάς, κληρονομιά, μετάδοση, αλλά μη αντιστοιχία
στις προσδοκίες  με μερικούς διερμηνείς είναι μια κάρτα του
γάμου, αλλά όχι χωρίς την πικρία ή απογοήτευση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle27">Έξι από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning27">Μια κάρτα του προηγούμενου και των μνημών, ξανακοιτάζοντας, 
όπως -- παραδείγματος χάριν -- στην παιδική ηλικία  
ευτυχία, απόλαυση, αλλά προέλευση μάλλον από το παρελθόν 
πράγματα που έχουν εξαφανιστεί. Μια άλλη ανάγνωση 
αντιστρέφει αυτό, που δίνει τις νέες σχέσεις, νέα γνώση, νέο 
περιβάλλον, και έπειτα τα παιδιά σε έναν άγνωστο περίβολο.</entry>
	<entry key="ObjectTitle28">Επτά από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning28">Εύνοιες νεράιδων, εικόνες της αντανάκλασης, συναίσθημα, 
φαντασία, πράγματα που βλέπουνε στο γυαλί του σχεδίου  
κάποια επίτευξη σε αυτούς τους βαθμούς, αλλά τίποτα 
μόνιμο ή ουσιαστικό δεν προτείνεται.</entry>
	<entry key="ObjectTitle29">Οκτώ από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning29">Η κάρτα μιλά για το στην επιφάνεια, αλλά άλλες αναγνώσεις 
είναι εξ ολοκλήρου αντιθετικές -- δίνοντας τη χαρά, γλυκύτητα, 
δειλία, τιμή, σεμνότητα. Στην πράξη, συνήθως διαπιστώνεται
ότι η κάρτα shews η πτώση ενός θέματος, ή ότι ένα θέμα που
είναι πιθανά σημαντικό είναι πραγματικά μικρής συνέπειας -- 
είτε για καλός είτε κακός.</entry>
	<entry key="ObjectTitle30">Εννέα από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning30">Συμφωνία, ικανοποίηση, φυσικό bien-?tre  επίσης 
νίκη, επιτυχία, πλεονέκτημα  ικανοποίηση για το Querent 
ή το πρόσωπο για τα οποία οι διαβουλεύσεις γίνονται.</entry>
	<entry key="ObjectTitle31">Τα δέκα από τα φλυτζάνια</entry><entry key="ObjectMeaning31">Ικανοποίηση, ανάπαυση της ολόκληρης καρδιάς  η 
τελειότητα εκείνου του κράτους  επίσης τελειότητα της 
ανθρώπινων αγάπης και της φιλίας  εάν με διάφορες 
εικόνα-κάρτες, ένα πρόσωπο που παίρνει τη δαπάνη των 
ενδιαφερόντων του Querent  επίσης η πόλη, το χωριό ή η 
χώρα που κατοικούνται από το Querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle32">Σελίδα των φλυτζανιών</entry><entry key="ObjectMeaning32">Δίκαιος νεαρός άνδρας, ένας που ωθείται για να παρέχει την
υπηρεσία και με ποιων το Querent θα συνδεθεί  μια 
φιλομαθής νεολαία  ειδήσεις, μήνυμα  εφαρμογή, 
αντανάκλαση, περισυλλογή  επίσης αυτά τα πράγματα που 
κατευθύνονται στην επιχείρηση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle33">Ιππότης των φλυτζανιών</entry><entry key="ObjectMeaning33">Αφιξη, προσέγγιση -- μερικές φορές αυτός ενός 
αγγελιοφόρου  πρόοδοι, πρόταση, συμπεριφορά, πρόσκληση, 
ενθάρρυνση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle34">Βασίλισσα των φλυτζανιών</entry><entry key="ObjectMeaning34">Καλή, δίκαιη γυναίκα  τίμια, αφιερωμένη γυναίκα, η 
οποία θα κάνει την υπηρεσία στο Querent  νοημοσύνη 
αγάπης, και ως εκ τούτου το δώρο του οράματος  επιτυχία, 
ευτυχία, ευχαρίστηση  επίσης φρόνηση, αρετή  ένας 
τέλειος σύζυγος και μια καλή μητέρα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle35">Βασιλιάς των φλυτζανιών</entry><entry key="ObjectMeaning35">Δίκαιο άτομο, άτομο της επιχείρησης, νόμος, ή θεότητα  
αρμόδιος, διαθεμένος για να υποχρεώσει το Querent  
επίσης δικαιοσύνη, τέχνη και επιστήμη, συμπεριλαμβανομένων 
εκείνων που δηλώνουν φανερά την επιστήμη, το νόμο και την τέχνη 
δημιουργική νοημοσύνη.</entry>
	<entry key="ObjectTitle36">Ασσος των πενταλφών</entry><entry key="ObjectMeaning36">Τέλεια ικανοποίηση, ευτυχία, Ecstasy  επίσης 
ταχεία νοημοσύνη  χρυσός &lt; p&gt;Additional 
meanings:&lt;/$l*p&gt;The τα ευνοϊκότερα όλων των καρτών.</entry>
	<entry key="ObjectTitle37">Δύο από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning37">Αφ' ενός αντιπροσωπεύεται ως κάρτα gaiety, της αναψυχής 
και των συνδέσεών του, η οποία αποτελεί το αντικείμενο του 
σχεδίου  αλλά διαβάζεται επίσης ως ειδήσεις και μηνύματα 
στο γράψιμο, ως εμπόδια, της αναταραχής, πρόβλημα, embroilment.</entry>
	<entry key="ObjectTitle38">Τρεις από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning38">Εμπόριο, ειδικευμένη εργασία  συνήθως, εντούτοις, 
θεωρημένος ως κάρτα της αριστοκρατίας, αριστοκρατία, φήμη, δόξα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle39">Τέσσερις από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning39">Η βεβαιότητα των κατοχών, που διασπά σε αυτή που κάποια 
έχει, δώρο, κληρονομιά, κληρονομιά.</entry>
	<entry key="ObjectTitle40">Πέντε από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning40">Η κάρτα προβλέπει το υλικό πρόβλημα προ πάντων, είτε στη 
μορφή που διευκρινίζεται -- δηλαδή ένδεια -- είτε ειδάλλως. 
Για μερικά cartomancists, είναι μια κάρτα της αγάπης και 
της εραστής-συζύγου, σύζυγος, φίλος, κυρία  επίσης 
συμφωνία, συγγένειες. Αυτές οι εναλλακτικές λύσεις δεν 
μπορούν να εναρμονιστούν.</entry>
	<entry key="ObjectTitle41">Έξι από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning41">Παρουσιάζει, δώρα, ικανοποίηση που ένας άλλος απολογισμός 
λέει την προσοχή, η επαγρύπνηση είναι τώρα ο αποδεκτός χρόνος, 
η παρούσα ευημερία, κ.λπ....</entry>
	<entry key="ObjectTitle42">Επτά από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning42">Αυτοί είναι υπερβολικά αντιφατικοί  κυρίως, είναι 
μια κάρτα των χρημάτων, επιχείρηση, ανταλλαγή  αλλά μια 
ανάγνωση δίνει τη φιλονικία, μαλώνει -- και μια άλλη αθωότητα, 
ευστροφία, καθαρση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle43">Οκτώ από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning43">Εργασία, απασχόληση, η επιτροπή, χειροτεχνία, ικανότητα 
στην τέχνη και επιχείρηση, ίσως στο προπαρασκευαστικό στάδιο.</entry>
	<entry key="ObjectTitle44">Εννέα από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning44">Σύνεση, ασφάλεια, επιτυχία, ολοκλήρωση, βεβαιότητα, 
διάκριση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle45">Οι δέκα από τις πεντάλφες</entry><entry key="ObjectMeaning45">Κέρδος, πλούτοι  οικογενειακά θέματα, αρχεία, 
εξαγωγή, η διανομή μιας οικογένειας.</entry>
	<entry key="ObjectTitle46">Σελίδα των πενταλφών</entry><entry key="ObjectMeaning46">Η εφαρμογή, μελέτη, υποτροφία, αντανάκλαση μια άλλη 
ανάγνωση λέει τις ειδήσεις, τα μηνύματα και το bringer επ' 
αυτού  επίσης κανόνας, διαχείριση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle47">Ιππότης των πενταλφών</entry><entry key="ObjectMeaning47">Χρησιμότητα, serviceableness, ενδιαφέρον, ευθύνη, 
ορθότητα-όλες στο κανονικό και εξωτερικό αεροπλάνο.</entry>
	<entry key="ObjectTitle48">Βασίλισσα των πενταλφών</entry><entry key="ObjectMeaning48">Χλιδή, γενναιοδωρία, μεγαλοπρέπεια, ασφάλεια, ελευθερία.</entry>
	<entry key="ObjectTitle49">Βασιλιάς των πενταλφών</entry><entry key="ObjectMeaning49">Ανδρεία, που πραγματοποιεί τη νοημοσύνη, την επιχείρηση και 
την κανονική διανοητική ικανότητα, μερικές φορές τα μαθηματικά 
δώρα και τις επιτεύξεις αυτού του είδους  επιτυχία σε 
αυτές τις πορείες.</entry>
	<entry key="ObjectTitle50">Ασσος των ξιφών</entry><entry key="ObjectMeaning50">Θρίαμβος, ο υπερβολικός βαθμός σε όλα, κατάκτηση, θρίαμβος
της δύναμης. Είναι μια κάρτα της μεγάλης δύναμης, στην 
αγάπη καθώς επίσης και στην έχθρα. Η κορώνα μπορεί να 
φέρει μια πολύ υψηλότερη σημασία από έρχεται συνήθως μέσα στη 
σφαίρα της τύχη-αφήγησης.</entry>
	<entry key="ObjectTitle51">Δύο από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning51">Συμμόρφωση και η ισορροπία που προτείνει, θάρρος, φιλία, 
συμφωνία σε μια κατάσταση των όπλων  μια άλλη ανάγνωση 
δίνει την τρυφερότητα, αγάπη, οικειότητα. Η πρόταση της 
αρμονίας και άλλες ευνοϊκές αναγνώσεις πρέπει να εξεταστούν με 
έναν κατάλληλο τρόπο, δεδομένου ότι τα ξίφη δεν είναι γενικά 
symbolical των ευεργετικών δυνάμεων στις ανθρώπινες υποθέσεις.</entry>
	<entry key="ObjectTitle52">Τρία από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning52">Η αφαίρεση, η απουσία, η καθυστέρηση, το τμήμα, η ρήξη, η 
διασπορά, και όλα αυτά το σχέδιο δηλώνουν φυσικά, όντας πάρα 
πολύ απλές και προφανείς να απαιτήσουν τη συγκεκριμένη 
απαρίθμηση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle53">Τέσσερα από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning53">Επαγρύπνηση, υποχώρηση, μοναξιά, ανάπαυση του ερημίτη, 
εξόριστος, τάφος και φέρετρο. Είναι αυτό το τελευταίο ότι
έχει προτείνει το σχέδιο.</entry>
	<entry key="ObjectTitle54">Πέντε από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning54">Υποβάθμιση, καταστροφή, ανάκληση, infamy, dishonour, 
απώλεια, με τις παραλλαγές και τα ανάλογα αυτοί.</entry>
	<entry key="ObjectTitle55">Έξι από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning55">Ταξίδι από το ύδωρ, διαδρομή, τρόπος, απεσταλμένος, 
commissionary, μέσο.</entry>
	<entry key="ObjectTitle56">Επτά από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning56">Σχέδιο, προσπάθεια, επιθυμία, ελπίδα, εμπιστοσύνη  
επίσης μαλώνοντας, ένα σχέδιο που μπορεί να αποτύχει, 
ενόχληση. Το σχέδιο είναι αβέβαιο στην εισαγωγή του, 
επειδή οι κοινοποιήσεις είναι ευρέως η μια σε αντίθεση με την 
άλλη.</entry>
	<entry key="ObjectTitle57">Οκτώ από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning57">Κακές ειδήσεις, βίαια πικρία, κρίση, επίκριση, δύναμη 
trammels, σύγκρουση, συκοφαντία  επίσης ασθένεια.</entry>
	<entry key="ObjectTitle58">Εννέα από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning58">Θάνατος, αποτυχία, αποβολή, καθυστέρηση, εξαπάτηση, 
απογοήτευση, απελπισία.</entry>
	<entry key="ObjectTitle59">Τα δέκα από τα ξίφη</entry><entry key="ObjectMeaning59">Ανακοινώνεται από το σχέδιο  επίσης πόνος, 
κατάθλιψη, δάκρυα, θλίψη, θλίψη. Δεν είναι ειδικά μια 
κάρτα του βίαιου θανάτου.</entry>
	<entry key="ObjectTitle60">Σελίδα των ξιφών</entry><entry key="ObjectMeaning60">Αρχή, επιτήρηση, μυστική υπηρεσία, επαγρύπνηση, 
κατασκόπευση, εξέταση, και οι ιδιότητες που ανήκουν επιπλέον.</entry>
	<entry key="ObjectTitle61">Ιππότης των ξιφών</entry><entry key="ObjectMeaning61">Ικανότητα, ανδρεία, ικανότητα, υπεράσπιση, διεύθυνση, 
εχθρότητα, οργή, πόλεμος, καταστροφή, αντίθεση, αντίσταση, 
καταστροφή. Υπάρχει επομένως μια αίσθηση στην οποία η 
κάρτα δηλώνει το θάνατο, αλλά φέρνει αυτήν την έννοια μόνο 
στην εγγύτητά της σε άλλες κάρτες του μοιραίου περιστατικού.</entry>
	<entry key="ObjectTitle62">Βασίλισσα των ξιφών</entry><entry key="ObjectMeaning62">Χηρεία, θηλυκές θλίψη και αμηχανία, απουσία, στειρότητα, 
πένθος, στέρηση, χωρισμός.</entry>
	<entry key="ObjectTitle63">Βασιλιάς των ξιφών</entry><entry key="ObjectMeaning63">Προκύπτει από την ιδέα της κρίσης και όλη την 
σύνδεση-δύναμή του, εντολή, αρχή, στρατευμένη νοημοσύνη, 
νόμος, γραφεία της κορώνας, και ούτω καθ'εξής.</entry>
	<entry key="ObjectTitle64">Ασσος των ράβδων</entry><entry key="ObjectMeaning64">Δημιουργία, εφεύρεση, επιχείρηση, οι δυνάμεις που οδηγούν 
σε αυτοί  αρχή, αρχή, πηγή  γέννηση, οικογένεια, 
προέλευση, και από μία άποψη η αρρενωπότητα που είναι πίσω από
τους  η αφετηρία των επιχειρήσεων  σύμφωνα με έναν 
άλλο απολογισμό, χρήματα, τύχη, κληρονομιά.</entry>
	<entry key="ObjectTitle65">Δύο από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning65">Μεταξύ των εναλλακτικών αναγνώσεων δεν υπάρχει κανένας 
γάμος πιθανός  αφ' ενός, πλούτοι, τύχη, μεγαλοπρέπεια  
σε άλλος, φυσικό βάσανο, ασθένεια, πικρία, θλίψη, 
νέκρωση. Το σχέδιο δίνει μια πρόταση  εδώ είναι 
ένας Λόρδος που αγνοεί την εξουσία του και διαδοχικά που 
συλλογίζεται μια σφαίρα  μοιάζει με την ασθένεια, η 
νέκρωση, η θλίψη του Αλεξάνδρου στη μέση του μεγαλείου της 
νέας κυρίας meanings:&lt;/$l*p&gt;A wealth.&lt;p&gt;Additional αυτού του 
κόσμου μπορεί να αναμείνει τις τετριμμένες απογοητεύσεις.</entry>
	<entry key="ObjectTitle66">Τρεις από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning66">Συμβολίζει την καθιερωμένη δύναμη, επιχείρηση, προσπάθεια, 
εμπόριο, εμπόριο, ανακάλυψη  εκείνα είναι τα σκάφη του, 
που αντέχουν τα εμπορεύματά του, τα οποία πλέουν πέρα από τη 
θάλασσα. Η κάρτα δηλώνει επίσης την ικανή συνεργασία στην 
επιχείρηση, σαν ο επιτυχής εμπορικός πρίγκηπας κοίταζε από την 
πλευρά του προς δικούς σας με σκοπό να ενισχυθεί η καλή κάρτα 
meanings:&lt;/$l*p&gt;A you.&lt;p&gt;Additional πολύ  η συνεργασία 
θα ευνοήσει την επιχείρηση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle67">Τέσσερις από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning67">Είναι για μιά φορά σχεδόν στην επιφάνεια -- ζωή χωρών, 
λιμάνι του καταφυγίου, ένα είδος εσωτερικού συγκομιδή-σπιτιού, 
ανάπαυση, συμφωνία, αρμονία, ευημερία, ειρήνη, και η 
τελειοποιημένη εργασία αυτοί.</entry>
	<entry key="ObjectTitle68">Πέντε από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning68">Μίμηση, όπως, παραδείγματος χάριν, sham πάλη, αλλά και 
ο επίμονοι ανταγωνισμός και η προσπάθεια της αναζήτησης μετά από
τους πλούτους και την τύχη. Από αυτή την άποψη συνδέει με 
τη μάχη της ζωής. Ως εκ τούτου μερικές αποδόσεις λένε ότι
είναι μια κάρτα του χρυσού, κέρδος, χλιδή.</entry>
	<entry key="ObjectTitle69">Έξι από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning69">Η κάρτα έτσι έχει σχεδιαστεί ότι μπορεί να καλύψει 
διάφορες κοινοποιήσεις  στην επιφάνεια, είναι ένας 
θρίαμβος victor, αλλά είναι επίσης μεγάλες ειδήσεις, όπως να
φερθεί στο κράτος από τον αγγελιαφόρο του βασιλιά  είναι 
προσδοκία που στέφεται με την επιθυμία του, η κορώνα της ελπίδας,
και ούτω καθ'εξής.</entry>
	<entry key="ObjectTitle70">Επτά από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning70">Είναι μια κάρτα της ανδρείας, για, στην επιφάνεια, έξι 
επιτίθενται στο ένα, το οποίο έχει, εντούτοις, την πλεονέκτήν 
θέση. Στο διανοητικό αεροπλάνο, δηλώνει τη συζήτηση, 
φλύαρη σύγκρουση  στην επιχείρηση -- διαπραγματεύσεις, 
πόλεμος του εμπορίου, ανταλλαγή, ανταγωνισμός. Είναι 
περαιτέρω μια κάρτα της επιτυχίας, γιατί ο πολεμιστής είναι στην
κορυφή και οι εχθροί του μπορούν να είναι ανίκανοι να φθάσουν 
στο μελαχροινό παιδί meanings:&lt;/$l*p&gt;A him.&lt;p&gt;Additional.</entry>
	<entry key="ObjectTitle71">Οκτώ από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning71">Δραστηριότητα στις επιχειρήσεις, η πορεία τέτοιας 
δραστηριότητας, ταχύτητα, όπως αυτός ενός σαφούς αγγελιοφόρου  
μεγάλη βιασύνη, μεγάλη ελπίδα, ταχύτητα προς ένα τέλος 
που υπόσχεται τη σίγουρη ευτυχία  γενικά, αυτός που είναι 
σε κίνηση  επίσης τα βέλη των διαφωνιών 
meanings:&lt;/$l*p&gt;Domestic love.&lt;p&gt;Additional για ένα παντρεμένο
πρόσωπο.</entry>
	<entry key="ObjectTitle72">Εννέα από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning72">Η κάρτα δηλώνει τη δύναμη στην αντίθεση. Εάν 
επιτίθεται, το πρόσωπο θα συναντήσει μια επίθεση θαρραλέα  
και η κατασκευή του shews, ότι μπορεί να αποδείξει έναν 
τρομερό αντίπαλο. Με αυτήν την κύρια σημασία υπάρχουν 
όλες οι πιθανές προσθήκες του -- καθυστέρηση, αναστολή, 
adjournment.&lt;p&gt;Additional meanings:&lt;/$l*p&gt;Generally που μιλά, 
μια κακή κάρτα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle73">Οι δέκα από τις ράβδους</entry><entry key="ObjectMeaning73">Μια κάρτα πολλών significances, και μερικές από τις 
αναγνώσεις δεν μπορούν να εναρμονιστούν. Έθεσα κατά μέρος 
αυτός που το συνδέει με την τιμημένη και καλή πίστη. Η 
προϊστάμενος σημασία είναι κατοχή απλά, αλλά είναι επίσης τύχη,
κέρδος, οποιοδήποτε είδος επιτυχίας, και έπειτα είναι η κατοχή 
αυτών των πραγμάτων. Είναι επίσης μια κάρτα να 
ψεύτικος-φανεί, μεταμφίεση, προδοσία. Η θέση που ο αριθμός
πλησιάζει μπορεί να πάσχει από τις ράβδους που φέρνει. Η 
επιτυχία ακυρώνεται εάν τα εννέα από τα ξίφη ακολουθούν, και 
εάν είναι ένα θέμα μιας δίκης, θα υπάρξει ορισμένο 
loss.&lt;p&gt;Additional meanings:&lt;/$l*p&gt;Difficulties και αντιφάσεις,
εάν κοντά σε μια καλή κάρτα.</entry>
	<entry key="ObjectTitle74">Σελίδα των ράβδων</entry><entry key="ObjectMeaning74">Μελαχροινός νεαρός άνδρας, πιστός, ένας εραστής, ένας 
απεσταλμένος, ένας ταχυδρόμος. Εκτός από ένα άτομο, θα 
αντέξει την ευνοϊκή κατάθεση σχετικά με τον. Ένας 
επικίνδυνος ανταγωνιστής, εάν ακολουθείται από τη σελίδα των 
φλυτζανιών. Έχει τις προϊστάμενος ιδιότητες του κοστουμιού 
του. Μπορεί να δηλώσει την οικογενειακή νοημοσύνη.</entry>
	<entry key="ObjectTitle75">Ιππότης των ράβδων</entry><entry key="ObjectMeaning75">Αναχώρηση, απουσία, πτήση, αποδημία. Ένας 
μελαχροινός νεαρός άνδρας, φιλικός. Αλλαγή της κατοικίας.</entry>
	<entry key="ObjectTitle76">Βασίλισσα των ράβδων</entry><entry key="ObjectMeaning76">Μια μελαχροινή γυναίκα, countrywoman, φιλικός, 
αδιάφθορος, αγάπη, αξιότιμη. Εάν η κάρτα εκτός από την 
δηλώνει ένα άτομο, διατίθεται καλά προς τον  εάν μια 
γυναίκα, ενδιαφέρεται για το Querent. Επίσης, αγάπη των 
χρημάτων, ή μια ορισμένη επιτυχία στην επιχείρηση.</entry>
	<entry key="ObjectTitle77">Βασιλιάς των ράβδων  </entry><entry key="ObjectMeaning77">Μελαχροινοί άτομο, φιλικός, χωρικός, παντρεμένος γενικά, 
τίμιος και ευσυνείδητος. Η κάρτα δηλώνει πάντα την 
τιμιότητα, και μπορεί να σημάνει τις ειδήσεις σχετικά με μια 
απροσδόκητη κληρονομιά για να πέσει μέσα πριν από πάρα πολύ.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0">Αμέλεια, απουσία, διανομή, απροσεξία, απάθεια, ακυρότητα, 
ματαιοδοξία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning1">Παθολόγος, Magus, διανοητική ασθένεια, ντροπή, ανησυχία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning2">Ηθικού ή φυσικού ζήλος πάθους, αλαζονεία, γνώση 
επιφάνειας.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning3">Φως, αλήθεια, η διευκρίνηση των περιληφθέντων θεμάτων, 
δημόσια να χαρεί  σύμφωνα με μια άλλη ανάγνωση, 
ταλάντευση.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning4">Καλοκαγαθία, οίκτος, πίστωση  επίσης σύγχυση στους 
εχθρούς, παρεμπόδιση, ανωριμότητα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning5">Κοινωνία, αγαθό που καταλαβαίνει, συμφωνία, overkindness,
αδυναμία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning6">Αποτυχία, ανόητα σχέδια. Ένας άλλος απολογισμός 
μιλά για το γάμο που ματαιώνονται και τις αντιθέσεις όλων των 
ειδών.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning7">Ταραχή, φιλονικία, διαφωνία, προσφυγή στο δικαστήριο, 
ήττα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning8">Δεσποτισμός, κατάχρηση εάν η δύναμη, αδυναμία, ασυμφωνία, 
μερικές φορές ακόμη και ντροπιάζει.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning9">Απόκρυψη, μεταμφίεση, πολιτική, φόβος, unreasoned 
προσοχή.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning10">Αύξηση, αφθονία, πλεονασμός.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning11">Νόμος σε όλα τα τμήματά του, νομικές περιπλοκές, 
θρησκοληψία, προκατειλημμένη, υπερβολική δριμύτητα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning12">Εγωισμός, το πλήθος, σώμα πολιτικό.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning13">Αδράνεια, ύπνος, λήθαργος, petrifaction, υπνοβασία
ελπίδα που καταστρέφεται.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning14">Τα πράγματα σύνδεσαν με τις εκκλησίες, θρησκείες, sects, 
η ιεροσύνη, μερικές φορές ακόμη και ο ιερέας που θα παντρεψει το 
Querent  επίσης disunion, ανεπιτυχείς συνδυασμοί, 
ανταγωνιστικά ενδιαφέροντα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning15">Κακό μοιραίο περιστατικό, αδυναμία, μικρότητα, τύφλωση.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning16">Σύμφωνα με έναν απολογισμό, το ίδιο πράγμα σε μια 
μικρότερη κατοχή βαθμού επίσης, φυλάκιση, τυραννία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning17">Υπεροψία, haughtiness, ανικανότητα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning18">Αστάθεια, αστάθεια, σιωπή, μικρότεροι βαθμοί εξαπάτησης 
και λάθους.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning19">Το ίδιο πράγμα υπό μια μικρότερη έννοια.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning20">Αδυναμία, μικροψυχία, απλότητα  επίσης συζήτηση, 
απόφαση, πρόταση.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning21">Αδράνεια, σταθερότητα, στασιμότητα, μονιμότητα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning22">Απροσδόκητη αλλαγή της θέσης.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning23">Πάθος.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning24">Παρηγοριά, θεραπεία, τέλος της επιχείρησης.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning25">Προαίσθημα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning26">Επιστροφή κάποιου συγγενή που δεν έχει δει για
από καιρό.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning27">Κληρονομιά για να πέσει γρήγορα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning28">Επιτυχία, εάν συνοδεύεται από τα τρία από τα φλυτζάνια.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning29">Τέλεια ικανοποίηση.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning30">Καλή επιχείρηση.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning31">Θλίψη  επίσης μια σοβαρή φιλονικία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning32">Εμπόδια όλων των ειδών.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning33">Παρατυπία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning34">Ένας πλούσιος γάμος για έναν άνδρα και διακεκριμένος για 
μια γυναίκα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning35">Απώλεια.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning36">Η κακή πλευρά του πλούτου, κακή νοημοσύνη  επίσης 
μεγάλοι πλούτοι. Εν πάση περιπτώσει shews ευημερία, 
άνετοι υλικοί όροι, αλλά εάν αυτοί είναι πλεονεκτήματος στον 
κάτοχο θα εξαρτηθεί από εάν η κάρτα αντιστρέφεται ή όχι &lt; 
p&gt;Additional μερίδιο meanings:&lt;/p &gt; Α στην εύρεση του 
θησαυρού.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning37">Κακός οιωνός, άγνοια, αδικία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning38">Εξαρτάται από τις γειτονικές κάρτες.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning39">Παρατήρηση, εμπόδια.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning40">Προβλήματα στην αγάπη.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning41">Ένας έλεγχος στη φιλοδοξία του Querent.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning42">Ανυπομονησία, ανησυχία, υποψία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning43">Το Querent θα συμβιβαστεί σε ένα θέμα χρήμα-.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning44">Μάταιες ελπίδες.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning45">Μια περίπτωση που μπορεί να είναι τυχερή ή ειδάλλως.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning46">Μερικές φορές υποβάθμιση και μερικές φορές λεηλασία.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning47">Ένα γενναίο άτομο από την απασχόληση.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning48">Μια ασθένεια.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning49">Ένας και κακοήθης ηληκιωμένος.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning50">Γάμος που διακόπτεται, για μια γυναίκα, μέσω της ασυνεσίας 
της.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning51">Συναλλαγές με τους απατεώνες.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning52">Μια συνεδρίαση με μια που το Querent έχει συμβιβάσει  
επίσης μια καλόγρια.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning53">Μια ορισμένη επιτυχία μετά από τη σοφή διοίκηση.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning54">Ένα σημάδι της θλίψης και του πένθους.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning55">Δυσμενές ζήτημα της δίκης.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning56">Καλές συμβουλές, που παραμελούνται πιθανώς.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning57">Αναχώρηση ενός συγγενή.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning58">Καλό έδαφος για την υποψία ενάντια σε ένα αμφισβητήσιμο 
πρόσωπο.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning59">Νίκη και επακόλουθη τύχη για έναν στρατιώτη στον πόλεμο.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning60">Καταπληκτικές ειδήσεις.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning61">Διαφωνία με ένα ανόητο πρόσωπο  για μια γυναίκα, 
προσπάθεια με έναν ανταγωνιστή, ο οποίος θα κατακτηθεί.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning62">Μια κακή γυναίκα, με ill-will προς το Querent.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning63">Ένα κακό άτομο  επίσης μια προσοχή να τεθεί ένα 
τέλος σε μια κατεστραμμένη δίκη.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning64">Ένα σημάδι της γέννησης.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning65">Έκπληξη, κατάπληξη, enchantment, συγκίνηση, πρόβλημα, 
φόβος.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning66">Το τέλος των προβλημάτων, της αναστολής ή της διακοπής της 
αντιπαλότητας, του κόπου και της απογοήτευσης.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning67">Μια παντρεμένη γυναίκα θα έχει τα όμορφα παιδιά.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning68">Τις φιλονικίες μπορούν να γυρίσουν στο πλεονέκτημα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning69">Εκπλήρωση της αναβεβλημένης ελπίδας.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning70">Αμηχανία, αμηχανίες, ανησυχία. Είναι επίσης μια 
προσοχή ενάντια indecision.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning71">Τα βέλη της ζηλοτυπίας, εσωτερική διαφωνία, τσιμπήματα της 
συνείδησης, μαλώνουν  και εσωτερικές διαφωνίες για τα 
πρόσωπα που είναι παντρεμένα.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning72">Εμπόδια, αντιπαλότητα, καταστροφή.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning73">Αντιθέσεις, δυσκολίες, δολοπλοκίες, και οι αναλογίες τους.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning74">Κακές ειδήσεις.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning75">Για μια γυναίκα, γάμος, αλλά πιθανώς ματαιωμένος.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning76">Καλή θέληση προς το Querent, αλλά χωρίς την ευκαιρία να 
ασκηθεί.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning77">Συμβουλές που πρέπει να ακολουθηθούν.</entry>
</oracleio>
