<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Seven Runes" classification="LayoutTranslations" version="1" language="it" author="Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Italiano</entry>
<entry key="copyright">Aswynn, Misteri Nordici</entry>
		<entry key="Title">Una disposizione dei sette rune</entry>
		<entry key="Description">Questo runecast fornisce ad un ancora un poco 
particolare con le più informazioni su come occuparsi del vostro 
problema e su che cavo voi al vostro dilemma attuale in primo luogo. 
Parla solitamente degli eventi tre mesi nel futuro e nel 
passato. Se desiderate usare questa disposizione ma desiderare 
le informazioni sui happenings più correnti di tre mesi, sia sicuro 
concentrarsi sulla vostra struttura di tempo pure quandosiete 
concentrandosi iete concentrandosi sulla vostra domanda. Le 
domande che potete rispondere a con questa disposizione possono essere
molto più vaste nella portata che con alcuni altri runecasts. 
Anziché chiedere "sì" o "no" o "che cosa circa il mio 
rapporto?", potete fare le domande come "come il mio progresso 
di lavoro se prendo questo nuovo corso di affari?" o "se 
cominciassi vedere la gente, come il mio amante corrente lo 
accetterebbe?" Con le domande gradisca questi, voi può 
certamente ottenere abbastanza informazioni per risolvere tutti ma i 
problemi più complessi.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Il problema 1</entry><entry key="Meaning0">Il vostro problema come è ora.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Il problema 2</entry><entry key="Meaning1">Il vostro problema come è ora.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Oltre 1</entry><entry key="Meaning2">Fattori nel passato che hanno portato attualmente alle 
situazioni</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Oltre 2</entry><entry key="Meaning3">fattori nel passato che hanno portato attualmente alle 
situazioni</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Consiglio 1</entry><entry key="Meaning4">Runes 5 e 6 sono i due runes più importanti in questo 
runecast. Rappresentano il raccomand che i runes stanno dandoli 
e la cura speciale supplementare deve essere presa per interpretare i 
loro significati mentre si riferiscono ad uno un altro. Possono 
indicare una necessità di attendere e non comportarsi o una 
necessità di comportarsi immediatamente. Anche possono indicare
uno spostamento totale di enfasi ai nuovi regni completamente 
indipendenti dal problema in questione.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Consiglio 2</entry><entry key="Meaning5">Runes 5 e 6 sono i due runes più importanti in questo 
runecast. Rappresentano il raccomand che i runes stanno dandoli 
e la cura speciale supplementare deve essere presa per interpretare i 
loro significati mentre si riferiscono ad uno un altro. Possono 
indicare una necessità di attendere e non comportarsi o una 
necessità di comportarsi immediatamente. Anche possono indicare
uno spostamento totale di enfasi ai nuovi regni completamente 
indipendenti dal problema in questione.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Risultato</entry><entry key="Meaning6">La posizione finale, il rune 7, è la posizione di 
risultato. Tenga presente che un rune positivo in questo posto 
(o negativo, dato che che materia) sarà soltanto allineare positivo 
(o negazione) se i runes preceding indicano un tal risultato</entry>
</oracleio>
