<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="9 Rune Worldstead" classification="LayoutTranslations" version="1" language="it" author="Thorsson, Runecaster's Handbook. Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Italiano</entry>
<entry key="copyright">Thorsson, Manuale Del Runecaster. Aswynn, Misteri
Nordici</entry>
		<entry key="Title">9 Rune Worldstead</entry>
		<entry key="Description">Il modello del Ættir dei norvegesi del cielo (che 
precisa il nord, sud, est ed ovest ed i quadranti in mezzo) è unito 
con l'altra divisione più evidente "di spazio", che dei nove mondi di
Yggdrasil, formare il disegno di Worldstead usato per dividere il 
panno del pezzo fuso nei campi del significato. In realtà, 
questa figura rappresenta "sprofondare" dello spazio multidimensionale
in un modello bidimensionale - come molti simboli sacred di tutti i 
generi. I campi sono nomi per i nove mondi di Yggdrasil e 
derivano i loro significati da questi concetti. (il panno reale 
non dovrebbe avere i nomi dei mondi su esso.)</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Niflheim: Nordhr (Nord).</entry><entry key="Meaning0">Quello che vi resiste. Influenze passive o restrittive 
dalla parte esterna. Cose che tendono verso la dormienza. 
La parte più profonda dell'ombra nel unconscious. 
Nifelhel di Niflheim significa letteralmente "il mondo della 
nebbia". La nebbia è un intangibile, insidious 
dichiari fra acqua ed aria. Tutti gli scarti del 
cosciente ottengono depositati qui. È il posto da cui i 
conflitti iniziano.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Jotunheim: Austr (Est)</entry><entry key="Meaning1">Quello che li confonde. Quello che può essere 
lasciato alla probabilità. Forze che fanno pressione per il 
cambiamento. Regno della crisi. Forze maschili 
disgregative e grezze del unconscious; lo stimolo maschio 
distruttivo; la parte caotica dell'auto.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Åsgard: Landnordhr (Nordest)</entry><entry key="Meaning2">Più alte influenze. Natura dei rapporti con i 
divinities. I rami velare della domanda. Gli argomenti di 
honor, influenza (attiva) positiva da passato dichiara 
dell'esistenza ("incarnations:) -- individualità di ørlög.. 
Più alto aereo. Più alto auto. Spirituality.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Vanaheim: Vestr (Ovest)</entry><entry key="Meaning3">Promuove lo sviluppo. Rapporti erotic. 
Persone del sesso opposto. Influenze d'equilibratura. 
Forze di continuità, della struttura e del benessere. 
Ritenere (Acqua).</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Ljóssálfheim: Utnordhr (Nord-ovest)</entry><entry key="Meaning4">Influenze mentali. Argomenti della famiglia. 
Messaggi di Huginn - sensi in cui dovreste progettare. Che
cosa li aiuterà. Percorsi per aiutarli a realizzare le 
influenze da Àsgardhr. (aria). Le piante, i elves, gli 
alcoolici dell'albero e gli uccelli sono regolati sopra da Freyr, 
signore del Vanir.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Midgard: Centro</entry><entry key="Meaning5">La gente di senso viene insieme manifestarsi nella 
vita. Il risultato nella vita. Coscienza del ego. La
personalità, coscienza del ego o l'auto più basso.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Hel: Utsudhr (Sud-ovest)</entry><entry key="Meaning6">Desideri instinctual nascosti o soppressi. Natura
delle funzioni o dei comportamenti automatici. L'itinerario 
nascosto della domanda. (passivo, restrittivi) l'influenza 
negativa dai pasts dichiara dell'esistenza - ørlög. 
Parte distruttiva della funzione femminile e nascosta di 
quarto della luna; la parte devouring della madre; 
la figlia metà-guasto metà-viva di Loki, a metà nera, a metà
bianco.</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Svartálfheim: Landsudhr (Sud-est)</entry><entry key="Meaning7">Influenze impressionabili creative. Argomenti dei
soldi. Messaggi da Muninn - cose che dovreste riflettere sopra. 
Percorsi per realizzare influenza da Hel. Sensation (terra). 
I elves scuri sono smiths, come Volund, funzionando con i 
minerali, prendenti i materiali bassi dalla terra e transmuting negli 
più alti materiali.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Muspellsheim: Sudhr (Sud)</entry><entry key="Meaning8">Dichiari delle energie della fiala, quella che
li anima. Influenze attive dalla parte esterna. Cose che 
tendono verso l'attività.</entry>
</oracleio>
