<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Ingrid (Sunny) Halvorsen" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="it" author="Ingrid (Sunny) Halvorsen" >
<entry key="languagename">Italiano</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Ingrid 2007 Halvorsen 
(mailto:sunnyway@aol.com). Il permesso è assegnato alla copia, 
distribuisce e/o modifica questo documento sotto i termini della 
versione successiva libera dell'autorizzazione, di versioni 1.2 o 
qualsiasi della documentazione di GNU pubblicata dal fondamento libero
del software. Una copia dell'autorizzazione può essere trovata 
a http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">Fehu (F: Bestiami domestici, ricchezza.)</entry><entry key="ObjectMeaning0">I possessi hanno vinto o guadagnato, guadagnato il reddito, 
fortuna. Abbondanza, resistenza finanziaria nel presente o 
prossimo futuro. Segno di speranza ed abbondanza, successo e 
felicità. Successo sociale. Energia, previsione, 
fertilità, creation/destruction (diventare).</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">Uruz: (U: Auroch, un bue selvaggio.)</entry><entry key="ObjectMeaning1">La forza fisica e la velocità, untamed il potenziale. Un 
momento di energia e di salute grandi. Libertà, energia, 
azione, coraggio, resistenza, tenacia, comprensione, saggezza. 
Cambiamenti improvvisi o inattesi (solitamente per il migliore).
Desiderio sessuale, potenza maschile. La modellatura 
dell'alimentazione e del modello, formulazione dell'auto.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">Thurisaz: (TH: Spina o un gigante.)</entry><entry key="ObjectMeaning2">Forza reattiva, forza diretta di distruzione e difesa, 
conflitto. Volontà instinctual, eroticism vitale, catalizzatore
rigeneratore. Una tendenza verso cambiamento. Catharsis, 
eliminando l'inceppo, fuoco di pulizia. Sexuality maschio, 
fertilizzazione. (Thorr, il dio di tuono, era del gigante</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">Ansuz: (A: Come, dio ancestral, cioè 
Odin.)</entry><entry key="ObjectMeaning3">Un messaggio o una comprensione rivelante, comunicazione. 
Segnali, ispirazione, entusiasmo, discorso, visione allineare, 
alimentazione delle parole e chiamare. Blessings, la presa del 
consiglio. Buona salute, armonia, verità, saggezza.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">Raidho: (R: Vagone o chariot.)</entry><entry key="ObjectMeaning4">Corsa, sia nei termini fisici che in quelli del senso di 
lifestyle. Un viaggio, vacanza, rilocazione, sviluppo, 
cambiamento del posto o regolarsi. Vedere una più grande 
prospettiva. Vedendo il giusto movimento per voi fare e decidere
su esso. Ritmo personale, ritmo del mondo, ballo di vita.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">Kenaz: (K: Falò o torcia.)</entry><entry key="ObjectMeaning5">Visione, rivelazione, conoscenza, creatività, ispirazione, 
abilità tecnica. Fuoco vitale di durata, di alimentazione 
sfruttata, di fuoco di trasformazione e di rigenerazione. 
Alimentazione generare la vostra propria realtà, 
l'alimentazione di luce. Ora aprasi a nuove resistenza, energia 
ed alimentazione. Passione, amore sessuale.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">Gebo: (G: Regalo.)</entry><entry key="ObjectMeaning6">Regali, sia nel senso del sacrificio che di generosity, 
indicando equilibrio. Tutti gli argomenti rispetto agli scambi, 
compreso i contratti, ai rapporti personali ed alle associazioni.</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">Wunjo: (W o V: Gioia.)</entry><entry key="ObjectMeaning7">Gioia, comodità, piacere. Fellowship, armonia, 
prosperità. Ecstasy, glory, ricompensa spiritosa, ma anche la 
possibilità di superare "la parte superiore". Se trattenuto, il
significato è successo e riconoscimento generali di valore.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">Hagalaz: (H: La grandine.)</entry><entry key="ObjectMeaning8">Wrath della natura, delle forze distruttive e incontrollate, 
particolarmente del tempo, o all'interno del unconscious. 
Tempera, difficile, prova. Crisi controllata, conducente 
al completamento, armonia interna.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">Nauthiz: (N: Bisogno.)</entry><entry key="ObjectMeaning9">Fa ritardare, limitazione. Resistenza che conduce alla 
resistenza, innovazione, bisogno-fuoco (fiducia in se stesso). 
Afflizione, confusione, conflitto e l'alimentazione della 
volontà sormontarli. Resistenza, sopravvivenza, determinazione.
Un momento di esercitare pazienza. Riconoscimento del suo 
destino. Cambiamento auto-iniziato maggiore. Affronti i 
vostri timori.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">Isa: (I: Ghiaccio.) </entry><entry key="ObjectMeaning10">Una sfida o una frustrazione. Blocchi psicologici a 
pensiero o ad attività, compreso le rimostranze. Fermata, o un 
momento di girare interno ed attendere che cosa deve venire, o cercare
chiarezza. Questo rune rinforza i runes intorno esso.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">Jera: (J o Y: Un anno, una buona raccolta.)</entry><entry key="ObjectMeaning11">I risultati degli sforzi più iniziali sono realizzati. Un
momento di pace e di felicità, stagione fruttuosa. Può 
attraversare lo stagnancy. Speranze ed aspettative di pace e di 
prosperità. La promessa di successo ha guadagnato. Ciclo 
di vita, modello ciclico dell'universo. Tutto cambia, nel 
relativo proprio tempo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">Eihwaz: (EI: Albero del yew.)</entry><entry key="ObjectMeaning12">Resistenza, affidabilità, affidabilità, trustworthiness. 
Chiarimento, resistenza. Difesa, protezione. La 
forza di azionamento da acquistare, fornendo motivazione e un senso di
scopo. Indica che avete regolato le vostre viste su un obiettivo
ragionevole e potete realizzare i vostri obiettivi. Un uomo 
onesto che può essere contato su.</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">Perthro: (P: Tazza, vagina del lotto.) </entry><entry key="ObjectMeaning13">Significato incerto, un aspetto segreto, un mistero, cose 
nascoste ed abilità occulte. Inizio, conoscenza del suo 
destino, conoscenza degli argomenti futuri, determinando il futuro o 
il vostro percorso. Appartenendo le cose femminili, i misteri 
femminili compreso fertilità femminile e la vagina. Buoni 
lotto, fellowship e gioia. Cambiamento evolutivo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">Algiz: (Z o - R: Alci, protezione.) </entry><entry key="ObjectMeaning14">Protezione, uno schermo. Lo stimolo protettivo a ripararsi
o altri. Difesa, sorvegliante fuori della malvagità, schermo, 
guardiano. Collegamento con i dii, svegliandosi, più alta vita.
Può essere usata per scavare canali giustamente le energie. 
Segua i vostri instincts. Mantenga la stretta di successo 
o effettui una posizione vinta o guadagnata.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">Sowilo: (S: Il sole.) </entry><entry key="ObjectMeaning15">Successo, obiettivi realizzati, honor. La vita-forza, 
salute. Un periodo in cui l'alimentazione sarà a disposizione 
di voi per i cambiamenti positivi nella vostri vita, vittoria, salute 
e successo. Contatto fra l'più alto auto ed il unconscious. 
Integrità, alimentazione, forza elementare, spada della fiamma,
fuoco di pulizia.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">Tiwaz: (T: Tyr, il dio del cielo.)</entry><entry key="ObjectMeaning16">Honor, giustizia, direzione ed autorità. Analisi, 
razionalità. Sapendo dove le sue resistenze allineare si 
trovano. Compiacenza a self-sacrifice. Vittoria e successo
in qualsiasi concorrenza o negli argomenti legali.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">Berkano: (B: Berchta, il betulla-birch-goddess.)</entry><entry key="ObjectMeaning17">Nascita, sviluppo personale mentale che fisico di fertilità 
generale, sia e, liberazione. Alimentazione e luce rigenerarici 
della molla, rinnovamento, promessa di nuovi inizii, nuovo sviluppo. 
Risveglio di desiderio. Un affare di amore o una nuova 
nascita. Prosperare di un'impresa o di un'impresa.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">Ehwaz: (E: Cavallo, due cavalli.)</entry><entry key="ObjectMeaning18">Trasporto. Può rappresentare un cavallo, l'automobile, 
l'aereo, la barca o l'altro veicolo. Movimento e cambiamento per
il migliore. Lo sviluppo graduale ed il progresso costante sono 
indicati. Armonia, lavoro di squadra, fiducia, lealtà. 
Un'unione o un'associazione ideale. La conferma di là 
dubita dei significati dei runes intorno esso.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">Mannaz: (m.: Uomo, umanità.)</entry><entry key="ObjectMeaning19">L'Auto; la razza specifica o umana. Il vostro 
atteggiamento nei confronti di altri ed i loro atteggiamenti nei 
confronti di voi. Amici e nemici, ordine sociale. 
L'intelligenza, forethought, genera, abilità, abilità. 
Struttura divine, intelligenza, consapevolezza. Pensi ora 
ricevere una certa specie del sussidio o della cooperazione.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">Laguz: (L: Acqua, o un porro.)</entry><entry key="ObjectMeaning20">Flusso, acqua, mare, una fonte di fertilità, l'alimentazione 
healing del rinnovamento. Energia di vita e sviluppo organico. 
Immaginazione ed argomenti psichici. Sogni, fantasie, 
misteri, lo sconosciuto, nascosto, il profondo, il underworld. 
Successo nella corsa o nell'aquisizione, ma con la possibilità 
di perdita.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">Ingwaz: (NG: Ing, il dio della terra.)</entry><entry key="ObjectMeaning21">Fertilità maschio, gestazione, sviluppo interno. Virtù 
comuni, buonsenso, resistenze semplici, amore della famiglia, 
preoccupandosi, calore umano, la sede. Fase di resto, un momento
di rilievo, di nessun'ansia. Un periodo quando tutte le stringhe
allentate sono legate e voi sia libero muoversi in un nuovo senso. 
Ascolti lei.</entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Dagaz: (D: Giorno o alba.)</entry><entry key="ObjectMeaning22">Innovazione, svegliantesi, consapevolezza. Chiarezza di 
luce del giorno in contrasto con incertezza di notte. Un momento
di progettare o intraprendere un'impresa. L'alimentazione di 
cambiamento ha diretto dai vostri proprie la volontà, trasformazione.
Hope/happiness, il ideale. Sicurezza e certezza. 
Sviluppo e rilascio. Equilibri il punto, il posto in cui 
gli opposti vengono a contatto di.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Othala: (O: Proprietà ancestral.)</entry><entry key="ObjectMeaning23">Proprietà o possessi ereditati, una casa, una sede. Che 
cosa è allineare importante ad uno. Ordine del gruppo, 
prosperità del gruppo. Terra della nascita, dell'eredità 
spiritosa, dell'esperienza e dei valori fondamentali. Sussidio 
nei viaggi spiritosi e fisici. Fonte di sicurezza, di aumento e 
dell'abbondanza.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0">Perdita della proprietà, della stima, o di qualcosa personale 
che avete messo nello sforzo mantenere. Indica una certa specie 
di guasto. Greed, burnout, atrophy, discord. Cowardice, 
stupidity, ottusità, povertà, slavery, bondage.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning1">La debolezza, ossessione, misdirected la forza, la dominazione
da altre. Malattia, contraddizione, ignoranza. Lust, 
brutality, rashness, callousness, violenza.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning2">Pericolo, defenselessness, costrizione, betrayal, ottusità. 
La malvagità, malice, odio, torment, dispetto, si trova. 
Un uomo o una donna difettoso. Violenza?</entry>
	<entry key="ReversedMeaning3">Misunderstanding, delusion, manipolazione da altre, noia. 
Vanità e grandiloquence. (Odin è un dio mighty, ma 
duplicitous. Ha sempre suo proprio ordine del giorno.)</entry>
	<entry key="ReversedMeaning4">Crisi, rigidità, stasis, injustice, irrationality. 
Rottura, dislocazione, demotion, delusion, possibilmente una 
morte.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning5">Malattia, disfacimento, instabilità, mancanza di creatività. 
Nakedness, esposizione, perdita dell'illusione e speranza falsa.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning6">(Gebo non può essere invertito, ma può trovarsi 
nell'opposizione): Greed, loneliness, dipendenza, 
sopra-sacrificio. Obbligo, tributo, privation, corruzione.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning7">Stultification, dispiacere, disputa, alienazione. 
Delirium, intossicazione, possesso dalle forze più elevate, 
entusiasmo poco pratico. Frenzy infuriantesi, berzerker.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning8">(Hagalaz non può essere invertito, ma può trovarsi 
nell'opposizione): Disastro naturale, catastrofe. 
Ristagno, perdita di alimentazione. Dolore, perdita, 
suffering, difficoltà, malattia, crisi.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning9">Vincolo di libertà, afflizione, lavoro, drudgery, laxity. 
La necessità, estremità, desidera, la privazione, inedia, 
bisogno, povertà, fame impressionabile.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning10">(Isa non può essere invertito, ma può trovarsi 
nell'opposizione): Ego-ego-mania, ottusità, cecità, 
dispersione. Il treachery, l'illusione, frode, betrayal, guile, 
stealth, ambush, traccia.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning11">(Jera non può essere invertito, ma può trovarsi 
nell'opposizione): Battuta d'arresto improvvisa, inversioni. 
Un cambiamento importante, ripetizione, sincronizzazione 
difettosa, povertà, conflitto.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning12">Confusione, distruzione, malcontento, debolezza.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning13">Aggiunta, ristagno, loneliness, malaise.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning14">Pericolo nascosto, consumo dalle forze divine, perdita del 
collegamento divine. Taboo, avvertimento, girante via, quello 
che respinge.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning15">(Sowilo non può essere invertito, ma può trovarsi 
nell'opposizione): Obiettivi falsi, consulenti legali difettosi,
successo falso, gullibility, perdita degli obiettivi. 
Distruzione, retribution, giustizia, lanciante giù della 
vanità. Wrath del dio.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning16">La suoi energia e flusso creativo sono ostruiti. Paralisi 
mentale, sopra-analisi, sopra-sacrificio, injustice, squilibrio. 
Disputa, guerra, conflitto, guasto in concorrenza. 
Passione di diminuzione, difficoltà nella comunicazione e 
possibilmente separazione.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning17">Problemi della famiglia ed o difficoltà domestiche. Ansia
circa qualcuno vicino voi. Disattenzione, abbandono, perdita di 
controllo. Offuscamento della coscienza, frode, sterilità, 
ristagno.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning18">Ciò non è realmente un rune negativo. Un cambiamento 
forse craved. Ritenere agitato o limitato in una situazione. 
Rapidità reckless, disharmony, sfiducia, betrayal.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning19">Depressione, mortalità, cecità, self-delusion. Astuzia, 
slyness, manipolazione, craftiness, calcolo. Ora non preveda 
aiuto.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning20">Un'indicazione di un periodo di confusione nella vostra vita. 
Potete fare le decisioni errate ed i poveri giudizi. 
Mancanza di creatività e sensibilità di essere in una 
carreggiata. Temi, movimento circolare, l'evitare, appassente. 
Follia, ossessione, disperazione, perversity, malattia, 
suicide.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning21">(Ingwaz non può essere invertito, ma può trovarsi 
nell'opposizione): Impotence, movimento senza cambiamento. 
Produzione, lavoro, lavoro, lavoro.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning22">(Dagaz non può essere invertito, ma può trovarsi 
nell'opposizione): Un completamento, conclusione, limite, 
cerchio completo venente. Cecità, hopelessness.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning23">Mancanza di ordine consueto, totalitarianism, slavery, povertà,
homelessness. Karma difettoso, pregiudizio, clannishness, 
provincialismo. Ché uomo è limitato.</entry>
</oracleio>
