<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jTarotHelp language="Italian" version="1.0">
<Topic index="0" issubtopic="false" ><title>Che cosa è 'jTarot e Runes?</title><TopicText>
&lt;p&gt;'il jTarot e Runes è il vostro proprio consigliere 
personale basato sulla saggezza del tarot che può direttamente essere
seguito al quindicesimo secolo (1420-1440), Italia del Nord. 
Tuttavia, un certo tarot di reclamo è migliaia degli anni 
vecchi con le radici nell'Egitto. Runes è un alfabeto germanico
antico, usato per scrittura, divination e magia. Runes è stato 
usato durante Europa, la Scandinavia, le isole britanniche e l'Islanda
del Nord da circa 100 B.C.E. a 1600 C.E. La maggior parte 
delle informazioni sui runes 'nel jTarot ed in Runes vengono da &lt;a href="http://www.sunnyway.com/runes/index_divination.html"&gt;Ingrid (Sunny) Halvorsen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;'il jTarot e la volontà del Runes fanno "una lettura" per
voi ad un punto qualunque ritenete che potreste avere bisogno di un 
certo consiglio. La lettura consiste di visualizzare un 
determinato numero di schede in certo ordine ed allora che descrivere 
che cosa queste schede significano. Allora dovete prendere i 
desciptions delle schede e provare ad applicare i significati delle 
schede alla vostra situazione attuale o problema.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;'il jTarot e Runes è una scheda game/oracle progettata 
per il vostro godimento. Non segua mai il consiglio 'di jTarot e
di Runes se quel consiglio non è esattamente che cosa desiderate fare
comunque. La vita è così complessa che non è possibile che un
gioco di scheda semplice può esattamente dirvi che cosa dovete fare 
per trovare il successo e la felicità. Le decisioni che 
difficili dovete prendere nella vita sono che cosa dà il significato 
di vita. 'il jTarot e la volontà del Runes soltanto 
eventualmente vi danno alcune nuove comprensioni nel vostro problema o
situazione particolare ma non è significato che 'il jTarot e la 
volontà del Runes vi prendono le decisioni difficili per e così li 
rubano dello scopo di vita.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;'il jTarot e Runes è software libero e dovrebbe lavorare 
alla maggior parte diadel tutti i calcolatore e sistema operativo. 
Quello include Windows.xp, Windows NT, Windows 95,98,me, 
Macintosh, Linux, Solaris e la maggior parte del qualunque altro 
sistema basato UNIX.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se avete le domande o osservazioni, email a 
tarot@lazy8.nu&lt;/p&gt;

</TopicText></Topic>
<Topic index="1" issubtopic="false" ><title>'jTarot e Runes per il principiante</title><TopicText>
Un principiante nel tarot apprezzerà quanto facile
deve produrre una lettura del tarot ed ottenere il consiglio completo.
Con appena alcuni scatti del mouse, la lettura compare. 
Con tempo il principiante guadagnerà una sensibilità per le 
molte disposizioni differenti, le piattaforme di scheda ed altre 
possibilità in questo programma.
</TopicText></Topic>
<Topic index="2" issubtopic="false" ><title>'jTarot e Runes per il professionista</title><TopicText>
'il jTarot e Runes contiene molte possibilità 
avanzate per il professionista. Per esempio:
</TopicText></Topic>
<Topic index="3" issubtopic="true" ><title>Selezione manuale delle schede</title><TopicText>
Se ritenete le schede di selezione scomode sul 
calcolatore, potete porre le schede voi stessi ed allora fornire la 
vostra disposizione nel calcolatore.
</TopicText></Topic>
<Topic index="4" issubtopic="true" ><title>Conservando e richiamando le letture</title><TopicText>
Tutte le disposizioni che producete possono essere
conservate ed allora essere richiamate in modo da potete avere "un 
diario di Tarot" dove potete vedere facilmente se le vostre 
interpretazioni delle disposizioni del tarot fossero esatte o non 
ricordando su una vecchia lettura.
</TopicText></Topic>

<Topic index="5" issubtopic="true" ><title>Esporti una lettura</title><TopicText>
Potete esportare una disposizione e le 
interpretazioni ad un HTML colorful formattano o una di parecchie 
altre disposizioni che potete allora trasmettere ai clienti. Il 
tabulato delle letture è inoltre possibile nel colore completo con la
capacità di aggiungere la vostra propria interpretazione personale ad
ogni lettura.
</TopicText></Topic>
<Topic index="6" issubtopic="true" ><title>Faccia le vostre proprie definizioni per ogni scheda</title><TopicText>
Se desiderate fare le vostre proprie definizioni 
per ogni scheda, 'il jTarot e Runes fornisce tutti che dobbiate fare 
questo ed allora potete diventare il vostro proprio editore del tarot 
e perfino generare il vostro proprio libro auto-scritto del tarot con 
questo programma.
</TopicText></Topic>
<Topic index="7" issubtopic="true" ><title>possibilità di Multi-lingua</title><TopicText>
Tutto il testo che è publicato in questo 
programma può essere tradotto facilmente in qualunque lingua in 
grazie del mondo a Java ed a Unicode.
</TopicText></Topic>
<Topic index="8" issubtopic="true" ><title>Generi le vostre proprie disposizioni su ordinazione</title><TopicText>
Se le disposizioni differenti 30+ incluse in 
questo programma non sono abbastanza per voi, quindi avete la 
possibilità per generare le vostre proprie disposizioni.
</TopicText></Topic>
<Topic index="9" issubtopic="false" ><title>Punti addetti a produrre una lettura del tarot</title><TopicText>

Ad ogni inizio del programma, un dialogo sembrerà
invitante li a fare una nuova lettura. Se allora desiderate 
produrre ancora un altra lettura, potete andare al menu "Letture-&gt;Do 
una nuova lettura." Allora avete le seguenti opzioni da 
decidere.
</TopicText></Topic>
<Topic index="10" issubtopic="true" ><title>Fornisca la vostra domanda per 'jTarot e Runes</title><TopicText>
Qui potete fornire una domanda per il tarot se 
volete. Entrando in una domanda qui, la lettura del tarot potrà
più esattamente dirvi che cosa desiderate conoscere. Per 
esperienza posso dirvi che che se lasciate lo spazio in bianco di 
domanda, dopo alcuni minuti di lettura rapida sopra la lettura, vi 
dimentichiate esattamente che cosa la domanda era e cominciate a 
formare la domanda dopo che cosa è voi desideri la risposta provenire
da che cosa il tarot ha dato.
</TopicText></Topic>
<Topic index="11" issubtopic="true" ><title>Scelga l'oracolo e una disposizione</title><TopicText>
Ciò è probabilmente la scelta più dura. 
Qui dovete decidere quale oracolo da usare, Tarot o Runes. 
Allora ci sono attualmente disposizioni differenti 30+. Vi
occorrerà tempo molto molto ottenere aquainted con ogni disposizione.
Li suggerisco atten alle prime 4 disposizioni nella lista se 
siete un principiante. Scatti sopra la disposizione che volete e
per alcune disposizioni, ci che è una descrizione della disposizione 
indicata pure.
</TopicText></Topic>
<Topic index="12" issubtopic="true" ><title>Selezioni un consigliere e gli oggetti invertiti uso 
oppure no</title><TopicText>
A questo punto potete scegliere un consigliere per
la vostra lettura ma realmente non importa così tanto perché dopo 
che la lettura sia fatta, potete cambiare il consigliere. "l'uso
ha invertito gli oggetti che l'opzione" significa che le immagini 
possono comparire "sul lato giù." Generalmente, la gente 
associa un'immagine inversa con qualche cosa di negativo o forse un 
significato opposto all'immagine. Personalmente, penso che il 
tarot sia così ricco con variazione che se allora gettate nella 
funzione "invertita", io non può mantenere la pista alcun più lungo 
di che cosa sta accendendo. Così, non mantenere le cose 
semplici, prescelto "NO" "per usare ha invertito gli oggetti."
</TopicText></Topic>
<Topic index="13" issubtopic="true" ><title>Selezioni le immagini e un più piccolo gruppo delle 
immagini</title><TopicText>

A questo punto potete scegliere un insieme delle 
immagini per la vostra lettura ma realmente non importa così tanto 
perché dopo che la lettura sia fatta, potete cambiare il images.You 
potete facoltativamente fare una lettura del tarot con appena "l'più 
alto arcanna" o appena "il arcanna più basso". Una lettura con 
appena l'più alto arcanna è abbastanza comune e dà una lettura più
intensa ma è inoltre una lettura con molto meno variazione. 
Qualche gente sceglie una lettura con appena il arcanna più 
basso perché non gradiscono specialmente l'più alto arcanna o sono 
usate a fare le disposizioni con un pacchetto normale del gioco delle 
schede. Li suggerisco uso tutte le immagini e così non uso 
neanche di queste opzioni.
</TopicText></Topic>
<Topic index="14" issubtopic="true" ><title>Selezioni manualmente ogni scheda</title><TopicText>
Colpisca questo tasto se già avete fatto una 
disposizione voi stessi con le schede reali del tarot ed allora 
desiderate fornire la vostra disposizione in questo programma per 
l'interpretazione, tabulato, esportante o risparmiante. Ciò è 
specialmente per coloro che realmente non gradisce il tatto di una 
selezione assistita dall'elaboratore della scheda. La maggior 
parte della gente non desidererà questa possibilità ma sempre userà
"la tecnica seguente delle schede a caso prescelte". Quando 
colpite questo tasto, allora ottenete un dialogo con una lista di 
tutte le schede nella casella di riepilogo di sinistra. 
Selezioni una alla volta ogni scheda che già avete presentato. 
Dopo la selezione della scheda allora colpisca "dopo" e continui
alla scheda seguente. Dovete selezionare le schede nell'ordine 
indicato nell'immagine nel centro del dialogo.
</TopicText></Topic>
<Topic index="15" issubtopic="true" ><title>Selezioni a caso le schede</title><TopicText>
Colpisca questo tasto per continuare a caso a 
selezionare le schede per la vostra disposizione. Sarete 
indicati che un dialogo con tutte e 78 le schede (o forse un 
sottoinsieme scelto della piattaforma) e voi devono scegliere una 
scheda per ogni posizione nella disposizione. La posizione per 
cui state scegliendo ogni scheda sarà indicata e descritta prima di 
ogni selezione della scheda. Quando avete selezionato una scheda
per ogni posizione della disposizione, la volontà di dialogo 
dissapear e la vostra disposizione saranno prima di voi. Potete 
ridimensionare lo schermo per vedere più efficacemente la vostra 
disposizione.
</TopicText></Topic>
<Topic index="16" issubtopic="true" ><title>Selezioni le immagini ed il formato che di immagine 
desiderate usare</title><TopicText>
Ci è una grande varietà di piattaforme da 
scegliere da e potete provare qualunque che desiderate per la vostra 
lettura. Vada al menu "immagini" e scelga la piattaforma che 
desiderate. La scelta del formato giusto dell'immagine li 
aiuterà a vedere più chiaro tutta l'immagine. Questo formato 
di immagine inoltre effettua il formato dell'immagine nel tabulato e 
nelle esportazioni. Vada al menu "opzioni" e selezioni il 
formato di percentuale che desiderate
</TopicText></Topic>
<Topic index="17" issubtopic="true" ><title>Mostri insieme i testi normali ed invertiti 
dell'oggetto</title><TopicText>
Nelle letture, avete un'opzione da potere mostrare
soltanto il testo normale dell'oggetto quando l'oggetto non è 
invertito e soltanto il testo invertito dell'oggetto quando l'oggetto 
è invertito. Ciò può rendere la lettura più facile leggere. 
Ma potrebbe essere interessante vedere insieme sia il normale 
che i testi invertiti dell'oggetto in modo da potete imparare che cosa
è la differenza fra i due. In quel caso, vada al menu "opzioni"
e selezioni 'i testi normali ed invertiti di esposizione dell'oggetto 
insieme '. Tuttavia, molte delle traduzioni non hanno alcuni 
testi "invertiti" così soltanto che il testo normale mostri sempre.

</TopicText></Topic>
<Topic index="18" issubtopic="true" ><title>Mostri i numeri di posizione</title><TopicText>
Vada al menu "numeri di postion della disposizione
di Opzioni-&gt;Show." Se scegliete questa opzione, il numero di 
postion di ogni scheda sarà indicato in fucsina sul angolo superiore 
della mano sinistra di ogni scheda nella finestra principale di questo
programma. Questo numero deve facilitarlo che trovate 
l'interpretazione corretta della scheda nella finestra di 
interpretazione a destra dello schermo principale. Semplicemente
spostando il mouse sopra la scheda desiderate vedere l'interpretazione
della volontà rendere quell'interpretazione delle schede visibile 
nella finestra di interpretazione. Questo numero non sarà 
indicato su alcun tabulato o esportazioni.  
</TopicText></Topic>
<Topic index="19" issubtopic="true" ><title>Selezioni che il consigliere voi desidera</title><TopicText>
Vada al menu "consiglieri." Attualmente ci 
è soltanto un consigliere disponibile. Così non c'è motivo di
selezionare qualche cosa qui. Eventualmente ci saranno molti 
consiglieri qui in avvenire quando la gente comincia trasmetterla più
thier possiede le definizioni per ogni scheda. In quel caso, se 
non gradite lo stile delle interpretazioni state ottenendo, voi potete
selezionare un altro consigliere darvi una lettura generata nuovo 
calcolatore.
</TopicText></Topic>
<Topic index="20" issubtopic="true" ><title>Stampa verso l'esterno la lettura</title><TopicText>
Tutte le letture possono essere stampate in 
grafici pieni e nel colore. Vada semplicemente al menu 
"Letture-&gt;Print via un web browser" e le vostre letture allora 
compariranno in vostro browser favorito. Nel vostro web browser,
allora colpisca il menu "della stampa" o abbottonisi. Se avete 
parecchi browsers di fotoricettore installati in vostro calcolatore 
allora il browser errato potrebbe essere publicato. Se questo è
il caso, potete provare a giocare con le regolazioni nel dialogo 
trovato nel menu "dialogo Avanzato -&gt;Show di opzioni del browser."
</TopicText></Topic>
<Topic index="21" issubtopic="true" ><title>Risparmi la vostra lettura per il riferimento futuro.</title><TopicText>

Il menu "Letture-&gt;Save la lettura corrente" conserverà la
vostra lettura in moda da poterli vedere ancora voi in qualunque 
momento in avvenire la vostra lettura. Potete persino 
trasmettere queste letture conservate agli amici che inoltre hanno 
questo programma da osservare se voluti. Allora vedere ancora la
lettura, andare al menu "Letture-&gt;Open una lettura precedentemente 
conservata" e selezionare la lima che voluta desiderate mostrare 
ancora sullo schermo.
</TopicText></Topic>
<Topic index="22" issubtopic="true" ><title>Trasmetta la vostra lettura agli amici via il email o 
altro tecniche dell'esportazione</title><TopicText>
Nel menu "esportazione" avete 3 possibilità 
differenti per esportare la vostra lettura: HTML, MHTML, o 
WAR. Il HTML è la disposizione dell'esportazione che è il 
più compatibile con tutti i browsers ma il problema con quella 
disposizione è che è molte lime differenti che sono prodotte e tutte
le lime differenti devono essere presenti per l'esportazione riuscire.
Il MHTML è soltanto una lima e quindi è molto più desireable 
allora la disposizione del HTML ma il MHTML è generalmente soltanto 
compatibile con l'esploratore del Microsoft. MHTML è una 
disposizione specificamente progettata per uso con il email. Se 
usate soltanto i prodotti del microsoft allora questa è la 
disposizione per voi. La disposizione di WAR è soltanto 
compatibile con molto un poco mozilla clona. La disposizione di 
WAR è semplicemente "gzipped la lima del catrame" così se 
cambiate il tipo della lima "war" "tgz" allora che la 
maggior parte dei programmi di compressione potranno ai uncompress 
esso a molte lime allora leggibili da tutto il browser.
</TopicText></Topic>
<Topic index="23" issubtopic="false" ><title>Come genero le mie proprie definizioni per ogni immagine?</title><TopicText>
Se desiderate fare le vostre proprie definizioni per ogni 
immagine, 'il jTarot e Runes fornisce tutti che dobbiate fare questo 
ed allora potete diventare il vostro proprio editore del tarot e 
perfino generare il vostro proprio libro auto-scritto del tarot con 
questo programma. Che cosa è più, potete allora trasmettere i 
vostri defintions a tarot@lazy8.nu e diventare "un consigliere" per 
'jTarot e Runes ed allora altri potranno usare i vostri defintions. 
Segua i seguenti punti
</TopicText></Topic>
<Topic index="24" issubtopic="true" ><title>Punto 1: Generi un consigliere su 
ordinazione</title><TopicText>
Vada al menu "Ha avanzato -&gt;Create una messa a 
punto di oracolo." Ci sono lotti dei tasti qui ed è importante 
voi preme il tasto corretto. Al lato del testo "consigliere" 
dovete premere il tasto "generate questa lima." Probabilmente 
dovreste selezionare in primo luogo un consigliere che desiderate 
usare come begining per le vostre traduzioni ma c'è ne lavoreranno. 
Ci sono centinaia delle lime possibili da scegliere in questo 
dialogo secondo la lingua che scegliete. Risparmi la lima in un 
posto potete ricordarsi di e con un nome vi ricordate di.
</TopicText></Topic>

<Topic index="25" issubtopic="true" ><title>Punto 2: Pubblichi un consigliere su ordinazione</title><TopicText>
Vada al menu "Ha avanzato -&gt;Edit una lima di messa
a punto" e selezionano la lima che avete generato al punto precedente.
Un dialogo voluminoso comparirà con le tonnellate delle 
traduzioni di difetto per ogni immagine. Potete ora andare 
dentro e fornire le vostre traduzioni per ogni immagine semplicemente 
eraseing il testo attuale e sostituendo con il vostri propri. 
Quando siete fatti che entrate nelle vostre definizioni, allora 
chiuda la finestra ed i vostri cambiamenti saranno conservati.
</TopicText></Topic>
<Topic index="26" issubtopic="true" ><title>Punto 3: Carichi una lima di messa a punto</title><TopicText>
Vada al menu "Ha avanzato -&gt;Load una lima di messa
a punto per uso in questo programma" e selezionano la lima che avete 
generato ai punti precedenti.
</TopicText></Topic>
<Topic index="27" issubtopic="true" ><title>Punto 4: Selezioni che il consigliere voi desidera</title><TopicText>
Vada al menu "consiglieri". Il vostro 
"consigliere" dovrebbe allora essere là nella lista. Se non è,
quindi forse avete selezionato la lingua errata? La lingua deve 
essere corretta per vedere il vostro consigliere nella lista.
</TopicText></Topic>
<Topic index="28" issubtopic="true" ><title>Punto 5: Il tabulato il vostri propri auto-ha fatto 
il libro del tarot</title><TopicText>
Vanno al menu "Opzioni-&gt;Show tutte le immagini per
questo oracolo". Allora faccia un tabulato ed otterrete un libro
illustrato piacevole di tutti i vostri defintions. Potete anche 
allora "esportare" la piattaforma verso una disposizione del HTML che 
può allora essere importata nella maggior parte dei programmi di 
trattamento di testi per ulteriore pubblicazione del vostro libro.

</TopicText></Topic>
<Topic index="29" issubtopic="true" ><title>Punto 6: Ripartisca le vostre definizioni con il 
resto del mondo</title><TopicText>
Ciò è la parte importante. Parte che cosa 
avete fatto con altri. Trasmetta la vostra lima su ordinazione 
del consigliere a tarot@lazy8.nu in moda da poterli includerli noi nel
rilascio seguente 'di jTarot e di Runes. Allora diventerete "un 
consigliere" 'nel jTarot ed in Runes.
</TopicText></Topic>
<Topic index="30" issubtopic="false" ><title>Come traduco questo programma in altra lingua?</title><TopicText>
'il jTarot e la latta del Runes mostrano tutto il testo in
qualunque lingua. La maggior parte delle traduzioni sono state 
fatte da un calcolatore. Ciò significa che sono qualità molto 
povera. Abbiamo bisogno del vostro aiuto di tradurre in 
altre lingue e di migliorare la qualità delle traduzioni correnti. 
Faccia i seguenti punti per tradurre 'il jTarot e Runes:
</TopicText></Topic>
<Topic index="31" issubtopic="true" ><title>Traduca il consigliere su ordinazione</title><TopicText>
Segua semplicemente le istruzioni nella sezione 
"come genero le mie proprie definizioni per ogni immagine?" 
quale la volontà ad un punto genera un difetto di tutte le 
definizioni. Prenda quei defintions e semplicemente traduca alla
vostra lingua (o agli errori corretti nelle traduzioni correnti) 
invece di scrittura del defintions. completamente nuovo.
</TopicText></Topic>
<Topic index="32" issubtopic="true" ><title>Traduca i menu, le disposizioni e più</title><TopicText>
Segua basicamente le stesse istruzioni che trovate
nella sezione "come genero le mie proprie definizioni per ogni 
immagine?" salvo che generate le lime "dalle traduzioni della 
disposizione", "dalle traduzioni del messaggio e del menu" e "dalle 
traduzioni di oracolo."
</TopicText></Topic>

<Topic index="33" issubtopic="true" ><title>Traduca 'l'aiuto '</title><TopicText>
Vada al menu "Ha avanzato -&gt;Translate l'aiuto alla
vostra lingua". La prima volta selezionate questo menu quindi ha
colpito il tasto "dell'annullamento" nel primo dialogo che compare. 
Quel senso, tutte le traduzioni in inglese di difetto allora 
sembrerà in una finestra affinchè traduca. Quando siete 
traduzione fatta, allora chiuda la finestra con la X nel angolo destro
superiore (per la maggior parte dei sistemi operativi). Allora 
otterrete un terzo dialogo vi che chiedete che affinchè un nome e un 
posto mettano le traduzioni archivi. Assegni tutto il nome e un 
posto che potete trovare facilmente ancora e colpire "GIUSTO". 
Allora sarete chiesti se desiderate questo essere la vostra lima
di lingua di difetto e probabilmente rispondete a "sì." Se 
desiderate registrare ancora le vostre traduzioni, quindi l'and ancora
una volta al menu "Ha avanzato -&gt;Translate l'aiuto alla vostra lingua"
e seleziona la lima che avete conservato precedentemente appena.
</TopicText></Topic>
<Topic index="34" issubtopic="false" ><title>Casualità - come 'il jTarot e Runes seleziona una scheda</title><TopicText>
'jTarot e disposizioni del Runes tutte le schede 
nella piattaforma fuori per voi da scegliere per da ogni disposizione.
Quel senso voi, o forse il vostro subcosciente, ha controllo 
completo sopra cui cardano è selezionato per ogni posizione nella 
disposizione. Il senso che le schede sono shuffeled prima della 
presentazione "della faccia giù" sta usando la tecnica tradizionale 
del calcolatore di afferrare il tempo corrente nei millisecondi e di 
takeing quel volta come numero della radice in un numero che genera la
procedura. Se avete choosen "permettono le schede d'inversione" 
allora che la tecnica di selezione è poco un più complesso. Se
o non una scheda "è invertita" dipende da quale millisecondo scattate
sopra la scheda che desiderate per quella posizione. Dal momento
che scattate sopra la scheda allora il tempo è afferrato, quel volta 
è usato come radice al numero che genera la procedura, il primo 
numero è ottenuto dalla procedura e se quel numero è in certa gamma,
dalla scheda è invertito, se non nella gamma, la scheda non è 
invertita. Di nuovo, questo è il senso che migliore potrei 
fornire per assicurarsi il vostro subcosciente sia quello nel 
controllo della procedura di selezione della scheda.
</TopicText></Topic>
<Topic index="35" issubtopic="false" ><title>Come posso contribuire il mio tempo a questo progetto?</title><TopicText>
'il jTarot e la volontà del Runes non chiedono mai a 
qualcuno soldi ma se realmente avete goduto questo programma e 
desiderate contribuire al progetto, abbiamo bisogno del vostro aiuto! 
Il seguenti sono suggerimenti a come potete aiutare.
</TopicText></Topic>
<Topic index="36" issubtopic="true" ><title>Faccia le vostre proprie definizioni della scheda</title><TopicText>
Se li ritenete avere certa esperienza con tarot, 
potete presentare a tarot@lazy8.nu le vostre proprie definizioni della
scheda ed essere "un consigliere" 'nel jTarot ed in Runes. Segua
semplicemente le istruzioni nella sezione "come genero le mie proprie 
definizioni per ogni scheda?" per generare le vostre proprie 
definizioni.

</TopicText></Topic>
<Topic index="37" issubtopic="true" ><title>Traduca 'il jTarot e Runes ad un'altra lingua</title><TopicText>
Se siete fluenti in altra lingua oltre all'inglese
allora li abbiamo bisogno di tradurre 'il jTarot e Runes nella vostra 
altra lingua. Segua semplicemente i punti nella sezione "come 
traduco questo programma un'altra lingua?" e trasmetta a 
tarot@lazy8.nu le vostre lime che generate.
</TopicText></Topic>
<Topic index="38" issubtopic="true" ><title>Presenti una nuova piattaforma</title><TopicText>
Con i menu avanzati, potete generare una 
piattaforma di difetto come esempio a come una piattaforma può essere
definita 'nel jTarot ed in Runes. Allora potete uno generare la 
vostra propria piattaforma da quell'esempio o ottenere il permesso da 
qualcuno esplorare le loro immagini per 'jTarot e Runes. Allora 
trasmettali a tarot@lazy8.nu e saranno inclusi nella versione seguente
'di jTarot e di Runes.
</TopicText></Topic>
<Topic index="39" issubtopic="true" ><title>Programmazione</title><TopicText>
Se gradite Java che si programma e desiderate fare
alcuni cambiamenti a questo programma. Trasmetta i vostri 
cambiamenti a tarot@lazy8.nu. Il codice a questo programma è 
incluso in questa lima del vaso.
</TopicText></Topic>
<Topic index="40" issubtopic="false" ><title>Come segnalare un errore di programma</title><TopicText>
Se pensate il programma sta facendo male qualcosa,
arrestandosi o congelando, allora potete aiutare segnalando il 
problema. Vada al menu "Ha avanzato -&gt;Report un errore di 
programma" e seguono le istruzioni nella finestra che compare.

</TopicText></Topic>
<Topic index="41" issubtopic="false" ><title>Codifichi Il Copyright</title><TopicText>
Copyright © 2007 tarot@lazy8.nu Thomas 
Dilts. Questo programma è software libero; potete 
ridistribuirli e/o modificarli sotto i termini dell'autorizzazione del
grande pubblico di GNU come pubblicati dal fondamento libero del 
software; versione 2 dell'autorizzazione, o (alla vostra 
opzione) qualsiasi versione successiva. Questo programma è 
distribuito nella speranza che sarà utile, ma SENZA ALCUNA GARANZIA; 
senza persino la garanzia implicita di MERCHANTABILITY o di 
IDONEITÀ PER Uno SCOPO PRECISO. Veda l'autorizzazione del 
grande pubblico di GNU per più particolari. Dovreste ricevere 
una copia dell'autorizzazione del grande pubblico di GNU con questo 
programma; se non, scriva ai Free Software Foundation, Inc., un 
posto dei 59 tempiali, il suite 330, Boston, il mA 02111-1307 S.U.A. 
per le più informazioni, il surf a http://www.tarot.lazy8.nu o il 
email tarot@lazy8.nu
</TopicText></Topic>
<Topic index="42" issubtopic="false" ><title>Ora trasferisca il software dal sistema centrale 
verso i satelliti!</title><TopicText>
Segua con attenzione le seguenti istruzioni ora per 
trasferire il software dal sistema centrale verso i satelliti:
</TopicText></Topic>
<Topic index="43" issubtopic="true" ><title>Dovete in primo luogo ottenere Java del sun</title><TopicText>
&lt;p&gt;Dovete in primo luogo avere Java del sun. 
Scatti sopra il seguente collegamento per il uno o il altro 
controllo se avete soli Java o installarlo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://java.com/">http://java.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</TopicText></Topic>

<Topic index="44" issubtopic="true" ><title>Trasferisca una dal sistema centrale verso i 
satelliti di seguenti due versioni 'di jTarot e di Runes</title><TopicText>
&lt;p&gt;Scatti sopra uno di seguenti due collegamenti per 
trasferire 'il jTarot e Runes dal sistema centrale verso i satelliti:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jnlp">Costi la versione riservata libera. Scattandoli qui 
accosenta per non copiare, non alterare o non ridistribuire 
questa versione. Questa versione contiene l'illustrazione ed i 
testi supplementari dagli artisti e dagli autori conosciuti che 
desiderano proteggere il loro copyright.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotFree.jnlp">Le limitazioni liberano la versione. Scattandoli qui
accosenta per copiare, alterare o ridistribuire soltanto questa
versione secondo "l'autorizzazione del grande pubblico di GNU"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Quando scattate sopra uno dei collegamenti qui 
sopra, il jTarot sarà trasferito ed iniziato da un programma chiamato
"inizio di fotoricettore del Java." In avvenire dovete soltanto 
iniziare "l'inizio di fotoricettore del Java" per iniziare il jTarot. 
Se non potete trovare "l'inizio di fotoricettore del Java" nei 
vostri menu, allora in finestre, potete trovare il programma "javaws" 
dentro&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
c:\ProgramFiles\Java\jre1.5.0_0?\bin\javaws&lt;/p&gt;&lt;p&gt;  Si noti che il nome di ProgramFiles può cambiare
secondo la vostra lingua. Faccia una scorciatoia a questo 
programma sul vostro tavolo perché lo userete mólto: -)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Se preferiste provare a trasferire ed eseguire una lima 
dal sistema centrale verso i satelliti "del vaso" anziché la tecnica 
descritta precedentemente, scatti sopra uno dei due collegamenti 
seguenti e conservi la lima al vostro tavolo. Windows proverà a
cambiare il nome della lima trasferita all'estremità con "zip" ma 
dovete andare manualmente dentro e cambiare il nome all'estremità con
"jar" preferibilmente: &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jar">Versione riservata libera di costo. Scattandoli qui 
accosenta per non copiare, non alterare o non ridistribuire 
questa versione. Questa versione contiene l'illustrazione ed i 
testi supplementari dagli artisti e dagli autori conosciuti che 
desiderano proteggere il loro copyright.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarot.jar">Le limitazioni liberano la versione. Scattandoli qui
accosenta per copiare, alterare o ridistribuire soltanto questa
versione secondo "l'autorizzazione del grande pubblico di GNU"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Per iniziare la lima del vaso del jTarot, 
cominciare alla parte superiore di seguente lista e funzionare il 
vostro senso giù ed arrestarsi quando infine avete iniziato il 
jTarot.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
Doppio scatti sopra la lima che avete trasferito. Se
il jTarot non comincia, continui al punto seguente.
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Radrizzi scattano sopra la lima che avete trasferito. 
Vada al menu del popup "si aprono con" e selezionano la 
piattaforma 2....."del Java del menu" (TM)  

&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Se il menu "Java (TM) 2 che la piattaforma....." 
non è nel menu del popup "aperto con" allora sceglie il menu del 
popup "si apre con" ed allora "scelga il programma" e continui 
selezionare la piattaforma chiamata 2....."del Java di programma (nel 
dialogo che compare)" (TM)
&lt;/li&gt;&lt;li&gt; Se ritrovamento cant piattaforma 2....."del Java 
di programma" (TM) nel dialogo, allora andate di nuovo "dovete in 
primo luogo ottenere al punto del Java del sun" ed installare Java
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</TopicText></Topic>
<Topic index="45" issubtopic="true" ><title>Se il jTarot ancora non comincia</title><TopicText>
&lt;p&gt;Che cosa dovrebbe accadere quando avete scattato 
sopra uno ai dei due collegamenti superiori, è che avete trasferito 
una lima dal sistema centrale verso i satelliti al vostro harddisk. 
Allora quando avete seguito la lista delle istruzioni, il jTarot
dovrebbe cominciare.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Se avete il linux (o tutto altrimenti venuto a mancare in 
finestre), potreste avere bisogno di di fare funzionare il seguente 
ordine in una finestra di ordine:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(percorso a java/bin directory)/java -jar jTarot.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;o forse&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(percorso a java/bin directory)/java -jar jTarotNonFree.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;secondo la versione di tarot avete trasferito.&lt;/p&gt;
</TopicText></Topic>
</jTarotHelp>
