<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Twelve Houses Spread (Doane)" classification="LayoutTranslations" version="1" language="it" author="Thomas Dilts" >
<entry key="languagename">Italiano</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts 
(tarot@lazy8.nu). Il permesso è assegnato alla copia, 
distribuisce e/o modifica questo documento sotto i termini della 
versione successiva libera dell'autorizzazione, di versioni 1.2 o 
qualsiasi della documentazione di GNU pubblicata dal fondamento libero
del software. Una copia dell'autorizzazione può essere trovata 
a http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="Title">Una Diffusione Delle Dodici Camere (Doane)</entry>
	<entry key="Description"></entry>
	<entry key="PositionTitle0">Camera 1: Apparenze </entry><entry key="Meaning0">Può descrivere la nostra apparenza o immagine fisica. 
Qualcosa circa l'individualità della persona. Ci è una 
qualità impulsiva qui, dove siamo appena ed immediatamente siamo 
riconosciuti dalle qualità del segno espresse</entry>
	<entry key="PositionTitle1">Camera 10: Carriera</entry><entry key="Meaning1">più alta ambizione, vista solitamente con la nostra 
carriera, che è come siamo riconosciuti e categorizzati dalla 
società. Rappresenta il punto di lavoro e di esperienza per 
realizzare gli obiettivi che ci regoliamo e l'autorità la gente 
investe in noi come conseguenza di tutti i nostri lavoro duro e 
successo.</entry>
	<entry key="PositionTitle2">Camera 7: Associazioni</entry><entry key="Meaning2">associazioni ed impegno ad altri con l'unione o i 
rapporti di lunga durata. È di fronte alla prima Camera e ci 
equilibra i bisogni come individui con quelli che riferiamo sopra ad 
una base permanente. Impariamo il compromesso e rispettiamo per 
altri l'individualità che può a volte prendere parecchi tentativi di
realizzare! È tradizionalmente inoltre la casa dei nemici 
aperti ed associazioni di affari</entry>
	<entry key="PositionTitle3">Camera 4: Famiglia</entry><entry key="Meaning3">famiglia, coltura e tradizioni trasmesse con le 
generazioni e come tali possono riferirsi a oltre le vite e coloro che
ci associamo con in questa vita per aiutarli a lavorare con scopo 
della nostra anima</entry>
	<entry key="PositionTitle4">Camera 12: Segreti</entry><entry key="Meaning4"> Può darci la causa per dubbio e richiedere che 
interroghiamo chi siamo, ma quella è la relativa resistenza più 
grande. Quando ci ritiriamo dal mondo e troviamo un posto di 
pace e di solitude allora siamo in una posizione da commune con i 
nostri più alti auto ed i pianeti nella twelfth esposizione 
un'esigenza della riflessione di auto. Tradtionally è stato 
considerato la casa del seclusion in ospedali, in prigioni etc..and il
dominio dei nemici segreti, ma siamo tutti capaci di essere il nostro 
proprio nemico più difettoso non riuscendo a consolidare i nostri 
bisogni.</entry>
	<entry key="PositionTitle5">Camera 9: Religione</entry><entry key="Meaning5">religione, filosofie e sistemi di credenza, come pure 
istruzione superiore in contrasto con formazione della scuola nella 
terza Camera. È dove formuliamo il nostro codice per vivere, o 
con la nostre proprie imparare ed esperienza o possiamo adottare i 
campioni della nostra coltura</entry>
	<entry key="PositionTitle6">Camera 6: Servizio</entry><entry key="Meaning6">lavoro e servizio alla Comunità. Indica non 
appena come possiamo fare parte della società e dare le nostre 
abilità esso nella società al beneficio, noi stessi di ordine. 
È inoltre la casa connessa con salute e healing e la nostra 
capacità effettuare i nostri sistemi fisici come un intero coesivo</entry>
	<entry key="PositionTitle7">Camera 3: Comunicazione</entry><entry key="Meaning7">la zona nelle nostre vite dove comunichiamo e 
diffondiamo le informazioni. Inoltre sono associate con i viaggi
corti ed il nostri ambiente locale e fratelli germani. Descrive 
la nostra formazione iniziale, la nostra istruzione ed è 
essenzialmente una casa sociale poichè è dove cominciamo al mee il 
mondo nei termini sociali</entry>
	<entry key="PositionTitle8">Camera 11: Società</entry><entry key="Meaning8">amici e gruppi di persone speciali (non famiglia) con 
chi riteniamo un legame o un'associazione comune. Ci è un 
riconoscimento che la gente ripartisce i nostri ideali ed obiettivi 
per il buon comune, forse con l'attività o le carità politica. </entry>
	<entry key="PositionTitle9">Camera 8: Trasformazione</entry><entry key="Meaning9">È la casa di trasformazione, conclusioni ed inizii e 
la capacità rigenerare attraverso il sesso. Inoltre è 
associato con soldi e l'eredità ed anche i soldi e le finanze del 
socio.</entry>
	<entry key="PositionTitle10">Camera 5: Rapporti</entry><entry key="Meaning10">esperimento con le nostre abilità sociali con 
l'interazione con gli amici e gli amanti. Impariamo circa 
noi stessi con altri la reazione ugualmente il nostro comportamento. 
Qui siamo consigliati a esprimere la nostre individualità e 
creatività ed imparare non perdere il nostro spontaneity e la nostra 
esigenza di gioco. Così questa casa inoltre mostra gli hobby e 
pastimes ed anche i risultati dell'atto più creativo, i nostri 
bambini</entry>
	<entry key="PositionTitle11">Camera 2: Materiale</entry><entry key="Meaning11">che cosa abbiamo in termini di possessi materiali ed 
anche nostra capacità usare le nostri abilità e talenti speciali per
portare i nostri possessi noi. È la Camera del sustenance e che
cosa dobbiamo fare per effettuare il nostro benessere fisico. 
Può anche indicare la nostra stima di auto ed il valore che 
disponiamo non soltanto sulle cose materiali ma anche su noi stessi</entry>
</oracleio>
