<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="A.E. Thierens" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="it" author="A.E. Thierens(1875-1942)" >
<entry key="languagename">Italiano</entry>
<entry key="copyright">Public domain</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">sciocco 0-The</entry><entry key="ObjectMeaning0">Il foolishness, dumbness spiritoso, ma esso sopporta 
inoltre il significato di quello che non può essere aiutato e che 
facciamo il più bene per lasciare complessivamente da parte; o 
quello che verrà a destra di se e non deve essere fatto attenzione a 
da noi: quello a cui siamo oggetto, quanto al corso della terra 
nella relativa orbita. Non ha bisogno della nostra assistenza 
personale. Realizzando il fatto posteriore questo 'sciocco 
'potrebbe dopo che tutti sembrassero essere più saggi di un buoni 
molta altra gente, che nella loro vanità umana immagina che 
notevolmente sono necessari per l'avanzamento delle intenzioni del 
loro dio, di quale esige una specie di conoscenza personale. Un 
proverbio dice, quel bambini e sciocchi dice alla verità. Preso
nell'insieme, la scheda indica quella che risulterà contenere la più
verità che compare; quello che non può essere aiutato; 
coloro che è unconscious (di determinate cose, per esempio) o 
irragionevole o insensato, disconsiderando le proposte e le azioni 
logiche. Inoltre quella parte della nostra eccedenza di dintorni
di non che controllo o di che non acquistiamo padronanza; quello
che dobbiamo obbedire o che ignoriamo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">mago 1-The</entry><entry key="ObjectMeaning1">La prima casa o ascendant dà il concetto fondamentale 
dell'auto fisico, riflessione di più alto auto e nella pratica di 
divination il mago denota così il consulente, personalmente. In
ogni figuration delle schede è più ulteriormente 'l'inizio 'ed 
iniziativa.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">Alto Priestess 2-The</entry><entry key="ObjectMeaning2">Costanza, fedeltà, riposo, stabilità, ma anche 
dumbness, laziness, resistenza, resistenza così come opposizione 
passiva. Regola tutto in relazione all'arte ed alle abilità 
artistiche, con ricchezza e con la casetta masonic.</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">empress 3-The</entry><entry key="ObjectMeaning3">Rappresenta la sfera di mercurio, messaggero dei dii ed 
in modo da questa scheda sopporta sempre il significato dei messaggi e
della scrittura e delle notizie da sentire, istruzioni per essere 
ricevuto. Include l'indecisione, l'incertezza, il dubbio, il 
cambiamento, le richieste, la riflessione, l'apparenza e tutto che i 
gemini del segno possono più ulteriormente comunicare.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">imperatore 4-The</entry><entry key="ObjectMeaning4">In un senso personale l'imperatore indica il padre del 
querent, perché proviene dal suo padre che la sua anima deriva i 
relativi elementi. Alcuni autori dicono i mezzi 'realizzazione 
di questa scheda.' Quello è corretto per quanto questa parola 
significa una realizzazione interna dell'importanza dei fatti esterni:
la riunione della raccolta di esperienza, che si 
transformerà in nel deposito della memoria.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">5-The Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">È asserito giustamente, quella questa scheda può 
denotare "l'uomo a quale il querent fa ricorso", anche una certa 
autorità o funzionario che ha il potere di sanctify o compiacere le 
richieste. Alcuni dicono l'unione di mezzi della scheda. 
Ciò può essere, ma soltanto nel senso interno della 
rivelazione allineare al cuore e conseguentemente nello stesso senso 
come Jesus significato quando ha detto: "le unioni sono 
contratte nel cielo." Il self-centredness e una certa specie di 
autorità naturale sono le caratteristiche principali del leo e del 
Hierophant.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">Amanti 6-The</entry><entry key="ObjectMeaning6">"questa è in tutta la semplicità la scheda di amore 
umano, qui esibita come componente del senso, della verità e della 
vita." E troveremo, quello la stessa forza che li fa che 
l'amore, è fisicamente alla parte posteriore di tutto il lavoro 
facciamo. Poiché è la risposta materiale all'alimentazione di 
spinta ardenta e centrale ed include la possibilità reale in base a 
conoscenza pratica, sapere sperimentale</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">7-The Chariot</entry><entry key="ObjectMeaning7">Unione, contratto, corpo ed esistenza corporea, 
organizzazione, successo, cooperazione. 'Il Conqueror '; 
le forze di buon e della malvagità entrambe che disegnano il 
suo symbolise del chariot il fatto che buon e la malvagità, gradevole
così come le esperienze dolorose, rendali più saggi e contenga gli 
elementi dell'esistenza, spirito ed importano entrambi. In 
effetti la scheda può riguardare i nostri avversari.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">8-Resistenze</entry><entry key="ObjectMeaning8">Le forze della natura, di che abbiamo acquistato 
padronanza, sono amichevoli a noi e questa molto bene è espressa 
dalla donna che "sta chiudendo le mascelle di un leone." I 
basamenti posteriori per passione più specialmente. Deriva 
questa forza dall'eterno o il superhuman e questo è indicato dal 
lemnescate sopra la sua testa.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">hermit 9-The</entry><entry key="ObjectMeaning9">Influenze spiritose o di morale di idee, di prospettive,
e per luce fatta sugli oggetti di questa terra-vita. Nel 
divination si leva in piedi per gli insegnanti, le autorità legali, i
consiglieri e le guide e con i principi informatori tutto e nelle 
domande, nel rapporto al querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">10-Wheel di fortuna</entry><entry key="ObjectMeaning10">Le autorità a cui il querent è oggetto, ma anche le 
sue proprie azioni, atti, manifestazioni e la posizione nel mondo che 
occupa, il suoi nome e titoli. È la scheda di karma nel senso 
rigoroso e quello che è indicato da esso nel divination verrà 
allineare o sarà realizzato realmente. Da ciò si è detto a 
symbolise 'fortuna.' Come sarà vista non deve essere accettato 
poichè 'la parte di fortuna 'nel horoscope, perché questo ha un 
significato più specifico e soltanto riguardo alla luna. È il
punto in cui ottenete al mondo o il mondo ottiene voi. È 'karma
maturo 'soprattutto, fatti che non devono overborne dalle parole. 
Le frutte dei pensieri precedenti.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">11-Justice</entry><entry key="ObjectMeaning11">È la scheda di dispiacere così come di soddisfazione 
più profonda. Nell'uomo sotto questa scheda ci è sempre 
qualcosa 'del avenger dei torti, 'e riguarda molto spesso gli atti del
justitia nel mondo. È inoltre la scheda del segreto, o 
nascosto. La facoltà di desiderio, più su così come più 
basso, dal longing più spiritoso o più religioso giù al lust più 
grezzo. L'esperienza sessuale è una delle espressioni più 
importanti di esso e possiamo dire sicuro, che uno dei significances 
principali della scheda è sesso. Un altro, principalmente dove 
il sesso è sublimato, è esperienza occulta ed il lato psychical di 
terra-vita in generale.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">12-The ha appeso l'uomo</entry><entry key="ObjectMeaning12">le cose di che ancora non abbiamo acquistato padronanza 
e quelle quale non siamo riuscito a capire o che non sono riuscito a 
capirli. Così o questo rimane per il ciclo seguente, o li 
tenterà per sprecare le nostre ultime forze. Secondo il mondo 
è il segno di spreco, il guast, contrattempo. Osservato 
dall'altro lato è il segno del Golem, in cui il mondo esterno perde 
la relativa importanza o persino realtà e la coscienza è aperta alla
verità interna. Ciò è invertire della coscienza, che rende a 
cambiamento di cose la loro importanza im modo tale che sembrano 
girare inverso: il mondo ora è osservato dall'altro lato. 
E questa è l'importanza dell'uomo appeso.'</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">13-Morte</entry><entry key="ObjectMeaning13">La morte certamente è soltanto relativa e la morte 
della forma può significare l'inizio di vita su un altro aereo. 
La nascita giù qui può essere vista come specie della morte di
più alta esistenza. "il velare e la mascherina di vita è 
perpetuato nel cambiamento, nella trasformazione e nel passaggio da 
più basso a più su. . .</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">14-Temperance</entry><entry key="ObjectMeaning14">tutte le specie di distribuzione, dal sistema nervoso ed
i relativi funzionamenti di coordinazione a corrispondenza 
dall'ufficio postale, lettere e comunicazioni e non soltanto il 
limitato posteriore a questo mondo fisico ma esteso ad altri piani 
dell'esistenza. Il nome 'Temperance 'sembra essere scelto a 
causa della trasposizione da un aereo ad un altro, o di un centro ad 
un altro, che abbia molto da fare con 'tempo 'anche.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">diavolo 15-The</entry><entry key="ObjectMeaning15">Energia, desiderio, lust, guerra, lotta, difficoltà, 
dolore, perdita, ecc. Ma anche come esercitazione, addestrante; 
prove a cui la personalità sarà oggetto. L'allusione 
ai sesso-problemi è trovata nella le due figure umane, uomo e donna, 
concatenati al basamento su cui la figura diabolic è messa. Che
la sesso-natura lega l'uomo, è un fatto naturale più o di meno 
ordine occulto.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">torretta 16-The</entry><entry key="ObjectMeaning16">Il rapporto fra la macro ed il micro-cosm e 
significherà la rottura, la disillusione improvvisa, il 
disenchantment, ma anche esso intuizione degli symbolises, il 
rinnovamento, l'aiuto da suddetta e comprensione libera rispetto ai 
progetti di sham e di vanità, l'illusione ed il formalismo 
insignificante.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">stella 17-The</entry><entry key="ObjectMeaning17">beneficio, bene-fare, organizzazione, cooperazione, 
amore, bellezza, pace, accordo, ecc. Come il contrario di 
energia esso può significare il laziness, il indolence, resto, 
debolezza.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">luna 18-The</entry><entry key="ObjectMeaning18">La durata dell'anima in particolare, le sensibilità ed 
i sentimenti, emozioni (non soltanto timore, ecc.), cambiamenti 
modellati in atto da loro, acqua e l'elemento femminile in generale. 
Nella la figura horoscopic può essere la madre o una certa 
altra donna prominente nella durata del querent; può indicare 
le donne in generale. È il segno del rei di panta: tutto 
che passa, entrante o ebbing via nella vita, conseguentemente 
incertezza. Può riferirsi ai sogni, alle mostre, ai giochi 
popolari ed ai giochi, teatri ed al codice categoria più basso della 
gente. Significa fisicamente il cervello e lo stomaco.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">sole 19-The</entry><entry key="ObjectMeaning19">Gli elementi positivi o maschili in generale, 
l'alimentazione e la funzione della volontà e concentrazione, 
notevole beneficio e protezione mighty in spiritual così come in vita
e gli argomenti mundane. Può indicare il padre delle autorità 
querent ed alte, re, presidente, righello, ecc. Il centro 
spiritoso dell'uomo ed il centro di importanza in tutto è indicato da
esso. Indica fisicamente il cuore ed il solare-solar-plexus.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">20-Judgement</entry><entry key="ObjectMeaning20">Ideali, religioso, sociale o qualsiasi altro e per 
l'effetto che d'elevamento hanno sull'uomo; per le idee ed i 
motivi principali, aspirazioni, ecc., conseguentemente a 
generalizzazione, illuminazione, dispersione, altezza, per il tutto 
che sia onorato su una mano ma anche per le illusioni o le aspirazioni
inutili d'altra parte. È il segno di deliverance da pensiero 
stretto e termini di impedimento nell'anima così come nel corpo e 
nella vita.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">mondo 21-The</entry><entry key="ObjectMeaning21">Se remiamo con la marea cosmica, godremo la felicità e 
tutto che desideriamo, ma d'altra parte non dobbiamo trascurare la 
possibilità implicita, che quando rema contro la corrente di marea 
del mondo, gli non avvertiremo la difficoltà ed estremità, o se 
'attraversiamo il flusso 'dovremo levarsi in piedi costanti sui nostri
piedini. Così oltre alla gioia dei sensi, questa scheda 
significa inoltre l'origine cosmica di vita, a cui il candidato per 
l'inizio rinvia ed a cui ora ed allora compare nei sogni. In 
effetti questa scheda ha molto da fare con vita di sogno. </entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Asso delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning22">Sanzione, permesso, ispirazione, idealismo, entusiasmo, 
benedicente. Può denotare un capo, l'insegnante, la 
guida o tutta l'influenza di questa natura. Legislazione, senso,
istruzione; ospitalità e ricezione simpatica. 
Azionamento, cercare, mobile; progettando per il 
futuro. Invito, convocazione, appello. Mutazione e 
trasmutazione. Traduzione ed interpretazione.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Due delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning23">Love-making, passione, amicizia, attrazione, accordo, 
buona azione, riunione ospitale o ricezione, l'interrelazione dei 
sessi, desiderio. Nella funzione più debole: lust, 
cupidity, amore 'dell'armadietto '.</entry>
	<entry key="ObjectTitle24">Tre delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning24">'un buon tempo, 'amicizia commerciale ed intellettuale 
favorevole di occasioni, successo,</entry>
	<entry key="ObjectTitle25">Quattro delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning25">Discontent con le circostanze o l'ambiente attuali; 
estrangement, agitazione, avversione, difficoltà, repulsione; 
discord, non riuscendo a capire la gente o a farsi capito. 
Le nuove scoperte, ricerca in paesi o in territori sconosciuti, 
venenti a contatto degli sconosciuti. Instabilità, cambiamenti,
generalmente per il più difettoso in un senso materiale, ma in avere 
certo scopo distante. Alla guerra con le opinioni correnti. 
Migliori per mantenere silenzioso che comunicare, perché si 
certamente sarà compreso male. Ci possono essere "vexations 
immaginari." Seclusion; alienazione.</entry>
	<entry key="ObjectTitle26">Cinque delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning26">Famiglia-materie, cura da prendere loro, dispiacere o 
piacere, emozione, difficoltà materiali; ci può essere un 
certo vantaggio e una certa perdita allo stesso tempo. Le 
notizie sono determinate arrivare. Conforme alle influenze dai 
dintorni e suscettibile di reagire troppo rapidamente su ciò.</entry>
	<entry key="ObjectTitle27">Sei delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning27">Felicità, ritenere dei riches in se stesso, gioia, 
godimento, amore della natura e vita di paese; il picturesque, 
la verniciatura, la conoscenza istintiva di arte ed il valore 
antiquarian; amore delle specie più chiare di musica e del 
teatro; buona salute, buona acclamazione, dilettantesi. 
Ricettività per bellezza. L'unico svantaggio può essere 
la tendenza a dispersione. Il taurus, il everlasting, può 
effettivamente produrre le impressioni del passato così come del 
futuro.</entry>
	<entry key="ObjectTitle28">Sette delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning28">Pensieri, intelligenza, idee, immaginazione, programmi, 
suggerimenti, immaginazione, fantasia; riflessioni ed opinioni, 
discussioni ed intenzioni. Molto in questa scheda non entrerà 
nella realtà fisica. Lo short viaggia, sight-seeing, 
impressioni, viste. Changefulness, circostanze instabili. 
Prometta e sorpresa, ma sempre molto più promessa che 
l'adempimento. 'favori fairy.' </entry>
	<entry key="ObjectTitle29">Otto delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning29">Lasciare la casa o domestico; cambiamenti nel 
family(-circle). Poca probabilità vedere i suoi desideri ed 
ambizioni realizzati. Shyness, timidity; disordine e 
waywardness. Despondency, despairing del successo. 
Sensazioni mixed, nessuna sensibilità fortemente preponderante,
a meno che sia quello di malcontento. Può essere la ragazza 
giusto-fair-haired.</entry>
	<entry key="ObjectTitle30">Nove delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning30">Felicità, contentment, l'adempimento dei desideri, 
benefici di concessione, ospitalità, il soddisfare del cuore, 
'lealtà, liberality, la gioia di vita, amore dei bambini; 
accordo, benessere; successo, vantaggio, soddisfazione, 
ecc. Joviality.</entry>
	<entry key="ObjectTitle31">Dieci delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning31">sicurezza Bene-guadagnata, vita saggia, agricoltura, 
essendo alla facilità, ritenente sicuro; "una persona che sta 
prendendo la cura degli interessi dei querent" può essere corretta e 
realmente presente, per esempio, nella figura dei servi, shopmen, 
purveyors. La città, luogo di nascita, costituzione fisica. 
(Tabernaculum.) Medicina del corpo e dell'anima. 
Vita organica nel corpo e nella Comunità, cioè nelle 
circostanze sociali pratiche. Nei casi deboli la casa del virgo 
può causare l'irritabilità ed agitazione, ecc.: un sistema 
nervoso debole deve evitare l'ondeggiamento completo delle emozioni.</entry>
	<entry key="ObjectTitle32">Pagina delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning32">Messaggio amichevole, buone notizie, invito, proposta ed
il bringer dello stesso. Un giovane di una girata democratica 
della mente, brotherly sensibilità, rapporto internazionale. 
(sulla settima casa): Proposta dell'unione o 
dell'amore-affare, intrattenimento intellettuale, conferenza, 
dimostrazione. Proposta o invito ad una posizione o ad 
un'occupazione. Sollecitazione. Il risultato di questa 
scheda è ancora incerto e deve essere derivato dalle schede vicine. 
Cambiamento dei rapporti e dei collegamenti, compassione. 
Tendenza a prego e fare le cose e persone sicure comparire più 
meglio delle sono in realtà, adularle o sedurre il querent. 
Può anche essere che il querent sia adulato. Elogio e 
persuasione. Un uomo molto aperto a sesso-influenza.</entry>
	<entry key="ObjectTitle33">Cavaliere delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning33">Uno sconosciuto, un marinaio o un ufficiale navale, uomo
che proveniente da lontano via. Fa uno dimenticare le 
difficoltà, forse intoxicates. Vino o liquori forti. 
Commercianti di stessi. Narcotici. Immaginazione, 
visione, sogni, girata poetic della mente. Occultism. 
Devozione, sacrificio, carità. (a causa dell'ottava 
casa): Tendenze sessuali forti, ma l'alimentazione acquistarli 
padronanza di ed estratto da loro l'elemento di felicità e di salute:
trasmutazione delle forze interne. Il posteriore può 
anche essere tradotto come: cambiando la sua funzione di vita 
interamente: andando da uno dichiara di vita in una 
specie abbastanza differente dell'esistenza. In alcuni casi: 
falsehood, rapporti venomous, calunnia, ricatto, trickery, 
frode, subtlety, swindling, artifice. Le influenze diaboliche 
possono causare i motivi per il cambiamento detto di vita, che in sè 
può scaturire dimostra benefic dopo tutti. Ci è molto 
occultism in questa scheda; questo cavaliere può essere 
sconosciuto o anonimo ma un messaggero molto importante (all'anima?) 
Al relativo la cosa migliore è San George, mortale il drago, il
fratello di Rosicrucian.</entry>
	<entry key="ObjectTitle34">Regina delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning34">Una buona, donna intelligente, attiva e pratica (può 
essere giusto), quale la volontà querent fa bene per obbedire e che 
merita la sua stima completa. Tipo della donna e della madre 
sposate. Attento ed attento, di molto uso al querent. 
Intelligenza loving; e saggezza pratica. Successo, 
piacere, felicità, virtù. Sviluppo naturale, promozione nel 
mondo, posizione e nome, fama o renown.</entry>
	<entry key="ObjectTitle35">Re delle tazze</entry><entry key="ObjectMeaning35">Uomo, filosofico onesto o idealistic, medico o 
professore, insegnante, uomo della legge, viaggiatore, promotore, 
inspirer, cacciatore, wanderer, marinaio, ecc. Le azioni dei 
querent, il commercio o desidera saranno giudicate e messe in luce. 
Là può essere una certa esagerazione, fantasia o desiderare di
esattezza, ma ci è certamente speranza e promessa per il futuro. 
Forse viaggiando sul mare.</entry>
	<entry key="ObjectTitle36">Asso di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning36">Energia creativa, adempimento di speranza, desiderio e 
desiderio, buona fortuna, prospetti luminosi, inizio di un'era nuova 
nella vita, felicità, buon augury; un bambino; una 
speculazione. Quanto agli effetti materiali è benefic senza 
essere in sè l'indicazione dei riches o dell'oro. Può essere 
un presente, una donazione. Profitto. Promessa. 
Qualità. Favore. Può indicare la persona, che è 
principalmente di interesse e di influenza benefic.</entry>
	<entry key="ObjectTitle37">Due di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning37">Buon lavoro, soddisfazione ragionevole, risultati 
soddisfacenti, occupazioni gradevoli, ma un avvertimento per usare 
economia nell'esposizione delle sue forze, mezzi, soldi e salute; 
difficoltà della scelta; servi in maniera fidata e buoni;
buon trattamento di stessi; gioia, gaiety, ricreazione, 
ecc. Sensibilità del benessere fisico. Deve denotare 
anche il macchinario, technics, abilità in questi.</entry>
	<entry key="ObjectTitle38">Tre di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning38">Civilizzazione, aristocracy, buona esecuzione, abilità,
trattamento civile e noblesse, rapporto gradevole, più m?tier, 
occupazione, professione, unione; buon fatto alla gente, bounty,
rapporti vantaggiosi nel commercio; ripristino, reparation, 
disposizione favorevole. Un'unione farà molta merce.</entry>
	<entry key="ObjectTitle39">Quattro di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning39">Il desiderio, il longing, ecc., che probabilmente 
saranno soddisfatti in avvenire, fa ritardare, si ritirano, pensione, 
possesso segreto, eredità, eredità, prestito, ipoteca, regalo, il 
precedente non senza certo svantaggio, la tristezza o perdita. 
Debito, probabilmente andante essere pagato. Stato di 
essere limitato, incluso, impedito o in ritardo. Qualche merce 
che non è all'interno dell'estensione del querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle40">Cinque di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning40">Emanazione, espansione, love-making e le conseguenze: 
amante, mistress, marito, moglie, amico; compassione,
popolarità, entusiasmo, hopefulness, benessere, affinità. 
Spese, difficoltà materiali e nei casi deboli: disordine,
vagrancy, vaganti circa senza scopo, waywardness, comportamento 
difettoso, profligacy, confusione, ecc. È sicuro da indicare 
l'amore fuori delle linee di un'unione legale. Individualism 
forte, che tuttavia probabilmente è regolato da una volontà forte e 
da un buon cuore. Brilliancy, ma a volte mancanza del senso di 
responsabilità. Viaggiare o l'emigrazione farà molta merce.</entry>
	<entry key="ObjectTitle41">Sei di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning41">La buona, azione utile e caritatevole, dovere eseguito 
bene, livella dove non prescritto da legge o da ordine scritta; 
senso del dovere morale; carità, bene-facente; 
presenti, regali, prosperità, produttività. Cose 
debitamente e bene pagando. Buon vendere. Il grippaggio 
dell'occasione. Ci è vantaggio nel comportarsi immediatamente. 
Il momento attuale, oggi. Nei casi deboli ci può essere 
naturalmente una certa specie della speculazione sulla carità o sui 
presenti della gente, conseguentemente qualcosa come desiderio, di 
cupidity, ecc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle42">Sette di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning42">L'amicizia, l'accordo, i rapporti amichevoli ed i 
dintorni simpatici, certi e gradevoli fuori della famiglia circondano;
cooperazione vantaggiosa, vantaggio, buon commercio, 
retribuzione. Risultato naturale e razionale di che cosa è 
stato seminato precedentemente.</entry>
	<entry key="ObjectTitle43">Otto di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning43">Devozione a che cosa non è un dovere prescritto, una 
carità, un'abilità, un'abilità artistica, un lavoro fatto sotto 
ispirazione, una destrezza, lle qualità rare, forse un geniality o 
persino un genius. Ricerca nei misteri della natura; 
nutrendo, lavoro in ospedali o in sanatoria e queste istituzioni
essi stessi. Nei casi deboli che fuorviano le apparenze, facenti
un'esposizione inutile dell'attività. Nei casi molto forti ci 
è un'abilità artistica o genial, che sarà apprezzata soltanto più 
successivamente. Ci sarà generalmente sacrificio che accompagna
un lavoro. Lavoro per gli ospedali o le prigioni. Buona 
scheda per un uomo medico o un sacerdote. Nei casi deboli ci 
può essere conclusione della Boemia di amore nella degradazione, nel 
depravation, nello spreco di soldi, ecc., comunque mai da questa 
scheda da solo. Al contrario, può indicare la conversione di un
good-for-nothing al lavoro. Ragazza scura.</entry>
	<entry key="ObjectTitle44">Nove di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning44">L'onestà, l'atteggiamento positivo, lo sport, il 
self-centredness e la riservatezza nel suo auto, la fiducia in se 
stesso, certezza, realizzazione, l'immediatezza, nessun'attenzione 
hanno pagato al punto di vista della gente. Mezzi al querent: 
andate avanti, riuscirete. Arrivo rapido delle cose. 
Risposta affermativa forte sulle domande. L'effetto è 
determinato.</entry>
	<entry key="ObjectTitle45">Dieci di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning45">La fortuna, riches, probabilità favorevole negli affari
monetari, economia, l'agricoltura, l'arte, specialmente musica e 
pittura, può dare una voce bella, vantaggio negli affari worldly, 
possessi, specialmente dominii, terra, proprietà; operazioni 
bancarie, assicurazione, arte-trattante. Nei casi deboli la 
scheda può indicare il laziness, il idleness, il lusso con acuto e 
l'influenza di degenerazione di un'esistenza senza difficoltà o 
sforzo: ha luogo come la metà dell'estate completa nella vita 
umana. Ci può essere una certa fatalità in esso. Non 
potete fuoriuscire questa buona frutta matura di karma, né la 
pienezza della natura alla relativa altezza. L'atteggiamento del
saggio deve essere: per godere.</entry>
	<entry key="ObjectTitle46">Pagina di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning46">Disciple, allievo, messaggero e le notizie favorevoli 
del messaggio, buone e; un newsagent; denominazione 
onorata, commissione, notizie circa una posizione o un rapporto, 
contratto o professione. Comportamento liberale della gente 
verso il querent. Un direttore, dirigente responsabile, 
contabile, assistente. Redattore, libraio. Menzione 
onorata. Termini gradevoli in generale. Applicazione, 
studio, riflessione, disposizione, occupazione, bene-facente, 
qualità. Può denotare una riunione, un comitato o un 
bordo dei direttori.</entry>
	<entry key="ObjectTitle47">Cavaliere di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning47">Un buon aiuto, sussidio discreet nelle difficoltà 
finanziarie, pagamento dei debiti; vantaggio, interesse, ecc. 
E la persona che porta questi al querent. Prestito, 
eredità, avanzamento, presente. Memorie felici, collezioni e 
raccogliere, ricordo; risparmio. Le persone quale abbiamo 
conosciuto prima che o che si levano in piedi in un rapporto più 
vicino a noi che è conosciuta pubblicamente o annunciata. Nei 
casi deboli: indolence, godimento segreto, idleness, ristagno, 
ecc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle48">Regina di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning48">Una buona e donna intelligente, che renderà il servizio
all'influenza querent e benefic, all'aiuto, all'assistenza nella 
parola, al consiglio ed all'azione. Donna di buona condizione e 
tipo raffinato, il personification di onestà, protezione, conoscenza,
comprensione, formazione, coltura. La discrezione può a volte 
decadere nel timidity con il sensitiveness. Beneficio materiale,
guadagni, ricchezza, affitto, prodotti. Sicurezza, assuredness, 
assicurazione, certificato o diploma. Patronato di scienza e di 
impianti tecnici ed industriali.</entry>
	<entry key="ObjectTitle49">Re di Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning49">Uomo nobile, buon ed onesto; generalmente della 
posizione influente, alimentazione centrale, intenzioni onorate, di 
quale potete fidarsi, ma chi non potete neutralizzare con successo; 
chi dovete uscire per venire a contatto di e chi non dovete 
invitare per venire visitarli. Possono essere il banchiere, lo 
speculatore, il gambler, il comandante, il General o il responsabile. 
Influenza di Benefic, ricchezza, lusso, buona acclamazione. 
Nella vanità debole di casi, vantisi. Successo in 
meccanici e macchinario.</entry>
	<entry key="ObjectTitle50">Asso delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning50">Iniziativa, forza, attività maschile, seme, germe, 
inizio nella materia, decisione, punto di partenza, enfasi; 
fructification. Esecuzione, afflizione, dolore, ma 
annientamento di dubbio ed incertezza. Coraggio, fermezza, 
integrità. Può denotare la passione grande o il enmity 
intenso. Furia, veemenza.</entry>
	<entry key="ObjectTitle51">Due delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning51">Forza latente, magnetismo, il principio di arte, 
apprezzamento artistico; qualità, virtù; attrazione 
magnetica, affinità, intimacy, affetto, quella forza che si lega 
tramite la riduzione dei sensi; nel sensuality debole di casi, 
laziness, ottusità. Quando aspected male la crudeltà, l'odio 
unforgiving, l'ostruzione passiva, ecc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle52">Tre delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning52">Il oppression, si preoccupa, essendo caricando, 
speranze eluse, difficoltà, tendenza al separateness, la rottura e 
seclusion, pessimismo. La rimozione, assenza, fa ritardare. 
Piccolo pensiero amaro e diabolico di colloquio, malattia; 
nel Male mette l'alienazione. Errore di giudizio, 
dell'opinione errata, dell'odio, dell'avversione, ecc. In 
generale: afflizione. Progettando, ma non in un buon 
senso.</entry>
	<entry key="ObjectTitle53">Quattro delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning53">Solitude, riposo, ritirata, lasciante il mondo, "riposo
del hermit" (W.); riuniscendo, raccogliendo, prendendo a 
sede il suo risparmio o impressioni, a meditazione, ad economia, a 
avarice, a precauzione, a testamento ed al posto occupato alla 
conclusione di vita, hermitage, tomba, bara. Il posto della 
scheda nello schema horoscopic effettivamente suggerisce l'idea di 
essere sepolto sotto la terra.</entry>
	<entry key="ObjectTitle54">Cinque delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning54">Afflizione, crisi, disposizione morose, amarezza, 
impotence, mancanza di self-respect, o sicurezza di sè; può 
essere che la sicurezza di sè sia accertata di da una certa lotta o 
conflitto; difficoltà, che dopo che tutti possano risultare 
molto utile ma rendere necessario molto self-discipline. Nello 
stesso senso la disciplina dei bambini è necessaria. L'impresa 
o l'espansione è impossibile o non consigliabile. Le cose 
indicate da questa scheda possono effettivamente essere 
difettoso-osservanti o poco promettenti. Ci sarà una questione 
di perdita nella maggior parte dei casi.</entry>
	<entry key="ObjectTitle55">Sei delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning55">Itinerario, senso, canale, trasporto, sistema nervoso, 
sistema arterioso; esperimento, ordine di servizio, prescrizioni
pratiche per qualsiasi servizio, regole e misure di servizio interno. 
Avverte che la cura deve essere presa per salute ed il servizio 
interno del corpo deve essere ha eliminato, per evitare le difficoltà
dell'intestino. Ci può essere qualcosa di un corso, di un 
viaggio essere fatto, di una cura o persino di un'emigrazione, se 
altre indicazioni la confermano. Se in relazione alle influenze 
di Venusian, al sensuality ed alle espressioni di esso. Se 
aspected male: malattia e probabilità serie del passare via del
paziente.</entry>
	<entry key="ObjectTitle56">Sette delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning56">Venendo a contatto dell'avversario, forse di un certo 
combattimento, ma più probabilmente la strategia che il combattimento 
in se è indicata. Per mezzo delle armi del nemico. 
Abilità pratica. Scienza delle arti e dei mestieri. 
Trucchi. Comprensione degli ostacoli pratici e materiali e
del lavoro essere fatto. Il nemico sarà disarmato, discussioni 
undone. Una persona di abilità tecnica; favorisce le 
professioni tecniche. Successo per mezzo di possibilità, unita 
con diplomazia. Buona cura presa. Schema, disegno.</entry>
	<entry key="ObjectTitle57">Otto delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning57">Ostacoli, conflitto, pericolo, impedente a volte, 
afflizione, critica, sesso-problemi di natura minacciosa, pericolo 
della morte, fatalità; vendetta, debito, povertà, condanna, 
malattia. La pazienza e la resistenza saranno necessarie o 
utili. Femmina di Uncouth. Avvenimento o incidente.</entry>
	<entry key="ObjectTitle58">Nove delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning58">Dogma, dogmatism, spirito ecclesiastic, mente 
scolastica, dottrina religiosa, rite, rituale, ceremonial. Le 
persone che rappresentano questi. Giudizio duro, orthodoxy, 
atteggiamento rigido della mente, ascetism. Intolleranza, 
inquisition. 'il timore del dio 'può scaturire è trasformato 
in odio dell'umanità. Nei casi deboli là può giurare, 
atheism, il agnosticism, lo shyness, il miscarriage, la vergogna, 
la prova falsa data, errore di giudizio. Nei casi forti la mente
è scrupulous, coscienziosa e nell'accordo rigoroso con tempo e modo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle59">Dieci delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning59">Risultati di Karmic, se benefic o malific; limiti
materiali, necessità fisica; l'autorità, funzionario potrebbe 
ed alimentazione, obedience allo stesso; persone ufficiali. 
La madre-chiesa, il monastery, ecc. Afflizione, tristezza,
ecc. Nella ricompensa dovuta di buoni casi e nel profitto 
onesto, posizione meritata. Il possesso può transformarsi in in
un curse. Il destino può porre il livello basso la 
personalità. La scheda non è molto benefic per i genitori del 
querent, o egli stesso non molta stima loro. Si riferisce alla 
sua posizione nel mondo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle60">Pagina delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning60">Risultati degli studi esatti, conoscenza, nota, 
osservazione, avvertimento, indicazione, esame, controllo, ricerca; 
ispettore, constable, polizia-ufficiale ed i loro ordini; 
spia, detectivo, ispettore. Il dilettante, uno chi 
sorpreserà dal suo daring ma non è buono preparato nel discorso o 
nel comportarsi, il posteriore nei casi deboli. Improvviso, 
eventi o effetti piuttosto inattesi e di sorprese.</entry>
	<entry key="ObjectTitle61">Cavaliere delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning61">Uomo militare, uomo dell'armi, una famiglia 
avenging o altri feuds o torti; torti che avenging; 
memorie dolorose, afflizione nella famiglia, afflizioni che 
derivano dagli eventi passati. Un chirurgo, funzionamento fatto 
da stessi; la lama in vecchia ferita. In male aspected 
l'odio di casi, la distruzione, il extravagance, rovesciarsi, la 
sommossa, il insurrection, la guerra, il combattimento, la frode, il 
impertinence, il imprudence, ecc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle62">Regina delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning62">Donna di sofferenza e afflitta, vedova, divorziato o 
separato; o donna di una specie più bassa del carattere, amore 
hateful, spiteful, paid, inganno nell'amore; sforzo materiale, 
spese pesanti, caricanti; anche sfruttamento, peasantry, 
possibilità di ricchezza dopo avere resistito al lavoro. In 
molti casi significa la sterilità, privation. Soltanto i 
caratteri forti possono levarsi in piedi questa scheda. Ai 
caratteri deboli è piena della minaccia e può causare il dolore, il 
dolore, il guasto di fronte alle difficoltà di vita e la 
disoccupazione. Può significare l'assenza della donna dove è 
desiderata per o è voluta. Mette in guardia contro l'influenza 
diabolica (a) della donna.</entry>
	<entry key="ObjectTitle63">Re delle spade</entry><entry key="ObjectMeaning63">General, capitano, capo militare, autorità worldly, 
capo o capitano in qualsiasi ramo di attività, uomo della legge; 
alimentazione, ordine, decisione, iniziativa, aprente la strada,
valour, integrità, severità, certezza materiale; nella 
crudeltà debole di casi, abuso di alimentazione, tirannia.</entry>
	<entry key="ObjectTitle64">Asso dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning64">Nascita, inizio, innovazione, iniziativa della 
creazione, impulso, origine, principio, fonte, motivo di causa, 
discendenza, cosegnare di un messaggio, rivelazione di notizie, 
inizio. D'altra parte vengono i significati derivati dalla 
caduta, dal declino, dalla discesa, dal deprezzamento, dal 
profanation, ecc. Ma significa quello che accadrà una volta 
soltanto e che non può essere preso indietro.</entry>
	<entry key="ObjectTitle65">Due dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning65">Musica, arte, abilità artistica in generale; 
capitale, riches, alimentazione pesante di responsabilità, di 
pressione, di ossessione, di malinconia, di timore, di debolezza, di
impossibilità o del materiale (da un lato e d'altro canto), gloom, 
ottusità, 'milza, 'impotence, sottomissione alle circostanze 
materiali; l'atteggiamento 'dell'attesa e vede '; il 
futuro è per quelli che possono (permettasi) attendere. Vita di
paese.</entry>
	<entry key="ObjectTitle66">Tre dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning66">Comunicazione, istruzione, riflessione, messaggio, 
scrittura, affrancatura e lettere, conoscenza superficiale, airiness, 
passante le impressioni, discontinuazione, interruzione, cambiamento, 
forse un determinato importo di geniality, imprudence anche; la 
negligenza o desidera di attenzione adeguata; quanto 'al 
temerity 'dovrei dire soltanto finchè questo significa un modo facile
di superare gli ostacoli, comprensione rapida; lo sforzo, 
saggio, commercio è corretto. Il mercurio che è il dio dei 
commercianti e dei ladri, questa scheda può riferirsi al commercio, 
al furto ed alla perdita. "la conclusione delle difficoltà" è 
effettivamente detto buono, perché questa scheda fornisce la chiave 
per la loro soluzione e mostra il senso della fuga.</entry>
	<entry key="ObjectTitle67">Quattro dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning67">Famiglia-spirito, clan, domestici, le idee ed i
motivi che li regolano, conseguentemente quella che è noto a noi; 
memoria, reminiscenze, covanti e progettanti, fantasia, arti 
teatrali, immaginazione, immaginazione. Può essere incremento 
così come diminuzione, esso generalmente significa il cambiamento e 
circostanze, la popolarità e vaccillation instabili, profanation. 
Può denotare un certo gruppo di persone, una riunione o la 
riunione, famiglia-consiglio. Una convocazione. una 
chiamata e un voto. Cosiness.</entry>
	<entry key="ObjectTitle68">Cinque dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning68">Egotism, discorso positivo, conflitto, persuasione, 
suggerimento, discorso caldo, dimostrazione (per esempio di amore o di
desiderio); spinta dell'alimentazione; tutto questo può 
condurre a trickery, a concorrenza forse ed a lotta per i riches 
certamente; significa parlare e pensando a così senso 
self-centred, quell'avviso di no è preso del punto di vista della 
gente; conseguentemente clashing delle opinioni; a volte 
può alludere ad oro ed ai presenti, ma alla promessa piuttosto che al
fatto. Ci è poca o nessuna malvagità in questa scheda. 
Tutt'al più può denotare stupido e persistenza childish 
nel suo proprio parere personale, per esempio desideri. Ha 
qualche cosa di pieno di sole in esso ed è buono per salute e 
ricchezza in un senso generale, promuovendo entrambi, ma non è 
'riches in sè.</entry>
	<entry key="ObjectTitle69">Sei dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning69">Arte di conoscenza, efficienza, lavoro, servitude e 
servi esatti ed academical, decorativi, soluzione pratica dei 
problemi, ma allo stesso tempo forse una certa discrepanza; 
alimento, medicina, trattamento, esperimento; può 
riferirsi alle persone in ogni posizione secondaria ed ai commercianti
al minuto; l'atteggiamento personale sotto questa scheda è 
piuttosto passivo ed effettivamente quello di aspettativa, 
l'attenzione, ordini attendenti o per il risultato degli esperimenti, 
per la risposta sulla domanda o sulla richiesta; sollecitazione.</entry>
	<entry key="ObjectTitle70">Sette dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning70">Discussione, rapporto, trattativa, intrattenimento, 
discorso, conferenza, spiegazione ragionevole, contratto, unione 
proposta, società-rulership ed ordini dati fuori ai inferiors, alle 
disposizioni, alla regolarizzazione ed alla misura; misura, 
proporzione, regole date per comportamento. Ci è incertezza o 
opportunism finchè le regole sono date rispetto alle circostanze, che
possono cambiare. Gli interessi personali sono portati dentro, 
in rapporto con quelli di altri. Tempo giusto.</entry>
	<entry key="ObjectTitle71">Otto dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning71">Esame, interrogazione, concezioni interne o interne, 
conoscenza e dispute; dubbi, dubbio ed a volte 
misunderstandings; la risposta, la reazione e la risposta rapide
a unspoken le parole o i significati. La sensazione di piacere e
di dolore, ma allo stesso tempo la conoscenza e l'occasione evitare 
entrambi o ottenere quello ed evitare l'altro. Vita a o sul 
mare; marinai e pescatori. Ricercatori per il lato 
nascosto delle cose, allievi di occultism. Poesia, musica e 
scultura. Messaggio segreto; significato nascosto; 
domande del sesso. Intervista o rendez-vous riservata. 
Il maltempo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle72">Nove dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning72">Insegnamento, istruzione, consiglio, insegnanti, 
padroni, guide. Progettazione, mobile, sport; giornalismo,
redattori e giornalisti, conferenzieri pubblici, orators; 
prophecy e predire. D'altra parte ci può essere 
unruliness, waywardness ed idealismo poco pratico. È 
determinato che, dove questa scheda compare, molta polemica, la 
contraddizione, l'antagonismo, la disputa mentale, ecc., sarà 
destato, a volte più di sembrerebbe necessario. Ci è inoltre 
in esso estensione di pensiero, di diffusione delle notizie, delle 
voci, della predica, dell'eccitamento della gente e del giro.</entry>
	<entry key="ObjectTitle73">Dieci dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning73">Karma, obedience, abilità esecutiva, produzione e 
riproduzione, necessità; funzionari e posizione ufficiale. 
Nei casi più deboli: Duplicity, falsehood, 
inattendibilità, travestimento, doppio-trattare, apparenza falsa, 
bugie e diplomazia, ecc falsi. Oppression e sopravvalutare 
importanza delle cose.</entry>
	<entry key="ObjectTitle74">Pagina dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning74">Un fratello, uno schoolmate, un messaggero, un postino 
o un inviato, un functionary o un funzionario della posizione 
secondaria, generalmente un giovane, a volte su un errand; 
messaggi, lettere, comunicazioni, insegnamento, istruzione, 
lezione, pubblicità, consiglio, annuncio. Notizie. 
(dall'undicesima casa): Un amico, circa in rapporto di 
affari con il querent, o con chi accosente. Telegrafo, 
telefono e radio. Collegamento intuitivo, telepathy, invenzione.
Influenze utili in gente generale e utile di tutte le specie, in
commercianti, in purveyors, ecc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle75">Cavaliere dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning75">Un rappresentante del padre, o della famiglia, un 
parente; un uomo che visita influenze forse preoccupanti in 
esso, felicità domestica preoccupante portare della casa le nuove e; 
cambiamenti nella sede, nella casa o nella famiglia; le 
memorie si sono svegliate, divulgation dei segreti della famiglia o 
argomenti riservati; un intruso nella sede. Un uomo 
comunque del carattere non necessariamente difettoso dubbioso. 
(dalla twelfth casa): Un ricercatore, occultist, 
esploratore, marinaio, viaggiatore sugli alti mari, wanderer, una 
guida con le esperienze sconosciute, tipo della Boemia vagrant, 
sconosciuto ed a volte nemico o circa con chi il querent non 
accosente e da chi estranged, comunque sincero le sue attività
mantenere amichevole, perché parla morale o fisicamente una linguetta
straniera. Traduzione, esportazione, partenza, cambiamento della
residenza, emigrazione, volo, assenza, rottura, ecc. 
Trasmutazione. Le influenze preoccupanti e la gente in 
generale, che non devono essere difettose in sè e possono persino 
causare un giro nel pensiero. Porta l'agitazione in tutto il 
caso.</entry>
	<entry key="ObjectTitle76">Regina dei wands</entry><entry key="ObjectMeaning76">Una donna di ricchezza ricca o volere economica di 
abitudini, risolta costantemente per ottenere ai riches, certamente 
'non a buon mercato '; più o meno artistico, possono essere un 
pittore, un ballerino o un musicista; è fedele, ma può 
essere conforme agli atteggiamenti ed ai cambiamenti di gusto. 
L'onestà può essere certificata, ma non senza una determinata 
quantità di egotism, per esempio materialism. È molto passiva 
e freddo, phlegmatic ed essere roused non facilmente a passione, se 
mai. Ciò naturalmente fa l'impressione 'di casto.' Ci è,
tuttavia, una specie solida di sensuality. Nei casi forti ci è 
virtù reale. Operazioni bancarie, agricoltura, arte, capitale, 
soldi. Il posteriori più da vedere come 'soldo-materie che come
'aspettano i soldi, 'e piuttosto le carte di valore, le parti, 
i legami, banconote, di quanto i soldi coniati.</entry>
	<entry key="ObjectTitle77">Re dei wands  </entry><entry key="ObjectMeaning77">Un regolatore, il direttore del commercio, l'alto 
funzionario, il postmaster, il procuratore legale, il responsabile, il
commerciante indipendente, segretaria di Dichiara ed i 
principii o le funzioni a cui corrispondono. La casa di Marte 
comunica l'austerità, la sicurezza e generalmente l'iniziativa e 
l'onestà; nei casi deboli ci può essere, tuttavia, un certo 
dubbio riguardo alla sua integrità assoluta. Può essere 
l'autorità, che conclude un'unione, cioè un notary, un sacerdote o 
un'autorità civile. Nella chiesa è l'alto priest, nella 
casetta il grande padrone.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
