<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Celtic cross" classification="LayoutTranslations" version="1" language="it" author="Thomas Dilts 1960 -" >
<entry key="languagename">Italiano</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts 
(tarot@lazy8.nu). Il permesso è assegnato alla copia, 
distribuisce e/o modifica questo documento sotto i termini della 
versione successiva libera dell'autorizzazione, di versioni 1.2 o 
qualsiasi della documentazione di GNU pubblicata dal fondamento libero
del software. Una copia dell'autorizzazione può essere trovata 
a http://www.gnu.org</entry>
		<entry key="Title">Traversa Celtica</entry>
		<entry key="Description">Ciò è la disposizione più comune ed è meglio a 
rispondere alle domande complesse ed è una buona disposizione anche 
se non siete neppure sicuri che cosa desiderate chiedere. Come 
molte disposizioni, questa disposizione è la cosa migliore alle 
domande di risposta che non richiedono una scelta di una di due 
alternative. Se dovete usare questa disposizione per decidere 
per una di due alternative allora dovreste fare una volta questa 
disposizione per ogni alternativa ed allora scegliere quello che 
pensate ritiene il più bene. Avvertendo comunque, a volte il 
percorso più ottimistico non è il percorso migliore. A volte 
il percorso più doloroso è il percorso migliore.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Voi, qui ed ora</entry><entry key="Meaning0">Ciò qui ed ora è una descrizione della un-scheda voi 
e della vostra destra di situazione. Tutte le altre schede della
traversa (schede 2 - 6) modificheranno questa scheda che dice a più 
particolari.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Traversa-opposto</entry><entry key="Meaning1">Ciò mostra solitamente una funzione che è contraria 
alla prima scheda. Spesso, i processi nella vita sono descritti 
il più bene dagli opposti. Per esempio, "ritiene grande ma odia
il suo lavoro" o "ama il suo lavoro ma odia i suoi colleghe" o "la 
luce è sia una particella che un'onda" o "lei ama l'umanità ma le 
avversioni popolano" ecc. </entry>
		<entry key="PositionTitle2">Subcosciente</entry><entry key="Meaning2">Che cosa sta continuando nel subcosciente. Che 
cosa è la causa della radice del problema o la ragione per la quale 
desiderate fare questo problema al tarot. Come il vostro 
subcosciente ritiene circa la situazione.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Oltre</entry><entry key="Meaning3">Che cosa è accaduto prima. Come abbiali avuti 
luogo per le ultimi settimane o mesi o prima del periodo addetto alla 
domanda. Che cosa avete già. Che cosa state portando con 
voi come bagage a questo problema.</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Obiettivo</entry><entry key="Meaning4">Come potete lavorare il più bene per assicurarsi la 
situazione sarà il la cosa migliore per tutto.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Prossimo futuro</entry><entry key="Meaning5">Che cosa accadrà nel più prossimo futuro. 
Questo è solitamente giorni o ai la maggior parte, settimane.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Le vostre impressioni</entry><entry key="Meaning6">Come ritenete nella situazione? Ricordisi di, le 
vostre impressioni della situazione può essere molto differente da 
come la situazione è in realtà. Come vedete il problema? 
Come il problema sta effettuandoli?</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Forze esterne</entry><entry key="Meaning7">Come popoli esterno alla vista di situazione che cosa 
sta accadendo più d'importanza e, come effettuano la situazione. 
Spesso, questo è un fattore sconosciuto che presenterà. 
Qualche gente dice che se una scheda della faccia compare qui 
allora refering ad una persona specifica con il sesso e la 
personalità della scheda che è la stessa come il sesso e la 
personalità della persona che effettuerà la situazione.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Lezione</entry><entry key="Meaning8">La lezione siete significati per imparare da questa 
situazione. Forse che cosa dovete imparare per occuparsi 
correttamente di questa situazione.</entry>
		<entry key="PositionTitle9">Risultato finale</entry><entry key="Meaning9">Il risultato finale della domanda intera. Come la
situazione sarà risolta alla fine. Althought questo può essere
considerato come la scheda più importante della disposizione, non 
dipende eccessivamente da questa scheda. Il risultato finale non
può essere così fantastico ma forse imparerete che alcune lezioni 
importanti o forse diventi più forte e più saggio lungo il senso. 
Forse dovete sperimentare semplicemente questa situazione per il
vostro programma divine. Le altre schede possono dare alcuni 
indizii.</entry>
</oracleio>
