<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="9 Rune Worldstead" classification="LayoutTranslations" version="1" language="nl" author="Thorsson, Runecaster's Handbook. Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Nederlands</entry>
<entry key="copyright">Thorsson, het Handboek van Runecaster. Aswynn, Noordelijke
Geheimen</entry>
		<entry key="Title">9 Rune Worldstead</entry>
		<entry key="Description">Het patroon van Norse Ættir van de Hemel (die op het Noorden, 
Zuiden, het Oosten en het Westen wijst, wordt en de kwadranten tussen)
gecombineerd met de andere duidelijkste afdeling van "ruimte", dat van
de negen werelden van Yggdrasil, om het ontwerp te vormen Worldstead 
dat wordt gebruikt om de gietende doek in gebieden te verdelen van het
betekenen. In werkelijkheid, vertegenwoordigt dit cijfer "het 
instorten" van multidimensionele ruimte in een tweedimensionaal model 
- zoals vele heilige symbolen van alle soorten. De gebieden zijn
namen voor de negen werelden van Yggdrasil en leiden hun betekenissen 
uit deze concepten af. (De daadwerkelijke doek zou niet de namen
van de werelden op het moeten hebben.)</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Niflheim: Nordhr (het Noorden).</entry><entry key="Meaning0">Dat die zich tegen u verzet. Passieve of restrictieve 
invloeden van de buitenkant. Dingen die naar latentie neigen. 
Het diepste deel van de schaduw in onbewust. Nifelhel van 
middelen Niflheim letterlijk "vertroebelt wereld". De mist is 
een ongrijpbare, insidious staat tussen water en lucht. Alle 
weigeringen van bewust worden hier gedeponeerd. Het is de plaats
waaruit de conflicten voortkomen.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Jotunheim: Austr (het Oosten)</entry><entry key="Meaning1">Dat die u verwart. Dat die aan kans kan worden verlaten. 
Krachten die op verandering aandringen. Koninkrijk van 
crisis. Vernietigende, ruwe mannelijke krachten van onbewust; 
de vernietigende mannelijke drang; het chaotische deel van
zelf.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Åsgard: Landnordhr (Noordoosten)</entry><entry key="Meaning2">Hogere invloeden. Aard van verhoudingen met de 
goddelijkheid. De versluierde takken van de vraag. 
Kwesties van eer, positieve (actieve) invloed van afgelopen 
staten van bestaan ("incarnations:) -- Individualiteit ørlög.. 
Hoogste vliegtuig. Hogere zelf. Spirituality.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Vanaheim: Vestr (het Westen)</entry><entry key="Meaning3">Bevordert de groei. Erotische verhoudingen. Personen
van het tegenovergestelde geslacht. In evenwicht brengende 
invloeden. Krachten van continuïteit, structuur, en welzijn. 
Het voelen (Water).</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Ljóssálfheim: Utnordhr (Noordwesten)</entry><entry key="Meaning4">Geestelijke invloeden. De kwesties van de familie. 
Berichten van Huginn - richtingen waarin u zou moeten plannen. 
Wat u zal helpen. Wegen om u te helpen invloeden van 
Àsgardhr realiseren. (Lucht). De installaties, elves, de 
boomgeesten en de vogels worden beslist over door Freyr, Lord van 
Vanir.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Midgard: Centrum</entry><entry key="Meaning5">De manier de mensen samenkomen om in het leven te vertonen. 
Het resultaat in het leven. Ego bewustzijn. Het de 
Persoonlijkheid, Ego Bewustzijn of Lagere zelf.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Hel: Utsudhr (Zuidwesten)</entry><entry key="Meaning6">Verborgen of onderdrukte instinctual wensen. Aard van 
automatisch functies of gedrag. De verborgen route van de vraag.
Negatieve (passief, restrictief) invloed van pastsstaten van 
bestaan - ørlög. Vernietigend deel van het Vrouwelijke, 
verborgen vierde aspect van de maan; het het verslinden deel van
de moeder; de helft-levende helft-dode half zwarte dochter van 
half witte Loki.</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Svartálfheim: Landsudhr (Zuidoosten)</entry><entry key="Meaning7">Creatieve emotionele invloeden. De kwesties van het geld. 
De berichten van Muninn zouden - dingen u van moeten een 
weerspiegeling vormen. Wegen om invloed van Hel te realiseren. 
Sensatie (Aarde). Donkere Elves zijn smiths, zoals Volund,
werkend met mineralen, nemend basismaterialen van de aarde en 
transmuterend hen in hogere materialen.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Muspellsheim: Sudhr (Zuiden)</entry><entry key="Meaning8">Staat van flesjeenergieën, dat die u activeert. Actieve 
invloeden van buitenkant. Dingen die naar activiteit neigen.</entry>
</oracleio>
