<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Seven Runes" classification="LayoutTranslations" version="1" language="nl" author="Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Nederlands</entry>
<entry key="copyright">Aswynn, Noordelijke Geheimen</entry>
		<entry key="Title">Zeven runelay-out</entry>
		<entry key="Description">Dit runecast geeft een beetje meer detail met meer informatie 
over hoe te uw probleem te behandelen en op welk lood u aan uw huidig 
dilemma in de eerste plaats. Het spreekt gewoonlijk van 
gebeurtenissen drie maanden in de toekomst en in het verleden. 
Als u wenst om deze lay-out te gebruiken maar informatie over 
gebeuren huidiger dan drie maanden wilt, ben bepaald om zich op uw 
tijdkader eveneens te concentreren wanneer u zich op uw vraag 
concentreert. De vragen u met deze lay-out kunt beantwoorden 
kunnen veel breder in werkingsgebied dan met een andere runecasts 
zijn. In plaats van het vragen "ja" of "geen" of "wat over mijn 
verhouding?", u kunt vragen de vragen als "hoe mijn 
baanvooruitgang zullen als ik deze nieuwe bedrijfscursus?" neem 
of "als ik begon andere mensen te zien, hoe mijn huidige minnaar
het?" zou goedkeuren Door vragen als deze, kunt u genoeg 
informatie zeker ertoe brengen om alles behalve de meest complexe 
problemen op te lossen.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Probleem 1</entry><entry key="Meaning0">Uw probleem aangezien het nu is.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Probleem 2</entry><entry key="Meaning1">Uw probleem aangezien het nu is.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Voorbij 1</entry><entry key="Meaning2">Factoren in het verleden die aan de situaties momenteel hebben 
geleid</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Voorbij 2</entry><entry key="Meaning3">factoren in het verleden die aan de situaties momenteel hebben 
geleid</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Raad 1</entry><entry key="Meaning4">Runen 5 en 6 zijn de twee belangrijkste runen in dit runecast. 
Zij vertegenwoordigen adviseren de runen u geven, en de extra 
speciale zorg moet worden genomen om hun betekenissen te interpreteren
aangezien zij op elkaar betrekking hebben. Zij kunnen op een 
behoefte te wachten en niet te handelen of op een behoefte wijzen 
onmiddellijk te handelen. Zij kunnen ook op een totale 
verschuiving wijzen van nadruk naar nieuwe koninkrijken totaal niet 
verwant aan het probleem in kwestie.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Raad 2</entry><entry key="Meaning5">Runen 5 en 6 zijn de twee belangrijkste runen in dit runecast. 
Zij vertegenwoordigen adviseren de runen u geven, en de extra 
speciale zorg moet worden genomen om hun betekenissen te interpreteren
aangezien zij op elkaar betrekking hebben. Zij kunnen op een 
behoefte te wachten en niet te handelen of op een behoefte wijzen 
onmiddellijk te handelen. Zij kunnen ook op een totale 
verschuiving wijzen van nadruk naar nieuwe koninkrijken totaal niet 
verwant aan het probleem in kwestie.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Resultaat</entry><entry key="Meaning6">De definitieve positie, rune 7, is de resultaatpositie. 
Houd in mening dat een positieve rune in deze plaats (of 
negatieve, voor die kwestie) slechts () echt positief of negatief zal 
zijn als de voorafgaande runen op een dergelijk resultaat wijzen</entry>
</oracleio>
