<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Ingrid (Sunny) Halvorsen" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="nl" author="Ingrid (Sunny) Halvorsen" >
<entry key="languagename">Nederlands</entry>
<entry key="copyright">Auteursrecht © 2007 Ingrid Halvorsen 
(mailto:sunnyway@aol.com). De toestemming wordt verleend aan 
exemplaar, verspreidt en/of wijzigt dit document in het kader van de 
termijnen van de Vergunning van de Documentatie van GNU Vrije, Versie 
1.2 of om het even welke recentere versie die door de Vrije Stichting 
van de Software wordt gepubliceerd. Een exemplaar van de 
vergunning kan bij http://www.gnu.org worden gevonden</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">Fehu (F: Binnenlands vee, rijkdom.)</entry><entry key="ObjectMeaning0">Het bezit won of verdiende, verdiend inkomen, geluk. 
Overvloed, financiële sterkte in de huidige of nabije toekomst.
Teken van hoop en overvloed, succes en geluk. Sociaal 
succes. Energie, vooruitziendheid, vruchtbaarheid, 
verwezenlijking/vernietiging (het worden).</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">Uruz: (U: Auroch, een wilde os.)</entry><entry key="ObjectMeaning1">Fysieke sterkte en snelheid, untamed potentieel. Een tijd 
van grote energie en gezondheid. Vrijheid, energie, actie, moed,
sterkte, hardnekkigheid, begrip, wijsheid. Plotselinge of 
onverwachte veranderingen (gewoonlijk voor beter). Seksuele 
wens, mannelijke kracht. Het gestalte geven van macht en 
patroon, formulering van zelf.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">Thurisaz: (Th: Doorn of een Reus.)</entry><entry key="ObjectMeaning2">Reactieve kracht, geleide kracht van vernietiging en defensie, 
conflict. Instinctual zal, essentiële eroticism, regeneratieve 
katalysator. Een tendens naar verandering. Catharsis, het 
zuiveren, reinigende brand. Mannelijke sexuality, bemesting. 
(Thorr, de god van de Donder, was van Reus</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">Ansuz: (A: Zoals, voorouderlijke god, d.w.z. Odin.)</entry><entry key="ObjectMeaning3">Een onthullend bericht of een inzicht, mededeling. 
Signalen, inspiratie, enthousiasme, toespraak, ware visie, macht
van woorden en het noemen. Zegen, het nemen van raad. 
Goede gezondheid, harmonie, waarheid, wijsheid.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">Raidho: (R: Wagen of blokkenwagen.)</entry><entry key="ObjectMeaning4">Reis, zowel in fysieke termen als die van levensstijlrichting. 
Een reis, een vakantie, een verhuizing, een evolutie, een 
verandering van plaats of het plaatsen. Het zien van een groter 
perspectief. Het zien van de juiste beweging voor u om en het 
beslissen op het te maken. Persoonlijk ritme, wereldritme, dans 
van het leven.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">Kenaz: (K: Baken of toorts.)</entry><entry key="ObjectMeaning5">Visie, revelatie, kennis, creativiteit, inspiratie, technische 
capaciteit. Essentiële brand van het leven, uitgeruste macht, 
brand van transformatie en regeneratie. Bevoegdheid om uw eigen 
werkelijkheid, de macht van licht tot stand te brengen. Open nu 
voor nieuwe sterkte, energie, en macht. Hartstocht, seksuele 
liefde.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">Gebo: (G: Gift.)</entry><entry key="ObjectMeaning6">Giften, zowel in de betekenis van offer als van grootmoedigheid,
die op saldo wijst. Alle kwesties met betrekking tot 
uitwisselingen, met inbegrip van contracten, persoonlijke verhoudingen
en vennootschappen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">Wunjo: (W of V: Vreugde.)</entry><entry key="ObjectMeaning7">Vreugde, comfort, genoegen. Beurs, harmonie, welvaart. 
Ecstasy, glorie, geestelijke beloning, maar ook de mogelijkheid 
om "over de bovenkant" te gaan. Indien beheerst, is de betekenis
algemene succes en erkenning van waarde.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">Hagalaz: (H: Hagel.)</entry><entry key="ObjectMeaning8">Toorn van aard, vernietigende, ongecontroleerde krachten, vooral
het weer, of binnen onbewust. Het aanmaken, het testen, proef. 
Gecontroleerde crisis, die tot voltooiing, binnenharmonie leidt.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">Nauthiz: (N: Behoefte.)</entry><entry key="ObjectMeaning9">Vertragingen, beperking. Weerstand die tot sterkte, 
innovatie, behoefte-brand (onafhankelijkheid) leidt. De nood, de
verwarring, het conflict, en de macht van zullen hen overwinnen. 
Duurzaamheid, overleving, bepaling. Een tijd om geduld uit
te oefenen. Erkenning van zijn lot. Belangrijke zelf-in 
werking gestelde verandering. Zie uw vrees onder ogen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">Isa: (I: Ijs.) </entry><entry key="ObjectMeaning10">Een uitdaging of een frustratie. Psychologische blokken 
aan gedachte of activiteit, met inbegrip van grieven. Stilstand,
of een tijd om binnenste te draaien en op wat te wachten moet komen 
of, naar duidelijkheid streven. Deze rune versterkt runen rond 
het.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">Jera: (J of Y: een jaar, een goede oogst.)</entry><entry key="ObjectMeaning11">De resultaten van vroegere inspanningen worden gerealiseerd. 
Een tijd van vrede en geluk, vruchtbaar seizoen. Het kan 
door stagnancy breken. Hoop en verwachtingen van vrede en 
welvaart. De verdiende belofte van succes. De cyclus van 
het leven, cyclisch patroon van het heelal. Alles verandert, in 
zijn eigen tijd.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">Eihwaz: (EI: boom Yew.)</entry><entry key="ObjectMeaning12">Sterkte, betrouwbaarheid, betrouwbaarheid, betrouwbaarheid. 
Verlichting, duurzaamheid. Defensie, bescherming. De
stuwende te verwerven kracht, verstrekkend motivatie en een betekenis 
van doel. Wijst erop dat u uw gezichten op een redelijk doel 
hebt geplaatst en uw doelstellingen kunnen bereiken. Een 
eerlijke mens die kan worden vertrouwd op.</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">Perthro: (P: de kop van de Partij, vagina.) </entry><entry key="ObjectMeaning13">Onzekere betekenis, een geheime kwestie, een geheim, verborgen 
dingen en geheime capaciteiten. Initiatie, kennis van zijn lot, 
kennis van toekomstige kwesties, die de toekomst of uw weg bepalen. 
Betreffende dingen vrouwelijke, vrouwelijke geheimen met 
inbegrip van vrouwelijke vruchtbaarheid, en vagina. Goede 
partij, beurs en vreugde. Evolutieve verandering.</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">Algiz: (Z of - R: Elanden, bescherming.) </entry><entry key="ObjectMeaning14">Bescherming, een schild. De beschermende drang om of 
anderen te beschutten. Defensie, het afweren van kwaad, schild, 
beschermer. Verbinding met de goden, het wekken, het hogere 
leven. Het kan worden gebruikt om energieën geschikt te 
kanaliseren. Volg uw instincten. Houd greep van succes of 
handhaaf een gewonnen of verdiende positie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">Sowilo: (S: de zon.) </entry><entry key="ObjectMeaning15">Succes, bereikte doelstellingen, eer. De leven-kracht, 
gezondheid. Een tijd wanneer de macht aan u voor positieve 
veranderingen in uw leven, overwinning, gezondheid, en succes 
beschikbaar zal zijn. Contact tussen hogere zelf en onbewust. 
Volledigheid, macht, elementaire kracht, zwaard van vlam, 
reinigende brand.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">Tiwaz: (T: Tyr, de hemelgod.)</entry><entry key="ObjectMeaning16">Eer, rechtvaardigheid, leiding en gezag. Analyse, 
rationaliteit. Wetend waar zijn ware sterke punten liggen. 
Het zelf-offer van de bereidheid. Overwinning en succes in
om het even welke concurrentie of in wettelijke kwesties.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">Berkano: (B: Berchta, de berk-godin.)</entry><entry key="ObjectMeaning17">Geboorte, algemene vruchtbaarheid, zowel de geestelijke als 
fysieke en persoonlijke groei, bevrijding. Regeneratief macht en
licht van de lente, vernieuwing, belofte van nieuw begin, de nieuwe 
groei. Ontwaken van wens. Een liefdezaak of een 
wedergeboorte. Het bloeien van een onderneming of een 
onderneming.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">Ehwaz: (E: Paard, twee paarden.)</entry><entry key="ObjectMeaning18">Vervoer. Mag een paard, auto, vliegtuig, boot of ander 
voertuig vertegenwoordigen. Beweging en verandering voor beter. 
De geleidelijke ontwikkeling en de gestage vooruitgang zijn 
vermeld. Harmonie, groepswerk, vertrouwen, loyaliteit. Een
ideaal huwelijk of een vennootschap. Bevestiging boven twijfel 
de betekenissen van de runen rond het.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">Mannaz: (M: Mens, mensheid.)</entry><entry key="ObjectMeaning19">Zelf; het individu of het menselijke ras. Uw houding
ten opzichte van anderen en hun houdingen ten opzichte van u. 
Vrienden en vijanden, sociale orde. De intelligentie, 
forethought, leidt tot, vaardigheid, capaciteit. Goddelijke 
structuur, intelligentie, voorlichting. Denk om één of andere 
soort hulp of samenwerking nu te ontvangen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">Laguz: (L: Water, of een prei.)</entry><entry key="ObjectMeaning20">Stroom, water, overzees, een vruchtbaarheidsbron, de helende 
macht van vernieuwing. De energie van het leven en de organische
groei. Verbeelding en psychische kwesties. Dromen, 
fantasieën, geheimen, onbekend, verborgen, diep, de onderwereld. 
Succes in reis of aanwinst, maar met de mogelijkheid van 
verlies.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">Ingwaz: (Ng: Ing, de aardegod.)</entry><entry key="ObjectMeaning21">Mannelijke vruchtbaarheid, zwangerschap, de interne groei. 
Gemeenschappelijke deugden, gezond verstand, eenvoudige sterke 
punten, familieliefde, het geven, menselijke warmte, het huis. 
Het stadium van de rust, een tijd van hulp, van geen 
bezorgdheid. Een tijd wanneer alle losse koorden worden gebonden
en u is vrij om zich in een nieuwe richting te bewegen. Luister 
aan zich.</entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Dagaz: (D: Dag of dageraad.)</entry><entry key="ObjectMeaning22">Doorbraak, het wekken, voorlichting. De duidelijkheid van 
het daglicht in tegenstelling tot nighttime onzekerheid. Een 
tijd om op een onderneming te plannen of in te schepen. De macht
van verandering die door uw wordt geleid zal, transformatie. 
Hoop/geluk, ideal. Veiligheid en zekerheid. De groei
en versie. Het punt van het saldo, de plaats waar de 
tegengestelden samenkomen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Othala: (O: Voorouderlijk bezit.)</entry><entry key="ObjectMeaning23">Geërft bezit of bezit, een huis, een huis. Wat voor echt 
belangrijk is. De orde van de groep, groepswelvaart. Land 
van geboorte, geestelijke erfenis, ervaring en fundamentele waarden. 
Hulp in geestelijke en fysieke reizen. Bron van 
veiligheid, verhoging en overvloed.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0">Verlies van persoonlijk bezit, achting, of iets dat u inspanning
doet te houden. Het wijst op één of andere soort mislukking. 
Hebzucht, doorsmelting, atrophy, onenigheid. Lafheid, 
stompzinnigheid, dofheid, armoede, de slavernij, bondage.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning1">Zwakheid, obsessie, verkeerd gerichte kracht, overheersing door 
anderen. Ziekte, inconsistentie, onwetendheid. Verlangen, 
brutality, haast, ongevoeligheid, geweld.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning2">Gevaar, defenselessness, dwang, betrayal, dofheid. Het 
kwaad, malice, haat, kwelling, wrok, ligt. Een slechte man of 
een vrouw. Verkrachting?</entry>
	<entry key="ReversedMeaning3">Misverstand, waanidee, manipulatie door anderen, verveling. 
Ijdelheid en grandiloquence. (Odin is een machtige, maar 
duplicitous god. Hij heeft altijd zijn eigen agenda.)</entry>
	<entry key="ReversedMeaning4">Crisis, starheid, stasis, onrechtvaardigheid, irrationality. 
Verstoring, dislocatie, degradatie, waanidee, misschien een 
dood.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning5">Ziekte, verbreken, instabiliteit, gebrek aan creativiteit. 
Nakedness, blootstelling, verlies van illusie en valse hoop.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning6">(Gebo kan worden omgekeerd niet, maar kan in oppositie liggen): 
Hebzucht, eenzaamheid, afhankelijkheid, over-offer. 
Verplichting, tol, privation, omkoperij.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning7">Stultification, verdriet, geschil, vervreemding. Delirium,
intoxicatie, bezit door hogere krachten, onpraktisch enthousiasme. 
Woedende frenzy, berzerker.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning8">(Hagalaz kan worden omgekeerd niet, maar kan in oppositie 
liggen): Natuurramp, catastrofe. Stagnatie, verlies van 
macht. Pijn, verlies, het lijden, ontbering, ziekte, crisis.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning9">Beperking van vrijheid, nood, zware arbeid, slaafsheid, laxity. 
De noodzaak, uiterste, wil, ontbering, verhongering, behoefte, 
armoede, emotionele honger.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning10">(Isa kan worden omgekeerd niet, maar kan in oppositie liggen): 
Ego-manie, dofheid, blindheid, dissipatie. Treachery, 
illusie, misleiding, guile betrayal, heimelijkheid, ambush, percelen.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning11">(Jera kan worden omgekeerd niet, maar kan in oppositie liggen): 
Plotselinge tegenslag, omkeringen. Een belangrijke 
verandering, herhaling, slechte timing, armoede, conflict.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning12">Verwarring, vernietiging, ontevredenheid, zwakheid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning13">Verslaving, stagnatie, eenzaamheid, malaise.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning14">Verborgen gevaar, consumptie door goddelijke krachten, verlies 
van goddelijke verbinding. Taboo, waarschuwing, die dat zich 
afwendt die afweert.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning15">(Sowilo kan worden omgekeerd niet, maar kan in oppositie 
liggen): Valse doelstellingen, slecht advies, vals succes, 
gullibility, verlies van doelstellingen. Vernietiging, 
retribution die, rechtvaardigheid, neer van ijdelheid giet. 
Toorn van god.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning16">Zijn energie en creatieve stroom worden geblokkeerd. 
Geestelijke verlamming, over-analyse, over-offer, 
onrechtvaardigheid, onevenwichtigheid. Geschil, oorlog, 
conflict, mislukking in de concurrentie. Afnemende hartstocht, 
moeilijkheden in mededeling, en misschien scheiding.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning17">De problemen van de familie en of binnenlandse problemen. 
Bezorgdheid over iemand dicht bij u. De achteloosheid, 
verlaat, verlies van controle. Het vertroebelen van bewustzijn, 
misleiding, steriliteit, stagnatie.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning18">Dit is werkelijk geen negatieve rune. Een verandering 
wordt misschien naar gehunkerd. Rusteloos of beperkt het voelen 
in een situatie. Reckless haast, disharmony, wantrouwen, 
betrayal.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning19">Depressie, mortaliteit, blindheid, zelf-waanidee. 
Sluwheid, slyness, manipulatie, craftiness, berekening. 
Verwacht nu geen hulp.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning20">Een aanwijzing van een periode van verwarring in uw leven. 
U kunt verkeerde besluiten en slechte oordelen nemen. 
Gebrek aan creativiteit en gevoel van het zijn in een sleur. 
Vrees, cirkelmotie, vermijden, het vernietigen. Waanzin, 
obsessie, wanhoop, perversity, ziekte, zelfmoord.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning21">(Ingwaz kan worden omgekeerd niet, maar kan in oppositie 
liggen): Impotentie, beweging zonder verandering. 
Productie, zware arbeid, arbeid, het werk.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning22">(Dagaz kan worden omgekeerd niet, maar kan in oppositie liggen):
Een voltooiing, einde, grens, komende volledige cirkel. 
Blindheid, hopelessness.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning23">Gebrek aan gebruikelijke orde, totalitarianism, de slavernij, 
armoede, dakloosheid. Slechte karma, nadeel, clannishness, 
provincialisme. Wat een mens aan verbindend is.</entry>
</oracleio>
