<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Emotional matters" classification="LayoutTranslations" version="1" language="nl" author="Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Nederlands</entry>
<entry key="copyright">Aswynn, Noordelijke Geheimen</entry>
		<entry key="Title">8 De Emotionele kwesties van de rune</entry>
		<entry key="Description">Tweede airt, van Hagalaz, beantwoordt hoofdzakelijk aan 
emotionele kwesties en de psychologische voorwaarden huidig binnen het
individu.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Hagalaz</entry><entry key="Meaning0">Gebied dat van mogelijke crisis tot transformatie leidt. 
De ongecontroleerde krachten in onbewust, die gewoonlijk van 
vernietigende aard zijn en die gewoonlijk in het verleden voortkomen.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Nauthiz</entry><entry key="Meaning1">Wat zich tegen u (psychically) verzet. Bron van 
ontevredenheid. Restrictieve krachten in onbewust; vrees, 
bezorgdheid; gevoel van schuld.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Isa</entry><entry key="Meaning2">Wat u beperkt. Blokken; tenietgedane voorwaarden; 
grieven; om het even wat die gaan het individu niet bereid
is laten van; de vorming van de persoonlijkheid; het 
conditioneren.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Jera</entry><entry key="Meaning3">Waar de beloningen kunnen worden verwacht. Verhouding met 
het natuurlijke milieu. Hoop en verwachtingen; draaiende 
punten; geleidelijke veranderingen; resultaten van 
vroegere acties.</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Eihwaz</entry><entry key="Meaning4">Verborgen invloeden, staat van geheel dat is. Verhouding 
met het numinous milieu. De drijfkrachten in onbewust; 
motivatie; betekenis van doel.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Perthro</entry><entry key="Meaning5">Hoe u vreugde zult vinden. Het diepste creatieve deel van 
onbewust; het verborgen koninkrijk van hoger materiaal dat om 
aan bloei en geboorte wacht te komen; verborgen talenten; 
geheime of psychische capaciteiten.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Algiz</entry><entry key="Meaning6">Ding dat aandacht vergt. Manier aan de goden. De 
sterke beschermende kant in onbewust; de invloed die u zal 
beschermen; godsdienstige aspiraties.</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Sowilo</entry><entry key="Meaning7">Wat u zal begeleiden. Positie van hogere zelf in relaties 
aan onbewust; de richting waarin u door hogere zelf zal worden 
begeleid; de capaciteit om contact tussen hogere zelf en 
onbewust te vestigen.</entry>
</oracleio>
