<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jTarotHelp language="Dutch" version="1.0">
<Topic index="0" issubtopic="false" ><title>Wat is ' jTarot en Runen '?</title><TopicText>
&lt;p&gt;' jTarot en de Runen ' zijn uw eigen persoonlijke adviseur
die op de wijsheid van tarot wordt gebaseerd die direct aan de 
vijftiende eeuw (1420-1440) kan worden gevonden, noordelijk Italië. 
Nochtans, is wat eis tarot duizenden jaren oud met wortels in 
Egypte. De runen zijn een oud Germaans alfabet, dat voor het 
schrijven, divination wordt gebruikt en magisch. De runen 
gebruikt=werden= in heel noordelijk Europa, Scandinavië, de Britse 
Eilanden, en IJsland van ongeveer 100 B.C.E. aan 1600 C.E. De 
meeste informatie over runen in ' jTarot en Runen ' komt uit &lt;a href="http://www.sunnyway.com/runes/index_divination.html"&gt;Ingrid (Sunny) Halvorsen&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;' jTarot en de Runen ' zullen "het lezen" voor u op om het
even welk punt doen u vindt u wat raad zou kunnen nodig hebben. 
De lezing bestaat uit het tonen van een bepaald aantal kaarten 
in een bepaalde orde en dan het beschrijven van wat deze kaarten 
betekenen. U moet dan desciptions van de kaarten nemen en 
proberen om de betekenissen van de kaarten op uw huidige situatie of 
probleem toe te passen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;' jTarot en de Runen ' zijn een een kaartspel/orakel dat 
voor uw plezier wordt ontworpen. Volg nooit de raad van ' jTarot
en Runen ' als die raad niet precies wat u is wilt hoe dan ook doen. 
Het leven is zo complex dat het niet mogelijk is dat een 
eenvoudig kaartspel u kan nauwkeurig vertellen wat u moet doen succes 
en geluk vinden. De moeilijke besluiten u in het leven moet 
nemen zijn wat het levensbetekenis geeft. ' jTarot en de Runen '
zullen u slechts hopelijk sommige nieuw inzicht in uw bijzondere 
probleem of situatie geven maar men betekent niet dat ' jTarot en de 
Runen ' de moeilijke besluiten voor u zullen nemen en zo u van het 
doel van het leven zullen roven.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;' jTarot en de Runen ' zijn vrije software en het zou aan 
om het even meest welke computer en werkend systeem moeten werken. 
Dat omvat Vensters XP, Vensters NT, Vensters 95,98,me, 
Mackintosh, Linux, Solaris en een meest andere Unix gebaseerd systeem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Als u vragen of commentaren hebt, e-mail aan 
tarot@lazy8.nu&lt;/p&gt;

</TopicText></Topic>
<Topic index="1" issubtopic="false" ><title>' jTarot en Runen ' voor de beginner</title><TopicText>
Een beginner in tarot zal waarderen hoe gemakkelijk het 
een tarotlezing moet veroorzaken en uitvoerige raad krijgen. Met
enkel een paar kliks van de muis, verschijnt de lezing. Met tijd
zal de beginner een gevoel voor de vele verschillende lay-outs, 
kaartdekken en andere mogelijkheden in dit programma bereiken.
</TopicText></Topic>
<Topic index="2" issubtopic="false" ><title>' jTarot en Runen ' voor de beroeps</title><TopicText>
' jTarot en de Runen ' bevatten vele geavanceerde 
mogelijkheden voor de beroeps. Bijvoorbeeld:
</TopicText></Topic>
<Topic index="3" issubtopic="true" ><title>Hand Selectie van kaarten</title><TopicText>
Als u ongemakkelijke selecterende kaarten op de computer 
voelt, kunt u de kaarten leggen zelf en dan uw lay-out ingaan in de 
computer.
</TopicText></Topic>
<Topic index="4" issubtopic="true" ><title>Het bewaren van en het terugwinnen van lezingen</title><TopicText>
Alle lay-outs u veroorzaakt kunnen worden bewaard en 
wonnen toen terug zodat kunt u een "Agenda Tarot" hebben waar u kunt 
gemakkelijk zien of waren uw interpretaties van de tarotlay-outs 
nauwkeurig of door een aan oude lezing omhoog geen te herinneren.
</TopicText></Topic>

<Topic index="5" issubtopic="true" ><title>Voer een lezing uit</title><TopicText>
U kunt een lay-out en interpretaties naar een kleurrijke 
HTMLFORMAAT of een één van verscheidene andere formaten uitvoeren 
die u naar cliënten kunt dan verzenden. De printouts van de 
lezingen zijn ook mogelijk in volledige kleur met de capaciteit om uw 
eigen persoonlijke interpretatie aan elke lezing toe te voegen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="6" issubtopic="true" ><title>Maak uw eigen definities voor elke kaart</title><TopicText>
Als u uw eigen definities voor elke kaart wilt maken, ' 
jTarot en de Runen ' verstrekken allen u dit moet doen en dan u uw 
eigen tarotuitgever kunt worden en zelfs uw eigen zelf-geschreven 
tarot boek met dit programma creëren.
</TopicText></Topic>
<Topic index="7" issubtopic="true" ><title>Meertalige mogelijkheden</title><TopicText>
Om het even welke tekst die in dit programma verschijnt 
kan gemakkelijk in om het even welke taal in de wereld worden vertaald
dankzij Java en Unicode.
</TopicText></Topic>
<Topic index="8" issubtopic="true" ><title>Creëer uw eigen douanelay-outs</title><TopicText>
Als 30 + verschillende lay-outs inbegrepen in dit 
programma niet genoeg voor u zijn, dan hebt u de mogelijkheid om uw 
eigen lay-outs tot stand te brengen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="9" issubtopic="false" ><title>Stappen betrokken bij het veroorzaken van een tarotlezing</title><TopicText>

Bij elk begin van het programma, zal een dialoog 
verzoekend u lijken om een nieuwe lezing te doen. Als u dan nog 
een andere lezing wilt veroorzaken, kunt u naar het menu "lezing-&gt;Do 
gaan een nieuwe lezing." Dan hebt u de volgende opties om te 
beslissen over.
</TopicText></Topic>
<Topic index="10" issubtopic="true" ><title>Ga uw vraag voor ' jTarot en Runen ' in</title><TopicText>
Hier kunt u een vraag voor tarot ingaan als u wenst. 
Door een vraag in te gaan hier, zal de tarotlezing u kunnen 
nauwkeurig vertellen wat u wilt weten. Vanuit ervaring kan ik u 
vertellen dat als u de vraagspatie, na een paar notulen van het 
doorbladeren over de lezing verlaat, u precies wat de vraag was 
vergeet en begint de vraag te vormen na wat het u wil het antwoord is 
van wat zijn tarot heeft gegeven.
</TopicText></Topic>
<Topic index="11" issubtopic="true" ><title>Kies het orakel en een lay-out</title><TopicText>
Dit is waarschijnlijk de hardste keus. Hier moet u 
beslissen welk orakel aan gebruik, Tarot of Runen. Dan zijn er 
momenteel 30 + verschillende lay-outs. Het zal u een zeer lange 
tijd nemen te krijgen aquainted met elke lay-out. Ik stel voor u
zich aan de eerste 4 lay-outs in de lijst houdt als u een beginner 
bent. Klik op de lay-out u wenst en voor sommige lay-outs, is er
een beschrijving van de eveneens getoonde lay-out.
</TopicText></Topic>
<Topic index="12" issubtopic="true" ><title>Selecteer een adviseur en gebruik omgekeerde voorwerpen of
niet</title><TopicText>
Op dit punt kunt u een adviseur voor uw lezing kiezen maar
het is niet werkelijk zo veel van belang omdat nadat de lezing wordt 
gedaan, u de adviseur kunt veranderen. Het "gebruik keerde 
objecten optie om" betekent dat de beelden "omhoog kant kunnen lijken 
neer." Over het algemeen, associëren de mensen een omgekeerd 
beeld met negatief iets of misschien een tegengestelde dat aan het 
beeld betekent. Persoonlijk, denk ik dat tarot met variatie zo 
rijk is dat als u dan in het "omgekeerde" aspect werpt, ik spoor niet 
kan houden om het even welke langer van wat op gaat. Zo, om 
dingen eenvoudig te houden, selecteer "GEEN" "omgekeerde voorwerpen 
gebruiken."
</TopicText></Topic>
<Topic index="13" issubtopic="true" ><title>Selecteer de beelden en een kleinere groep beelden</title><TopicText>

Op dit punt kunt u een reeks beelden voor uw lezing kiezen
maar het is niet werkelijk zo veel van belang omdat nadat de lezing 
wordt gedaan, u kunt de beelden veranderen U kunt een 
tarotlezing met enkel "hogere arcanna" of enkel "lagere arcanna" naar 
keuze doen. Een lezing met enkel hogere arcanna is vrij 
gemeenschappelijk en het geeft een intensievere lezing maar het is ook
een lezing met veel minder variatie. Sommige mensen kiezen een 
lezing met enkel lagere arcanna omdat zij niet in het bijzonder van 
hogere arcanna houden of zij worden gebruikt aan het doen van lay-outs
met een normaal pak het spelen kaarten. Ik adviseer u alle 
beelden gebruikt en zo één van beiden van deze opties niet gebruikt.
</TopicText></Topic>
<Topic index="14" issubtopic="true" ><title>Selecteer manueel elke kaart</title><TopicText>
Raak deze knoop als u reeds hebben gedaan een lay-out zelf
met de daadwerkelijke tarotkaarten en dan u uw lay-out in dit 
programma wilt ingaan voor interpretatie, printout, het uitvoeren of 
het sparen. Dit is in het bijzonder voor zij die niet werkelijk 
van het gevoel van een kaartselectie met computer houden. De 
meeste mensen zullen willen zullen altijd deze mogelijkheid niet maar 
de volgende "willekeurig uitgezochte kaarten" techniek gebruiken. 
Wanneer u deze knoop raakt, wordt u dan een dialoog met een 
lijst van alle kaarten in het linkerlijstvakje. Selecteer 
tegelijkertijd elke kaart u reeds hebt opgemaakt. Na het 
selecteren van een kaart raak dan "daarna" en ga aan de volgende kaart
te werk. U moet de kaarten in de orde selecteren die in het 
beeld in het centrum van de dialoog wordt getoond.
</TopicText></Topic>
<Topic index="15" issubtopic="true" ><title>Willekeurig uitgezochte kaarten</title><TopicText>
Raak deze knoop om aan willekeurig het selecteren van de 
kaarten voor uw lay-out te werk te gaan. U zal een dialoog met 
alle 78 kaarten (of misschien een gekozen ondergroep van het dek) 
worden getoond en u moet een kaart voor elke positie in de lay-out 
kiezen. De positie waarvoor u elke kaart kiest zal voorafgaand 
aan elke kaartselectie worden getoond en worden beschreven. 
Wanneer u een kaart voor elke lay-outpositie hebt geselecteerd, 
zal de dialoog dissapear en uw lay-out zal vóór u zijn. U kunt
resize het scherm om uw lay-out effectiever te zien.
</TopicText></Topic>
<Topic index="16" issubtopic="true" ><title>Selecteer de beelden en de beeldgrootte u wenst te 
gebruiken</title><TopicText>
Er is een grote verscheidenheid van dekken om te kiezen 
van en u kunt om het even wie proberen u voor uw lezing wilt. Ga
naar het menu "Beelden" en kies het dek u wilt. Het kiezen van 
de juiste grootte van het beeld zal u helpen om al beeld duidelijker 
te zien. Deze beeldgrootte voert ook de grootte van het beeld in
de printouts en de uitvoer uit. Ga naar het menu "Opties" en 
selecteer de percentagegrootte die u wilt
</TopicText></Topic>
<Topic index="17" issubtopic="true" ><title>Toon samen normale en omgekeerde objecten teksten</title><TopicText>
In de lezingen, hebt u een optie slechts de normale 
objecten tekst kunnen tonen wanneer het voorwerp niet en slechts de 
omgekeerde objecten tekst wordt omgekeerd wanneer het voorwerp wordt 
omgekeerd. Dit kan de lezing gemakkelijker maken te lezen. 
Maar het zou interessant kunnen zijn om zowel de normale als 
omgekeerde objecten teksten samen te zien zodat kunt u leren wat het 
verschil tussen twee is. In dat geval, ga naar het menu "Opties"
en selecteer de ' normale en omgekeerde de objecten van de Show 
teksten samen '. Nochtans, hebben veel van de vertalingen geen 
"omgekeerde" teksten zo slechts de normale tekst op elk moment zal 
tonen.

</TopicText></Topic>
<Topic index="18" issubtopic="true" ><title>Toon positieaantallen</title><TopicText>
Ga naar de postionaantallen van de menu "optie-&gt;Show 
lay-out." Als u deze optie kiest, zal het postionaantal van elke
kaart in magenta op de hogere linkerhoek van elke kaart in het 
belangrijkste venster van dit programma worden getoond. Dit 
aantal moet u vergemakkelijken die de correcte interpretatie van de 
kaart in het interpretatievenster vinden op het recht van het 
belangrijkste scherm. Eenvoudig beweegt de muis over de kaart 
wilt u zien de interpretatie van dat kaarteninterpretatie zichtbaar in
het interpretatievenster zal maken. Dit aantal zal niet getoond 
worden op enige printouts of uitvoer.  
</TopicText></Topic>
<Topic index="19" issubtopic="true" ><title>Selecteer welke adviseur u wilt</title><TopicText>
Ga naar het menu "Adviseurs." Momenteel is er 
slechts één beschikbare adviseur. Zo er is geen reden om om 
het even wat hier te selecteren. Hopelijk zal er vele adviseurs 
hier in de toekomst zijn wanneer de mensen beginnen me meer thier 
eigen definities voor elke kaart te verzenden. In dat geval, als
u niet van de stijl van de interpretaties houdt krijgt u, kunt u een 
andere adviseur selecteren om u een nieuwe computer geproduceerde 
lezing te geven.
</TopicText></Topic>
<Topic index="20" issubtopic="true" ><title>Print out de lezing</title><TopicText>
Alle lezingen kunnen in volledige grafiek en kleur worden 
uitgeprint. Ga eenvoudig naar het menu "lezing-&gt;Print via 
Webbrowser" en uw lezingen zullen dan in uw favoriete browser 
verschijnen. In uw Web raakte browser, toen het de "druk" menu 
of knoop. Als u verscheidene Webbrowsers hebt die in uw computer
wordt geïnstalleerd toen verkeerde zou browser kunnen verschijnen. 
Als dit het geval is, kunt u proberen speel met de montages in 
de dialoog die in de menu "vooruit:gaan-&gt;Show browser optiesdialoog 
wordt gevonden."
</TopicText></Topic>
<Topic index="21" issubtopic="true" ><title>Sparen uw lezing voor toekomstige verwijzing.</title><TopicText>

Het menu "lezing-&gt;Save zal de huidige lezing" uw lezing 
bewaren zodat u op elk ogenblik in de toekomst uw lezing kunt opnieuw 
zien. U kunt deze bewaarde lezingen naar vrienden zelfs 
verzenden die ook dit programma hebben te bekijken indien gewenst. 
De lezing dan om te zien opnieuw, naar het menu "lezing-&gt;Open te
gaan wil een eerder bewaarde lezing" en het gewenste dossier te 
selecteren u op het scherm opnieuw tonen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="22" issubtopic="true" ><title>Verzend uw lezing naar vrienden via e-mail of andere de 
uitvoertechnieken</title><TopicText>
In het menu de "Uitvoer" u hebt 3 verschillende 
mogelijkheden om uw lezing uit te voeren: HTML, MHTML, OF 
WAR. HTML is het de uitvoerformaat dat het meest compatibel 
met alle browsers is maar het probleem met dat formaat is dat het vele
verschillende dossiers is die worden uitgevaardigd en alle 
verschillende dossiers moeten voor de uitvoer aanwezig zijn om 
succesvol te zijn. MHTML is slechts één dossier en daarom is 
het veel meer desireable toen het formaat van HTML maar MHTML is over 
het algemeen slechts compatibel met Microsoft Ontdekkingsreiziger. 
MHTML is een formaat dat specifiek voor gebruik met e-mail wordt
ontworpen. Als u microsoft slechts producten toen gebruikt is 
dit het formaat voor u. Het formaat van de WAR is slechts 
compatibel met een zeer weinig mozillaklonen. Het formaat van de
WAR is "zo gzipped eenvoudig teerdossier" als u het dossiertype van
"war" in "tgz" verandert dan de meeste het samenpersen programma's 
aan uncompress het aan vele dossiers dan leesbaar door om het even 
welke browser zullen kunnen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="23" issubtopic="false" ><title>Hoe creëer ik mijn eigen definities voor elk beeld?</title><TopicText>
Als u uw eigen definities voor elk beeld wilt maken, ' 
jTarot en de Runen ' verstrekken allen u dit moeten doen en dan u uw 
eigen tarotuitgever kunt worden en zelfs uw eigen zelf-geschreven 
tarot boek met dit programma creëren. Wat meer, u is kan uw 
defintions dan verzenden naar tarot@lazy8.nu en een "adviseur" voor ' 
jTarot en Runen ' worden en dan zullen anderen uw defintions kunnen 
gebruiken. Volg de volgende stappen
</TopicText></Topic>
<Topic index="24" issubtopic="true" ><title>Stap 1: Creëer een douaneadviseur</title><TopicText>
Ga naar het menu "vooruit:gaan-&gt;Create een 
orakelopstelling." Er zijn veel hier knopen en het is belangrijk
u drukt de correcte knoop. Naast de tekst "Adviseur" u moet de 
knoop "drukken creëert dit dossier." U zou waarschijnlijk een 
adviseur eerst moeten selecteren die u als het begining voor uw 
vertalingen wilt gebruiken maar om het even welk zult werken. Er
zijn honderden mogelijke dossiers om van in deze dialoog afhankelijk 
van de taal te kiezen u kiest. Sparen het dossier in een plaats 
kunt zich u en met een naam herinneren u zich herinnert.
</TopicText></Topic>

<Topic index="25" issubtopic="true" ><title>Stap 2: Geef een douaneadviseur uit</title><TopicText>
Ga naar het menu "vooruit:gaan-&gt;Edit een 
opstellingsdossier" en selecteer het dossier u in de vorige stap hebt 
gecreeerd. Een massieve dialoog zal met ton standaardvertalingen
voor elk beeld verschijnen. U kunt nu binnen gaan en uw 
vertalingen voor elk beeld ingaan door de bestaande tekst eenvoudig 
eraseing en met uw te vervangen. Wanneer u ingaand uw definities
wordt gedaan, dan dicht zullen het venster en uw veranderingen worden 
bewaard.
</TopicText></Topic>
<Topic index="26" issubtopic="true" ><title>Stap 3: Laad een opstellingsdossier</title><TopicText>
Ga naar het menu "vooruit:gaan-&gt;Load een 
opstellingsdossier voor gebruik in dit programma" en selecteer het 
dossier u in de vorige stappen hebt gecreeerd.
</TopicText></Topic>
<Topic index="27" issubtopic="true" ><title>Stap 4: Selecteer welke adviseur u wilt</title><TopicText>
Ga naar het menu "Adviseurs". Uw "adviseur zou" dan 
daar in de lijst moeten zijn. Als het niet is, dan misschien 
hebt u de onjuiste taal geselecteerd? De taal moet correct zijn 
om uw adviseur in de lijst te zien.
</TopicText></Topic>
<Topic index="28" issubtopic="true" ><title>Stap 5: Printout uw eigen zelf-gemaakt tarot boek</title><TopicText>
Ga naar het menu "optie-&gt;Show alle beelden voor dit 
orakel". Dan doe een printout en u zult een aardig 
geïllustreerd boek van al uw defintions krijgen. U kunt het dek
naar een HTMLFORMAAT "dan ook uitvoeren" dat dan in de meeste 
tekstverwerkers kan worden ingevoerd voor het verdere uitgeven van uw 
boek.

</TopicText></Topic>
<Topic index="29" issubtopic="true" ><title>Stap 6: Deel uw definities met de rest van de wereld</title><TopicText>
Dit is het belangrijke deel. Aandeel wat u met 
anderen hebt gedaan. Verzend uw dossier van de douaneadviseur 
naar tarot@lazy8.nu zodat wij het in de volgende versie van ' jTarot 
en Runen ' kunnen omvatten. U zult dan een "adviseur" in ' 
jTarot en Runen ' worden.
</TopicText></Topic>
<Topic index="30" issubtopic="false" ><title>Hoe vertaal ik dit programma in een andere taal?</title><TopicText>
' jTarot en de Runen ' kunnen om het even welke tekst in 
om het even welke taal tonen. De meeste vertalingen werden 
gedaan door een computer. Dit betekent zij zeer slechte 
kwaliteit zijn. Wij hebben uw hulp nodig om in de andere talen 
te vertalen en de kwaliteit van de huidige vertalingen te verbeteren. 
Doe de volgende stappen ' jTarot en Runen ' vertalen:
</TopicText></Topic>
<Topic index="31" issubtopic="true" ><title>Vertaal de douaneadviseur</title><TopicText>
Volg eenvoudig de instructies in de sectie "hoe ik mijn 
eigen definities voor elk beeld?" creëer welke op één punt 
tot een gebrek van alle definities zal leiden. Neem die 
defintions en vertaal eenvoudig aan uw taal (of correcte fouten in de 
huidige vertalingen) in plaats van het schrijven van volledig nieuwe 
defintions..
</TopicText></Topic>
<Topic index="32" issubtopic="true" ><title>Vertaal menu's, lay-outs en meer</title><TopicText>
Volg fundamenteel de zelfde instructies die u vindt in de 
sectie "hoe ik mijn eigen definities voor elk beeld?" creëer 
behalve dat creëert u de dossiers van de "vertalingen van de 
Lay-out", de "vertalingen van het Menu en van het bericht" en de 
"vertalingen van het Orakel."
</TopicText></Topic>

<Topic index="33" issubtopic="true" ><title>Vertaal ' hulp '</title><TopicText>
Ga naar de menu "vooruit:gaan-&gt;Translate hulp aan uw 
taal". De eerste keer uitgezocht u dit menu raakte toen de 
"Cancel" knoop in de eerste dialoog die verschijnt. Die manier, 
zal alle standaard Engelse vertalingen dan in een venster voor u 
schijnen te vertalen. Wanneer u het gedaane vertalen bent, sluit
dan het venster met X in de hogere rechtse hoek (voor de meeste 
werkende systemen). Dan zult u een derde dialoog vragend u om 
een naam en een plaats krijgen om het vertaaldossier te zetten. 
Wijs om het even welke naam en een plaats toe u "o.k." opnieuw 
gemakkelijk vinden en kunt raken. U zult dan gevraagd worden of 
wilt u dit uw standaardtaaldossier zijn en u zou waarschijnlijk "ja 
moeten antwoorden." Als u uw vertalingen wilt opnieuw aanpassen,
dan ga nogmaals naar de menu "vooruit:gaan-&gt;Translate hulp aan uw 
taal" en selecteer het dossier u eerder enkel redde.
</TopicText></Topic>
<Topic index="34" issubtopic="false" ><title>Willekeur - hoe ' jTarot en de Runen ' een kaart 
selecteren</title><TopicText>
' jTarot en de Runen ' leggen alle kaarten uit in het dek 
voor u om van voor elke lay-out te kiezen. Die manier u, of 
misschien uw onderbewust, heeft volledige controle waarover de kaart 
voor elke positie in de lay-out wordt geselecteerd. De manier de
kaarten zijn shuffeled alvorens "gezicht op te maken" de traditionele 
computer neer techniek om de huidige tijd in milliseconden te grijpen 
gebruikt en die tijd takeing als wortelaantal in een aantal dat 
algoritme produceert. Als u hebt choosen "toestaan omgekeerde 
kaarten" dan de selectietechniek een weinig complexer is. Al dan
niet een kaart "wordt omgekeerd" is afhankelijk van welke 
milliseconden u op de kaart klikt u voor die positie wilt. Op 
het ogenblik klikt u op de kaart dan de tijd wordt gegrepen, dat de 
tijd wordt gebruikt aangezien een wortel aan het aantal dat algoritme 
produceert, het eerste aantal van het algoritme wordt gekregen en als 
dat aantal in een bepaalde waaier is, wordt de kaart omgekeerd, als 
niet in de waaier, de kaart niet wordt omgekeerd. Opnieuw, is 
dit de beste manier ik kon komen op met uw onderbewust ervoor zorgen 
ben in controle van het proces van de kaartselectie.
</TopicText></Topic>
<Topic index="35" issubtopic="false" ><title>Hoe kan ik mijn tijd tot dit project bijdragen?</title><TopicText>
' jTarot en de Runen ' zullen om het even wie om nooit 
geld vragen maar als u werkelijk van dit programma hebt genoten en tot
het project willen bijdragen, hebben wij uw hulp nodig! Het 
volgende is suggesties aan hoe u kunt helpen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="36" issubtopic="true" ><title>Maak uw eigen kaartdefinities</title><TopicText>
Als u voelt hebt u wat ervaring met tarot, kunt u aan 
tarot@lazy8.nu uw eigen kaartdefinities voorleggen en een "adviseur" 
in ' jTarot en Runen ' zijn. Volg eenvoudig de instructies in de
sectie "hoe ik mijn eigen definities voor elke kaart?" creëer 
om uw eigen definities te creëren.

</TopicText></Topic>
<Topic index="37" issubtopic="true" ><title>Vertaal ' jTarot en Runen ' aan een andere taal</title><TopicText>
Als u in een andere taal naast het Engels toen vloeiend 
bent wensen wij u om ' jTarot en Runen ' in uw andere taal te 
vertalen. Volg eenvoudig de stappen in de sectie "hoe ik dit 
programma een andere taal?" vertaal en verzend naar 
tarot@lazy8.nu uw dossiers u creëert.
</TopicText></Topic>
<Topic index="38" issubtopic="true" ><title>Leg een nieuw dek voor</title><TopicText>
Met de geavanceerde menu's, kunt u een standaarddek aan 
hoe als voorbeeld creëren een dek in ' jTarot en Runen ' kan worden 
bepaald. Dan kunt u of uw eigen dek van dat voorbeeld creëren 
of toestemming van somebody krijgen om hun beelden voor ' jTarot en 
Runen ' af te tasten. Dan verzend hen naar tarot@lazy8.nu en zij
zullen in de volgende versie van ' jTarot en Runen ' worden omvat.
</TopicText></Topic>
<Topic index="39" issubtopic="true" ><title>Programmering</title><TopicText>
Als u van de programmering van Java houdt en u wilt 
sommige veranderingen in dit programma aanbrengen. Verzend uw 
veranderingen in tarot@lazy8.nu. De code aan dit programma is 
inbegrepen in dit kruikdossier.
</TopicText></Topic>
<Topic index="40" issubtopic="false" ><title>Hoe te om een programmafout te melden</title><TopicText>
Als u denkt doet het programma verkeerd iets, verplettert 
of bevriest, dan kunt u helpen door het probleem te melden. Ga 
naar het menu "vooruit:gaan-&gt;Report een programmafout" en volg de 
instructies in het venster dat verschijnt.

</TopicText></Topic>
<Topic index="41" issubtopic="false" ><title>Codeer Auteursrechten</title><TopicText>
Auteursrecht © 2007 tarot@lazy8.nu Thomas 
Dilts. Dit programma is vrije software; u kunt het opnieuw
verdelen en/of het wijzigen in het kader van de termijnen van de 
Vergunning van het Grote Publiek van GNU zoals die door de Vrije 
Stichting van de Software worden gepubliceerd; of versie 2 van 
de Vergunning, of (bij uw optie) om het even welke recentere versie. 
Dit programma wordt verspreid in de hoop dat het, maar ZONDER 
ENIGE GARANTIE nuttig zal zijn; zonder zelfs de impliciete 
garantie van MERCHANTABILITY of GESCHIKTHEID VOOR een BEPAALD DOEL. 
Zie de Vergunning van het Grote Publiek van GNU voor meer 
details. U zou een exemplaar van de Vergunning van het Grote 
Publiek van GNU samen met dit programma moeten ontvangen hebben; 
als niet, schrijf aan de Vrij Stichting van de Software, Inc., 
de Plaats van 59 Tempel, Reeks 330, Boston, MA 02111-1307 de V.S. voor
meer informatie, branding aan http://www.tarot.lazy8.nu of e-mail 
tarot@lazy8.nu
</TopicText></Topic>
<Topic index="42" issubtopic="false" ><title>Download nu de software!</title><TopicText>
Volg zorgvuldig de volgende instructies om de software nu 
te downloaden:
</TopicText></Topic>
<Topic index="43" issubtopic="true" ><title>U moet Java van de Zon eerst worden</title><TopicText>
&lt;p&gt;U moet Java van de Zon eerst hebben. Klik op de 
volgende verbindings of controle als u Zonnen Java of hebt om het te 
installeren.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://java.com/">http://java.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</TopicText></Topic>

<Topic index="44" issubtopic="true" ><title>Download één van de volgende twee versies van ' jTarot 
en Runen '</title><TopicText>
&lt;p&gt;Klik op één van de volgende twee verbindingen om ' 
jTarot en Runen ' te downloaden:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jnlp">De vrije privé versie van kosten. Door hier te 
klikken komt u overeen om deze versie niet te kopiëren te veranderen 
of opnieuw te verdelen. Deze versie bevat extra kunstwerk en 
teksten van bekende kunstenaars en auteurs die hun auteursrechten 
willen beschermen.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotFree.jnlp">De vrije versie van beperkingen. Door hier te 
klikken komt u overeen om deze versie volgens de "Vergunning van het 
Grote Publiek van GNU te kopiëren, slechts te veranderen of opnieuw 
te verdelen"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Wanneer u hierboven op één van de verbindingen klikt, 
zal jTarot door een programma worden gedownload en worden gestart 
genoemd "het Begin van het Web van Java." In de toekomst moet u 
slechts "het Begin van het Web van Java beginnen" om jTarot te 
beginnen. Als u "het Begin van het Web van Java" in uw menu's, 
dan in vensters niet kunt vinden, kunt u het programma "binnen vinden 
javaws"&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
c:\ProgramFiles\Java\jre1.5.0_0?\bin\javaws&lt;/p&gt;&lt;p&gt;  Merk op dat de naam ProgramFiles afhankelijk van uw taal 
kan veranderen. Maak een kortere weg aan dit programma over uw 
Desktop omdat u het een:- zult gebruiken)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Als u zou verkiezen te proberen downloadend en uitvoerend 
een "kruik" dossier in plaats van de hierboven beschreven techniek, 
klik op één van de twee volgende verbindingen en sla het dossier aan
uw DeskTop op. De vensters zullen proberen om de naam van het 
gedownloade dossier te veranderen om met "zip" te beëindigen maar u 
moet manueel binnen gaan en de naam veranderen om met "jar" te 
beëindigen in plaats daarvan: &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jar">De vrije privé versie van kosten. Door hier te 
klikken komt u overeen om deze versie niet te kopiëren te veranderen 
of opnieuw te verdelen. Deze versie bevat extra kunstwerk en 
teksten van bekende kunstenaars en auteurs die hun auteursrechten 
willen beschermen.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarot.jar">De vrije versie van beperkingen. Door hier te 
klikken komt u overeen om deze versie volgens de "Vergunning van het 
Grote Publiek van GNU te kopiëren, slechts te veranderen of opnieuw 
te verdelen"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Het jTarot- kruikdossier te beginnen, begin bij de 
bovenkant van de volgende lijst en werk neer uw manier en einde 
wanneer u definitief jTarot bent begonnen.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
Het tweemaal klikken op het dossier u downloadde. 
Als jTarot niet begint, ga aan de volgende stap verder.
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Herstel klik op het dossier u downloadde. Ga naar 
het popup menu "Open met" en selecteer het menu het "Platform van Java
(TM) 2....."  
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Als het menu het "Platform van Java (TM) 2....." is 
niet in het popup menu "open met" kiezen dan het popup menu "open met"
en "kies dan te werk programma" en ga om het programma (in de dialoog 
die) verschijnt geroepen "Java (TM) 2 te selecteren Platform....."

&lt;/li&gt;&lt;li&gt; Als u afschuint vind het programma het "Platform van Java 
(TM) 2....." in de dialoog, ga dan aan de "u moet stap van de 
Zon eerst worden van Java" terug en Java installeren
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</TopicText></Topic>
<Topic index="45" issubtopic="true" ><title>Als jTarot nog niet begint</title><TopicText>
&lt;p&gt;Wat zou moeten gebeurd zijn toen u op één van de 
bovengenoemde twee verbindingen klikte, is dat u een dossier aan uw 
harde schijf downloadde. Dan toen u de lijst van instructies 
volgde, zou jTarot moeten beginnen.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Als u linux (of al het andere ontbroken in vensters) hebt,
zou u het volgende bevel in een bevelvenster kunnen moeten in werking 
stellen:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(weg aan Java/bin directory)java -jar jTarot.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;of misschien&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(weg aan Java/bin directory)java -jar jTarotNonFree.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;afhankelijk van de versie van tarot downloadde u.&lt;/p&gt;
</TopicText></Topic>
</jTarotHelp>
