<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="A.E. Thierens" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="nl" author="A.E. Thierens(1875-1942)" >
<entry key="languagename">Nederlands</entry>
<entry key="copyright">Openbaar domein</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">0- Dwaas</entry><entry key="ObjectMeaning0">Foolishness, geestelijke dumbness, maar het draagt ook de 
betekenis van dat die niet kan worden geholpen en die wij het best 
totaal doen terzijde laten; of dat aan die net van zich zal 
komen en niet door ons te hoeven worden aandacht besteed: dat 
aan die wij, in verband met de cursus van de Aarde in zijn baan 
onderworpen zijn. Het vergt onze persoonlijke hulp niet. 
Realiserend het laatstgenoemde feit zou deze ' dwaas ' kunnen 
nadat allen wijzer schijnen te zijn dan vele andere mensen, die in hun
menselijke ijdelheid veronderstellen zij zeer nodig voor het uitvoeren
van de bedoelingen van hun God zijn, van wie zij een soort van 
persoonlijke kennis eisen. Een gezegde zegt, dat de kinderen en 
de dwazen de waarheid vertellen. Genomen als geheel, betekent de
kaart dat die zal blijken om meer waarheid te bevatten dan verschijnt;
dat die niet kan worden geholpen; hen die (van bepaalde 
dingen b.v.) onbewust, of onredelijk of dwaas zijn, negerend logische 
voorstellen en acties. Ook dat deel van onze omgeving waarover 
wij geen controle hebben of geen die wij beheersen; dat die wij 
moeten uitvoeren of die wij negeren.</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">1- Tovenaar</entry><entry key="ObjectMeaning1">Het Eerste huis of Stijgend geeft de hoofdgedachte van fysieke 
zelf, bezinning van Hogere Zelf, en zo in de praktijk van divination 
duidt de Tovenaar de adviseur aan, persoonlijk. In elke 
figuration van kaarten is het verder het ' begin ' en initiatief.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">2- Hoge Priestess</entry><entry key="ObjectMeaning2">Standvastigheid, trouw, rust, stabiliteit, maar ook dumbness, 
luiheid, weerstand, duurzaamheid evenals passieve oppositie. Het
beslist alles met betrekking tot kunst en de artistieke capaciteiten, 
met rijkdom en met de masonic loge.</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">3- Keizerin</entry><entry key="ObjectMeaning3">Vertegenwoordigt het gebied van Kwik, Boodschapper van de Goden,
en zodat draagt deze kaart altijd de betekenis van berichten en het 
schrijven van, en van te horen nieuws, te ontvangen instructies. 
Omvat aarzeling, onzekerheid, twijfel, verandering, 
betrekkingen, bezinning, verschijning en alles die het teken Tweeling 
kan verder meedelen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">4- Keizer</entry><entry key="ObjectMeaning4">Op een persoonlijke manier wijst de Keizer op de vader van 
querent, omdat het van zijn vader is dat zijn ziel zijn elementen 
afleidt. Sommige auteurs zeggen dit kaartmiddel ' 
totstandbrenging.' Dat is correct voor zover dit woord het 
binnen realiseren van de betekenis van buitenfeiten betekent: 
het verzamelen zich van de oogst van ervaring, die de opslag van
geheugen zal worden.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">5- Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Het wordt terecht beweerd, dat deze kaart de "man kan aanduiden 
aan wie querent toevlucht" heeft, ook één of ander gezag of de 
ambtenaar die macht heeft sanctify of voldoet eisen. Sommigen 
zeggen het huwelijk van kaartmiddelen. Dit kan, maar slechts in 
de binnenbetekenis van ware revelatie aan het hart zijn, en bijgevolg 
in de zelfde betekenis zoals Jesus bedoelde toen hij zei: De 
"huwelijken worden aangegaan in Hemel." Zelf-Centredness en 
één of andere soort van natuurlijk gezag zijn de belangrijkste 
kenmerken van Leo en Hierophant.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">6- Minnaars</entry><entry key="ObjectMeaning6">"Dit is in al eenvoud de kaart van menselijke liefde, die hier 
als deel van de manier, de waarheid en het leven." wordt 
tentoongesteld En wij zullen vinden, dat de zelfde kracht die 
ons maakt houden van, fysisch, bij de rug van al werk is dat wij 
hebben gedaan. Omdat het de materiële reactie op de vurige en 
centrale het duwen macht is en daadwerkelijke mogelijkheid op basis 
van praktische kennis omvat, het experimentele het weten</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">7- Blokkenwagen</entry><entry key="ObjectMeaning7">Huwelijk, contract, lichaam en lichamelijk bestaan, organisatie,
voltooiing, samenwerking. De ' Veroveraar '; de krachten 
van goed en van kwaad dat zowel zijn blokkenwagen trekt symboliseren 
het feit dat de goede en kwade, aangename evenals pijnlijke 
ervaringen, ons wijzer maken en de elementen van Bestaan, geest en 
kwestie allebei bevatten. Eigenlijk kan de kaart met onze 
tegenstanders moeten doen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">8-sterkte</entry><entry key="ObjectMeaning8">De krachten van aard, die wij hebben beheerst, zijn 
vriendschappelijk aan ons en dit wordt zeer goed uitgedrukt door de 
vrouw die "de kaken van een leeuw." sluit De laatstgenoemde 
tribunes voor meer in het bijzonder hartstocht. Zij leidt deze 
kracht uit eeuwig af of bovenmenselijk en dit wordt vermeld door 
lemnescate boven haar hoofd.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">9- Hermit</entry><entry key="ObjectMeaning9">Ideeën, perspectieven, geestelijke of morele invloeden en voor 
licht dat op de voorwerpen van dit aarde-leven wordt geworpen. 
In divination bevindt het zich voor leraren, wettelijke 
autoriteiten, adviseurs en gidsen, en met de leidende principes in 
alles en vragen, in relatie aan querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">10-wiel van Fortuin</entry><entry key="ObjectMeaning10">De autoriteiten aan wie querent onderworpen, maar ook zijn eigen
acties, akten, manifestaties en de positie in de wereld is die hij, 
zijn naam en titels bezet. Het is de kaart van karma in de 
strikte betekenis en dat zal die door het in divination wordt vermeld 
waar komen of eigenlijk gerealiseerd. Daarvan is het gezegd om '
fortuin te symboliseren.' Zoals zal worden gezien moet het niet 
als ' deel van fortuin ' in horoscope worden goedgekeurd, omdat dit 
een specifiekere betekenis en slechts met betrekking tot de maan 
heeft. Het is het punt waar u bij de wereld krijgt of de wereld 
bij u krijgt. Het is vooral ' rijpe karma ', feiten die niet 
overborne door woorden moeten zijn. De vruchten van vroegere 
gedachten.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">11-rechtvaardigheid</entry><entry key="ObjectMeaning11">Het is de kaart van verdriet evenals van diepere tevredenheid. 
Bij de man onder deze kaart zijn er altijd iets van ' avenger 
van schaadt, ' en zeer vaak moet het met de werkzaamheden van justitia
in de wereld doen. Het is ook de kaart van het geheim, of 
verborgen. De hogere faculteit van wens, evenals vermindert, van
het meest geestelijke of godsdienstige longing neer aan het ruwste 
verlangen. De seksuele ervaring is één van de belangrijkste 
uitdrukkingen van het, en wij kunnen veilig zeggen, dat één van 
belangrijkste significances van de kaart geslacht is. Een 
andere, hoofdzakelijk waar het geslacht wordt gesublimeerd, is geheime
ervaring, en de psychical kant in het algemeen van het aarde-leven.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">de 12- gehangen man</entry><entry key="ObjectMeaning12">de dingen die wij nog niet en hen hebben beheerst wie wij er 
niet in zijn geslaagd om te begrijpen of die er niet in zijn geslaagd 
om ons te begrijpen. Zo of dit blijft voor de volgende cyclus, 
of het zal ons verleiden om onze laatste krachten te verspillen. 
Voor de wereld is het het teken van afval, uitgegraven grond, 
ongeluk. Bekeken van de andere kant is het het teken van Golem, 
waarin de buitenwereld zijn belang of zelfs werkelijkheid verliest, en
het bewustzijn wordt geopend voor binnenwaarheid. Dit is het 
omkeren van bewustzijn, dat dingen maakt hun betekenis veranderen 
zodanig dat zij ondersteboven schijnen te draaien: de wereld 
wordt nu bekeken van de andere kant. En dit is de betekenis van 
de gehangen man.'</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">13-dood</entry><entry key="ObjectMeaning13">De dood zeker is slechts relatief en de dood van de vorm kan het
begin van het leven op een ander vliegtuig betekenen. De 
geboorte kan neer hier als soort dood van een hoger bestaan worden 
gezien. De "sluier en het masker van het leven worden bestendigd
in verandering, transformatie en passage van lager tot hoger. ..</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">14-matiging</entry><entry key="ObjectMeaning14">alle soorten distributie, van het zenuwstelsel en zijn werkingen
van coördinatie aan correspondentie door het postkantoor, brieven en 
mededelingen, en de laatstgenoemden niet alleen die tot deze fysieke 
wereld worden beperkt maar die tot andere vliegtuigen van bestaan 
worden uitgebreid. De naam ' Matiging ' schijnt wegens de 
herschikking van één vliegtuig aan een andere, of één centrum aan 
een andere gekozen te zijn, die veel heeft met ' tijd ' ook te doen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">15- Duivel</entry><entry key="ObjectMeaning15">Energie, wens, verlangen, oorlog, strijd, moeilijkheden, pijn, 
verlies, enz. Maar ook als oefening, opleiding; tests 
waaraan de persoonlijkheid onderworpen zal zijn. De zinspeling 
op geslacht-problemen wordt gevonden in de twee menselijke cijfers, 
man en vrouw, die aan het voetstuk wordt geketend waarop het duivelse 
cijfer gezet is. Die geslacht-aard bindt de mens, is een 
natuurlijk feit van een min of meer geheime orde.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">16- Toren</entry><entry key="ObjectMeaning16">De relatie tussen macro - en micro-cosm zal en breuk, 
plotselinge ontgoocheling, ontgoocheling betekenen, maar ook 
symboliseert het intuïtie, vernieuwing, hulp van en duidelijk inzicht
met betrekking tot ijdelheid en veinzerijprojecten, hierboven illusie 
en formalisme zonder betekenis.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">17- Ster</entry><entry key="ObjectMeaning17">voordeel, goed-doet, organisatie, samenwerking, liefde, 
schoonheid, vrede, verdrag, enz. Als tegendeel van energie kan 
het luiheid, indolence, rust, zwakheid betekenen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">18- Maan</entry><entry key="ObjectMeaning18">Het leven van de ziel in het bijzonder, het gevoel en het 
gevoel, emoties (niet alleen vrees, enz.), veranderingen vervaardigd 
bestaand door hen, water en het vrouwelijke element in het algemeen. 
In het horoscopic cijfer kan het de moeder of één of andere 
andere vrouw zijn prominent in het leven van querent; het kan 
vrouwen in het algemeen betekenen. Het is het teken van 
pantarei: alles dat, of in het leven, bijgevolg onzekerheid 
stroomt wegebt verdwijnt. Het kan met dromen, aan 
tentoonstellingen, populaire spelen, en spelen, theaters met elkaar in
verband brengen, en aan de lagere klasse van mensen. Fysisch 
betekent het de hersenen en de maag.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">19- Zon</entry><entry key="ObjectMeaning19">De positieve of mannelijke elementen in het algemeen, de macht 
en de functie van zullen en concentratie, grote voordeel halen en 
machtige bescherming in spiritual evenals uit het mondaine leven en 
kwesties. Het kan de vader van de querent en hoge autoriteiten, 
de koning, de voorzitter, de heerser, enz. betekenen. Het 
geestelijke centrum van de mens en het centrum van belang in alles 
worden vermeld door het. Fysisch wijst het op het hart en op de 
zonne-vlecht.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">20-oordeel</entry><entry key="ObjectMeaning20">Godsdienstig, sociaal ideals, of een ander en voor het het 
opheffen effect dat zij op de mens hebben gehad; voor ideeën en
belangrijke motieven, aspiraties, enz., bijgevolg voor generalisatie, 
verlichting, verspreiding, verhoging, voor alles wat op één hand 
maar ook voor illusies of verwaande aspiraties enerzijds eerbaar is. 
Het is het teken van deliverance van smalle gedachte en het 
belemmeren van voorwaarden in de ziel evenals in het lichaam en in het
leven.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">21- Wereld</entry><entry key="ObjectMeaning21">Als wij met het kosmische getijde roeien, zullen wij van geluk 
en alles genieten wij willen, maar enerzijds moeten wij niet de 
impliciete mogelijkheid, dat veronachtzamen wanneer het roeien tegen 
de getijdestroom van de wereld, wij probleem en geen eind van het 
zullen ervaren, of als wij ' de stroom kruisen ' wij op onze benen ons
vast zullen moeten bevinden. Zo naast de vreugde van de 
betekenissen, betekent deze kaart ook de kosmische oorsprong van het 
leven, waarop de kandidaat voor initiatie terugkomt, en die nu en dan 
in dromen lijkt. In feite deze kaart veel heeft met het 
droomleven te doen. </entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Aas van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning22">Sanctie, toestemming, inspiratie, idealisme, enthousiasme, 
zegen. Mag een leider, leraar, gids of om het even welke invloed
van deze aard aanduiden. De wetgeving, richting, instructie; 
gastvrijheid en sympathieke ontvangst. Het drijven, de 
jacht, het reizen; planning voor de toekomst. Uitnodiging,
bijeenroeping, beroep. Verandering en transmutatie. 
Vertaling en interpretatie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Twee van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning23">Liefde-maakt, hartstocht, vriendschap, aantrekkelijkheid, 
verdrag, goede actie, gastvrije vergadering of ontvangst, de 
interrelatie van de geslachten, wens. In het zwakkere aspect: 
verlangen, cupidity, ' kast ' liefde.</entry>
	<entry key="ObjectTitle24">Drie van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning24">Een ' goede tijd, ' gunstige kansen, commerciële en 
intellectuele vriendschap, succes,</entry>
	<entry key="ObjectTitle25">Vier van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning25">Ontevredenheid met huidige voorwaarden of milieu; 
estrangement, onrust, afkeer, problemen, afschuw; 
onenigheid, die mensen er niet in slaagt te begrijpen of 
begrepen te maken. Nieuwe ontdekkingen, onderzoek op onbekende 
landen of gebieden, die vreemdelingen samenkomen. Instabiliteit,
veranderingen, over het algemeen voor slechter in een materiële 
betekenis, maar het hebben van één of ander ver doel. Bij 
oorlog met huidige adviezen. Beter te spreken om stil te houden 
dan, omdat zeker verkeerd zal begrepen worden. Er kunnen 
"denkbeeldige vexations zijn." Seclusion; vervreemding.</entry>
	<entry key="ObjectTitle26">Vijf van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning26">De familie-kwesties, geven om van hen, verdriet of genoegen, 
emotie, materiële moeilijkheden worden genomen; er kunnen wat 
voordeel en tezelfdertijd wat verlies zijn. Nieuws is zekere aan
te komen. Behoudens invloeden van de omgeving en geschikt te 
snel te reageren daarop.</entry>
	<entry key="ObjectTitle27">Zes van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning27">Geluk, het voelen van rijkdom in oneself, vreugde, plezier, 
liefde van Aard en het landleven; de schilderachtige, 
schilderende, instinctieve kennis van kunst en antiquarian waarde; 
liefde van de lichtere soorten muziek en theater; goede 
gezondheid, goede cheer, het feesten. Ontvankelijkheid voor 
schoonheid. Het enige nadeel kan de tendens zijn aan dissipatie.
Taurus, eeuwig, kan indrukken van het verleden evenals van de 
toekomst inderdaad veroorzaken.</entry>
	<entry key="ObjectTitle28">Zeven van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning28">Gedachten, intelligentie, ideeën, verbeelding, plannen, 
suggesties, luim, fantasie; bezinningen en adviezen, discussies 
en bedoelingen. Veel in deze kaart zal in geen fysieke 
werkelijkheid komen. Korte reizen, sightseeing, indrukken, 
meningen. Changefulness, onstabiele voorwaarden. De 
belofte en de verrassing, maar altijd veel meer beloven dan 
vervulling. ' Fairy gunsten.' </entry>
	<entry key="ObjectTitle29">Acht van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning29">Het verlaten van het huis of het huis; veranderingen in de
familie (cirkel). Weinig kans om zijn gerealiseerde wensen en 
ambities te zien. Schuchterheid, verlegenheid; wanorde en 
waywardness. Despondency, die van succes wanhoopt. 
Gemengde sensaties, geen sterk overwegend gevoel, tenzij het dat
van ontevredenheid is. Mag fair-haired meisje zijn.</entry>
	<entry key="ObjectTitle30">Negen van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning30">Geluk, tevredenheid, de vervulling van wensen, het verlenen 
voordelen, gastvrijheid, de inhoud van het hart, ' loyaliteit, 
liberality, de vreugde van het leven, liefde van kinderen; 
verdrag, welzijn; succes, voordeel, tevredenheid, 
enz.joviality.</entry>
	<entry key="ObjectTitle31">Tien van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning31">Goed-verdiende veiligheid, het wijze leven, landbouw en 
veeteelt, zijnd bij gemak, dat veilig voelt; een "persoon die de
querent belangen" behandelt kan correct zijn en eigenlijk heden, b.v.,
in de vorm van bedienden, shopmen, purveyors. De stad, 
geboorteplaats, fysieke grondwet. (Tabernaculum.) 
Geneeskunde van lichaam en ziel. Het organische leven in 
het lichaam en in de gemeenschap, namelijk praktische sociale 
voorwaarden. In zwakke gevallen kan het huis van Virgo 
geprikkeldheid en agitatie, enz. veroorzaken: een zwak 
zenuwstelsel moet de volledige slingering van emoties vermijden.</entry>
	<entry key="ObjectTitle32">Pagina van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning32">Vriendschappelijk bericht, goed nieuws, uitnodiging, voorstel en
bringer van het zelfde. Een jonge mens van een democratische 
draai van mening, broederlijk gevoel, internationale verhouding. 
(Op het zevende huis): Voorstel van huwelijk of 
liefde-zaak, intellectueel vermaak, lezing, demonstratie. 
Voorstel of uitnodiging voor een positie of een werkgelegenheid.
Verzoek. Het resultaat van deze kaart is nog onzeker en 
moet uit de naburige kaarten worden afgeleid. Verandering van 
relaties en verbindingen, sympathieën. Tendens aan tevreden en 
om dingen te maken en bepaalde personen beter lijken dan zij in 
werkelijkheid, of zijn om hen te vleien of querent te verleiden. 
Het kan ook zijn dat querent zal worden gevleid. Lof en 
overtuiging. Een mens zeer open aan geslacht-invloeden.</entry>
	<entry key="ObjectTitle33">Ridder van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning33">Een vreemdeling, een zeeman of een zeeambtenaar, mens die veel 
weg komen uit. Het maakt één problemen vergeten, bedwelmt 
misschien. Wijn of sterke alcoholische dranken. Handelaars
van zelfde. Narcotica. Verbeelding, visie, dromen, poetic 
draai van mening. Occultism. Toewijding, offer, 
liefdadigheid. (Wegens het achtste huis): Sterke seksuele 
tendensen, maar de bevoegdheid om hen te beheersen, en uittreksel van 
hen het element van geluk en gezondheid: transmutatie van 
binnenkrachten. De laatstgenoemden kunnen ook worden vertaald 
zoals: geheel veranderend zijn aspect van het leven: het 
gaan van één staat van het leven in een vrij verschillende soort 
bestaan. In sommige gevallen: falsehood, venomous 
rapporten, laster, chantage, bedrog, fraude, subtiliteit, het 
swindling, artifice. De kwade invloeden kunnen de redenen voor 
de bovengenoemde verandering van het leven veroorzaken, die op 
zichzelf goed na allen kan benefic blijken. Er zijn veel 
occultism in deze kaart; deze Ridder kan onbekend of anoniem 
zijn maar een zeer belangrijke boodschapper (aan de ziel?) Bij 
zijn beste is hij Heilige George, die de draak, de broer doodt 
Rosicrucian.</entry>
	<entry key="ObjectTitle34">Koningin van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning34">Een goede, intelligente, actieve en praktische vrouw (kan 
eerlijk zijn), die querent goed zal doen uitvoeren en die zijn 
volledige achting verdient. Type van de gehuwde vrouw en de 
moeder. Zorgvuldig en aandachtig, van veel gebruik aan querent. 
Het houden van intelligentie; en praktische wijsheid. 
Succes, genoegen, geluk, deugd. De natuurlijke groei, 
bevordering in de wereld, positie en naam, bekendheid of renown.</entry>
	<entry key="ObjectTitle35">Koning van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning35">Eerlijke mens, filosofisch of idealistic, arts of professor, 
leraar, mens van de wet, reiziger, promotor, inspirer, jager, zwerver,
zeeman, enz. De querent acties, zaken of wil zullen worden 
geacht en om worden gebracht aan te steken. Er kunnen één of 
andere overdrijving, fantasie of behoefte van nauwkeurigheid zijn, 
maar er zijn zeker hoop en belofte voor de toekomst. Misschien 
reizend op het overzees.</entry>
	<entry key="ObjectTitle36">Aas van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning36">Creatieve energie, vervulling van hoop, wens en wens, goed 
geluk, heldere vooruitzichten, het beginnen van een nieuwe era in het 
leven, geluk, goede augury; een kind; een speculatie. 
In verband met materiële gevolgen is het benefic zonder het 
zijn op zichzelf de aanwijzing van rijkdom of goud. Het kan een 
heden, een schenking zijn. Winst. Belofte. Goedheid.
Gunst. Het kan op de persoon wijzen, die de rente 
voornamelijk van belang, en van benefic invloed is.</entry>
	<entry key="ObjectTitle37">Twee van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning37">Het goede werk, redelijke tevredenheid, bevredigende resultaten,
aangename beroepen, maar een waarschuwing om economie in de vertoning 
van zijn krachten te gebruiken, middelen, geld en gezondheid; 
moeilijkheid van keus; betrouwbare en goede bedienden; 
goede behandeling van zelfde; vreugde, gaiety, recreatie, 
enz.gevoel van fysiek welzijn. Het moet machines, technieken, 
capaciteiten in deze ook aanduiden.</entry>
	<entry key="ObjectTitle38">Drie van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning38">Beschaving, aristocratie, goed vakmanschap, vaardigheid, 
burgerlijke behandeling en noblesse, aangename meer m?tier relatie, 
werkgelegenheid, beroep, huwelijk; goed dat aan andere mensen, 
bounty, voordelige relaties in zaken wordt gedaan; restauratie, 
herstelling, voordelige regeling. Een huwelijk zal veel goed 
doen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle39">Vier van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning39">Wens, het longing, enz., die waarschijnlijk in de toekomst, de 
vertraging, de terugtocht, de pensionering, het geheime bezit, de 
erfenis, de overerving, de lening, de hypotheek, de gift, de 
eerstgenoemden niet zonder één of ander nadeel, droefheid of verlies
zullen tevredengesteld worden. Schuld die, waarschijnlijk gaat 
worden betaald. Worden beperkt, ingesloten, belemmerd of 
vertraagde voorwaarde om. Wat goed dat niet binnen het bereik 
van querent is.</entry>
	<entry key="ObjectTitle40">Vijf van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning40">Emanatie, uitbreiding, liefde-maakt en de gevolgen: 
minnaar, maitresse, echtgenoot, vrouw, vriend; sympathie, 
populariteit, enthousiasme, hopefulness, welzijn, affiniteit. 
Uitgaven, materiële problemen, en in zwakke gevallen: 
wanorde, landloperij, die ongeveer zonder doel, waywardness, 
slecht gedrag, profligacy, verwarring, enz. zwerven. Het is 
zeker om op liefde buiten de lijnen van een wettelijk huwelijk te 
wijzen. De sterke individualisme, die nochtans waarschijnlijk 
door sterk wordt beslist zal en een goed hart. Brilliancy, maar 
soms gebrek aan de betekenis van verantwoordelijkheid. Het 
reizen of de emigratie zal veel goed doen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle41">Zes van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning41">Goede, nuttige, liefdadige actie, goed uitgevoerde plicht, zelfs
waar voorgeschreven niet door geschreven wet of orde; betekenis 
van morele plicht; liefdadigheid, goed-doet; stelt, 
giften, welvaart, productiviteit voor. De dingen worden 
behoorlijk en goed betaald. Het goede verkopen. Het met 
beide handen aangrijpen van kans. Er is voordeel in meteen 
acteren. Het huidige ogenblik, vandaag. In zwakke gevallen
kan er natuurlijk één of andere soort zijn van het speculeren op de 
liefdadigheid van andere mensen of stelt, bijgevolg iets als wens, 
cupidity, enz. voor</entry>
	<entry key="ObjectTitle42">Zeven van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning42">Vriendschap, verdrag, vriendschappelijke relaties en 
sympathieke, betrouwbare en aangename omgeving buiten de 
familiecirkel; voordelige samenwerking, voordeel, goede zaken, 
vergoeding. Natuurlijk en rationeel resultaat van wat eerder is 
gezaaid.</entry>
	<entry key="ObjectTitle43">Acht van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning43">Toewijding aan wat geen voorgeschreven plicht, liefdadigheid, 
vaardigheid, artistieke capaciteit is, het werk dat onder inspiratie, 
handigheid, ongewone kwaliteiten wordt gedaan, misschien geniality of 
zelfs genie. Onderzoek naar de geheimen van Aard; 
verzorging, het werk in de ziekenhuizen of sanatoria, en deze 
instellingen zelf. In zwakke gevallen die verschijningen 
misleiden, die een nutteloze show van activiteit maken. In zeer 
sterke gevallen is er een artistieke of genial capaciteit, die slechts
later zal gewaardeerd worden. Er zal over het algemeen offer 
zijn dat het werk begeleidt. Het werk voor de ziekenhuizen of 
gevangenissen. Goede kaart voor een medische mens of een 
geestelijke. In zwakke gevallen kan er Boheemse liefde zijn die 
in degradatie, depravation, afval van geld, enz., niettemin nooit door
deze alleen kaart beëindigt. In tegendeel, kan het op de 
omzetting van goed-voor-niets aan arbeid wijzen. Donker meisje.</entry>
	<entry key="ObjectTitle44">Negen van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning44">Eerlijkheid, positieve houding, sport, zelf-centredness en 
vertrouwen in zijn zelf, onafhankelijkheid, zekerheid, 
verwezenlijking, directheid, geen aandacht die aan het standpunt van 
andere mensen wordt besteed. Middelen tot querent: ga 
door, zult u slagen. Snelle aankomst van dingen. Sterk 
bevestigend antwoord op vragen. Het effect is bepaald.</entry>
	<entry key="ObjectTitle45">Tien van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning45">Het fortuin, rijkdom, gunstige kans in monetaire kwesties, 
economie, landbouw, kunst, speciaal muziek en het schilderen, kan een 
mooie stem, voordeel in worldly zaken, bezit, speciaal domeinen, land,
bezit geven; bankwezen, verzekering, kunst-transactie. In 
zwakke gevallen kan de kaart op luiheid, luiheid, saaie luxe en de 
degenererende invloed van een bestaan zonder probleem of inspanning 
wijzen: het is als volledige midzomer in het menselijke leven. 
Er kan wat noodlottigheid daarin zijn. U kunt aan dit 
goede rijpe fruit van karma, noch volheid van Aard bij zijn hoogte 
ontsnappen niet. De houding van wijs moet zijn: om te 
genieten van.</entry>
	<entry key="ObjectTitle46">Pagina van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning46">Discipel, student, boodschapper, en het bericht, goede en 
gunstige nieuws; newsagent; eerbare benaming, commissie, 
nieuws over een positie of een relatie, contract of beroep. 
Liberaal gedrag van mensen naar querent. Een directeur, 
die manager, boekhouder, medewerker leidt. Redacteur, 
boekhandelaar. Eerbare vermelding. Aangename voorwaarden 
in het algemeen. Toepassing, studie, bezinning, regeling, 
beroep, goed-doet, goedheid. Mag een vergadering, een commissie 
of een raad van beheer aanduiden.</entry>
	<entry key="ObjectTitle47">Ridder van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning47">Een goede hulp, discrete hulp in financiële moeilijkheden, het 
betalen van schulden; voordeel, rente, enz. en de persoon die 
deze aan querent brengt. Lening, overerving, vooruitgang, heden.
Gelukkig geheugen, inzamelingen en het verzamelen, herinnering; 
besparingen. De personen wie wij hebben gekend vóór of 
die zich in een meer dichtbijgelegen relatie aan ons dan bevinden is 
gekend openbaar of aangekondigd. In zwakke gevallen: 
indolence, geheim plezier, luiheid, stagnatie, enz.</entry>
	<entry key="ObjectTitle48">Koningin van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning48">Een goede en intelligente vrouw, die de dienst aan de querent, 
benefic invloed, de hulp, de hulp in woord, de raad en de actie zal 
teruggeven. Vrouw van goede status en geraffineerd type, de 
verpersoonlijking van eerlijkheid, bescherming, kennis, begrip, 
onderwijs, cultuur. De discretie kan soms in verlegenheid door 
sensitiveness verstrijken. Materieel voordeel, inkomens, 
rijkdom, huur, producten. Veiligheid, assuredness, verzekering, 
certificaat of diploma. Bescherming van wetenschap en de 
technische en industriële werken.</entry>
	<entry key="ObjectTitle49">Koning van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning49">Edele, goede en eerlijke mens; over het algemeen van 
invloedrijke positie, centrale macht, eerbare bedoelingen, dieop u 
kunt vertrouwen, maar die u niet kunt met succes tegengaan; wie 
u moet uitgaan om te ontmoeten en geen wie u moet verwachten om te 
komen en u te bezoeken. Mag bankier, speculant, gokker, 
bevelhebber, algemeen of manager zijn. De invloed van Benefic, 
rijkdom, luxe, goede cheer. In zwakke gevallenijdelheid, trots. 
Succes in werktuigkundigen en machines.</entry>
	<entry key="ObjectTitle50">Aas van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning50">Initiatief, kracht, mannelijke activiteit, zaad, kiem, begin in 
kwestie, besluit, uitgangspunt, nadruk; vruchtvorming. 
Uitvoering, kwelling, pijn, maar vernietiging van twijfel en 
onzekerheid. Moed, stevigheid, integriteit. Mag grote 
hartstocht of intens vijandschap aanduiden. Woede, felheid.</entry>
	<entry key="ObjectTitle51">Twee van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning51">Latente kracht, magnetisme, het principe van kunst, artistieke 
appreciatie; kwaliteit, deugd; magnetische 
aantrekkelijkheid, affiniteit, intimiteit, affectie, dat dwingt wat 
door de vermindering van de betekenissen bindt; in zwakke 
gevallensensuality, luiheid, dofheid. Toen slecht wreedheid, 
meedogenloze haat, passief obstakel aspected, enz.</entry>
	<entry key="ObjectTitle52">Drie van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning52">De onderdrukking, zorgen die, in de war gebrachte hoop, 
verontrust, tendens aan separateness, breuk en seclusion, pessimisme 
worden belast. Verwijdering, afwezigheid, vertraging. 
Kleine bespreking, bittere en kwade gedachte, ziekte; in 
slechte gevallenvervreemding. Fout van oordeel, verkeerd advies,
haat, afkeer, enz. In het algemeen: kwelling. Het 
plannen, maar niet in een goede betekenis.</entry>
	<entry key="ObjectTitle53">Vier van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning53">Solitude, rust, terugtocht, die zich van de de wereld, "hermit's
rust" (W terugtrekken.); zich verzamelt, verzamelend, naar huis 
nemend zijn besparingen of indrukken, meditatie, economie, avarice, 
voorzorgsmaatregel, testament, en de plaats bezet aan het eind van het
leven, hermitage, graf, doodskist. De plaats van de kaart in de 
horoscopic regeling stelt inderdaad het idee van wordt begraven onder 
de aarde voor.</entry>
	<entry key="ObjectTitle54">Vijf van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning54">Kwelling, crisis, morose regeling, bitterheid, impotentie, 
gebrek aan zelfrespect, of zelfvertrouwen; het kan zijn dat het 
zelfvertrouwen door één of ander strijd of conflict wordt nagegaan; 
moeilijkheden, die na allen zeer nuttig kunnen blijken maar veel
zelf-discipline vergen. Op de zelfde manier is de discipline van
kinderen noodzakelijk. De onderneming of de uitbreiding zijn 
onmogelijk of niet raadzaam. De dingen die door deze kaart 
worden vermeld kunnen inderdaad slecht-kijken of weinig belovend. 
Er zal in de meeste gevallen een kwestie van een verlies zijn.</entry>
	<entry key="ObjectTitle55">Zes van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning55">Route, manier, kanaal, vervoer, zenuwstelsel, slagaderlijk 
systeem; experiment, orde van de dienst, praktische 
voorschriften voor om het even welke dienst, regels en maatregelen van
de interne dienst. Het waarschuwt ervoor dat de zorg voor 
gezondheid moet worden genomen en de interne dienst van het lichaam 
moet worden ontruimd om darmproblemen te vermijden. Er kunnen 
zijn iets van een te maken cursus, een reis, een behandeling of zelfs 
een emigratie, als andere aanwijzingen het bevestigen. Als met 
betrekking tot invloeden Venusian, sensuality en de uitdrukkingen van 
het. Als slecht aspected: ernstige ziekte en 
waarschijnlijkheid van het verdwijnen van de patiënt.</entry>
	<entry key="ObjectTitle56">Zeven van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning56">Het ontmoetend de tegenstander, misschien wat is vechten, maar 
waarschijnlijker de strategie dan het bestrijden van vermeld. 
Het gebruiken van de wapens van de vijand. Praktische 
capaciteit. Wetenschap van de kunsten en de ambachten. 
Trucs. Begrip van praktische en materiële hindernissen, 
en van het te doen werk. De vijand zal worden ontwapend, 
ongedaan gemaakte argumenten. Een persoon van technische 
capaciteit; gunsten technische beroepen. Succes door 
middel van vermogen, dat met diplomatie wordt gecombineerd. 
Goede genomen zorg. Regeling, ontwerp.</entry>
	<entry key="ObjectTitle57">Acht van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning57">Hindernissen, conflict, gevaar, het belemmeren, kwelling, 
kritiek, geslacht-problemen van een dreigende aard, gevaar van dood 
soms, noodlottigheid; wraak, schuld, armoede, veroordeling, 
ziekte. Het geduld en de duurzaamheid zullen noodzakelijk of 
nuttig zijn. Uncouth wijfje. Incident of ongeval.</entry>
	<entry key="ObjectTitle58">Negen van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning58">Dogma, dogmatisme, ecclesiastic geest, scholastische mening, 
credo, plechtige rite, ritueel. De personen die deze 
vertegenwoordigen. Hard oordeel, orthodoxy, stijve 
geesteshouding, ascetism. Onverdraagzaamheid, inquisitie. 
De ' vrees voor God ' kan goed in haat van mensheid worden 
omgezet. In zwakke gevallen kunnen er zijn het zweren, atheism, 
agnosticisme, schuchterheid, mislukking, schande, vals gegeven 
bewijsmateriaal, fout van oordeel. In sterke gevallen is de 
mening gewetensvol, nauwgezet, en in strikte overeenstemming met tijd 
en manier.</entry>
	<entry key="ObjectTitle59">Tien van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning59">Karmic benefic of malific resultaten, hetzij; materiële 
grenzen, fysieke noodzaak; het gezag, ambtenaar zou en, 
gehoorzaamheid aan het zelfde aandrijven kunnen; officiële 
personen. De moeder-kerk, het klooster, enz.kwelling, droefheid,
enz. In goede gevallen gepaste beloning en eerlijke winst, 
verdiende positie. Het bezit kan een vloek worden. Het lot
kan laag de persoonlijkheid leggen. De kaart is niet zeer 
benefic voor de ouders van querent, of hij zelf niet veel achting hen.
Het heeft op zijn positie in de wereld betrekking.</entry>
	<entry key="ObjectTitle60">Pagina van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning60">Resultaten van nauwkeurige studies, kennis, nota, observatie, 
waarschuwing, aanwijzing, onderzoek, inspectie, onderzoek; 
inspecteur, constable, politie-ambtenaar, en hun orden; 
spion, detective, examinator. Dilettante, wie zal 
verrassen door zijn te durven maar niet goed in toespraak of acteren, 
de laatstgenoemden in zwakke gevallen voorbereid. Plotselinge, 
eerder onverwachte, verrassende gebeurtenissen of gevolgen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle61">Ridder van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning61">De militaire mens, de mens van wapens, één avenging familie of
andere ruzies of schaden; schaadt het avenging van; 
pijnlijk geheugen, nood die in de familie, kwellingen uit 
afgelopen gebeurtenissen voortkomen. Een chirurg, verrichting 
die door zelfde wordt gedaan; het mes in oude pijnlijke plek. 
In slecht aspected gevallenhaat, vernietiging, extravagance, het
morsen, opstand, opstand, oorlog, gevecht, fraude, impertinence, 
imprudence, enz.</entry>
	<entry key="ObjectTitle62">Koningin van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning62">Lijdende, getroffen vrouw, gescheiden of gescheiden weduwe; 
of vrouw van een lagere soort karakter, hateful, spiteful, 
betaald liefde, teleurstelling in liefde; materiële spanning, 
zware uitgaven, het belasten; ook benutting, boerenstand, 
mogelijkheid van rijkdom na het verdragen van zware arbeid. In 
vele gevallen betekent het steriliteit, privation. Slechts 
kunnen zich de sterke karakters deze kaart bevinden. Aan zwakke 
karakters is het volledig van dreiging en kan zorg, het rouwen, 
mislukking in aanwezigheid van de ontbering van het leven en 
werkloosheid veroorzaken. Het kan de afwezigheid van vrouw 
betekenen waar zij voor dit wordt gewenst of gewenst. Het 
waarschuwt voor de kwade invloed van (a) vrouw.</entry>
	<entry key="ObjectTitle63">Koning van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning63">Algemeen, kapitein, militair belangrijkst, worldly gezag, leider
of kapitein in om het even welke bedrijfstak, mens van de wet; 
macht, bevel, besluit, initiatief, het de weg bereiden, valour, 
integriteit, strengheid, materiële zekerheid; in zwakke 
gevallenwreedheid, misbruik van macht, tirannie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle64">Aas van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning64">Geboorte, begin, innovatie, verwezenlijkingsinitiatief, impuls, 
oorsprong, principe, bron, oorzakenreden, ouderschap, het overhandigen
van een bericht, nieuwsrevelatie, initiatie. Kom enerzijds de 
betekenissen die uit daling, daling, afdaling, waardevermindering, 
profanation, enz. worden afgeleid. Maar het betekent dat die 
eens slechts zal gebeuren en die niet kan worden teruggenomen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle65">Twee van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning65">Muziek, kunst, artistieke capaciteit in het algemeen; 
kapitaal, rijkdom, zware verantwoordelijkheid, druk, obsessie, 
melancholie, vrees, zwakheid, onmogelijkheid of materiële macht (aan 
één kant en op andere), mistroostigheid, dofheid, ' milt, ' 
impotentie, afhankelijkheid aan materiële omstandigheden; de 
houding van ' wachttijd en ziet '; de toekomst is voor die die 
(veroorloof me) kunnen wachten. Het leven van het land.</entry>
	<entry key="ObjectTitle66">Drie van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning66">Mededeling, instructie, bezinning, bericht, schrijven, port en 
brieven, oppervlakkige kennis die, airiness, indrukken, onderbreking, 
onderbreking, verandering ook overgaan, misschien een bepaalde 
hoeveelheid geniality, imprudence; verwaarlozing of behoefte van
juiste aandacht; in verband met ' temerity ' ik zou moeten 
zeggen slechts voor zover dit een gemakkelijke manier van het 
overwinnen van hindernissen, snel inzicht betekent; de 
inspanning, poging, handel is correct. Het kwik dat de God van 
handelaars, en dieven is, deze kaart kan op handel, diefstal en 
verlies betrekking hebben. Het "eind van problemen wordt" 
inderdaad goed gezegd, omdat deze kaart de sleutel voor hun oplossing 
geeft en de manier van vlucht toont.</entry>
	<entry key="ObjectTitle67">Vier van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning67">Familie-geest, clan, huis, de ideeën en de motieven die ons 
beslissen, bijgevolg dat die aan ons vertrouwd is; en geheugen, 
herinneringen die, die fantasie, theatrale kunsten, luim, verbeelding 
broedt plant. Het kan vergroting zijn evenals verminderen, 
betekent het verandering en onstabiele voorwaarden, over het algemeen 
populariteit en vaccillation, profanation. Het kan één of 
andere groep mensen, het verzamelen zich of het samenkomen aanduiden, 
familie-raad. Een bijeenroeping. een vraag en een stem. 
Cosiness.</entry>
	<entry key="ObjectTitle68">Vijf van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning68">Egotism, positieve toespraak, geschil, overtuiging, suggestie, 
hete toespraak, demonstratie (b.v. van liefde of wens); het 
duwen macht; al dit kan tot bedrog, tot de concurrentie 
misschien, en tot strijd voor rijkdom zeker leiden; het betekent
sprekend en denkend aan een dergelijke zelf-gecentreerde manier, dat 
geen bericht van het standpunt van andere mensen wordt genomen; 
bijgevolg het botsen van adviezen; soms kan het op goud 
zinspelen en stelt, maar aan de belofte eerder dan aan het feit voor. 
Er is weinig of geen kwaad in deze kaart. Hoogstens kunnen
de meesten het stomme en kinderachtige persistentie naar zijn eigen 
persoonlijke mening aanduiden, b.v. wensen. Het heeft iets 
zonnig daarin en is goed voor gezondheid en rijkdom op een algemene 
manier, bevorderend allebei, maar het is ' geen rijkdom ' op zichzelf.</entry>
	<entry key="ObjectTitle69">Zes van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning69">Kennis, nauwkeurige en academische, decoratieve kunst, 
efficiency, het werk, slavernij en bedienden, praktische oplossing van
problemen, maar tezelfdertijd misschien wat discrepantie; 
voedsel, geneeskunde, behandeling, experiment; het kan op 
personen in elke ondergeschikte positie en op kleinhandelstradesmen 
betrekking hebben; de persoonlijke houding onder deze kaart is 
eerder passief en inderdaad dat van verwachting, aandacht, die op 
orden of op het resultaat van experimenten, voor het antwoord op vraag
of de vraag wacht; verzoek.</entry>
	<entry key="ObjectTitle70">Zeven van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning70">Voorgestelde bespreking, relatie, onderhandeling, vermaak, 
verhandeling, lezing, redelijke verklaring, contract, huwelijk, 
maatschappij-rulership en orden die aan inferiors, regelingen, 
regularisatie en meting wordt verspreid; maatregel, aandeel, 
regels die voor gedrag worden gegeven. Er zijn onzekerheid of 
opportunisme voor zover de regels met betrekking tot omstandigheden 
worden gegeven, die kunnen veranderen. De persoonlijke belangen 
worden binnen gebracht, in relatie met die van anderen. Eerlijk 
weer.</entry>
	<entry key="ObjectTitle71">Acht van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning71">Onderzoek, ondervraging, interne of binnenconcepties, kennis en 
geschillen; zekerheden, twijfel en soms misverstanden; de 
snelle reactie, de reactie, en het antwoord unspoken woorden of 
betekenissen. De sensatie van genoegen en pijn, maar 
tezelfdertijd de kennis en de gelegenheid om allebei te vermijden of 
te krijgen en andere te vermijden. Het leven bij of op het 
overzees; zeelieden en vissers. Onderzoekers voor de 
verborgen kant van dingen, studenten van occultism. Poëzie, 
muziek en beeldhouwwerk. Geheim bericht; verborgen 
betekenis; geslachts vragen. Privé gesprek of afspraken. 
Slecht weer.</entry>
	<entry key="ObjectTitle72">Negen van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning72">Het onderwijs, instructie, begeleiding, leraren, meesters, 
gidsen. Planning, het reizen, sport; journalistiek, 
redacteurs en journalisten, openbare sprekers, orators; prophecy
en het voorspellen. Enerzijds kunnen er unruliness, waywardness 
en onpraktisch idealisme zijn. Het is bepaald dat, waar deze 
kaart verschijnt, veel controverse, tegenspraak, het antagonisme, het 
geestelijke geschil, enz., zullen worden gewekt, soms meer dan zouden 
lijken noodzakelijk. Er is ook daarin uitbreiding van gedachte, 
het uitspreiden van nieuws, geruchten, het prediken, opwinding van de 
mensen en revolutie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle73">Tien van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning73">Karma, gehoorzaamheid, uitvoerende capaciteit, productie en 
reproductie, noodzaak; ambtenaren en officiële positie. 
In zwakkere gevallen: De dupliciteit, falsehood, 
onbetrouwbaarheid, vermomming, dubbel-transactie, valse verschijning, 
ligt en valse diplomatie, enz.onderdrukking en de overschatting van 
het belang van dingen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle74">Pagina van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning74">Een broer, schoolmate, een boodschapper, een brievenbesteller of
een gezant, een functionaris of een ambtenaar van ondergeschikte 
positie, over het algemeen een jongere mens, soms op een boodschap; 
berichten, brieven, mededelingen, het onderwijs, instructie, 
les, reclame, raad, aankondiging. Nieuws. (Van het elfde 
huis): Een vriend, één of andere in zakenrelatie met querent, 
of met wie hij goedkeurt. Telegraaf, telefoon en radio. 
Intuïtieve verbinding, telepathy, uitvinding. Nuttige 
invloeden in het algemeen, nuttige mensen van alle soorten, tradesmen,
purveyors, enz.</entry>
	<entry key="ObjectTitle75">Ridder van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning75">Een vertegenwoordiger van de vader, of van de familie, een 
verwant; een mens die het huis bezoeken die nieuwe en misschien 
storende invloeden brengen in het, storend binnenlands geluk; 
veranderingen in het huis, het huis of de familie; gewekt 
geheugen, divulgation van familiegeheimen of privé kwesties; 
een indringer in het huis. Een mens van twijfelachtig 
niettemin niet noodzakelijk slecht karakter. (Van het twaalfde 
huis): Een onderzoeker, occultist, ontdekkingsreiziger, zeeman, 
reiziger op het hoge overzees, zwerver, een gids door vreemde 
ervaringen, vagrant Boheems type, vreemdeling en soms vijand of één 
of andere met wie querent niet akkoord gaat en van wie hij zal zijn 
vervreemd, hoe ernstig zijn inspanningen vriendschappelijk te houden, 
omdat hij of moreel of fysisch een buitenlandse tong spreekt. 
Vertaling, de uitvoer, vertrek, verandering van woonplaats, 
emigratie, vlucht, afwezigheid, breuk, enz.transmutatie. De 
storende invloeden en de mensen in het algemeen, die niet te hoeven op
zichzelf slecht zijn, en kunnen een revolutie in gedachte zelfs 
veroorzaken. Het brengt in elk geval onrust.</entry>
	<entry key="ObjectTitle76">Koningin van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning76">Een vrouw van economische gewoonten, rijke of wensende rijkdom, 
loste regelmatig op om bij rijkdom te krijgen, zeker niet ' goedkoop 
'; min of meer artistiek, kan een schilder, een danser of een 
musicus zijn; zij is gelovig, maar kan aan stemmingen en 
veranderingen van smaak onderworpen zijn. De eerlijkheid kan, 
maar zonder geen bepaalde hoeveelheid egotism, b.v. materialisme 
worden verklaard. Zij is zeer passief en koel, phlegmatic en 
niet gemakkelijk om aan hartstocht worden opgewekt, indien ooit. 
Dit maakt natuurlijk de indruk van ' rein.' Er is, echter,
een stevige soort van sensuality. In sterke gevallen is er echte
deugd. Bankwezen, landbouw, kunst, kapitaal, geld. De 
laatstgenoemden meer die zoals ' geld-kwesties ' dan als ' klaar geld,
' en eerder documenten van waarde moeten worden gezien, aandelen, 
banden, bankbiljetten, dan gemunt geld.</entry>
	<entry key="ObjectTitle77">Koning van Wands  </entry><entry key="ObjectMeaning77">Een gouverneur, directeur van zaken, hoge ambtenaar, 
postbeambte, rechtskundig adviseur, manager, onafhankelijke handelaar,
Staatssecretaris, En de principes of de functies wie zij betekenen. 
Het huis van Mars verleent strengheid, veiligheid en over het 
algemeen initiatief en eerlijkheid; in zwakke gevallen kan er, 
echter, één of andere twijfel met betrekking tot zijn absolute 
integriteit zijn. Hij kan het gezag zijn, dat een unie, namelijk
notaris, geestelijke of burgerlijk gezag besluit. In de kerk is 
hij de Hoge Priester, in de loge de Grote Meester.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
