<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Twelve Houses Spread (Doane)" classification="LayoutTranslations" version="1" language="nl" author="Thomas Dilts" >
<entry key="languagename">Nederlands</entry>
<entry key="copyright">Auteursrecht © 2007 Thomas Dilts (tarot@lazy8.nu). 
De toestemming wordt verleend aan exemplaar, verspreidt en/of 
wijzigt dit document in het kader van de termijnen van de Vergunning 
van de Documentatie van GNU Vrije, Versie 1.2 of om het even welke 
recentere versie die door de Vrije Stichting van de Software wordt 
gepubliceerd. Een exemplaar van de vergunning kan bij 
http://www.gnu.org worden gevonden</entry>
	<entry key="Title">Twaalf Uitgespreide Huizen (Doane)</entry>
	<entry key="Description"></entry>
	<entry key="PositionTitle0">Huis 1: Verschijningen </entry><entry key="Meaning0">Het kan ons fysiek verschijning of beeld beschrijven. Iets
over de individualiteit van de persoon. Er is hier een 
impulsieve kwaliteit, waar wij enkel zijn en door de uitgedrukte 
tekenkwaliteiten onmiddellijk erkend</entry>
	<entry key="PositionTitle1">Huis 10: Carrière</entry><entry key="Meaning1">hoogste ambitie, die gewoonlijk door onze carrière wordt 
gezien, die is hoe wij worden erkend en door de maatschappij 
gecategoriseerd. Het vertegenwoordigt het hoogtepunt van het 
werk en ervaring om de doelstellingen te bereiken wij ons en het gezag
plaatsen andere mensen in ons als resultaat van al onze hard werk en 
voltooiing investeren.</entry>
	<entry key="PositionTitle2">Huis 7: Vennootschappen</entry><entry key="Meaning2">vennootschappen en verplichting aan anderen door huwelijk of 
verhoudingen op lange termijn. Het is tegenover het Eerste Huis 
en brengt de behoeften van ons als individuen met die in evenwicht wij
op op een permanente basis betrekking hebben. Wij leren 
compromis en eerbied voor de individualiteit van anderen die 
verscheidene te bereiken pogingen kan soms nemen! Het is ook 
traditioneel het huis van open vijanden, en bedrijfsvennootschappen</entry>
	<entry key="PositionTitle3">Huis 4: Familie</entry><entry key="Meaning3">de familie, de cultuur en de tradities leverden door generaties 
over en kunnen als dusdanig naar het afgelopen leven en hen verwijzen 
die wij met in dit leven associëren om ons te helpen door het doel 
van onze ziel werken</entry>
	<entry key="PositionTitle4">Huis 12: Geheimen</entry><entry key="Meaning4"> Het kan ons oorzaak voor twijfel geven en eisen dat wij vragen 
wie wij zijn, maar dat is zijn grootste sterkte. Wanneer wij ons
van de wereld terugtrekken en een plaats van vrede en solitude toen 
vinden wij bij machte zijn om met onze hogere selves in nauw contact 
te staan met, en de planeten in de Twaalfde tonen een behoefte aan 
zelfbezinning. Tradtionally werd het beschouwd als het huis van 
seclusion in de ziekenhuizen, gevangenissen etc..and het domein van 
geheime vijanden, maar wij kunnen allen is onze eigen slechtste vijand
door om onze behoeften er niet in te slagen te voeden.</entry>
	<entry key="PositionTitle5">Huis 9: Godsdienst</entry><entry key="Meaning5">godsdienst, filosofieën en geloofssystemen, evenals hoger 
onderwijs in tegenstelling tot schoolonderwijs op de Derde Algemene 
Vergadering. Het is waar wij formuleert onze code voor het 
leven, of door onze het eigen leren en ervaring of wij de normen van 
onze cultuur kunnen goedkeuren</entry>
	<entry key="PositionTitle6">Huis 6: De dienst</entry><entry key="Meaning6">het werk en de dienst aan de gemeenschap. Het wijst erop 
hoe wij deel van de maatschappij kunnen uitmaken en onze vaardigheden 
aan het in de ordemaatschappij geven aan voordeel, niet alleen zelf. 
Het is ook het huis verbonden aan gezondheid en het helen en 
onze capaciteit om onze fysieke systemen als samenhangend geheel te 
handhaven</entry>
	<entry key="PositionTitle7">Huis 3: Mededeling</entry><entry key="Meaning7">het gebied in ons leven waar wij meedelen en informatie 
verspreiden. Het wordt ook geassocieerd met korte reizen en onze
lokale milieu en siblings. Het beschrijft ons vroeg onderwijs, 
onze het scholen en is hoofdzakelijk een sociaal huis aangezien het is
waar wij aan mee met de wereld in sociale termen beginnen</entry>
	<entry key="PositionTitle8">Huis 11: De maatschappij</entry><entry key="Meaning8">speciale vrienden en groepen mensen (niet familie) met wie 
voelen wij een gemeenschappelijke band of een vereniging. Er is 
een erkenning dat andere mensen onze ideals en doelstellingen voor het
gemeenschappelijke goed, misschien door politieke inspanning of 
liefdadigheid delen. </entry>
	<entry key="PositionTitle9">Huis 8: Transformatie</entry><entry key="Meaning9">Het is het huis van transformatie, einde en begin en de 
capaciteit om door geslacht te regenereren. Het wordt ook 
geassocieerd met geld en overerving, en ook het geld van de partner en
financiert.</entry>
	<entry key="PositionTitle10">Huis 5: Verhoudingen</entry><entry key="Meaning10">experiment met onze sociale vaardigheden door het in 
wisselwerking staan met vrienden en minnaars. Wij leren ook over
ons door de reactie van anderen ons gedrag. Hier worden wij 
aangemoedigd om onze individualiteit en creativiteit uit te drukken en
te leren om onze spontaneity en onze behoefte aan spel niet te 
verliezen. Zo toont dit huis hobbys en ook pastimes en ook de 
resultaten van de meest creatieve handeling, onze kinderen</entry>
	<entry key="PositionTitle11">Huis 2: Materiaal</entry><entry key="Meaning11">wat wij in termen van materieel bezit en ook onze capaciteit 
hebben om onze speciale vaardigheden en talenten te gebruiken om ons 
bezit aan ons te brengen. Het is het Huis van sustenance en wat 
wij moeten doen ons fysiek welzijn handhaven. Het kan op onze 
zelfachting en waarde ook wijzen die wij niet alleen op materiële 
dingen maar ook zelf hebben geplaatst</entry>
</oracleio>
