<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Arthur Edward Waite" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="nl" author="Arthur Edward Waite(1857-1942)" >
<entry key="languagename">Nederlands</entry>
<entry key="copyright">Openbaar domein</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">0- Dwaas</entry><entry key="ObjectMeaning0">Dwaasheid, manie, extravagance, intoxicatie, delirium, frenzy, 
bewrayment.</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">1- Tovenaar</entry><entry key="ObjectMeaning1">Vaardigheid, diplomatie, adres, subtiliteit; ziekte, pijn,
verlies, ramp, strikken van vijanden; het zelfvertrouwen, zal; 
Querent, als mannetje.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">2- Hoge Priestess</entry><entry key="ObjectMeaning2">Geheimen, geheimzinnigheid, de unrevealed toekomst tot hiertoe; 
de vrouw die Querent, als mannetje interesseert; Querent 
zelf, als wijfje; stilte, hardnekkigheid; 
geheimzinnigheid, wijsheid, wetenschap.</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">3- Keizerin</entry><entry key="ObjectMeaning3">Productiviteit, actie, initiatief, lengte van dagen; 
onbekend, heimelijk; ook moeilijkheid, twijfel, 
onwetendheid.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">4- Keizer</entry><entry key="ObjectMeaning4">Stabiliteit, macht, bescherming, totstandbrenging; een 
groot persoon; hulp, reden, overtuiging; ook zal het gezag
en.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">5- Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Huwelijk, alliantie, gevangenschap, slavernij; door een 
andere rekening, genade en goedheid; inspiratie; de man 
aan wie Querent toevlucht heeft.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">6- Minnaars</entry><entry key="ObjectMeaning6">Aantrekkelijkheid, liefde, schoonheid, overwonnen proeven.</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">7- Blokkenwagen</entry><entry key="ObjectMeaning7">Succour, voorzienigheids ook oorlog, triomf, vermoeden, 
vengeance, probleem.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">8-sterkte</entry><entry key="ObjectMeaning8">Macht, energie, actie, moed, magnanimity; ook volledige 
succes en eer.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">9- Hermit</entry><entry key="ObjectMeaning9">Voorzichtigheid, circumspection; ook en vooral verraad, 
dissimulation, roguery, corruptie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">10-wiel van Fortuin</entry><entry key="ObjectMeaning10">Lot, fortuin, succes, verhoging, geluk, geluk.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">11-rechtvaardigheid</entry><entry key="ObjectMeaning11">Gelijkheid, juistheid, uitvoerende eerlijkheid; triomf van
de verdienende kant in wet.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">de 12- gehangen man</entry><entry key="ObjectMeaning12">Wijsheid, circumspection, onderscheidingsvermogen, proeven, 
offer, intuïtie, divination, prophecy.</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">13-dood</entry><entry key="ObjectMeaning13">Eind, mortaliteit, vernietiging, corruptie ook, voor een man, 
het verlies van een weldoener voor een vrouw, vele contrarieties; 
voor een meisje, mislukking van huwelijksprojecten.</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">14-matiging</entry><entry key="ObjectMeaning14">Economie, matiging, frugality, beheer, aanpassing.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">15- Duivel</entry><entry key="ObjectMeaning15">Ravage, geweld, felheid, buitengewone inspanningen, kracht, 
noodlottigheid; dat die is predestined maar is niet voor dit 
redenkwaad.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">16- Toren</entry><entry key="ObjectMeaning16">Ellende, nood, indigence, adversity, ramp, schande, 
teleurstelling, ruïne. Het is een kaart in het bijzonder van 
onvoorziene catastrofe.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">17- Ster</entry><entry key="ObjectMeaning17">Verlies, diefstal, privation, verlaten; een andere lezings
zeggen-hoop en heldere vooruitzichten,</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">18- Maan</entry><entry key="ObjectMeaning18">Verborgen vijanden, gevaar, calumny, duisternis, verschrikking, 
teleurstelling, geheime krachten, fout.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">19- Zon</entry><entry key="ObjectMeaning19">Materieel geluk, gelukkig huwelijk, tevredenheid.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">20-oordeel</entry><entry key="ObjectMeaning20">Verandering van positie, vernieuwing, resultaat. Een 
andere rekening specificeert totaal verlies hoewel proces.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">21- Wereld</entry><entry key="ObjectMeaning21">Verzekerd succes, recompense, reis, route, emigratie, vlucht, 
verandering van plaats.</entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Aas van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning22">Huis van het ware hart, vreugde, inhoud, woonplaats, voeding, 
overvloed, vruchtbaarheid; Heilige Lijst, hereof geluk.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Twee van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning23">Liefde, hartstocht, vriendschap, affiniteit, unie, verdrag, 
sympathie, interrelatie van geslacht, en -- als suggestie behalve alle
bureaus van divination -- die wens die niet in Aard is, maar door 
welke Aard sanctified.&lt;p&gt;Additional meanings:&lt;/p&gt;Favourable in dingen 
van genoegen en zaken, evenals liefde is; ook rijkdom en eer.</entry>
	<entry key="ObjectTitle24">Drie van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning24">De conclusie van om het even welke kwestie in overvloed, 
perfectie en merriment; gelukkige kwestie, overwinning die, 
vervulling, solace, heelt,</entry>
	<entry key="ObjectTitle25">Vier van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning25">Weariness, afschuw, afkeer, denkbeeldige vexations, alsof de 
wijn van deze wereld slechts verzadiging had veroorzaakt; een 
andere wijn, alsof een fairy gift, nu wastrel wordt aangeboden, maar 
hij ziet daarin geen consolation. Dit is ook een kaart van 
gemengd genoegen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle26">Vijf van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning26">Het is een kaart van verlies, maar iets blijft over; drie 
zijn genomen, maar twee worden verlaten; het is een kaart van 
overerving, patrimonium, transmissie, maar het beantwoorden niet aan 
verwachtingen; met sommige tolken is het een kaart van huwelijk,
maar zonder bitterheid of geen frustratie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle27">Zes van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning27">Een kaart van afgelopen en van geheugen, terug kijkend, zoals --
bijvoorbeeld -- op kinderjaren; geluk, plezier, maar komst 
eerder uit het verleden; dingen die zijn verdwenen. Een 
andere lezing keert dit om, die nieuwe relaties, nieuwe kennis, nieuw 
milieu geeft, en dan disporting de kinderen in een onbekend gebied.</entry>
	<entry key="ObjectTitle28">Zeven van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning28">Fairy gunsten, beelden van bezinning, gevoel, verbeelding, 
dingen die in het glas van contemplation worden gezien; één of
ander bereiken in deze graden, maar permanent of wezenlijk niets 
worden voorgesteld.</entry>
	<entry key="ObjectTitle29">Acht van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning29">De kaart spreekt voor zich op de oppervlakte, maar andere 
lezingen zijn volledig antithetisch -- gevend vreugde, mildness, 
verlegenheid, eer, bescheidenheid. In de praktijk, vindt men dat
de kaart shews de daling van een kwestie, of gewoonlijk dat een 
kwestie die om belangrijk is verondersteld te zijn werkelijk van licht
gevolg -- of voor goed of kwaad is.</entry>
	<entry key="ObjectTitle30">Negen van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning30">Verdrag, tevredenheid, fysieke bien-?tre; ook overwinning,
succes, voordeel; tevredenheid voor Querent of de persoon 
waarvoor het overleg wordt gemaakt.</entry>
	<entry key="ObjectTitle31">Tien van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning31">Tevredenheid, rust van het volledige hart; de perfectie 
van die staat; ook perfectie van menselijke liefde en 
vriendschap; als met verscheidene beeld-kaarten, een persoon die
last van de belangen van Querent neemt; ook de stad, dorp of het
land dat door Querent wordt het gewoond in.</entry>
	<entry key="ObjectTitle32">Pagina van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning32">Eerlijke jonge mens, één aangespoord om de dienst en terug te 
geven met wie Querent zal worden verbonden; de studious jeugd; 
nieuws, bericht; toepassing, bezinning, meditatie; 
ook deze dingen die aan zaken worden geleid.</entry>
	<entry key="ObjectTitle33">Ridder van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning33">Aankomst, benadering -- soms dat van een boodschapper; 
vooruitgang, voorstel, demeanour, uitnodiging, aansporing.</entry>
	<entry key="ObjectTitle34">Koningin van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning34">Goede, eerlijke vrouw; eerlijke, toegewijde vrouw, die de 
dienst aan Querent zal doen; het houden van intelligentie, en 
vandaar de gift van visie; succes, geluk, genoegen; ook 
wijsheid, deugd; een perfecte echtgenoot en een goede moeder.</entry>
	<entry key="ObjectTitle35">Koning van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning35">Eerlijke mens, mens van zaken, wet, of goddelijkheid; 
verantwoordelijk, geschikt om Querent te verplichten; ook 
gelijkheid, kunst en wetenschap, met inbegrip van hen die wetenschap, 
wet en kunst beweren; creatieve intelligentie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle36">Aas van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning36">Perfecte tevredenheid, geluk, ecstasy; ook snelle 
intelligentie; goud &lt; p&gt;Additional meanings:&lt;/p&gt;The gunstigst 
van alle kaarten.</entry>
	<entry key="ObjectTitle37">Twee van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning37">Enerzijds wordt het vertegenwoordigd als een kaart van gaiety, 
recreatie en zijn verbindingen, die het onderwerp van het ontwerp is; 
maar het wordt gelezen ook als nieuws en berichten in het 
schrijven van, als hindernissen, agitatie, probleem, embroilment.</entry>
	<entry key="ObjectTitle38">Drie van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning38">Handel, bekwame arbeid; , echter, gewoonlijk beschouwd als
kaart van nobility, aristocratie, renown, glorie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle39">Vier van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning39">De borg die van bezit, aan dat splijt die men, gift, erfenis, 
overerving heeft.</entry>
	<entry key="ObjectTitle40">Vijf van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning40">De kaart voorspelt materieel probleem vooral, hetzij in de 
geïllustreerde vorm -- namelijk destitution -- of anders. Voor 
sommige cartomancists, is het een kaart van liefde en minnaar-vrouw, 
echtgenoot, vriend, maitresse; ook overeenstemming, 
affiniteiten. Deze alternatieven kunnen worden geharmoniseerd 
niet.</entry>
	<entry key="ObjectTitle41">Zes van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning41">Stelt, giften, voldoening voor een andere rekening aandacht 
zegt, is de waakzaamheid nu de toegelaten tijd, de huidige welvaart, 
enz.</entry>
	<entry key="ObjectTitle42">Zeven van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning42">Deze zijn bijzonder tegenstrijdig; in de leiding, is het 
een kaart van geld, zaken, ruilhandel; maar één lezing geeft 
onenigheid, maakt -- en een andere onschuld, vindingrijkheid, 
purgation ruzie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle43">Acht van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning43">Het werk, werkgelegenheid, commissie, vakmanschap, vaardigheid 
in ambacht en zaken, misschien in het voorbereidende stadium.</entry>
	<entry key="ObjectTitle44">Negen van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning44">Voorzichtigheid, veiligheid, succes, verwezenlijking, zekerheid,
onderscheidingsvermogen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle45">Tien van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning45">Aanwinst, rijkdom; familie kwesties, archieven, extractie,
de woonplaats van een familie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle46">Pagina van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning46">De toepassing, studie, beurs, bezinning een andere lezing zegt 
daarvan nieuws, berichten en bringer; ook regel, beheer.</entry>
	<entry key="ObjectTitle47">Ridder van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning47">Nut, serviceableness, rente, verantwoordelijkheid, 
rectitude-allen op het normale en externe vliegtuig.</entry>
	<entry key="ObjectTitle48">Koningin van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning48">Opulence, grootmoedigheid, magnificence, veiligheid, vrijheid.</entry>
	<entry key="ObjectTitle49">Koning van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning49">Valour, die intelligentie, zaken en normale intellectuele 
geschiktheid, soms wiskundige giften en bereiken van deze soort 
realiseert; succes in deze wegen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle50">Aas van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning50">Triomf, de bovenmatige graad in alles, verovering, triomf van 
kracht. Het is een kaart van grote kracht, in liefde evenals in 
haat. De kroon kan een veel hogere betekenis dragen dan komt 
gewoonlijk binnen het gebied van fortuin-vertelt.</entry>
	<entry key="ObjectTitle51">Twee van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning51">Overeenstemming en equipoise die het, moed, vriendschap, verdrag
in een staat van wapens voorstelt; een andere lezing geeft 
tederheid, affectie, intimiteit. De suggestie van harmonie en 
andere gunstige lezingen moeten op een gekwalificeerde manier worden 
besproken, aangezien de Zwaarden over het algemeen niet symbolical van
caritatieve krachten in menselijke zaken zijn.</entry>
	<entry key="ObjectTitle52">Drie van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning52">Verwijdering, afwezigheid, vertraging, afdeling, breuk, 
verspreiding, en allen die het ontwerp natuurlijk betekent, zijnd te 
eenvoudig en duidelijk om specifieke opsomming te vragen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle53">Vier van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning53">Waakzaamheid, terugtocht, solitude, hermit's rust, ballingschap,
graf en doodskist. Het is deze laatste dat het ontwerp hebben 
voorgesteld.</entry>
	<entry key="ObjectTitle54">Vijf van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning54">Degradatie, vernietiging, herroeping, infamy, schande, verlies, 
met de varianten en de analogons hiervan.</entry>
	<entry key="ObjectTitle55">Zes van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning55">Reis door water, route, manier, commissionary gezant, uitweg.</entry>
	<entry key="ObjectTitle56">Zeven van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning56">Ontwerp, poging, wens, hoop, vertrouwen; ook ruzie makend,
een plan dat kan ontbreken, ergernis. Het ontwerp is onzeker in 
zijn invoer, omdat significations wijd in strijd met elkaar zijn.</entry>
	<entry key="ObjectTitle57">Acht van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning57">Slecht nieuws, hevig verdriet, crisis, censuur, macht in 
schakelnetten, conflict, calumny; ook ziekte.</entry>
	<entry key="ObjectTitle58">Negen van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning58">Dood, mislukking, mislukking, vertraging, teleurstelling, 
teleurstelling, wanhoop.</entry>
	<entry key="ObjectTitle59">Tien van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning59">Van om het even welke aard te kennen gegeven door het ontwerp; 
ook pijn, kwelling, scheuren, droefheid, verlatenheid. Het
is vooral geen kaart van hevige dood.</entry>
	<entry key="ObjectTitle60">Pagina van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning60">Instantie, het toezicht houden op, de geheime dienst, 
waakzaamheid, het spioneren, onderzoek, en de kwaliteiten die daaraan 
behoren.</entry>
	<entry key="ObjectTitle61">Ridder van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning61">Vaardigheid, moed, capaciteit, defensie, adres, vijandschap, 
toorn, oorlog, vernietiging, oppositie, weerstand, ruïne. Er is
daarom een betekenis waarin de kaart dood betekent, maar het draagt 
deze betekenis slechts in zijn nabijheid aan andere kaarten van 
noodlottigheid.</entry>
	<entry key="ObjectTitle62">Koningin van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning62">Weduwschap, vrouwelijke droefheid en verlegenheid, afwezigheid, 
steriliteit, het rouwen, privation, scheiding.</entry>
	<entry key="ObjectTitle63">Koning van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning63">Van om het even welke aard komt uit het idee van oordeel en al 
zijn verbinding-macht, bevel, gezag, militante intelligentie, wet, 
bureaus voort van de kroon, enzovoort.</entry>
	<entry key="ObjectTitle64">Aas van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning64">Verwezenlijking, uitvinding, onderneming, de bevoegdheden die in
deze resulteren; principe, begin, bron; geboorte, familie,
oorsprong, en in zekere zin virility die achter hen is; het 
uitgangspunt van ondernemingen; volgens een andere rekening, 
geld, fortuin, overerving.</entry>
	<entry key="ObjectTitle65">Twee van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning65">Tussen de alternatieve lezingen is er geen huwelijk mogelijk; 
enerzijds, rijkdom, fortuin, magnificence; voor andere, 
het fysieke lijden, ziekte, verdriet, droefheid, mortification. 
Het ontwerp geeft één suggestie; hier is Lord die zijn 
heerschappij overziet en afwisselend een bol overweegt; het 
kijkt als malady, mortification, kan de droefheid van Alexander in het
midden van grandeur van wealth.&lt;p&gt;Additional jonge dame meanings:&lt;/p&gt;A
van deze wereld onbelangrijke teleurstellingen verwachten.</entry>
	<entry key="ObjectTitle66">Drie van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning66">Hij symboliseert gevestigde sterkte, onderneming, inspanning, 
handel, handel, ontdekking; die zijn zijn schepen, die zijn 
koopwaar dragen, die over het overzees varen. De kaart betekent 
ook bekwame samenwerking in zaken, alsof de succesvolle 
koopvaardijprins van zijn kant naar van u keek met het oog op om 
you.&lt;p&gt;Additional zeer goede kaart te helpen meanings:&lt;/p&gt;A; de 
samenwerking zal onderneming goedkeuren.</entry>
	<entry key="ObjectTitle67">Vier van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning67">Zij zijn voor een keer bijna op de oppervlakte -- het landleven,
toevluchtsoord van toevluchtsoord, een soort van binnenlands 
oogst-huis, rust, verdrag, harmonie, welvaart, vrede, en het 
geperfectioneerde werk hiervan.</entry>
	<entry key="ObjectTitle68">Vijf van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning68">Imitatie, zoals, bijvoorbeeld, veinzerijstrijd, maar ook de 
zware concurrentie en de strijd van het onderzoek na rijkdom en 
fortuin. In deze betekenis verbindt het aan de slag van het 
leven. Vandaar zeggen sommige toewijzingen dat het een kaart van
goud, aanwinst, opulence is.</entry>
	<entry key="ObjectTitle69">Zes van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning69">De kaart is zo ontworpen dat het verscheidene significations kan
behandelen; voor de oppervlakte, is het victor het zegevieren, 
maar het is ook groot nieuws, zoals in staat door de koerier van de 
Koning zou kunnen worden gedragen; het is verwachting die met 
zijn eigen wens, de kroon wordt bekroond van hoop, enzovoort.</entry>
	<entry key="ObjectTitle70">Zeven van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning70">Het is een kaart van valour, voor, op de oppervlakte, vallen zes
één aan, die, echter, de voordeelpositie heeft. Voor het 
intellectuele vliegtuig, betekent het bespreking, wordy geschil; 
in zaken -- onderhandelingen, oorlog van handel, ruilhandel, de 
concurrentie. Het is verder een kaart van succes, want de 
strijder op de bovenkant is en zijn vijanden kunnen niet kunnen 
him.&lt;p&gt;Additional donker kind bereiken meanings:&lt;/p&gt;A.</entry>
	<entry key="ObjectTitle71">Acht van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning71">Activiteit in ondernemingen, de weg van dergelijke activiteit, 
swiftness, zoals dat van een uitdrukkelijke boodschapper; grote 
haast, grote hoop, snelheid tegen een eind dat verzekerd geluk 
belooft; over het algemeen, dat die in beweging is; ook de
pijlen van love.&lt;p&gt;Additionalgeschillen meanings:&lt;/p&gt;Domestic voor een
gehuwde persoon.</entry>
	<entry key="ObjectTitle72">Negen van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning72">De kaart betekent sterkte in oppositie. Indien 
aangevallen, zal de persoon een aanval dapper ontmoeten; en zijn
bouwstijl shews, dat hij een formidabele antagonist kan bewijzen. 
Met deze hoofdbetekenis zijn er al zijn mogelijke toevoegsels --
vertraging, opschorting, adjournment.&lt;p&gt;Additional 
meanings:&lt;/p&gt;Generally die, een slechte kaart spreekt.</entry>
	<entry key="ObjectTitle73">Tien van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning73">Een kaart van vele significances, en enkele lezingen kunnen 
worden geharmoniseerd niet. Ik legde dat terzijde die het aan 
ere en goed geloof verbindt. De belangrijkste betekenis is 
eenvoudig onderdrukking, maar het is ook fortuin, aanwinst, om het 
even welk soort succes, en dan is het de onderdrukking van deze 
dingen. Het is ook een kaart van vals-schijnt, vermomming, 
perfidy. De plaats die het cijfer nadert kan aan de staven 
lijden die hij draagt. Het succes wordt tenietgedaan als Negen 
van Zwaarden volgen, en als het een kwestie van een proces is, er 
bepaalde loss.&lt;p&gt;Additional meanings:&lt;/p&gt;Difficulties en tegenspraak, 
als dichtbij een goede kaart zal zijn.</entry>
	<entry key="ObjectTitle74">Pagina van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning74">Donkere jonge gelovige mens, een minnaar, een gezant, een 
brievenbesteller. Naast een mens, zal hij gunstige verklaring 
betreffende hem dragen. Een gevaarlijke rivaal, indien gevolgd 
door de Pagina van Koppen. Heeft de belangrijkste kwaliteiten 
van zijn kostuum. Hij kan familieintelligentie betekenen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle75">Ridder van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning75">Vertrek, afwezigheid, vlucht, emigratie. Een donkere jonge
vriendschappelijke mens. Verandering van woonplaats.</entry>
	<entry key="ObjectTitle76">Koningin van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning76">Een donkere vrouw, countrywoman, vriendschappelijk, rein, 
eerbaar houden van. Als de kaart naast haar een mens betekent, 
wordt zij goed geschikt naar hem; als een vrouw, zij in Querent 
geinteresseerd is. Ook, liefde van geld, of een bepaald succes 
in zaken.</entry>
	<entry key="ObjectTitle77">Koning van Wands  </entry><entry key="ObjectMeaning77">Donkere mens, vriendschappelijk, gehuwde landgenoot, over het 
algemeen, eerlijk en nauwgezet. De kaart betekent altijd 
eerlijkheid, en kan nieuws betreffende een onverwachte erfenis 
betekenen om zeer lang te vallen binnen vóór.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0">Achteloosheid, afwezigheid, distributie, achteloosheid, apathie,
nullity, ijdelheid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning1">Arts, Magus, geestelijke ziekte, schande, ongerustheid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning2">Morele of fysieke enthousiasme het van de hartstocht, 
zelfgenoegzaamheid, oppervlaktekennis.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning3">Licht, waarheid, het ontrafelen van geïmpliceerde kwesties, het
openbare verheugen zich; volgens een andere lezing, vacillation.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning4">Welwillendheid, medeleven, krediet; ook verwarring aan 
vijanden, obstakel, onrijpheid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning5">Maatschappij, goed dat, verdrag, overkindness, zwakheid de 
begrijpt.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning6">Mislukking, dwaze ontwerpen. Een andere rekening spreekt 
van gefrustreerd huwelijk en contrarieties van alle soorten.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning7">Rel, ruzie, geschil, proces, nederlaag.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning8">Despotism, misbruik als de macht, zwakheid, onenigheid, soms 
zelfs te schande maakt.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning9">Het verbergen, vermomming, beleid, vrees, unreasoned 
voorzichtigheid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning10">Verhoging, overvloed, superfluity.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning11">Wet in al zijn afdelingen, wettelijke complicaties, bigotry, 
bias, bovenmatige strengheid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning12">Egoïsme, de menigte, politiek lichaam.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning13">Inertie, slaap, lethargie, petrifaction, somnambulisme; 
vernietigde hoop.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning14">De dingen verbonden aan kerken, godsdiensten, sects, priesthood,
soms zelfs de priester die Querent zal huwen; ook disunion, 
ongelukkige combinaties, concurrerende belangen.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning15">Kwade noodlottigheid, zwakheid, pettiness, blindheid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning16">Volgens één rekening, het zelfde in een kleinere graad ook 
onderdrukking, opsluiting, tirannie.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning17">Arrogantie, haughtiness, impotentie.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning18">Instabiliteit, inconstancy, stilte, kleinere graad van 
teleurstelling en fout.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning19">Het zelfde in een kleinere betekenis.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning20">Zwakheid, pusillanimity, eenvoud; ook overleg, besluit, 
zin.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning21">Inertie, stabiliteit, stagnatie, permanentie.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning22">Onverwachte verandering van positie.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning23">Hartstocht.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning24">Consolation, behandeling, eind van de zaken.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning25">Presentiment.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning26">Terugkeer van één of andere verwant die niet voor lang is 
gezien.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning27">Overerving om snel te vallen in.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning28">Succes, indien begeleid door Drie van Koppen.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning29">Perfecte tevredenheid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning30">Goede zaken.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning31">Verdriet; ook een ernstige ruzie.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning32">Hindernissen van alle soorten.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning33">Onregelmatigheid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning34">Een rijk huwelijk voor een man en voorname voor een vrouw.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning35">Verlies.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning36">De kwade kant van rijkdom, slechte intelligentie; ook 
grote rijkdom. In elk geval zal het shews welvaart, comfortabele
materiële voorwaarden, maar of deze van voordeel aan de bezitter zijn
afhangen van of de kaart of niet &lt; p&gt;Additional meanings:&lt;/p &gt; van A 
aandeel in het vinden van schat wordt omgekeerd.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning37">Slechte omen, onwetendheid, onrechtvaardigheid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning38">Hangt van naburige kaarten af.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning39">Observatie, belemmeringen.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning40">Problemen in liefde.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning41">Een controle van de ambitie van Querent.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning42">Ongeduld, vrees, verdenking.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning43">Querent zal in een kwestie worden gecompromitteerd geld-lenen.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning44">Verwaande hoop.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning45">Een gelegenheid die gelukkig kan zijn of anders.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning46">Soms degradatie en soms plundering.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning47">Een moedige mens uit werkgelegenheid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning48">Een ziekte.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning49">Een oude en wrede mens.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning50">Huwelijk dat, voor een vrouw, door haar eigen imprudence wordt 
afgebroken.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning51">Transacties met schurken.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning52">Een vergadering met wie Querent heeft gecompromitteerd; 
ook nun.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning53">Een bepaald succes na wijs beleid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning54">Een teken van verdriet en het rouwen.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning55">Ongunstige kwestie van proces.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning56">Goede veronachtzaamde raad, waarschijnlijk.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning57">Vertrek van een verwant.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning58">Goede grond voor verdenking tegen een twijfelachtige persoon.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning59">Overwinning en voortvloeiend fortuin voor een militair in 
oorlog.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning60">Verbazingwekkend nieuws.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning61">Geschil met een imbecile persoon; voor een vrouw, strijd 
met een rivaal, die zal worden veroverd.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning62">Een slechte vrouw, met kwade wil naar Querent.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning63">Een slechte mens; ook een voorzichtigheid om een eind aan 
een ruïneus proces te maken.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning64">Een teken van geboorte.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning65">Verrassing, wonder, enchantment, emotie, probleem, vrees.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning66">Het eind van problemen, opschorting of onderbreking van 
adversity, zware arbeid en teleurstelling.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning67">Een gehuwde vrouw zal mooie kinderen hebben.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning68">De ruzies kunnen aan voordeel worden gedraaid.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning69">Vervulling van uitgestelde hoop.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning70">Verbijstering, verlegenheid, bezorgdheid. Het is ook een 
voorzichtigheid tegen aarzeling.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning71">De pijlen van jaloersheid, intern geschil, het steken van 
geweten, maakt ruzie; en binnenlandse geschillen voor personen 
die gehuwd zijn.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning72">Hindernissen, adversity, ramp.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning73">Contrarieties, moeilijkheden, intriges, en hun analogieën.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning74">Slecht nieuws.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning75">Voor een vrouw, huwelijk, maar waarschijnlijk gefrustreerd.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning76">Goodwill naar Querent, maar zonder de kans om het uit te 
oefenen.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning77">Raad die zou moeten worden gevolgd.</entry>
</oracleio>
