<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="ThomasDilts" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="nl" author="Thomas Dilts 1960 -" >
<entry key="languagename">Nederlands</entry>
<entry key="copyright">Auteursrecht © 2007 Thomas Dilts (tarot@lazy8.nu). 
De toestemming wordt verleend aan exemplaar, verspreidt en/of 
wijzigt dit document in het kader van de termijnen van de Vergunning 
van de Documentatie van GNU Vrije, Versie 1.2 of om het even welke 
recentere versie die door de Vrije Stichting van de Software wordt 
gepubliceerd. Een exemplaar van de vergunning kan bij 
http://www.gnu.org worden gevonden</entry>
		<entry key="ObjectTitle0">0- Dwaas</entry><entry key="ObjectMeaning0">U voelt vrij van alle worldly zorgen en verantwoordelijkheden. 
U stroomt vrij met de stroom van het leven. U bent 
verenigd met God en Zijn plan voor u. U zou kunnen vinden als u 
alles hebben geprobeerd en nu u enkel "" opgeeft en God laat 
overnemen. De mensen rond u zouden kunnen denken u 
onverantwoordelijk bent. U zou kunnen handelen zo kinder dat u 
de "dwaas." speelt</entry>
		<entry key="ObjectTitle1">1- Tovenaar</entry><entry key="ObjectMeaning1">U ervaart een periode van macht, magische en impulisive 
activiteit. U bent op dit ogenblik zo geconcentreerd en actief 
dat de mirakelen en magisch een gemeenschappelijke occurance schijnen 
te zijn. Nu is een goede tijd om een nieuwe onderneming te 
beginnen. Het zou wijs kunnen zijn om een ogenblik te nemen rond
u kijken om te zien of kwetst u iemand door of veronachtzaamt of door 
direct over hen te lopen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle2">2- Hoge Priestess</entry><entry key="ObjectMeaning2">Vertrouw op uw intuïtie! Het zal u niet op dit ogenblik 
misleiden. U "weet het" maar kunt niet begrijpen hoe u "." het 
weet U ervaart intensieve dromen en unexplainable gevoel. 
Laat van intellect en het redeneren gaan voorlopig en volgen wat
u intuïtief voelt. U zou uw intuïtie kunnen moeten gebruiken 
om anderen eveneens te helpen. De mensen zullen aan uw raad 
luisteren zelfs als het geen logische raad kan zijn.</entry>
		<entry key="ObjectTitle3">3- Keizerin</entry><entry key="ObjectMeaning3">U hebt een hoog punt van emotionele rijpheid in uw leven 
bereikt. U bent een centraal cijfer onvoorwaardelijke liefde 
verspreiden en emotionele steun die aan die rond u. U bent in 
een fase van intensieve creativiteit die door womb en de bevalling 
wordt gesymboliseerd. Als er kwesties van gezondheid toen zijn 
zijn de bevalling of de reproductieve organen in nadruk.</entry>
		<entry key="ObjectTitle4">4- Keizer</entry><entry key="ObjectMeaning4">U verkeert in een positie van macht en gezag. U hebt hard 
gewerkt om te krijgen waar u bent en u ervaart het hoogtepunt en het 
mogelijke eind van een periode in uw leven. De mensen rond u 
eerbiedigen u en kijken tot u als meer thier beschermer en leider. 
Niet dissapoint hen! Omdat u het eind van een cyclus 
nadert, zou u wat ontevredenheid en uneasiness kunnen voelen alhoewel 
u de beste tijden in uw leven zou moeten experienceing.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle5">5- Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Streef naar hulp. U hebt misschien professionele hulp in 
de vorm van advocaten, artsen, bankiers, adviseurs, priesters of zelfs
hoogst geëerbiedigde vrienden nodig.</entry>
		<entry key="ObjectTitle6">6- Minnaars</entry><entry key="ObjectMeaning6">Deze kaart verwijst altijd naar een zeer dichte verhouding en 
het verwijst gewoonlijk naar een verhouding die van aard seksueel is. 
Dit is een zeer positieve kaart en de verhouding zal aan beide 
personen zeer satisying en benificial zijn. Als de verhouding 
niet seksueel toen is is het nog een verhouding met veel diepe liefde.
In zeer zeldzame gevallen zou de kaart naar een diepe hartstocht
kunnen verwijzen één persoon aan een idee, een hobby, het werk of 
een manier van het leven heeft.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle7">7- Blokkenwagen</entry><entry key="ObjectMeaning7">De stabiliteit en het offer zijn sleutelwoorden. U moet 
blijven doend wat u geen koers en veranderd of toestaat geen twijfels 
bent begonnen om zich voor te doen. De mensen hangen van u af en
u moet niet dissapoint hen of zelf. Verander om het even wat 
niet!</entry>
		<entry key="ObjectTitle8">8-sterkte</entry><entry key="ObjectMeaning8">U of voelt zeer sterk en moedig of u moet desperately beginnen 
die kwaliteiten te cultiveren om de huidige situatie te behandelen. 
De mensen rond u zullen door uw moed worden geïnspireerd.</entry>
		<entry key="ObjectTitle9">9- Hermit</entry><entry key="ObjectMeaning9">Nu is een tijd van bezinning en solitude. U zou kunnen 
moeten rusten en wijzen op waar u met uw leven gaat. De mensen 
zullen u als "eenzame wolf." zien U zou zeer alleen en "links 
uit kunnen voelen." Dit zou een gedwongen ballingschap of een 
vrijwillig ballingschap kunnen zijn. Of geniet van deze periode 
van isolatie of wil actief van het uitbreken.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle10">10-wiel van Fortuin</entry><entry key="ObjectMeaning10">Op dit ogenblik, is het damegeluk aan uw kant maar u kon niet 
waarschijnlijk minder geven. De mirakelen zullen gebeuren maar 
plaatst u tezelfdertijd veel belang niet op deze mirakelen. Er 
is een bepaalde transformatie die op dit ogenblik in uw leven gaat die
regenende giften op u en gevend u een gevoel van begrip van de 
geheimen van het leven is. U ziet de grote "cirkel van het 
leven" en bent van mening hoe het leven een continious wiel van 
geboorte en dood is.</entry>
		<entry key="ObjectTitle11">11-rechtvaardigheid</entry><entry key="ObjectMeaning11">Een markt en enkel een oplossing zullen aan een situatie of een 
probleem komen. U en/of anderen zult duidelijk zien wat is 
gebeurd. Dit is een periode van rekening en alle eerder 
verborgen of genegeerde details zullen te zien allen steunen. 
Gewoonlijk is deze kaart positief voor u maar het zou voor de 
andere deelnemer van het conflict negatief kunnen zijn.</entry>
		<entry key="ObjectTitle12">de 12- gehangen man</entry><entry key="ObjectMeaning12">U moet een passieve houding op dit ogenblik nemen. U kunt 
om het even wat actief doen niet de situatie veranderen. Uw 
handen zijn gebonden. Het is mogelijk dat u van dit ogenblik van
passiveness zult genieten en zeer dicht bij God en het goddelijke plan
voor u zult voelen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle13">13-dood</entry><entry key="ObjectMeaning13">begrijp deze kaart niet verkeerd. Tarot zal bijna nooit 
degenendood voorspellen. Dit vertelt van een volledige en totale
verandering van een situatie. Welk beter symbool voor deze toen 
"dood?" Deze verandering zou moeilijk kunnen zijn te behandelen 
maar als u flexibiliteit toen toont zal deze verandering gewoonlijk 
begroet worden met vreugde uiteindelijk.</entry>
		<entry key="ObjectTitle14">14-matiging</entry><entry key="ObjectMeaning14">Nu is niet de tijd om naar extreams te gaan. Neem 
gemakkelijk het. Rust neer. Laat het levensstroom en laat 
veranderingen gebeuren. De kleine lichte veranderingen u 
aanbrengt kunnen een groot effect hebben. Zeer grote 
inspanningen u levert zullen waarschijnlijk geen effect bij allen 
hebben.</entry>
		<entry key="ObjectTitle15">15- Duivel</entry><entry key="ObjectMeaning15">U wordt gedwongen om iets te ervaren geen die u of kunt kunt 
plezierig vinden. Één van beide manier, u heeft geen keus. 
Het zal gebeuren en het zal gewoonlijk aanzienlijk gebeuren. 
Dit kan soms naar een verhouding verwijzen u unwillingly 
gebonden voelt aan of het kan naar een zeer intensieve seksuele 
verhouding verwijzen dievan u enorm geniet. Er is geen raad om u
hier te geven omdat de situatie predestined is om te gebeuren en er 
absoluut niets zijn u kunt doen het tegenhouden, het versnellen, of 
het neer vertragen. Zelfs als het zeer plezierig iets is, diep 
diep neer is er een onderliggende pijn die langzaam aan de oppervlakte
comming.</entry>
		<entry key="ObjectTitle16">16- Toren</entry><entry key="ObjectMeaning16">Donder en verlichting. Intensief en iets die gebeuren 
schokt zal. U zult totaal onvoorbereid zijn. Dit zal in 
een enorme versie van geblokkeerde energie resulteren. Nadat de 
schok over u gewoonlijk zal verlicht worden als de rust na het onweer 
is.</entry>
		<entry key="ObjectTitle17">17- Ster</entry><entry key="ObjectMeaning17">Al uw dromen komen waar. Wat u hebt gehoopt voor nu een 
werkelijkheid is. U fealing verrukt. U hebt een zalige 
glimlach op uw gezicht. U vindt totaal satisifed. Er zijn 
niets meer op dit ogenblik te willen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle18">18- Maan</entry><entry key="ObjectMeaning18">U hebt geen idee wat gebeurt. U bent waarschijnlijk van 
mening dat u weet wat gebeurt en van mening is dat u controle over de 
situatie hebt maar u wordt misleid. Het is helemaal niet wat u 
denkt het is. Op dit ogenblik moet het slimste ding u kunt doen 
uw ogen brede open houden en absoluut geen plannen op lange termijn, 
geen overeenkomsten maken en ondertekent geen contracten. Wacht 
enkel tot de situatie alvorens om het even welke maatregelen te 
treffen verandert. Als u wordt gedwongen om actie te voeren, dan
moet u het feit dat goedkeuren u blind handelt en zult waarschijnlijk 
een grote fout maken.</entry>
		<entry key="ObjectTitle19">19- Zon</entry><entry key="ObjectMeaning19">U voelt gelukkig en volledig van energie. U brandt met 
enthousiasme en gloeit met vreugde. U spreidt slechts 
grootmoedig deze vreugde aan iedereen uit rond u door uw aanwezigheid.</entry>
		<entry key="ObjectTitle20">20-oordeel</entry><entry key="ObjectMeaning20">Nu is de tijd om te oogsten wat u hebt gezaaid. U of 
iemand moet nu voor wat betalen zij hebben gedaan. U kunt aan 
retribution ontsnappen niet. Deze kaart is niet necesarily 
negatief maar het richt zelden aan een joyous resultaat. In het 
gunstigste geval is het resultaat neutraal maar zal iemand het vaakst 
wat pijn wanneer het onder ogen zien van ervaren wat zij hebben 
gedaan.</entry>
		<entry key="ObjectTitle21">21- Wereld</entry><entry key="ObjectMeaning21">Dit is de laatste kaart in hogere arcana en vertegenwoordigt zo 
totale fullfillment. U hebt totale verlichting bereikt. De
situatie kan zich beter in geen geval zijn vormen of vormen. De 
situatie heeft zijn hoog punt bereikt en u voelt totale fullfillment 
en misschien accompanyment van een gevoel van oneness met het heelal 
en de God.</entry>
		<entry key="ObjectTitle22">Aas van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning22">U experienceing intensief een nieuwe gevoel of een emotie. 
Een nieuwe onderneming begint vrienden en gehouden van degenen 
te impliceren. Het kan het intensieve begining van een nieuwe 
verhouding betekenen. U voelt geheel en geheeld en volledig 
voorbereidingen getroffen om een nieuw avontuur op het gebied van 
emoties, gevoel en verhoudingen te beginnen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle23">Twee van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning23">Er is een persoon u uw vriend roept die zeer aan u betekent. 
U geniet zeer van dit personenbedrijf en altijd om hen opnieuw 
lang te zien. Niets richt op dit ogenblik aan om het even welk 
type van een seksuele relatie nochtans, als de sterren gewillig zijn, 
zou het tot één zich uiteindelijk kunnen ontwikkelen. 
Misschien in één keer reeds was het? Dit zou zelfs de 
vriendschap kunnen zijn aan een idee, een hobby, het werk, of een 
manier van het leven.</entry>
		<entry key="ObjectTitle24">Drie van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning24">U hebt een bepaald niveau van emotionele veiligheid bereikt waar
u van en die kunt rond vrij houden. U geniet van bedrijf en kunt
zich op een partij van één of ander type verheugen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle25">Vier van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning25">U hebt tijd nodig om wat te overdenken het u voelt en wil is. 
U kunt zich moeten terugtrekken en meditate een tijdje. U 
ervaart een bepaalde hoeveelheid emotionele verwarring en u verheugt 
zich op wat stille tijd om dingen te regelen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle26">Vijf van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning26">U vindt met een persoon of een situatie dissapointed die 
dichtbij aan uw hart is. Het meest waarschijnlijk, bent u ook 
ook het eisen van de mensen rond u. Dit leidt tot een wrede 
cirlcle met u die zelfs nog meer dissapointed zijn. Zoek diep in
zich proberen om de ware bron van uw verdriet te vinden. 
Misschien moet u eenvoudig wat rust ertoe brengen om uw energie 
te herwinnen en dan kunnen nogmaals straal liefde aan die uit rond u.</entry>
		<entry key="ObjectTitle27">Zes van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning27">U voelt sentimental. U voelt liefde binnen van zich en u 
wilt die liefde met die rond u delen op kleine manieren. U wenst
geen grote fanfare maar enkel eenvoudige tekenen van liefde u aan die 
rond u wilt geven. </entry>
		<entry key="ObjectTitle28">Zeven van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning28">U bent in de stemming voor het experimenteren met uw gevoel. 
U wilt nieuwe verhoudingen, ervaringen of vrienden proberen. 
U vindt als u wat pret met nieuw en verschillend iets wil 
hebben.</entry>
		<entry key="ObjectTitle29">Acht van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning29">U moet een boekhouding nemen van wie u naar als vrienden, 
vennoten en/of minnaars doorverwijst. Het belangrijkst, moet u 
onderzoeken hoe u naar hen voelt. U voelt vermoeid emotioneel en
uitgeput geraakt. Wie of wat afvoert uw energie? Een 
vakantie vanaf het zou allen het antwoord kunnen zijn aan uw 
problemen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle30">Negen van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning30">U bent aan een hoog punt in uw emotionele ontwikkeling gekomen. 
U voelt rijp, veilig, gehouden van, en houdend van naar allen. 
U bent bij machte om een steun te zijn aan zij die niet op dit 
ogenblik op uw niveau zijn.</entry>
		<entry key="ObjectTitle31">Tien van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning31">Uw cirkel van vrienden en uw familie geven u allen die u 
emotioneel nodig hebt en u bent een bron eveneens van sterkte voor 
hen. Uw geluk is volledig. Maar omdat u het eind van een 
cyclus hebt bereikt, zou het kunnen gebeuren dat er een kruipende het 
voelen binnenkant is die u vertelt dat nu het tijd om zich op nieuwe 
avonturen en lessen is te bewegen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle32">Pagina van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning32">U bent kwetsbaar en naïef. Uw openheid en kwetsbaarheid 
zijn zeer charmerend aan die rond u. U voelt bereid om een 
nieuwe verhouding of een nieuwe onderneming te beginnen maar misschien
moet u een weinig emotioneler rijpen eerst. Misschien wordt uw 
gevoel voor iets of iemand behoefte om een beetje vóór om het even 
welke belangrijke actie te rijpen gevergd. U bent volledig 
bereid om van die wijzer te leren toen u.</entry>
		<entry key="ObjectTitle33">Ridder van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning33">De tijd voor het wachten, het benieuwd zijn of het denken is 
over. Nu wilt u dapper voorwaarts en aanwezig gaan wat u aan die
rond u voelt. Dit kan betekenen u uw gevoel aan dat speciaal 
somebody wilt tonen of een nieuw idee voor een speciaal project 
voorstellen u aan uw hart beste houdt.</entry>
		<entry key="ObjectTitle34">Koningin van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning34">U hebt volledige rijpheid emotioneel bereikt. U houdt zich
van en kunt liefde en steun aan anderen in behoefte vrij geven. 
U voelt zeer het houden van en beschermend naar uw familie en 
vrienden.</entry>
		<entry key="ObjectTitle35">Koning van Koppen</entry><entry key="ObjectMeaning35">U bent een centraal cijfer dat emotionele steun giveing aan die 
rond u. De mensen eerbiedigen u en hangen van u af voor hulp 
wanneer zij het nodig hebben. U kunt mensen rond u juist eisen 
om zich correct te gedragen. U zou een tendens kunnen hebben 
naar uw mening een weinig onbuigbaar of hard te zijn. De 
verantwoordelijkheid u op uw schouders draagt kan schijnen af en toe 
meer van een last.</entry>
		<entry key="ObjectTitle36">Aas van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning36">U begining een nieuw begin op het gebied van gezondheid, huis, 
of geld. U voelt een enorme hoeveelheid energie die door u 
stroomt op dit ogenblik een taak te verwezenlijken. Nochtans, is
dit enkel het begin. U hebt waarschijnlijk nog niet een volledig
idee of het nauwkeurige plan over wat het is u gaat doen. Maar 
dat is niet zo belangrijk op dit ogenblik. Alles zal in plaats 
spoedig vallen. </entry>
		<entry key="ObjectTitle37">Twee van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning37">Een besluit zal spoedig moeten worden genomen. U moet 
misschien tussen twee levensstijlen, twee wegen beslissen in u zaken 
te nemen, of te beslissen waar te te leven.</entry>
		<entry key="ObjectTitle38">Drie van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning38">U kunt duidelijk zien en al uw middelen beheren: geld, 
gezondheid en huis. U kunt goede, goed ingelichte besluiten over
uw middelen nemen. U zult spoedig gezet worden in een situatie 
waar u sommige overeenkomsten moet maken. Het kopen en het 
verkopen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle39">Vier van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning39">U organiseert uw middelen. U werkt hard naar een specifiek
doel. Uw concentratie is goed. U bouwt een goede stichting
voor de toekomst. Ben zorgvuldig om met teveel werk niet uit te 
branden.</entry>
		<entry key="ObjectTitle40">Vijf van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning40">Uw middelen worden gespannen. U bent van mening dat of uw 
geld, gezondheid of het huis moeilijk te verkrijgen zijn. Er 
zijn grote veranderingen die op dit ogenblik met uw middelen gebeuren 
en u voelt onzeker van zich.</entry>
		<entry key="ObjectTitle41">Zes van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning41">U ervaart op dit ogenblik een overvloed van middelen. Er 
zijn één of meerdere vennoten dat u met zeer grootmoedig bent. 
Op dit moment is het een uit zijn evenwicht gebrachte verhouding
omdat het u is die geeft en andere ontvangt slechts. Voor saldo,
moeten allebei leren te geven en te nemen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle42">Zeven van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning42">U wilt nieuwe dingen proberen en met uw middelen experimenteren.
U bent op dit ogenblik in een zeer creatieve fase. U neemt
kansen. Ben zorgvuldig niet riskeren losmakend alles.</entry>
		<entry key="ObjectTitle43">Acht van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning43">U reorganiseert op dit ogenblik uw middelen. Dat betekent 
heel wat werk voor u. Uw gezondheid, huis, of werk vergen een 
enorme hoeveelheid van uw tijd. U probeert om het correcte 
evenwicht voor uw middelen te vinden.</entry>
		<entry key="ObjectTitle44">Negen van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning44">U hebt materiële middelen een hoogte op dit ogenblik bereikt. 
U ervaart uitstekende gezondheid. Het geld schijnt om aan 
u te stromen en u kunt weloverwogen zien dat het geld naar de correcte
investeringen gaat.</entry>
		<entry key="ObjectTitle45">Tien van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning45">U hebt het eind van een fase financieel of met sommige van uw 
middelen bereikt. U ervaart alle materiële genoegens u wilt. 
Nog, voelt u een weinig ontevreden. U bent onwillig om 
risico's te nemen die uw stabiliteit zouden kunnen bedreigen zelfs 
alhoewel u weet er een behoefte aan een verandering is.</entry>
		<entry key="ObjectTitle46">Pagina van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning46">U bent open aan het begining van een het nieuwe project, een 
onderwijs of ondernemen. U zult wat meer ervaring of wijze hulp 
nodig hebben alvorens u werkelijk kunt aan de gang worden. U zou
een beetje naïef of op dit ogenblik kunnen zijn kwetsbaar met uw 
middelen.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle47">Ridder van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning47">U werkt nu hard en dapper voor wat u in gelooft. Nu is de 
tijd om dingen te maken en gebeuren losse einden verbinden. De 
mislukking is geen optie. U weet wat u wilt en u bent bereid uit
te gaan en het te krijgen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle48">Koningin van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning48">Uw middelen zijn op dit ogenblik in perfect saldo. U bent 
zeer financieel stabiel. Uw gezondheid is zeer goed. Dit 
betekent gewoonlijk heel wat geld op de manier is en u het geld aan 
goed gebruik kunt zetten. </entry>
		<entry key="ObjectTitle49">Koning van Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning49">U bent in controle van uw middelen. Anderen zijn 
afhankelijk van u voor hun steun. U kunt een tendens hebben een 
weinig smalle gelet op te zijn en u zou zelfs kunnen een weinig te 
frugal zijn (goedkoop). U hebt een positie van macht bereikt en 
u moet die macht wijselijk nu hanteren. Als deze stabiliteit het
boring aan u krijgt, dan zou u kunnen moeten nadenken beginnend nieuw 
iets.</entry>
		<entry key="ObjectTitle50">Aas van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning50">U brandt voor een nieuw idee. U bent intellectueel sterk 
en ziet het verband tussen alle het verschillende gebeuren rond u. 
U weet te doen wat bij de uw analyse baseerde.</entry>
		<entry key="ObjectTitle51">Twee van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning51">Er zijn twee (of meer) ideeën die uw gedachten op dit ogenblik 
opnemen. U zou voor één of andere kunnen moeten beslissen. 
Deze ideeën zouden strijdig zijnd kunnen zijn. Misschien 
moet u een saldopunt tussen de twee ideeën vinden?</entry>
		<entry key="ObjectTitle52">Drie van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning52">U organiseert uw ideeën in een uitvoerig geheel. Uw 
lifesfilosofie neemt vorm. Zeer betekent deze kaart specifiek 
dat uw gedachten en gevoel in conflict zijn. U denkt één ding 
nog een andere voelt.</entry>
		<entry key="ObjectTitle53">Vier van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning53">Nu moet u uw gedachten ernstig organiseren. Dit kan 
slechts door een periode van rust en bezinning worden gedaan. U 
zou meditatie of gebed kunnen proberen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle54">Vijf van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning54">Uw ideeën zijn challanged. U kunt een wanhopige behoefte 
voelen om in controle te zijn en zult iedereen in uw weg verpletteren.
De vrees voor mislukking is gewoonlijk slechter toen de 
mislukking zelf. Wat u holding op dat u zijn moet bevrijden.</entry>
		<entry key="ObjectTitle55">Zes van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning55">Uw gedachten bereiken op dit ogenblik een saldopunt. U 
begrijpt wat in het verleden is gebeurd en de toekomst veilig voelt. 
Nu is een veilige tijd om gemakkelijk het te nemen en misschien 
zijn een reis of het reizen van één of andere soort in de planning. </entry>
		<entry key="ObjectTitle56">Zeven van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning56">U experimenteert met verscheidene ideeën. Het gebeurt 
misschien een weinig teveel op dit ogenblik en u kunt moeten neer 
koelen zodat kunt zich u op een eenvoudiger probleem concentreren. 
Anders loopt u in cirkels en krijgt niets gedaan.</entry>
		<entry key="ObjectTitle57">Acht van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning57">U voelt een wanhopige behoefte om een probleem of een situatie 
te begrijpen nog de oplossing schijnt om u te ontwijken. U voelt
verblind door het probleem en al bovenmatige informatie. U voelt
verloren.</entry>
		<entry key="ObjectTitle58">Negen van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning58">Uw gedachten en ideeën lopen over. U kunt ophouden niet 
denkend over een idee of een probleem. Het houdt u bij nachten 
sleepless. U maakt zich bovenmatig ongerust.</entry>
		<entry key="ObjectTitle59">Tien van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning59">Uw gedachten en ideeën volgen de zelfde oude route. U 
bent onderaan deze weg miljoen keer geweest. De verveling is zo 
groot u kan werkelijk wanhopig voelen om in verschillend iets uit te 
breken.</entry>
		<entry key="ObjectTitle60">Pagina van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning60">U voelt enthousiast over een idee maar voelt onzeker eveneens 
van zich. Dit idee vergt wat meer die alvorens het in open voor 
openbaar nauwkeurig onderzoek wordt uitgebracht rijpt.</entry>
		<entry key="ObjectTitle61">Ridder van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning61">U brandt met hartstocht voor uw ideeën, moraal, godsdienst of 
filosofie. U wilt "sparen de wereld." U kunt anderen 
overreden om uw ideeën goed te keuren. Niets kan u ontmoedigen.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle62">Koningin van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning62">U hebt volledig een probleem of een situatie begrepen. Uw 
idee heeft of philosopy volledige rijpheid en goedkeuring bereikt. 
U deelt graag uw ideeën en de verlichting met die nadert en 
beste aan u.</entry>
		<entry key="ObjectTitle63">Koning van Zwaarden</entry><entry key="ObjectMeaning63">U hebt een postion van leiding in een idee, een ethiek, een 
filosofie of een godsdienst bereikt. De mensen streven naar u 
uit voor uw wijsheid. Uw gelet op idee kan een weinig smal zijn.
Misschien moet u een weinig meer flexibiliteit omhoog losmaken 
en tonen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle64">Aas van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning64">U hebt een nieuwe identiteit gevonden. U ziet waar u in de
grote regeling van dingen past. U begrijpt afgelopen en verheugt
zich op de toekomst.</entry>
		<entry key="ObjectTitle65">Twee van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning65">U bevindt zich bij een kruispunt. Uw leven kan gaan één 
manier of andere. U moet het belangrijke besluit nemen waarvan 
te nemen weg. U ervaart de vrijheid van keus te beslissen wat u 
met uw leven wilt doen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle66">Drie van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning66">U hebt begrepen wat het u is moet op dit ogenblik doen. U 
ziet wat is gebeurd, al goed en slecht. Uw lot wordt opgemaakt 
vóór u.</entry>
		<entry key="ObjectTitle67">Vier van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning67">U hebt hard gewerkt om uw lot te volgen en nu een tijd van 
celibration geweest. De dingen vallen eenvoudig in plaats. 
Wanneer u uw lot volgt en uw plicht doet aangezien u hebt 
gedaan, wordt het leven gemakkelijk en joyous.</entry>
		<entry key="ObjectTitle68">Vijf van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning68">Er is heel wat het strijdig zijn testament dat op dit ogenblik 
in botsing komen. Iedereen trekt in een verschillende richting. 
U hebt een moeilijke tijd om iedereen ertoe te brengen om samen 
te werken. De chaos is ongebreideld.</entry>
		<entry key="ObjectTitle69">Zes van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning69">U hebt een bepaald saldo in uw leven bereikt waar u vrij zeker 
voelt van wie u bent en waar u gaat. De mensen kijken natuurlijk
tot u en eerbiedigen uw adviezen in belangrijke kwesties. Nu 
kunt u wat tijd weg vergen voor het vieren.</entry>
		<entry key="ObjectTitle70">Zeven van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning70">U vecht met het idee van wie u bent waar u komt uit en waar u 
gaat. U worstelt om te weten te komen wie u bent en waar u past.
U kunt verschijnen agressief aan anderen maar uw agressie wordt 
meestal gedraaid binnenwaarts naar zich. U zou eveneens kunnen 
externalizing deze strijd naar anderen.</entry>
		<entry key="ObjectTitle71">Acht van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning71">Uw desiny vergt vorm. Het wordt hervormd en 
geconcentreerd. U begining duidelijk te zien wat het leven van u
verwacht. U voelt ongeveer vrij bepaalde uw toekomst.</entry>
		<entry key="ObjectTitle72">Negen van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning72">U hebt nu volledig alle verschillende delen van uw leven in een 
uitvoerig geheel geïntegreerd. U weet wat van u wordt verwacht 
en u graag uw plichten vervult. U voelt ongeveer bepaalde uw 
toekomst.</entry>
		<entry key="ObjectTitle73">Tien van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning73">U hebt uw lot en plichten trouw vervuld maar becomming het nu 
een last. U vindt teveel van u wordt verwacht en u om onder de 
spanning begint te ontzetten.</entry>
		<entry key="ObjectTitle74">Pagina van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning74">U begint enkel op uw lifesweg. U bent niet te zeker over 
wie u bent of waar u gaat maar dat is niet van belang. U bent 
open en williing om wanneer noodzakelijk te leren en te veranderen. 
U streeft nog niet actief naar uw lot maar het gevonden.</entry>
		<entry key="ObjectTitle75">Ridder van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning75">U voelt zeker over zich en u weet wat u wilt. U keurt uw 
lot goed en u wordt bepaald aan fullfill het. U doet trouw uw 
plicht.</entry>
		<entry key="ObjectTitle76">Koningin van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning76">U hebt uw plaats in het leven gevonden. U bent gelukkig en
vervuld. U vervult uw plichten en dat geeft u grote 
tevredenheid. U bent een bron van sterkte voor familie en 
vrienden.</entry>
		<entry key="ObjectTitle77">Koning van Wands</entry><entry key="ObjectMeaning77">U bent in een postion van leiding voor of uw vrienden, familie, 
het werk, godsdienst of de maatschappij gekomen. Het is een 
enorme verantwoordelijkheid maar u wordt voorbereid op challange. 
De mensen kijken tot u en zijn bereid om u te volgen.</entry>
		<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
