<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Seven Runes" classification="LayoutTranslations" version="1" language="fr" author="Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Français</entry>
<entry key="copyright">Aswynn, Mystères Nordiques</entry>
		<entry key="Title">Disposition de sept runes</entry>
		<entry key="Description">Ce runecast donne à un peu plus de détail avec plus 
d'information sur la façon dont traiter votre problème et sur quel 
fil vous à votre dilemme actuel en premier lieu. Il parle 
habituellement des événements pendant trois mois dans le futur et 
dans le passé. Si vous souhaitez employer cette disposition 
mais vouloir l'information sur des événements plus courants que 
trois mois, soyez sûr de se concentrer sur votre tranche de temps 
aussi bien quand vous vous concentrez sur votre question. Les 
questions que vous pouvez répondre avec cette disposition peuvent 
être beaucoup plus larges dans la portée qu'avec quelques autres 
runecasts. Au lieu de demander "oui" ou "jamais" ou de "que 
diriez-vous de mon rapport?", vous pouvez poser des questions 
comme "comment  mon progrès du travail si je prends ce nouveau cours 
d'affaires?" ou "si je commençais à voir d'autres, comment mon
amoureux courant l'accepterait?" Par des questions aimez ces 
derniers, vous peut certainement obtenir assez d'information pour 
résoudre tout sauf les problèmes les plus complexes.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Le problème 1</entry><entry key="Meaning0">Votre problème comme il est maintenant.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Le problème 2</entry><entry key="Meaning1">Votre problème comme il est maintenant.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Après 1</entry><entry key="Meaning2">Facteurs dans le passé qui ont amené aux situations 
actuellement</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Après 2</entry><entry key="Meaning3">facteurs dans le passé qui ont amené aux situations 
actuellement</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Conseil 1</entry><entry key="Meaning4">Les runes 5 et 6 sont les deux runes les 
plus importantes dans ce runecast. Elles représentent le 
conseiller que les runes vous donnent, et le soin spécial 
supplémentaire doit être pris pour interpréter leurs significations
pendant qu'elles se relient à une une autre. Elles peuvent 
indiquer un besoin d'attendre et ne pas agir ou un besoin d'agir 
immédiatement. Elles peuvent également indiquer un décalage 
total d'emphase à de nouveaux royaumes totalement indépendants du 
problème en question.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Conseil 2</entry><entry key="Meaning5">Les runes 5 et 6 sont les deux runes les 
plus importantes dans ce runecast. Elles représentent le 
conseiller que les runes vous donnent, et le soin spécial 
supplémentaire doit être pris pour interpréter leurs significations
pendant qu'elles se relient à une une autre. Elles peuvent 
indiquer un besoin d'attendre et ne pas agir ou un besoin d'agir 
immédiatement. Elles peuvent également indiquer un décalage 
total d'emphase à de nouveaux royaumes totalement indépendants du 
problème en question.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Résultat</entry><entry key="Meaning6">La position finale, la rune 7, est la position 
de résultat. Maintenez dans l'esprit qu'une rune 
positive dans cet endroit (ou négatif, parce que qui matière) sera 
seulement vraiment positive (ou négatif) si les runes 
précédentes indiquent des tels résultats</entry>
</oracleio>
