<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Ingrid (Sunny) Halvorsen" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="fr" author="Ingrid (Sunny) Halvorsen" >
<entry key="languagename">Français</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Ingrid 2007 Halvorsen 
(mailto:sunnyway@aol.com). La permission est accordée à la 
copie, distribue et/ou modifie ce document en vertu de la version 
postérieure libre de permis, de version 1.2 ou tout de documentation 
de GNU éditée par la base libre de logiciel. Une copie du 
permis peut être trouvée à http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">Fehu (F : Bétail domestiques, richesse.)</entry><entry key="ObjectMeaning0">Les possessions ont gagné ou ont gagné, gagné le revenu, 
chance. Abondance, force financière dans le présent ou futur 
proche. Signe d'espoir et abondance, succès et bonheur. 
Succès social. Énergie, prévoyance, fertilité, 
creation/destruction (devenir).</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">Uruz : (U : Auroch, un boeuf sauvage.)</entry><entry key="ObjectMeaning1">Résistance physique et vitesse, potentiel indompté. 
Un moment de grandes énergie et santé. Liberté, 
énergie, action, courage, force, ténacité, arrangement, sagesse. 
Changements soudains ou inattendus (habituellement pour le 
meilleur). Désir sexuel, pouvoir masculin. La formation 
de la puissance et du modèle, formulation de l'art de l'auto-portrait.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">Thurisaz : (TH : Épine ou un géant.)</entry><entry key="ObjectMeaning2">Force réactive, force dirigée de destruction et défense, 
conflit. Volonté instinctive, eroticism essentiel, catalyseur 
régénérateur. Une tendance vers le changement. 
Catharsis, purgeant, le feu de nettoyage. Sexualité 
masculine, fertilisation. (Thorr, le dieu de tonnerre, était de
géant</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">Ansuz : (A : Comme, un dieu héréditaire, 
c.-à-d. Odin.)</entry><entry key="ObjectMeaning3">Un message ou une perspicacité d'indication, communication. 
Signaux, inspiration, enthousiasme, discours, vision vraie, 
puissance des mots et appellation. Bénédictions, la prise du 
conseil. Bonne santé, harmonie, vérité, sagesse.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">Raidho : (R : Chariot ou char.)</entry><entry key="ObjectMeaning4">Voyage, dans des limites physiques et ceux de la direction de 
style de vie. Un voyage, vacances, relocalisation, évolution, 
changement d'endroit ou réglage. Voir une plus grande 
perspective. Voir le bon mouvement pour vous de faire et 
décider sur lui. Rythme personnel, rythme du monde, danse de la
vie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">Kenaz : (K : Balisez ou incendiez.)</entry><entry key="ObjectMeaning5">Vision, révélation, la connaissance, créativité, 
inspiration, capacités techniques. Le feu essentiel de la vie, 
de la puissance armée, du feu de la transformation et de la 
régénération. Puissance de créer votre propre réalité, la 
puissance de la lumière. Ouvrez-vous à la nouvelles force, 
énergie, et puissance maintenant. Passion, amour sexuel.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">Gebo : (G : Cadeau.)</entry><entry key="ObjectMeaning6">Cadeaux, dans le sens du sacrifice et de générosité, 
indiquant l'équilibre. Tous les sujets par rapport aux 
échanges, y compris des contrats, aux rapports personnels et aux 
associations.</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">Wunjo : (W ou V : Joie.)</entry><entry key="ObjectMeaning7">Joie, confort, plaisir. Camaraderie, harmonie, 
prospérité. Extase, gloire, récompense spirituelle, mais 
également la possibilité d'aller "au-dessus du dessus". Si 
retenue, la signification est succès et identification généraux de 
valeur.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">Hagalaz : (H : Grêle.)</entry><entry key="ObjectMeaning8">Colère de nature, de forces destructives et non contrôlées, 
particulièrement du survivre à, ou dans le sans connaissance. 
Gâchage, examinant, épreuve. Crise commandée, menant à
l'accomplissement, harmonie intérieure.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">Nauthiz : (N : Le besoin.)</entry><entry key="ObjectMeaning9">Retarde, restriction. Résistance menant à la 
force, innovation, l'avoir besoin-feu (art de l'auto-portrait-reliance). 
Détresse, confusion, conflit, et la puissance de la volonté 
de les surmonter. Résistance, survie, détermination. Un 
temps pour exercer la patience. Identification de son destin. 
Changement principal de art de l'auto-portrait-initiated. Faites face 
à vos craintes.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">Isa : (I : Glace.) </entry><entry key="ObjectMeaning10">Un défi ou un anéantissement. Blocs psychologiques à la
pensée ou à l'activité, y compris des réclamations. Arrêt, 
ou un temps pour tourner l'intérieur et pour attendre ce qui est de 
venir, ou de chercher la clarté. Cette rune renforce des
runes autour d'elle.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">Jera : (J ou Y : Une année, une bonne moisson.)</entry><entry key="ObjectMeaning11">Les résultats des efforts plus tôt sont réalisés. Un 
moment de paix et de bonheur, saison fructueuse. Elle peut 
traverser le stagnancy. Espoirs et espérances de paix et de 
prospérité. La promesse du succès gagnée. Cycle de 
vie, modèle cyclique de l'univers. Tout change, dans son propre
temps.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">Eihwaz : (EI : Arbre d'if.)</entry><entry key="ObjectMeaning12">Force, fiabilité, fiabilité, fidélité. 
Éclaircissement, résistance. La défense, protection. 
La force d'entraînement à acquérir, fournissant la motivation
et un sens de but. Indique que vous avez placé vos vues sur une
cible raisonnable et pouvez réaliser vos buts. Un homme 
honnête qui peut être compté au moment.</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">Perthro : (P : Tasse, vagin de sort.) </entry><entry key="ObjectMeaning13">Signification incertaine, une question secrète, un mystère, 
choses cachées et capacités occultes. Déclenchement, la 
connaissance de son destin, la connaissance de futurs sujets, 
déterminant le futur ou votre chemin. Concernant des choses 
féminines, des mystères féminins comprenant la fertilité femelle, 
et le vagin. Bons sort, camaraderie et joie. Changement 
évolutionnaire.</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">Algiz : (Z ou - R : Élans, protection.) </entry><entry key="ObjectMeaning14">Protection, un bouclier. Le recommander protecteur de 
s'abriter ou d'autres. La défense, gardant au loin du mal, 
bouclier, gardien. Raccordement avec les dieux, se réveillant, 
la vie plus élevée. Elle peut être employée pour creuser des
rigoles des énergies convenablement. Suivez vos instincts. 
Gardez la prise du succès ou maintenez une position gagnée ou 
gagnée.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">Sowilo : (S : Le soleil.) </entry><entry key="ObjectMeaning15">Succès, buts réalisés, honneur. La vie-force, santé. 
Un moment où la puissance sera à la disposition de vous pour 
les changements positifs de la votre vie, victoire, santé, et 
succès. Contact entre l'art de l'auto-portrait plus haut et le sans 
connaissance. Intégrité, puissance, force élémentaire, 
épée de flamme, le feu de nettoyage.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">Tiwaz : (T : Tyr, le dieu de ciel.)</entry><entry key="ObjectMeaning16">Honneur, justice, conduite et autorité. Analyse, 
rationalité. Sachant où ses forces vraies se trouvent. 
Bonne volonté à art de l'auto-portrait-sacrifice. Victoire et succès
en toute concurrence ou dans les sujets légaux.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">Berkano : (B : Berchta, la bouleau-déesse.)</entry><entry key="ObjectMeaning17">Naissance, croissance personnelle mentale et physique de 
fertilité générale, et, libération. Puissance et lumière 
régénératrices de ressort, renouvellement, promesse de nouveaux 
commencements, nouvelle croissance. Éveil du désir. Une 
liaison amoureuse ou une nouvelle naissance. Prospérer d'une 
entreprise ou d'une entreprise.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">Ehwaz : (E : Cheval, deux chevaux.)</entry><entry key="ObjectMeaning18">Transport. Peut représenter un cheval, la voiture, 
l'avion, le bateau ou tout autre véhicule. Mouvement et 
changement pour le meilleur. Le développement progressif et le 
progrès régulier sont indiqués. Harmonie, travail d'équipe, 
confiance, fidélité. Un mariage ou une association idéal. 
La confirmation doutent là-bas des significations des 
runes autour d'elle.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">Mannaz : (M : Homme, humanité.)</entry><entry key="ObjectMeaning19">L'Art de l'auto-portrait ; la race individuelle ou humaine. 
Votre attitude envers d'autres et leurs attitudes envers vous. 
Amis et ennemis, ordre social. L'intelligence, 
préméditation, créent, compétence, capacités. Structure 
divine, intelligence, conscience. Comptez recevoir une certaine 
sorte d'aide ou de coopération maintenant.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">Laguz : (L : L'eau, ou un poireau.)</entry><entry key="ObjectMeaning20">Écoulement, l'eau, mer, une source de fertilité, la puissance 
curative du renouvellement. Énergie de la vie et croissance 
organique. Imagination et sujets psychiques. Rêves, 
imaginations, mystères, l'inconnu, caché, le profond, les enfers. 
Succès dans le voyage ou l'acquisition, mais avec la 
possibilité de perte.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">Ingwaz : (NG : Ing, le dieu de la terre.)</entry><entry key="ObjectMeaning21">Fertilité masculine, gestation, croissance interne. 
Vertus communes, bon sens, forces simples, amour de famille, 
s'inquiétant, chaleur humaine, la maison. Étape de repos, un 
moment de soulagement, sans inquiétude. Un moment où toutes 
les cordes lâches sont attachées et vous soyez libre pour se 
déplacer une nouvelle direction. Écoutez vous-même.</entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Dagaz : (D : Jour ou aube.)</entry><entry key="ObjectMeaning22">Percée, se réveillant, conscience. Clarté de jour par 
opposition à l'incertitude de nuit. Un temps pour projeter ou 
s'embarquer sur une entreprise. La puissance du changement a 
dirigé par vos propres la volonté, transformation. 
Hope/happiness, l'idéal. Sécurité et certitude. 
Croissance et dégagement. Équilibrez le point, l'endroit
où les opposúx se réunissent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Othala : (O : Propriété héréditaire.)</entry><entry key="ObjectMeaning23">Propriété ou possessions héritée, une maison, une maison. 
Ce qui est vraiment important pour un. Ordre de groupe, 
prospérité de groupe. Terre de naissance, d'héritage 
spirituel, d'expérience et de valeurs fondamentales. Aide dans 
des voyages spirituels et physiques. Source de sûreté, 
augmentation et abondance.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0">Perte de propriété, d'estime, ou de quelque chose personnelle 
que vous avez mise dans l'effort de garder. Il indique une 
certaine sorte d'échec. Avarice, grillage, atrophie, discorde. 
Poltronnerie, stupidité, matité, pauvreté, esclavage, 
servage.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning1">La faiblesse, hantise, a mal diriger la force, domination 
par d'autres. Maladie, contradiction, ignorance. 
Convoitise, brutalité, imprudence, cruauté, violence.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning2">Danger, defenselessness, contrainte, trahison, matité. Le
mal, méchanceté, haine, tourment, dépit, se trouve. Un 
mauvais homme ou femme. Viol ?</entry>
	<entry key="ReversedMeaning3">Malentendu, illusion, manipulation par d'autres, ennui. 
Vanité et grandiloquence. (Odin est un dieu puissant, mais 
duplicitous. Il a toujours son propre ordre du jour.)</entry>
	<entry key="ReversedMeaning4">Crise, rigidité, stasis, injustice, irrationality. 
Rupture, dislocation, dégradation, illusion, probablement une 
mort.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning5">La maladie, dissolution, instabilité, manque de créativité. 
Nudité, exposition, perte d'illusion et espoir faux.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning6">(Gebo ne peut pas être renversé, mais peut se situer dans 
l'opposition) : Avarice, solitude, la dépendance, 
au-dessus-sacrifice. Engagement, péage, privation, corruption.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning7">Stultification, douleur, différends, aliénation. 
Démence, intoxication, possession par des forces plus 
élevées, enthousiasme impraticable. Frénésie faisante rage, 
berzerker.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning8">(Hagalaz ne peut pas être renversé, mais peut se situer dans 
l'opposition) : Désastre normal, catastrophe. Stagnation,
perte de puissance. Douleur, perte, douleur, difficultés, 
maladie, crise.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning9">Contrainte de la liberté, détresse, travail dur, servitude, 
laxisme. La nécessité, extrémité, veulent, privation, 
famine, le besoin, pauvreté, faim émotive.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning10">(Isa ne peut pas être renversé, mais peut se situer dans 
l'opposition) : Moi-manie, matité, cécité, dissipation. 
La trahison, illusion, duperie, trahison, perfidie, 
discrétion, attirent dans un guet-apens, des parcelles de terrain.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning11">(Jera ne peut pas être renversé, mais peut se situer dans 
l'opposition) : Recul soudain, inversions. Un changement 
important, répétition, mauvaise synchronisation, pauvreté, conflit.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning12">Confusion, destruction, mécontentement, faiblesse.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning13">Penchant, stagnation, solitude, malaise.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning14">Danger caché, consommation par les forces divines, perte de 
lien divin. Tabou, avertissement, tournant loin, cela qui 
repousse.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning15">(Sowilo ne peut pas être renversé, mais peut se situer dans 
l'opposition) : Buts faux, mauvais avocats-conseils, succès 
faux, gullibility, perte de buts. Destruction, hâtiment, 
justice, moulant vers le bas de la vanité. Colère d'un dieu.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning16">Son énergie et écoulement créateur sont bloqués. 
Paralysie mentale, au-dessus-analyse, au-dessus-sacrifice, 
injustice, déséquilibre. Différends, guerre, conflit, échec 
en concurrence. Passion de diminution, difficultés dans la 
communication, et probablement séparation.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning17">Problèmes de famille et ou ennuis domestiques. 
Inquiétude au sujet de quelqu'un près de vous. 
Inattention, abandon, perte de commande. Flou de la 
conscience, duperie, stérilité, stagnation.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning18">Ce n'est pas vraiment une rune négative. Un 
changement est peut-être imploré. Se sentir agité ou confiné
dans une situation. Rapidité insouciante, désaccord, 
méfiance, trahison.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning19">Dépression, mortalité, cécité, art de l'auto-portrait-delusion. 
Adresse, slyness, manipulation, astuce, calcul. Ne 
vous attendez à aucune aide maintenant.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning20">Une indication d'une période de confusion dans votre vie. 
Vous pouvez faire des décisions fausses et des jugements 
faibles. Manque de créativité et sentiments d'être dans une 
ornière. Craignez, mouvement circulaire, action d'éviter, se 
défraîchissant. Folie, hantise, désespoir, perversity, 
maladie, suicide.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning21">(Ingwaz ne peut pas être renversé, mais peut se situer dans 
l'opposition) : Impuissance, mouvement sans changement. 
Production, travail dur, travail, travail.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning22">(Dagaz ne peut pas être renversé, mais peut se situer dans 
l'opposition) : Un accomplissement, fin, limite, prochain plein 
cercle. Cécité, désespoir.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning23">Manque d'ordre usuel, totalitarisme, esclavage, pauvreté, 
phénomène des sans-abri. Mauvais karma, préjudice, clannishness, 
provincialisme. À quel homme est lié.</entry>
</oracleio>
