<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="9 Rune Worldstead" classification="LayoutTranslations" version="1" language="fr" author="Thorsson, Runecaster's Handbook. Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Français</entry>
<entry key="copyright">Thorsson, Le Manuel De Runecaster. Aswynn, 
Mystères Nordiques</entry>
		<entry key="Title">9 Rune Worldstead</entry>
		<entry key="Description">Le modèle du Ættir des norses des cieux (qui précise 
le nord, des Sud, est et ouest, et les quarts de 
cercle entre) est combiné avec l'autre division la plus évidente du 
l'"espace", qui des neuf mondes de Yggdrasil, pour former la 
conception de Worldstead employée pour diviser le tissu de bâti en 
champs de la signification. En réalité, cette figure 
représente "s'effondrer" de l'espace multidimensionnel dans un 
modèle bidimensionnel - de même que  beaucoup de symboles sacrés de
toutes les sortes. Les champs sont des noms pour les neuf mondes
de Yggdrasil et dérivent leurs significations de ces concepts. 
(le tissu réel ne devrait pas avoir les noms des mondes 
là-dessus.)</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Niflheim : Nordhr (nord).</entry><entry key="Meaning0">Cela qui vous résiste. Influences passives ou 
restrictives de l'extérieur. Choses tendant vers la dormance. 
La partie la plus profonde de l'ombre dans le sans connaissance.
Nifelhel de Niflheim signifie littéralement le "monde de 
brouillard". Le brouillard est un état entre l'eau et un air 
intangibles et insidieux. Tous les rejets du conscient 
obtiennent déposés ici. C'est l'endroit dont les conflits 
commencent.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Jotunheim : Austr (Est)</entry><entry key="Meaning1">Cela qui vous confond. Cela qui peut être 
laissé à la chance. Forces encourageant le changement. 
Royaume de la crise. Forces masculines disruptives et 
crues du sans connaissance ; le recommander masculin destructif 
; la partie chaotique de l'art de l'auto-portrait.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Åsgard : Landnordhr (Nord-est)</entry><entry key="Meaning2">Des influences plus élevées. Nature des 
rapports avec les divinités. Les branches voilées de la 
question. Sujets de l'honneur, influence (active) positive des 
états passés d'existence ("incarnations -- individualité de 
ørlög.. L'avion le plus élevé. Un plus haut 
art de l'auto-portrait. Spirituality.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Vanaheim : Vestr (Ouest)</entry><entry key="Meaning3">Favorise la croissance. Rapports érotiques. 
Personnes du sexe opposé. Influences d'équilibrage. 
Forces de continuité, de structure, et de bien-être. Se 
sentir (L'Eau).</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Ljóssálfheim : Utnordhr (Nord-ouest)</entry><entry key="Meaning4">Influences mentales. Sujets de famille. 
Messages de Huginn - directions dans lesquelles vous devriez 
projeter. Ce qui vous aidera. Chemins pour vous aider à 
réaliser des influences de Àsgardhr. (air). Des usines, 
les elfes, les spiritueux d'arbre et les oiseaux sont régnés
plus de par Freyr, seigneur du Vanir.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Midgard : Centre</entry><entry key="Meaning5">Les personnes de manière viennent ensemble pour se 
manifester dans la vie. Les résultats dans la vie. 
Conscience de moi. La personnalité, la conscience de moi 
ou l'art de l'auto-portrait inférieur.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Hel : Utsudhr (Sud-ouest)</entry><entry key="Meaning6">Désirs instinctifs cachés ou supprimés. Nature
des fonctions ou des comportements automatiques. L'itinéraire 
caché de la question. (passif, restrictifs) influence négative
des états de pasts d'existence - ørlög. Partie destructive 
quatrième de l'aspect féminin et caché de la lune ; la partie
dévorante de la mère ; la fille moitié-morte moitié-vivante 
de Loki, à moitié noire, à moitié blanc.</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Svartálfheim : Landsudhr (Sud-est)</entry><entry key="Meaning7">Influences émotives créatrices. Sujets 
d'argent. Messages de Muninn - choses que vous devriez vous 
refléter dessus. Chemins pour réaliser l'influence de Hel. 
Sensation (la terre). Les Elfes foncés sont des smiths,
comme Volund, travaillant avec des minerais, prenant les matières 
premières de la terre et les convertissant dans des matériaux 
plus élevés.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Muspellsheim : Sudhr (Sud)</entry><entry key="Meaning8">État d'énergies de fiole, cela qui vous anime. 
Influences actives de l'extérieur. Choses tendant vers 
l'activité.</entry>
</oracleio>
