<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jTarotHelp language="French" version="1.0">
<Topic index="0" issubtopic="false" ><title>Quel est 'jTarot et Runes '?</title><TopicText>
&lt;p&gt;le 'jTarot et les Runes 'est votre propre conseiller
personnel basé sur la sagesse du tarot qui peut être directement 
tracé au quinzième siècle (1420-1440), Italie nordique. 
Cependant, un certain tarot de réclamation est des milliers 
d'années  avec des racines en Egypte. Les runes sont un 
alphabet germanique antique, utilisé pour l'écriture, la divination 
et la magie. Des runes ont été employées dans 
l'ensemble de l'Europe, de la Scandinavie, les îles britanniques, et 
de l'Islande nordiques d'environ 100 B.C.E. à 1600 C.E. 
La plupart des informations sur des runes dans l''jTarot 
et les Runes 'viennent d'&lt;a href="http://www.sunnyway.com/runes/index_divination.html"&gt;Ingrid (Sunny) Halvorsen&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;l''jTarot et les Runes 'feront une "lecture" pour 
vous à un point quelconque que vous vous sentez que vous pourriez 
avoir besoin d'un certain conseil. La lecture se compose 
montrer un certain nombre de cartes dans un certain ordre et puis 
décrire ce que signifient ces cartes. Vous alors devez prendre 
les desciptions des cartes et essayer de s'appliquer les 
significations des cartes à votre situation actuelle ou problème.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;le 'jTarot et les Runes 'est une carte game/oracle 
conçue pour votre plaisir. Ne suivez jamais le conseil du 
'jTarot et des Runes 'si n'est pas ce conseil exactement ce
que vous voulez faire de toute façon. La vie est si complexe 
qu'il ne soit pas possible qu'un jeu de carte simple peut exactement 
vous indiquer ce que vous devez faire pour trouver le succès et le 
bonheur. Les décisions difficiles que vous devez prendre dans 
la vie sont ce qui donne la signification de la vie. le 'jTarot 
et les Runes 'vous donneront seulement si tout va bien quelques
nouvelles perspicacités dans votre problème ou situation particulier
mais on ne le signifie pas que le 'jTarot et les Runes 
'prendront les décisions difficiles pour vous et vous voleront ainsi 
le but de la vie.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;le 'jTarot et les Runes 'est logiciel libre et il 
devrait travailler sur la plupart de de n'importe quels ordinateur et 
logiciel d'exploitation. Cela inclut Windows.xp, Windows NT, 
Windows 95,98,me, Macintosh, Linux, Solaris et la plupart de n'importe
quel autre système basé par unix.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si vous avez des questions ou des commentaires, email à 
tarot@lazy8.nu&lt;/p&gt;

</TopicText></Topic>
<Topic index="1" issubtopic="false" ><title>'jTarot et Runes 'pour le débutant</title><TopicText>
Un débutant dans le tarot appréciera à quel 
point il facile est de produire une lecture de tarot et d'obtenir le 
conseil complet. Avec juste quelques clics de la 
souris, la lecture apparaît. Avec du temps le débutant gagnera
un sentiment pour les nombreuses différentes dispositions, des 
paquets de cartes et d'autres possibilités dans ce programme.
</TopicText></Topic>
<Topic index="2" issubtopic="false" ><title>'jTarot et Runes 'pour le professionnel</title><TopicText>
le 'jTarot et les Runes 'contient beaucoup 
de possibilités avançées pour le professionnel. Par exemple :
</TopicText></Topic>
<Topic index="3" issubtopic="true" ><title>Choix manuel des cartes</title><TopicText>
Si vous sentez les cartes de choix inconfortables 
sur l'ordinateur, vous pouvez étendre les cartes vous-même et puis 
écrire votre disposition dans l'ordinateur.
</TopicText></Topic>
<Topic index="4" issubtopic="true" ><title>Sauvant et recherchant des lectures</title><TopicText>
Toutes les dispositions que vous produisez peuvent
être sauvées et puis recherchées ainsi vous pouvez avoir un 
"journal intime de Tarot" où vous pouvez facilement voir si vos 
interprétations des dispositions de tarot étaient précises ou pas 
par le rappel vers le haut d'une vieille lecture.
</TopicText></Topic>

<Topic index="5" issubtopic="true" ><title>Exportez une lecture</title><TopicText>
Vous pouvez exporter une disposition et les 
interprétations à un HTML coloré composent ou un de plusieurs 
autres formats que vous pouvez alors envoyer aux clients. La 
liste imprimée des lectures sont également possible dans la pleine 
couleur avec la capacité d'ajouter votre propre interprétation 
personnelle à chaque lecture.
</TopicText></Topic>
<Topic index="6" issubtopic="true" ><title>Faites vos propres définitions pour chaque carte</title><TopicText>
Si vous voulez faire vos propres définitions pour
chaque carte, le 'jTarot et les Runes 'fournit tous que vous 
devez faire ceci et alors vous pouvez devenir votre propre éditeur de
tarot et même créer votre propre livre de tarot de art de l'auto-portrait-written
avec ce programme.
</TopicText></Topic>
<Topic index="7" issubtopic="true" ><title>possibilités de Multi-langue</title><TopicText>
N'importe quel texte qui paraît dans ce programme
peut être facilement traduit en n'importe quelle langue dans grâce 
du monde à Java et à Unicode.
</TopicText></Topic>
<Topic index="8" issubtopic="true" ><title>Créez vos propres dispositions faites sur commande</title><TopicText>
Si les différentes dispositions 30+ incluses dans
ce programme ne sont pas assez pour vous, alors vous avez la 
possibilité pour créer vos propres dispositions.
</TopicText></Topic>
<Topic index="9" issubtopic="false" ><title>Étapes impliquées en produisant une lecture de tarot</title><TopicText>

À chaque début du programme, un dialogue 
semblera vous invitant à faire une nouvelle lecture. Si vous 
voulez alors produire encore une autre lecture, vous pouvez aller au 
menu "Lectures-&gt;Do une nouvelle lecture." Alors vous avez les 
options suivantes à décider.
</TopicText></Topic>
<Topic index="10" issubtopic="true" ><title>Écrivez votre question pour l''jTarot et les Runes
'</title><TopicText>
Voici que vous pouvez écrire une question pour le
tarot si vous désirez. En écrivant une question ici, la 
lecture de tarot pourra vous dire exactement ce que vous voulez 
savoir. De l'expérience je peux vous dire que si vous laissez 
le blanc de question, après quelque compte rendu de lecture rapide 
suivant la lecture, vous oubliez exactement ce qu'était la question 
et commencez à former la question après ce que c'est vous voulez que
la réponse soit de ce que le tarot a donné.
</TopicText></Topic>
<Topic index="11" issubtopic="true" ><title>Choisissez l'oracle et une disposition</title><TopicText>
C'est probablement le choix le plus dur. 
Voici que vous devez décider quel oracle à employer, Tarot ou 
Runes. Alors il y a actuellement les différentes 
dispositions 30+. Cela vous prendra un moment très bon 
d'obtenir aquainted avec chaque disposition. Je vous suggère 
subsistance aux 4 premières dispositions dans la liste si vous êtes 
un débutant. Clic sur la disposition que vous désirez 
et pour quelques dispositions, il y a une description de la 
disposition montré aussi bien e.
</TopicText></Topic>
<Topic index="12" issubtopic="true" ><title>Choisissez un conseiller et des objets renversés par 
utilisation ou pas</title><TopicText>
En ce moment vous pouvez choisir un conseiller 
pour votre lecture mais elle vraiment n'importe pas tellement parce 
qu'après que la lecture soit faite, vous pouvez changer le 
conseiller. L'"utilisation a renversé des objets que l'option" 
signifie que les images peuvent apparaître "vers le haut du côté 
vers le bas." Généralement, les gens associent une image à 
l'envers à quelque chose de négatif ou peut-être une signification 
opposée à l'image. Personnellement, je pense que le tarot est 
si riche avec la variation qui si vous jetez alors dans l'aspect 
"renversé", je ne peut pas garder la trace aucun plus long de ce qui 
continue. Ainsi, ne maintenir des choses simples, choisi "NON" 
"pour employer a renversé des objets."
</TopicText></Topic>
<Topic index="13" issubtopic="true" ><title>Choisissez les images et un plus petit groupe d'images</title><TopicText>

En ce moment vous pouvez choisir un ensemble 
d'images pour votre lecture mais elle vraiment n'importe pas tellement
parce qu'après que la lecture soit faite, vous pouvez changer 
l'images.You pouvez sur option faire une lecture de tarot avec juste 
l'"arcanna plus haut" ou juste "l'arcanna inférieur". Une 
lecture avec juste l'arcanna plus haut est tout à fait commune et 
elle donne une lecture plus intensive mais c'est également une 
lecture avec beaucoup moins de variation. Certains choisissent 
une lecture avec juste l'arcanna inférieur parce qu'elles n'aiment 
pas en particulier l'arcanna plus haut ou elles sont habituées à 
faire des dispositions avec un paquet normal de jouer aux cartes. 
Je vous recommande emploie toutes les images et ne les emploie 
pas ainsi non plus de ces options.
</TopicText></Topic>
<Topic index="14" issubtopic="true" ><title>Choisissez manuellement chaque carte</title><TopicText>
Frappez ce bouton si vous avez déjà fait une 
disposition vous-même avec les cartes réelles de tarot et alors vous
voulez écrire votre disposition dans ce programme pour 
l'interprétation, liste imprimée, exportant ou économisant. 
C'est en particulier pour ceux qui n'aiment pas vraiment la 
sensation d'un choix assisté par ordinateur de carte. La 
plupart des personnes ne voudront pas cette possibilité mais 
emploieront toujours la prochaine technique "de cartes aléatoirement 
choisies". Quand vous frappez ce bouton, vous obtenez alors un 
dialogue avec une liste de toutes les cartes dans la boîte de liste 
gauche. Choisissez un par un chaque carte que vous avez déjà 
présentée. Après choix d'une carte frappez alors "après" et 
procédez à la prochaine carte. Vous devez choisir les cartes 
dans l'ordre montré dans l'image au centre du dialogue.
</TopicText></Topic>
<Topic index="15" issubtopic="true" ><title>Choisissez aléatoirement les cartes</title><TopicText>
Frappez ce bouton pour procéder à choisir 
aléatoirement les cartes pour votre disposition. Vous serez 
montré que un dialogue avec chacune des 78 cartes (ou peut-être un 
sous-ensemble choisi de la plate-forme) et vous devez choisir une 
carte pour chaque position dans la disposition. La position pour
laquelle vous choisissez chaque carte sera montrée et décrite avant 
chaque choix de carte. Quand vous avez choisi une carte pour 
chaque position de disposition, la volonté de dialogue dissapear et 
votre disposition seront avant vous. Vous pouvez remettre à la 
côte l'écran pour voir votre disposition plus efficacement.
</TopicText></Topic>
<Topic index="16" issubtopic="true" ><title>Choisissez les images et la taille d'image que vous 
souhaitez employer</title><TopicText>
Il y a une grande variété de plate-formes à 
choisir de et vous pouvez essayer n'importe quel que vous voulez pour 
votre lecture. Allez au menu "images" et choisissez la 
plate-forme que vous voulez. Le choix de la bonne taille de 
l'image vous aidera à voir toute l'image plus clair. Cette 
taille d'image effectue également la taille de l'image dans la liste 
imprimée et les exportations. Allez au menu "options" et 
choisissez la taille de pourcentage que vous voulez
</TopicText></Topic>
<Topic index="17" issubtopic="true" ><title>Montrez les textes normaux et renversés d'objet 
ensemble</title><TopicText>
Dans les lectures, vous avez une option à pouvoir
montrer seulement le texte normal d'objet quand l'objet n'est pas 
renversé et seulement le texte renversé d'objet quand l'objet est 
renversé. Ceci peut faciliter la lecture pour lire. Mais 
il pourrait être intéressant de voir la normale et les textes 
renversés d'objet ensemble ainsi vous pouvez apprendre ce qui est la 
différence entre les deux. Dans ce cas, allez au menu "options"
et choisissez les 'textes normaux et renversés d'exposition d'objet 
ensemble '. Cependant, plusieurs des traductions n'ont aucun 
texte "renversé" ainsi seulement que le texte normal montrera à tout
moment.

</TopicText></Topic>
<Topic index="18" issubtopic="true" ><title>Montrez les numéros de position</title><TopicText>
Allez au menu "nombres de postion de disposition 
d'Options-&gt;Show." Si vous choisissez cette option, le nombre de 
postion de chaque carte sera montré en magenta sur le coin supérieur
de main gauche de chaque carte dans la fenêtre principale de ce 
programme. Ce nombre doit vous faciliter trouvant 
l'interprétation correcte de la carte dans la fenêtre 
d'interprétation du côté droit de l'écran principal. 
Simplement déplaçant la souris au-dessus de la carte vous 
voulez voir l'interprétation de la volonté rendre cette 
interprétation de cartes évidente dans la fenêtre 
d'interprétation. Ce nombre ne sera montré sur aucune liste 
imprimée ou exportation.  
</TopicText></Topic>
<Topic index="19" issubtopic="true" ><title>Choisissez que le conseiller vous veulent</title><TopicText>
Allez au menu "conseillers." Actuellement il
y a seulement un conseiller disponible. Donc il n'y a aucune 
raison de choisir n'importe quoi ici. Si tout va bien il y aura 
beaucoup de conseillers ici à l'avenir quand les gens commencent à 
m'envoyer thier possèdent des définitions pour chaque carte. 
Dans ce cas, si vous n'aimez pas le modèle des interprétations
vous obtenez, vous pouvez choisir un autre conseiller vous donner une 
lecture produite nouvel par ordinateur.
</TopicText></Topic>
<Topic index="20" issubtopic="true" ><title>Copie hors de la lecture</title><TopicText>
Toutes les lectures peuvent être imprimées dans 
de pleins graphiques et couleur. Allez simplement au menu 
"Lectures-&gt;Print par l'intermédiaire d'un navigateur 
d'enchaînement" et vos lectures apparaîtront alors dans votre 
navigateur préféré. Dans votre navigateur d'enchaînement, 
alors frappez le menu d'"impression" ou boutonnez. Si vous avez 
plusieurs navigateurs d'enchaînement installés dans votre 
ordinateur puis le navigateur faux pourrait apparaître. Si 
c'est le cas, vous pouvez essayer de jouer avec les arrangements dans 
le dialogue trouvé dans le menu "dialogue Avancé-&gt;Show d'options de 
navigateur."
</TopicText></Topic>
<Topic index="21" issubtopic="true" ><title>Économiser votre lecture pour la future référence.</title><TopicText>

Le menu "Lectures-&gt;Save la lecture courante" sauvera votre
lecture de sorte que vous à tout moment à l'avenir puissiez revoir 
votre lecture. Vous pouvez même envoyer ces lectures sauvées 
aux amis qui ont également ce programme à regarder si désirés. 
Revoir alors la lecture, aller au menu "Lectures-&gt;Open une 
lecture précédemment sauvée" et choisir le dossier désiré que 
vous voulez montrer sur l'écran encore.
</TopicText></Topic>
<Topic index="22" issubtopic="true" ><title>Envoyez votre lecture aux amis par l'intermédiaire de 
l'email ou d'autre des techniques d'exportation</title><TopicText>
Dans le menu "exportation" vous avez 3 
possibilités différentes pour exporter votre lecture : HTML, 
MHTML, ou WAR. Le HTML est le format d'exportation qui est le
plus compatible avec tous les navigateurs mais le problème avec ce 
format est que c'est beaucoup de différents dossiers qui sont 
produits et tous les différents dossiers doivent être présents pour
l'exportation pour être réussis. Le MHTML est seulement un 
dossier et donc il est beaucoup desireable puis le format de HTML mais
le MHTML est généralement seulement compatible avec Microsoft Explorer. 
MHTML est un format spécifiquement conçu pour l'usage avec 
l'email. Si vous employez seulement des produits de Microsoft 
puis c'est le format pour vous. Le format de WAR est 
seulement compatible avec très un peu de mozilla copie. Le 
format de WAR est simplement "gzipped le dossier de goudron" ainsi 
si vous changez le type de dossier de la "war" en "tgz" alors que 
la plupart des programmes de compression pourront en mesure aux 
uncompress il à beaucoup de dossiers puis lisibles par n'importe quel
navigateur.
</TopicText></Topic>
<Topic index="23" issubtopic="false" ><title>Comment est-ce que je crée mes propres définitions pour 
chaque image ?</title><TopicText>
Si vous voulez faire vos propres définitions pour chaque 
image, l''jTarot et les Runes 'fournit tous que vous devez 
faire ceci et alors vous pouvez devenir votre propre éditeur de tarot
et même créer votre propre livre de tarot de art de l'auto-portrait-written avec 
ce programme. Ce qui est plus, vous pouvez alors envoyer vos 
defintions à tarot@lazy8.nu et devenir un "conseiller" pour le 
'jTarot et les Runes 'et alors d'autres pourront employer vos 
defintions. Suivez les étapes suivantes
</TopicText></Topic>
<Topic index="24" issubtopic="true" ><title>Étape 1 : Créez un conseiller fait sur 
commande</title><TopicText>
Allez au menu "A avancé-&gt;Create une installation 
d'oracle." Il y a un bon nombre de boutons ici et il est 
important vous appuient sur le bouton correct. Près du texte 
"conseiller" vous devez appuyer sur le bouton "créez ce dossier." 
Vous devriez choisir probablement d'abord un conseiller que vous
voulez employer en tant que begining pour vos traductions mais en 
travailleront. Il y a des centaines de dossiers possibles à 
choisir de dans ce dialogue selon la langue que vous choisissez. 
Économiser le dossier dans un endroit vous pouvez vous rappeler
et avec un nom vous vous rappelez.
</TopicText></Topic>

<Topic index="25" issubtopic="true" ><title>Étape 2 : Éditez un conseiller fait sur commande</title><TopicText>
Allez au menu "A avancé-&gt;Edit un dossier 
d'installation" et choisit le dossier que vous avez créé dans 
l'étape précédente. Un dialogue massif apparaîtra avec des 
tonnes des traductions de défaut pour chaque image. Vous pouvez
maintenant aller dedans et écrire vos traductions pour chaque image 
par eraseing simplement le texte existant et le remplacement avec vos 
propres. Quand vous êtes fait écrivant vos définitions, 
fermez alors la fenêtre et vos changements seront sauvés.
</TopicText></Topic>
<Topic index="26" issubtopic="true" ><title>Étape 3 : Chargez un dossier d'installation</title><TopicText>
Allez au menu "A avancé-&gt;Load un dossier 
d'installation pour l'usage dans ce programme" et choisit le dossier 
que vous avez créé dans les étapes précédentes.
</TopicText></Topic>
<Topic index="27" issubtopic="true" ><title>Étape 4 : Choisissez que le conseiller vous 
veulent</title><TopicText>
Allez au menu "conseillers". Votre 
"conseiller" devrait alors être là dans la liste. Si elle 
n'est pas, alors peut-être avez-vous choisi la langue incorrecte ? 
La langue doit être correcte afin de voir votre conseiller dans
la liste.
</TopicText></Topic>
<Topic index="28" issubtopic="true" ><title>Étape 5 : Liste imprimée votre propre livre de 
tarot de art de l'auto-portrait-made</title><TopicText>
Vont au menu "Options-&gt;Show toutes les images pour
cet oracle". Faites alors une liste imprimée et vous obtiendrez
un livre illustré gentil de tous vos defintions. Vous pouvez 
également alors "exporter" la plate-forme vers un format de HTML qui 
peut être alors importé dans la plupart des unités de traitement de
texte pour davantage d'édition de votre livre.

</TopicText></Topic>
<Topic index="29" issubtopic="true" ><title>Étape 6 : Partagez vos définitions avec le reste 
du monde</title><TopicText>
C'est la partie importante. Part ce que vous
avez fait avec d'autres. Envoyez votre dossier fait sur commande
de conseiller à tarot@lazy8.nu de sorte que nous puissions l'inclure 
dans le prochain dégagement du 'jTarot et des Runes '. 
Vous deviendrez alors un "conseiller" dans le 'jTarot et les 
Runes '.
</TopicText></Topic>
<Topic index="30" issubtopic="false" ><title>Comment est-ce que je traduis ce programme en une autre 
langue ?</title><TopicText>
l''jTarot et les Runes 'peuvent montrer n'importe 
quel texte en n'importe quelle langue. La plupart des 
traductions ont été faites par un ordinateur. Ceci signifie 
qu'elles sont qualité très inférieure. Nous avons besoin de 
votre aide pour traduire en les autres langues et pour améliorer la 
qualité des traductions courantes. Faites les étapes suivantes
pour traduire l''jTarot et les Runes ':
</TopicText></Topic>
<Topic index="31" issubtopic="true" ><title>Traduisez le conseiller fait sur commande</title><TopicText>
Suivez simplement les instructions dans la section
"comment je crée mes propres définitions pour chaque image?" 
ce qui la volonté à un point créent un défaut de toutes les 
définitions. Prenez ces defintions et les traduisez simplement 
à votre langue (ou à erreurs correctes dans les traductions 
courantes) au lieu d'écrire defintions. complètement nouveau.
</TopicText></Topic>
<Topic index="32" issubtopic="true" ><title>Traduisez les menus, les dispositions et plus</title><TopicText>
Suivez fondamentalement les mêmes instructions 
que vous trouvez dans la section "comment je crée mes propres 
définitions pour chaque image?" sauf que vous créez les 
dossiers des "traductions de disposition", des "traductions de menu et
de message" et des "traductions d'oracle."
</TopicText></Topic>

<Topic index="33" issubtopic="true" ><title>Traduisez l''aide '</title><TopicText>
Allez au menu "A avancé-&gt;Translate l'aide à 
votre langue". La première fois que vous choisissez ce menu 
puis a frappé le bouton d'"annulation" dans le premier dialogue qui 
apparaît. De cette façon, toutes les traductions en anglais de
défaut semblera alors dans une fenêtre pour que vous traduisiez. 
Quand vous êtes traduction faite, fermez alors la fenêtre avec
le X dans le coin droit supérieur (pour la plupart des logiciels 
d'exploitation). Alors vous obtiendrez un troisième dialogue 
vous demandant que pour qu'un nom et un endroit mette les traductions 
classent. Assignez n'importe quel nom et un endroit que vous 
pouvez facilement trouver encore et frapper "CORRECT". vous 
serez alors demandé si vous voulez que ceci soit votre dossier de 
langue de défaut et vous répondez probablement "oui." Si vous 
voulez ajuster encore vos traductions, alors l'aller au menu "A 
avancé-&gt;Translate l'aide à votre langue" et choisit de nouveau le 
dossier que vous avez précédemment juste sauvé.
</TopicText></Topic>
<Topic index="34" issubtopic="false" ><title>Aspect aléatoire - comment l''jTarot et les Runes 
'choisit une carte</title><TopicText>
l''jTarot et les Runes 'étale toutes les 
cartes dans la plate-forme pour que vous choisissiez de pour chaque 
disposition. De cette façon vous, ou peut-être votre 
subconscient, dont a le plein contrôle cardent est choisi pour chaque
position dans la disposition. La manière que les cartes sont 
shuffeled avant de présenter le "visage vers le bas" emploie la 
technique traditionnelle d'ordinateur de saisir le temps courant en 
millisecondes et de takeing cette fois comme nombre de racine dans un 
nombre produisant de l'algorithme. Si vous avez choosen 
"permettent les cartes renversées" alors que la technique de choix 
est peu une plus complexe. Si une carte "est renversée" dépend
de quelle milliseconde vous cliquez sur la carte que vous 
voulez pour cette position. Au moment où vous cliquez 
sur la carte puis le temps est saisi, cette fois est employée comme 
racine au nombre produisant de l'algorithme, le premier nombre est 
obtenu de l'algorithme et si ce nombre est dans une certaine gamme, de
la carte est renversé, si pas dans la gamme, la carte n'est pas 
renversé. Encore, c'est la meilleure manière que je pourrais 
monter avec pour m'assurer votre subconscient est celui dans la 
commande du procédé de choix de carte.
</TopicText></Topic>
<Topic index="35" issubtopic="false" ><title>Comment est-ce que je peux contribuer mon temps à ce 
projet ?</title><TopicText>
le 'jTarot et les Runes 'ne demanderont jamais à 
quiconque l'argent mais si vous avez vraiment apprécié ce programme 
et vouloir contribuer au projet, nous ont besoin de votre aide ! 
Ce qui suit sont des suggestions à la façon dont vous pouvez 
aider.
</TopicText></Topic>
<Topic index="36" issubtopic="true" ><title>Faites vos propres définitions de carte</title><TopicText>
Si vous vous sentez avoir une certaine expérience
avec le tarot, vous pouvez soumettre à tarot@lazy8.nu vos propres 
définitions de carte et être un "conseiller" dans le 'jTarot et les 
Runes '. Suivez simplement les instructions dans la 
section "comment je crée mes propres définitions pour chaque carte?"
pour créer vos propres définitions.

</TopicText></Topic>
<Topic index="37" issubtopic="true" ><title>Traduisez le 'jTarot et les Runes 'à une autre 
langue</title><TopicText>
Si vous êtes à l'aise en une autre langue sans 
compter que l'anglais puis nous avons besoin de vous pour traduire le 
'jTarot et les Runes 'en votre autre langue. Suivez 
simplement les étapes dans la section "comment je traduis ce 
programme une autre langue?" et envoyez à tarot@lazy8.nu vos 
dossiers que vous créez.
</TopicText></Topic>
<Topic index="38" issubtopic="true" ><title>Soumettez une nouvelle plate-forme</title><TopicText>
Avec les menus avançés, vous pouvez créer une 
plate-forme de défaut comme exemple à la façon dont une plate-forme
peut être définie dans le 'jTarot et les Runes '. Alors
vous pouvez l'un ou l'autre créer votre propre plate-forme de cet 
exemple ou obtenir la permission de quelqu'un de balayer leurs images 
pour le 'jTarot et les Runes '. Envoyez-alors les à 
tarot@lazy8.nu et ils seront inclus dans la prochaine version du 
'jTarot et des Runes '.
</TopicText></Topic>
<Topic index="39" issubtopic="true" ><title>Programmation</title><TopicText>
Si vous aimez Java programmant et vous voulez 
faire quelques changements à ce programme. Envoyez vos 
changements à tarot@lazy8.nu. Le code à ce programme est 
inclus dans ce dossier de fiole.
</TopicText></Topic>
<Topic index="40" issubtopic="false" ><title>Comment rapporter une erreur de programme</title><TopicText>
Si vous pensez le programme fait quelque chose 
mal, se brisant ou gelant, alors vous pouvez aider en signalant le 
problème. Allez au menu "A avancé-&gt;Report une erreur de 
programme" et suit les instructions dans la fenêtre qui apparaît.

</TopicText></Topic>
<Topic index="41" issubtopic="false" ><title>Codez Copyright</title><TopicText>
Garantissez les droits d'auteur © 2007 
tarot@lazy8.nu Thomas Dilts. Ce programme est logiciel libre ; 
vous pouvez le redistribuer et/ou le modifier en vertu du permis
de grand public de GNU comme édité par la base libre de logiciel ; 
version 2 du permis, ou (à votre option) toute version 
postérieure. Ce programme est distribué dans l'espoir qu'il 
sera utile, mais SANS N'IMPORTE QUELLE GARANTIE ; sans même la 
garantie implicite de la VALEUR MARCHANDE ou de la FORME PHYSIQUE POUR
Un BUT PARTICULIER. Voyez le permis de grand public de GNU pour 
plus de détails. Vous devriez avoir reçu une copie du permis 
de grand public de GNU avec ce programme ; si pas, écrivez à 
Free Software Foundation, Inc., endroit de 59 temples, la suite 330, 
Boston, mA 02111-1307 Etats-Unis pour plus d'information, la vague 
déferlante à http://www.tarot.lazy8.nu ou l'email tarot@lazy8.nu
</TopicText></Topic>
<Topic index="42" issubtopic="false" ><title>Téléchargez le logiciel maintenant !</title><TopicText>
Suivez soigneusement les instructions suivantes de 
télécharger le logiciel maintenant :
</TopicText></Topic>
<Topic index="43" issubtopic="true" ><title>Vous devez d'abord obtenir Java du soleil</title><TopicText>
&lt;p&gt;Vous devez d'abord avoir Java du soleil. 
Clic sur le lien suivant l'un ou l'autre contrôle si 
vous avez les soleils Java ou pour l'installer.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://java.com/">http://java.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</TopicText></Topic>

<Topic index="44" issubtopic="true" ><title>Téléchargement un des deux versions suivantes du
l''jTarot et des Runes '</title><TopicText>
&lt;p&gt;Cliquez sur un des deux liens suivants 
pour télécharger l''jTarot et les Runes ':&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jnlp">Coûtez la version privée libre. En vous 
cliquant ici soyez d'accord sur pas la copie, changez ou 
redistribuez cette version. Cette version contient le 
dessin-modèle et les textes supplémentaires des artistes et des 
auteurs connus qui veulent protéger leur copyright.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotFree.jnlp">Les restrictions libèrent la version. En vous 
cliquant ici soyez d'accord sur seulement la copie, changez 
ou redistribuez cette version selon "le permis de grand public de 
GNU"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Quand vous cliquez sur un des liens 
ci-dessus, le jTarot sera téléchargé et commencé par un programme 
appelé "le début de Web de Java." À l'avenir vous 
devez seulement commencer "le début de Web de Java" afin de 
commencer le jTarot. Si vous ne pouvez pas trouver "le début de
Web de Java" dans vos menus, puis dans les fenêtres, vous 
pouvez trouver le programme "javaws" dedans&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
c:\ProgramFiles\Java\jre1.5.0_0?\bin\javaws&lt;/p&gt;&lt;p&gt;  Notez que le nom de ProgramFiles peut changer 
selon votre langue. Faites un raccourci à ce programme sur 
votre dessus de bureau parce que vous l'emploierez beaucoup : -)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Si vous préféreriez essayer de télécharger et 
exécuter un dossier de "fiole" au lieu de la technique décrite 
ci-dessus, cliquez sur un des deux liens suivants et sauvez 
le dossier à votre dessus de bureau. Windows essayera de 
changer le nom du dossier téléchargé en extrémité avec l'"zip" 
mais vous devez manuellement entrer et changer le nom en extrémité 
avec l'"jar" à la place : &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jar">Version privée libre de coût. En vous 
cliquant ici soyez d'accord sur pas la copie, changez ou 
redistribuez cette version. Cette version contient le 
dessin-modèle et les textes supplémentaires des artistes et des 
auteurs connus qui veulent protéger leur copyright.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarot.jar">Les restrictions libèrent la version. En vous 
cliquant ici soyez d'accord sur seulement la copie, changez 
ou redistribuez cette version selon "le permis de grand public de 
GNU"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Pour commencer le dossier de fiole de jTarot, 
commencer au dessus de la liste suivante et travailler votre manière 
vers le bas et s'arrêter quand vous avez finalement commencé le 
jTarot.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
Double clic sur le dossier que vous avez 
téléchargé. Si le jTarot ne commence pas, continuez à la 
prochaine étape.
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Redressez le clic sur le dossier que vous avez 
téléchargé. Allez au menu automatique "s'ouvrent avec" et 
plateforme 2....."la" de Java choisissent menu (TM)  

&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Si le menu "Java (TM) 2 que la plateforme....." 
n'est pas dans le menu automatique "ouvert avec" choisissent alors le
menu automatique "s'ouvrent avec" et alors "choisissez le programme" 
et procédez choisir la plateforme 2....."appelée de Java de 
programme (dans le dialogue qui apparaît)" (TM)
&lt;/li&gt;&lt;li&gt; Si vous trouvaille biseautée plateforme 
2....."la" de Java du programme (TM) dans le dialogue, allez alors de 
nouveau "vous devez d'abord étape obtenir du soleil Java à l'" et 
installer Java
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</TopicText></Topic>
<Topic index="45" issubtopic="true" ><title>Si le jTarot ne commence toujours pas</title><TopicText>
&lt;p&gt;Ce qui devrait s'être produit quand vous avez 
cliqué sur un des deux liens ci-dessus, est que vous avez 
téléchargé un dossier à votre harddisk. Alors quand vous 
avez suivi la liste d'instructions, le jTarot devrait commencer.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Si vous avez le linux (ou tout autrement échoué dans les
fenêtres), vous pourriez devoir courir la commande suivante dans une 
fenêtre de commande :&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(chemin à java/bin directory)/java -jar jTarot.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ou peut-être&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(chemin à java/bin directory)/java -jar jTarotNonFree.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;selon la version du tarot vous avez 
téléchargé.&lt;/p&gt;
</TopicText></Topic>
</jTarotHelp>
