<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Four Seasons Spread (Cortese/Reed)" classification="LayoutTranslations" version="1" language="fr" author="Thomas Dilts" >
<entry key="languagename">Français</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts 
(tarot@lazy8.nu). La permission est accordée à la copie, 
distribue et/ou modifie ce document en vertu de la version 
postérieure libre de permis, de version 1.2 ou tout de documentation 
de GNU éditée par la base libre de logiciel. Une copie du 
permis peut être trouvée à http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="Title">Diffusion De Quatre Saisons (Cortese/Reed)</entry>
	<entry key="Description">"cette diffusion est employée pour examiner des 
motivations pour des plans ou des ambitions. Les cartes sont 
arrangées afin d'appeler pour s'occuper de la progression des saisons
et également de la progression de toute action ou du plan par les 
quatre étapes de la conception, de la progression, de la résolution,
et de la réflexion." - Cortese</entry>
	<entry key="PositionTitle0">Ressort</entry><entry key="Meaning0">Dominant pour le ressort, symbolisant la conception ou 
le déclenchement d'une action ou l'ambition, la plantation de la 
graine, ainsi pour parler. Le modificateur pour le ressort est 
la carte 8.</entry>
	<entry key="PositionTitle1">Modifie L'Été</entry><entry key="Meaning1">Modificateur pour la carte 3.</entry>
	<entry key="PositionTitle2">Été</entry><entry key="Meaning2">Dominant pour l'été, symbolisant la progression d'un 
plan, la manière dont une idée fleurira. Le modificateur pour 
l'été est la carte 2.</entry>
	<entry key="PositionTitle3">Modifie L'Automne</entry><entry key="Meaning3">Modificateur pour la carte 5.</entry>
	<entry key="PositionTitle4">Automne</entry><entry key="Meaning4">Dominant pour l'automne, symbolisant la résolution du 
plan, comment les événements veulent l'"vent eux-mêmes vers le 
haut." Le modificateur pour l'automne est la carte 4.</entry>
	<entry key="PositionTitle5">Modifie L'Hiver</entry><entry key="Meaning5">Modificateur pour la carte 7.</entry>
	<entry key="PositionTitle6">Hiver</entry><entry key="Meaning6">Dominant pour l'hiver, la symbolisation de la période 
de la réflexion après une action ou un plan a été accomplie, ou ce
que le querent peut souhaiter pour apprendre de la progression des 
événements. Le modificateur pour l'hiver est la carte 6.</entry>
	<entry key="PositionTitle7">Modifie Le Ressort</entry><entry key="Meaning7">Modificateur pour la carte 1.</entry>
</oracleio>
