<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Twelve Houses Spread (Doane)" classification="LayoutTranslations" version="1" language="fr" author="Thomas Dilts" >
<entry key="languagename">Français</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts 
(tarot@lazy8.nu). La permission est accordée à la copie, 
distribue et/ou modifie ce document en vertu de la version 
postérieure libre de permis, de version 1.2 ou tout de documentation 
de GNU éditée par la base libre de logiciel. Une copie du 
permis peut être trouvée à http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="Title">Diffusion De Douze Chambres (Doane)</entry>
	<entry key="Description"></entry>
	<entry key="PositionTitle0">Chambre 1 : Aspects </entry><entry key="Meaning0">Elle peut décrire notre aspect ou image physique. 
Quelque chose au sujet de l'individualité de la personne. 
Il y a une qualité impulsive ici, où nous sommes juste et 
sommes immédiatement reconnus par les qualités de signe exprimées</entry>
	<entry key="PositionTitle1">Chambre 10 : Carrière</entry><entry key="Meaning1">l'ambition la plus élevée, habituellement vue par 
notre carrière, qui est comment nous sommes identifiés et classés 
par catégorie par la société. Elle représente le point 
culminant du travail et de l'expérience pour réaliser les buts que 
nous nous plaçons et l'autorité d'autres investissent dans nous en 
raison de tous notre travail dur et accomplissement.</entry>
	<entry key="PositionTitle2">Chambre 7 : Associations</entry><entry key="Meaning2">associations et engagement à d'autres par le mariage 
ou les rapports à long terme. Elle est vis-à-vis de la 
première Chambre et équilibre les besoins de nous comme des 
individus avec ceux que nous rapportons dessus à une base permanente.
Nous apprenons le compromis et respectons pour d'autres 
l'individualité qui peut parfois prendre plusieurs tentatives de 
réaliser ! C'est également traditionnellement la maison des 
ennemis ouverts, et des associations d'affaires</entry>
	<entry key="PositionTitle3">Chambre 4 : Famille</entry><entry key="Meaning3">famille, culture et traditions remises vers le bas par 
les générations et comme tels peuvent se rapporter après les vies 
et ceux que nous nous associons à dans cette vie afin de nous aider 
à travailler par le but de notre âme</entry>
	<entry key="PositionTitle4">Chambre 12 : Secrets</entry><entry key="Meaning4"> Elle peut nous donner la cause pour le doute et exiger 
que nous interrogeons qui nous sommes, mais c'est sa plus grande 
force. Quand nous nous retirons du monde et trouvons un endroit 
de paix et de solitude puis nous sommes en mesure à communier avec 
nos individus plus élevés, et planètes dans la Douzième 
exposition un besoin de réflexion d'art de l'auto-portrait. Tradtionally 
on l'a considéré la maison de la retraite dans les hôpitaux, les 
prisons etc..and le domaine des ennemis secrets, mais nous sommes tous
capables d'être notre propre plus mauvais ennemi par ne consolidons 
pas nos besoins.</entry>
	<entry key="PositionTitle5">Chambre 9 : Religion</entry><entry key="Meaning5">religion, philosophies et systèmes de croyance, comme 
une éducation plus élevée par opposition à l'éducation d'école 
dans la troisième Chambre. Il est où nous formulons notre code
pour vivre, ou par notre propres étude et expérience ou nous pouvons
adopter les normes de notre culture</entry>
	<entry key="PositionTitle6">Chambre 6 : Service</entry><entry key="Meaning6">travail et service à la communauté. Il indique 
comment nous pouvons faire partie de la société et lui donner nos 
qualifications dans la société d'ordre à l'avantage, pas simplement
nous-mêmes. C'est également la maison liée à la santé et 
curatif et notre capacité de maintenir nos systèmes physiques en 
tant qu'entier cohésif</entry>
	<entry key="PositionTitle7">Chambre 3 : Communication</entry><entry key="Meaning7">le secteur dans nos vies où nous communiquons et 
diffusons l'information. Elle est également associée aux 
voyages courts et notre environnement local et enfants de mêmes 
parents. Elle décrit notre première éducation, notre 
instruire et est essentiellement une maison sociale car il est où 
nous commençons au mee le monde en termes sociaux</entry>
	<entry key="PositionTitle8">Chambre 11 : Société</entry><entry key="Meaning8">amis et groupes de personnes spéciaux (pas famille) 
avec qui nous sentons une obligation ou une association commune. 
Il y a une identification que d'autres partagent nos idéaux et 
buts pour le bien commun, peut-être par l'effort ou les charités 
politique. </entry>
	<entry key="PositionTitle9">Chambre 8 : Transformation</entry><entry key="Meaning9">C'est la maison de la transformation, les fins et les 
commencements et la capacité de régénérer par le sexe. Il 
est également associé à l'argent et à la transmission, et 
également à l'argent et aux finances de l'associé.</entry>
	<entry key="PositionTitle10">Chambre 5 : Rapports</entry><entry key="Meaning10">expérience avec nos qualifications sociales en 
agissant l'un sur l'autre avec des amis et des amoureux. Nous 
nous renseignons sur nous-mêmes par d'autres la réaction trop notre 
comportement. Ici nous sommes encouragés à exprimer notre 
individualité et créativité et à apprendre à ne pas perdre notre 
spontanéité et notre besoin de jeu. Ainsi cette maison montre 
également des passe-temps et des passe-temps et également les 
résultats de l'acte le plus créateur, nos enfants</entry>
	<entry key="PositionTitle11">Chambre 2 : Matériel</entry><entry key="Meaning11">ce que nous avons en termes de possessions matérielles
et également notre capacité d'employer nos qualifications et talents
spéciaux pour nous apporter nos possessions. C'est la Chambre 
de la sustentation et ce que nous devons faire pour maintenir notre 
bien-être physique. Il peut également indiquer notre estime 
d'art de l'auto-portrait et la valeur que nous plaçons non seulement sur des 
choses matérielles mais également nous-mêmes</entry>
</oracleio>
