<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="ThomasDilts" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="fr" author="Thomas Dilts 1960 -" >
<entry key="languagename">Français</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts (tarot@lazy8.nu).
La permission est accordée à la copie, distribue et/ou modifie
ce document en vertu de la version postérieure libre de permis, de 
version 1.2 ou tout de documentation de GNU éditée par la base libre
de logiciel. Une copie du permis peut être trouvée à 
http://www.gnu.org</entry>
		<entry key="ObjectTitle0">imbécile 0-The</entry><entry key="ObjectMeaning0">Vous vous sentez libre de tous les soins et 
responsabilités mondains. Vous coulez librement avec le jet 
de la vie. Vous êtes unifié avec Dieu et son plan pour vous. 
Vous pourriez vous sentir comme vous avez essayé tout et 
maintenant vous juste "donnez vers le haut" et laissez Dieu succéder.
Les gens autour de vous pourraient penser que vous êtes 
irresponsable. Vous pourriez agir si infantile que vous jouez 
"l'imbécile."</entry>
		<entry key="ObjectTitle1">magicien 1-The</entry><entry key="ObjectMeaning1">Vous éprouvez une période de l'activité de puissance, 
magique et impulisive. Vous êtes ainsi concentré et actif en 
ce moment que les miracles et la magie semblent être un occurance 
commun. Est maintenant un bon temps pour commencer une nouvelle 
entreprise. Il pourrait être sage de prendre un moment au 
regard autour de vous pour voir si vous blessez quelqu'un par la 
négligence ou en marchant directement au-dessus d'eux.</entry>
		<entry key="ObjectTitle2">Haute Prêtresse 2-The</entry><entry key="ObjectMeaning2">Faites confiance à votre intuition ! Elle ne vous 
trompera pas en ce moment. Vous "savez" mais ne pouvez pas 
comprendre comment vous "savez." Vous éprouvez des rêves 
intensifs et des sentiments inexplicables. Laissez aller de 
l'intellect et du raisonnement pour le moment et suivre ce que vous 
sentez intuitivement vous. Vous pourriez devoir employer votre 
intuition pour aider d'autres aussi bien. Les gens écouteront 
votre conseil même si ce peut ne pas être conseil logique.</entry>
		<entry key="ObjectTitle3">impératrice 3-The</entry><entry key="ObjectMeaning3">Vous avez atteint un point élevé de maturité émotive
dans votre vie. Vous êtes une figure centrale donnant hors de 
l'amour sans conditions et appui émotif à ceux autour de vous. 
Vous êtes dans une phase de la créativité intensive 
symbolisée par l'utérus et l'accouchement. S'il y a des 
questions de santé puis l'accouchement ou les organes reproducteurs 
sont au foyer.</entry>
		<entry key="ObjectTitle4">empereur 4-The</entry><entry key="ObjectMeaning4">Vous êtes en position de puissance et d'autorité. 
Vous avez travaillé dur pour obtenir où vous êtes et vous 
éprouvez le point culminant et la fin possible d'une période dans 
votre vie. Les gens autour de vous vous respectent et regardent 
jusqu'à vous en tant que le protecteur et chef thier. Pas  le 
dissapoint ils ! Puisque vous vous approchez de la fin d'un 
cycle, vous pourriez sentir un peu de mécontentement et inquiétude 
quoique vous devriez experienceing les meilleurs temps dans votre vie.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle5">5-The Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Aide de recherche. Vous avez besoin d'aide 
peut-être professionnelle sous forme d'avocats, de médecins, de 
banquiers, de conseillers, de prêtres ou même d'amis fortement 
respectés.</entry>
		<entry key="ObjectTitle6">amoureux 6-The</entry><entry key="ObjectMeaning6">Cette carte se rapporte toujours à un rapport très 
étroit et elle se rapporte habituellement à un rapport qui est 
sexuel en nature. C'est une carte très positive et le rapport 
sera très satisying et benificial aux deux personnes. Si le 
rapport n'est pas sexuel puis c'est un rapport avec un bon nombre de 
profond aiment toujours. Dans des cas très rares la carte 
pourrait se rapporter à une personne profonde de la passion une doit 
une idée, un passe-temps, un travail ou une façon de vivre.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle7">Char 7-The</entry><entry key="ObjectMeaning7">La stabilité et le sacrifice sont des mots-clés. 
Vous devez continuer de faire ce que vous avez commencé et ne 
changez pas le cours ou ne laissez pas des doutes surgir. Les 
gens dépendent de vous et vous ne devez pas dissapoint eux ou 
vous-même. Ne changez rien !</entry>
		<entry key="ObjectTitle8">8-Forces</entry><entry key="ObjectMeaning8">Vous vous sentez que très fort et courageux ou vous 
devez désespérément commencer à cultiver ces qualités pour 
traiter la situation actuelle. Les gens autour de vous seront 
inspirés par votre courage.</entry>
		<entry key="ObjectTitle9">hermite 9-The</entry><entry key="ObjectMeaning9">Est maintenant un moment de réflexion et de solitude. 
Vous pourriez devoir vous reposer et refléter dessus où vous 
allez de pair avec votre vie. Les gens vous verront comme "loup 
seul." Vous pourriez vous sentir très seul et "à gauche 
dehors." Ceci pourrait être un exil obligatoire ou un exil 
volontaire. Appréciez cette période de l'isolement ou la 
cherchez activement à éclater de lui.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle10">10-Wheel de la fortune</entry><entry key="ObjectMeaning10">En ce moment, la chance de dame est de votre côté mais
vous ne pourriez pas vous inquiéter probablement moins. Les 
miracles se produiront mais en même temps vous ne placez pas beaucoup
d'importance sur ces miracles. Il y a une certaine 
transformation continuant en ce moment dans votre vie qui pleut des 
cadeaux sur vous et vous donne un sentiment de l'arrangement des 
mystères de la vie. Vous voyez le grand "cercle de la vie" et 
jugez comment la vie est une roue continious de naissance et de mort.</entry>
		<entry key="ObjectTitle11">11-Justice</entry><entry key="ObjectMeaning11">Une foire et une solution juste viendront à une 
situation ou à un problème. Vous et/ou d'autres verrez 
clairement ce qui s'est produit. C'est une période du compte et
tous les détails précédemment cachés ou ignorés sortiront pour 
que tous voient. Habituellement cette carte est positive pour 
vous mais elle pourrait être négative pour l'autre participant du 
conflit.</entry>
		<entry key="ObjectTitle12">12-The a accroché l'homme</entry><entry key="ObjectMeaning12">Vous devez prendre une position passive à ce moment. 
Vous ne pouvez faire rien activement changer la situation. 
Vos mains sont attachées. Il est possible que vous 
apprécierez ce moment de passiveness et vous sentirez très près de 
Dieu et du plan divin pour vous.</entry>
		<entry key="ObjectTitle13">La 13-Mort</entry><entry key="ObjectMeaning13">Ne mal comprenez pas cette carte. Tarot ne 
prévoira presque jamais ceux la mort. Ceci raconte un 
changement complet et total d'une situation. Quel meilleur 
symbole pour cette puis "mort?" Il pourrait être difficile 
manipuler ce changement mais si vous montrez la flexibilité puis ce 
changement sera habituellement salué avec joie de l'extrémité.</entry>
		<entry key="ObjectTitle14">14-modération</entry><entry key="ObjectMeaning14">N'est pas maintenant l'heure d'aller aux extreams. 
Prenez-la facile. Calme vers le bas. Laissez 
l'écoulement de la vie et laissez les changements se produire. 
Les petits légers changements que vous faites peuvent avoir un 
grand effet. Les efforts très grands que vous faites n'auront 
probablement aucun effet du tout.</entry>
		<entry key="ObjectTitle15">diable 15-The</entry><entry key="ObjectMeaning15">Vous êtes forcé d'éprouver quelque chose que vous 
pouvez ou ne pouvez pas trouver agréable. L'une ou l'autre 
manière, vous n'avez aucun choix. Il se produira et il se 
produira habituellement de façon considérable. Ceci peut 
parfois se rapporter à un rapport que vous vous sentez qu'à 
contrecoeur attaché à ou il peut se rapporter à un rapport sexuel 
très intensif que vous appréciez énormément. Il n'y a aucun 
conseil pour vous donner ici parce que la situation est 
prédestinée pour se produire et il n'y a absolument rien que vous 
pouvez faire pour l'arrêter, l'accélérer, ou le ralentir vers le 
bas. Même si il est quelque chose très agréable, 
profondément profondément en bas de il y a une douleur fondamentale 
qui comming lentement sur la surface.</entry>
		<entry key="ObjectTitle16">tour 16-The</entry><entry key="ObjectMeaning16">Tonnerre et allégement. Quelque chose de intensif
et choquant se produira. Vous serez totalement non préparé. 
Ceci aura comme conséquence un dégagement énorme d'énergie 
bloquée. Après que le choc plus de vous serez habituellement 
soulagé comme le calme après le donner l' assaut à.</entry>
		<entry key="ObjectTitle17">17-The Tiennent le premier rôle</entry><entry key="ObjectMeaning17">Tous vos rêves sont venir vrai. Celui que vous 
ayez espéré est maintenant une réalité. Vous êtes fealing 
exalté. Vous avez un sourire heureux sur votre visage. 
Vous vous sentez satisifed totalement. Il n'y a rien à 
davantage vouloir à ce moment.</entry>
		<entry key="ObjectTitle18">lune 18-The</entry><entry key="ObjectMeaning18">Vous n'avez aucune idée ce qui se produit. Vous 
estimez probablement que vous savez ce qui se produit et estimez que 
vous avez le contrôle de la situation mais vous êtes trompé. 
Est pas du tout il ce que vous pensez qu'il est. En ce 
moment la chose la plus futée que vous pouvez faire est de juger vos 
yeux grands ouverts et de ne faire absolument aucun plan de long 
terme, aucunes affaires et ne signe aucun contrat. L'attente 
juste jusqu'à la situation change avant de prendre toutes les 
mesures. Si vous êtes forcé d'agir, alors vous devez accepter 
le fait que vous agissez aveugle et ferez probablement une grande 
erreur.</entry>
		<entry key="ObjectTitle19">le soleil 19-The</entry><entry key="ObjectMeaning19">Vous vous sentez heureux et plein de l'énergie. 
Vous brûlez avec enthousiasme et rougeoyez avec joie. 
Vous écartez généreusement cette joie à chacun autour de 
vous simplement par votre présence.</entry>
		<entry key="ObjectTitle20">20-Judgement</entry><entry key="ObjectMeaning20">Est maintenant l'heure de récolter ce que vous avez 
semé. Vous ou quelqu'un doit maintenant payer ce qu'ils ont 
fait. Vous ne pouvez pas échapper au hâtiment. Cette 
carte n'est pas necesarily négatif mais elle rarement se dirige à 
des résultats joyeux. Au mieux les résultats sont neutres mais
le plus souvent quelqu'un éprouvera une certaine douleur quand 
faisant face à ce qu'elles ont fait.</entry>
		<entry key="ObjectTitle21">monde 21-The</entry><entry key="ObjectMeaning21">C'est la dernière carte dans l'arcana plus haut et 
représente ainsi le fullfillment total. Vous avez atteint 
l'illumination totale. La situation ne peut pas être meilleure 
de quelque façon, forme ou forme. La situation a atteint son 
point élevé et vous sentez le fullfillment total et peut-être 
l'accompanyment d'un sentiment d'unité avec l'univers et le Dieu.</entry>
		<entry key="ObjectTitle22">As des tasses</entry><entry key="ObjectMeaning22">Vous experienceing intensivement un nouvel sentiment ou 
émotion. Une nouvelle entreprise commence faisant participer 
des amis et a aimé ceux. Elle peut signifier begining intensif 
d'un nouveau rapport. Vous vous sentez sain et sauf et guéri et
entièrement préparé pour commencer une nouvelle aventure dans le 
domaine des émotions, des sentiments et des rapports.</entry>
		<entry key="ObjectTitle23">Deux de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning23">Il y a une personne que vous appelez votre ami qui veut 
dire infiniment à vous. Vous appréciez cette compagnie de 
personnes considérablement et toujours longue pour les revoir. 
Rien ne se dirige en ce moment à n'importe quel type d'un 
rapport sexuel cependant, si tient le premier rôle sont disposés, il 
pourrait se développer en un par la suite. Peut-être il était
déjà en même temps ? Ceci pourrait même être l'amitié à 
une idée, à un passe-temps, à un travail, ou à une façon de 
vivre.</entry>
		<entry key="ObjectTitle24">Trois de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning24">Vous avez atteint un certain niveau de sécurité 
émotive où vous pouvez librement vous aimer et ceux autour. 
Vous appréciez la compagnie et pouvez attendre avec intérêt 
une partie d'un certain type.</entry>
		<entry key="ObjectTitle25">Quatre de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning25">Vous avez besoin d'heure de se refléter sur ce que 
c'est vous sensation et de vouloir. Vous pouvez devoir vous 
retirer et méditer un moment. Vous éprouvez une certaine 
quantité de confusion émotive et vous attendez avec intérêt un 
certain temps tranquille pour trier des choses.</entry>
		<entry key="ObjectTitle26">Cinq de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning26">Vous êtes sentiment dissapointed avec une personne ou 
une situation qui est près à votre coeur. Très probablement, 
vous êtes également exiger trop du peuple autour de vous. Ceci
mène à un cirlcle méchant avec vous étant dissapointed encore 
plus. Recherchez profondément dans vous-même pour essayer de 
trouver la source vraie de votre douleur. Peut-être vous devez 
simplement obtenir un certain repos pour regagner votre énergie et 
alors pour pouvoir de nouveau en mesure rayonnez l'amour à ceux 
autour de vous.</entry>
		<entry key="ObjectTitle27">Six de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning27">Vous vous sentez sentimental. Vous êtes amour de 
sentiment à l'intérieur de de vous-même et vous voulez partager cet
amour avec ceux autour de vous de petites manières. Vous ne 
désirez aucune grande fanfare mais marque simple juste de l'amour que
vous voulez donner à ceux autour de vous. </entry>
		<entry key="ObjectTitle28">Sept de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning28">Vous êtes dans l'humeur pour expérimenter avec vos 
sentiments. Vous voulez juger de nouveaux rapports, expériences
ou amis. Vous vous sentez comme vous voulez avoir de l'amusement
avec quelque chose de nouveau et différent.</entry>
		<entry key="ObjectTitle29">Huit de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning29">Vous devez prendre une comptabilité derrière de qui 
vous vous référez comme amis, associés et/ou amoureux. D'une 
manière primordiale, vous devez examiner comment vous vous sentez 
vers eux. Vous vous sentez fatigué et porté dehors avec 
émotion. Qui ou que vidange votre énergie ? Des vacances
loin d'elles toutes pourraient être la réponse à vos problèmes.</entry>
		<entry key="ObjectTitle30">Neuf de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning30">Vous êtes venu à un point élevé dans votre 
développement émotif. Vous vous sentez mûr, bloqué, avez 
aimé, et aimant vers tous. Vous êtes en position à être un 
appui à ceux qui ne sont pas à votre niveau en ce moment.</entry>
		<entry key="ObjectTitle31">Dizaines de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning31">Votre cercle des amis et votre famille vous donnent tout
dont vous avez besoin avec émotion et vous êtes une source de force 
pour eux aussi bien. Votre bonheur est complet. Mais, 
parce que vous avez atteint la fin d'un cycle, il pourrait se produire
qu'il y a un intérieur de sentiment de rampement qui vous indique que
maintenant il est temps de passer à de nouvelles aventures et 
leçons.</entry>
		<entry key="ObjectTitle32">Page des tasses</entry><entry key="ObjectMeaning32">Vous êtes vulnérable et naïf. Votre franchise 
et vulnérabilité charme très à ceux autour de vous. Vous 
vous sentez prêt à mettre sur pied un nouveau rapport ou une 
nouvelle entreprise mais peut-être vous devez mûrir peu plus avec 
émotion une première. Peut-être vos sentiments pour quelque 
chose ou quelqu'un le besoin de mûrir un peu avant n'importe quelle 
action principale est pris. Vous êtes entièrement disposé à 
vous apprendre de ces plus sages puis.</entry>
		<entry key="ObjectTitle33">Chevalier des tasses</entry><entry key="ObjectMeaning33">Le moment pour attendre, se demandant ou pensant plus 
de. Maintenant vous voulez aller hardiment vers l'avant et ce 
qui vous sentez vous à ceux autour de vous. Ceci peut signifier
que vous voulez montrer à vos sentiments à celui quelqu'un spécial 
ou présenter une nouvelle idée pour un projet spécial que vous 
jugez cher à votre coeur.</entry>
		<entry key="ObjectTitle34">Reine des tasses</entry><entry key="ObjectMeaning34">Vous avez atteint la maturité complète avec émotion. 
Vous vous aimez et pouvez librement donner l'amour et l'appui à
d'autres dans le besoin. Vous vous sentez très affectueux et 
protecteur vers votre famille et amis.</entry>
		<entry key="ObjectTitle35">Roi des tasses</entry><entry key="ObjectMeaning35">Vous êtes une figure centrale giveing l'appui émotif 
à ceux autour de vous. Peuplez le respect vous et dépendez de 
vous pour l'aide quand ils ont besoin de lui. Vous pouvez exiger
juste des personnes autour de vous pour se comporter correctement. 
Vous pourriez avoir une tendance d'être inflexible ou dur dans 
vos vues. La responsabilité que vous concernez vos épaules 
peut sembler plus d'un fardeau parfois.</entry>
		<entry key="ObjectTitle36">As des Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning36">Vous begining un nouveau début dans le domaine de la 
santé, à la maison, ou de l'argent. Vous sentez une quantité 
énorme d'énergie couler par vous en ce moment pour accomplir un 
charger. Cependant, c'est juste le commencement. Vous 
n'avez pas probablement encore une idée complète ou le plan exact au
sujet de ce que c'est vous vont faire. Mais ce n'est pas aussi 
important à ce moment. Tout tombera dans l'endroit bientôt. </entry>
		<entry key="ObjectTitle37">Deux de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning37">Une décision devra bientôt être prise. Vous 
devez décider peut-être entre deux styles de vie, deux chemins pour 
prendre dans vous des affaires, ou décidez où vivre.</entry>
		<entry key="ObjectTitle38">Trois de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning38">Vous pouvez voir clairement et contrôler toutes vos 
ressources : argent, santé et à la maison. Vous pouvez 
prendre de bonnes, bien informées décisions au sujet de vos 
ressources. Vous serez bientôt mis dans une situation où vous 
devez faire quelques affaires. Acheter et se vendre.</entry>
		<entry key="ObjectTitle39">Quatre de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning39">Vous organisez vos ressources. Vous travaillez dur
vers un but spécifique. Votre concentration est bonne. 
Vous établissez une bonne base à l'avenir. Faites 
attention à ne pas se brûler dehors avec trop de travail.</entry>
		<entry key="ObjectTitle40">Cinq de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning40">Vos ressources obtiennent tendues. Vous estimez 
que votre argent, la santé ou la maison est difficile à obtenir. 
Il y a de grands changements se produisant en ce moment avec vos
ressources et vous vous sentez incertain de vous-même.</entry>
		<entry key="ObjectTitle41">Six de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning41">Vous éprouvez une abondance de ressources en ce moment.
Il y a un ou plusieurs associés que vous êtes très généreux
avec. Actuellement c'est un rapport non équilibré parce que 
c'est vous qui donnent et l'autre reçoit seulement. Pour 
l'équilibre, tous les deux doivent apprendre à donner et prendre.</entry>
		<entry key="ObjectTitle42">Sept de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning42">Vous voulez essayer de nouvelles choses et expérience 
avec vos ressources. Vous êtes dans une phase très créatrice 
en ce moment. Vous prenez des chances. Faites attention à
ne pas risquer de desserrer tout.</entry>
		<entry key="ObjectTitle43">Huit de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning43">Vous réorganisez vos ressources en ce moment. 
Cela signifie beaucoup de travail pour vous. Votre santé,
à la maison, ou travail prend une quantité énorme de votre temps. 
Vous essayez de trouver l'équilibre correct pour vos 
ressources.</entry>
		<entry key="ObjectTitle44">Neuf de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning44">Vous les ressources matérielles avez atteint une taille
en ce moment. Vous éprouvez l'excellente santé. L'argent
semble couler dans vous et vous pouvez mûrement voir que l'argent va 
aux investissements corrects.</entry>
		<entry key="ObjectTitle45">Dizaines de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning45">Vous avez atteint l'extrémité d'une phase 
financièrement ou avec certaines de vos ressources. Vous 
éprouvez tous les plaisirs matériels que vous voulez. 
Toujours, vous sentez mécontent. Vous êtes peu disposé 
à prendre les risques qui pourraient menacer votre stabilité même 
quoique vous savez qu'il y a un besoin de changement.</entry>
		<entry key="ObjectTitle46">Page des Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning46">Vous êtes ouvert de begining un nouvelle projet, 
éducation ou entreprendre. Vous aurez besoin de encore plus 
d'expérience ou d'aide sage avant que vous puissiez vraiment 
commencer. Vous pourriez être un peu naïf ou vulnérable avec 
vos ressources en ce moment.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle47">Chevalier des Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning47">Vous travaillez maintenant dur et hardiment pour ce que 
vous croyez dedans. Est maintenant l'heure de faire des choses 
pour se produire et pour attacher les extrémités lâches. 
L'échec n'est pas une option. Vous savez que ce que vous 
voulez et vous êtes disposé à sortir et à l'obtenir.</entry>
		<entry key="ObjectTitle48">Reine des Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning48">Vos ressources sont dans l'équilibre parfait en ce 
moment. Vous êtes très financièrement stable. Votre 
santé est très bonne. Ceci signifie habituellement que 
beaucoup d'argent est sur le chemin et vous pouvez mettre l'argent à 
la bonne utilisation. </entry>
		<entry key="ObjectTitle49">Roi des Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning49">Vous êtes celui dans la commande de vos ressources. 
D'autres sont selon vous pour leur appui. Vous pouvez 
avoir une tendance d'être occupé peu étroit et vous pourriez même 
être peu trop un économe (bon marché). Vous avez gagné une 
position de puissance et vous devez maintenant utiliser cette 
puissance sagement. Si cette stabilité devient ennuyeuse à 
vous, alors vous pourriez devoir considérer commencer quelque chose 
de nouveau.</entry>
		<entry key="ObjectTitle50">As des épées</entry><entry key="ObjectMeaning50">Vous brûlez pour une nouvelle idée. Vous êtes 
intellectuellement fort et voyez le rapport entre tous les différents
événements autour de vous. Vous savez quoi faire avez basé 
sur votre analyse.</entry>
		<entry key="ObjectTitle51">Deux d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning51">Il y a deux (ou plus) idées qui prennent vos pensées 
en ce moment. Vous pourriez devoir décider pour un ou l'autre. 
Ces idées pourraient être en conflit. Peut-être vous 
devez trouver un point d'équilibre entre les deux idées ?</entry>
		<entry key="ObjectTitle52">Trois d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning52">Vous organisez vos idées en entier complet. 
Votre philosophie de lifes prend la forme. Très 
spécifiquement cette carte signifie que vos pensées et sentiments 
sont en conflit. Vous pensez une chose pourtant sentez des 
autres.</entry>
		<entry key="ObjectTitle53">Quatre d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning53">Maintenant vous devez organiser sérieusement vos 
pensées. Ceci peut seulement être fait par une période du 
repos et de la réflexion. Vous pourriez essayer la méditation 
ou la prière.</entry>
		<entry key="ObjectTitle54">Cinq d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning54">Vos idées sont challanged. Vous pouvez sentir un
besoin désespéré d'être dans la commande et écraserez n'importe 
qui dans votre chemin. La crainte de l'échec est habituellement
plus mauvaise puis l'échec lui-même. Ce qui sont vous se 
tenant sur celui vous devez libérer.</entry>
		<entry key="ObjectTitle55">Six d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning55">Vos pensées atteignent un point d'équilibre en ce 
moment. Vous comprenez que ce qui s'est produit dans le passé 
et le futur se sent bloqué. Est maintenant un temps sûr pour 
le prendre facile et peut-être un voyage ou un déplacement d'une 
certaine sorte est dans la planification. </entry>
		<entry key="ObjectTitle56">Sept d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning56">Vous expérimentez avec plusieurs idées. Elle 
est peut-être petit trop se produire en ce moment et vous pouvez 
devoir refroidir ainsi vous pouvez vous concentrer sur un problème 
plus simple. Autrement vous courez en cercles et n'obtenez rien 
fait.</entry>
		<entry key="ObjectTitle57">Huit d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning57">Vous sentez un besoin désespéré de comprendre un 
problème ou une situation pourtant la solution semble vous éluder. 
Vous vous sentez aveuglé par le problème et tous information 
excessive. Vous vous sentez perdu.</entry>
		<entry key="ObjectTitle58">Neuf d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning58">Vos pensées et idées débordent. Vous ne pouvez
pas cesser de penser à une idée ou à un problème. Elle vous 
maintient sans sommeil la nuit. Vous vous inquiétez 
excessivement.</entry>
		<entry key="ObjectTitle59">Dizaines d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning59">Vos pensées et idées suivent le même vieil 
itinéraire. Vous avez été en bas de ce chemin million de 
fois. L'ennui est si grand vous pouvez vous sentir vraiment 
désespéré pour éclater dans quelque chose de différent.</entry>
		<entry key="ObjectTitle60">Page des épées</entry><entry key="ObjectMeaning60">Vous vous sentez enthousiaste au sujet d'une idée mais
vous sentez incertain de vous-même aussi bien. Cette idée a 
besoin de encore plus qui mûrit avant qu'elle soit introduite dehors 
dans l'ouvert pour l'examen minutieux public.</entry>
		<entry key="ObjectTitle61">Chevalier des épées</entry><entry key="ObjectMeaning61">Vous brûlez avec passion pour vos idées, morales, 
religion ou philosophie. Vous voulez "économiser le monde." 
Vous pouvez persuader d'autres pour accepter vos idées. 
Rien ne peut vous décourager.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle62">Reine des épées</entry><entry key="ObjectMeaning62">Vous avez entièrement compris un problème ou une 
situation. Votre idée ou philosopy a atteint la pleines 
maturité et acceptation. Vous partagez heureusement vos idées 
et éclaircissement avec ces proche et cher à vous.</entry>
		<entry key="ObjectTitle63">Roi des épées</entry><entry key="ObjectMeaning63">Vous avez atteint un postion de la conduite dans une 
idée, une moralité, une philosophie ou une religion. Les gens 
vous cherchent dehors pour votre sagesse. Votre idée peut être
peu une étroite occupée. Peut-être vous devez vous desserrer 
vers le haut et montrer peu plus de flexibilité.</entry>
		<entry key="ObjectTitle64">As des baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning64">Vous avez trouvé une nouvelle identité. Vous 
voyez où vous vous adaptez dans le grand arrangement des choses. 
Vous comprenez le passé et attendez avec intérêt le futur.</entry>
		<entry key="ObjectTitle65">Deux de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning65">Vous vous tenez à un carrefour. Votre vie peut 
aller one-way ou l'autre. Vous devez prendre la décision 
importante dont chemin à prendre. Vous éprouvez la liberté de
choix pour décider ce que vous voulez faire avec votre vie.</entry>
		<entry key="ObjectTitle66">Trois de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning66">Vous avez compris que ce qu'est il vous devez faire en 
ce moment. Vous voyez ce qui s'est produit, tous les bon et 
mauvais. Votre destin est présenté avant vous.</entry>
		<entry key="ObjectTitle67">Quatre de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning67">Vous avez travaillé dur pour suivre votre destin et 
êtes maintenant un moment de celibration. Les choses tombent 
simplement dans l'endroit. Quand vous suivez votre destin et 
faites votre devoir comme vous aviez fait, la vie devient facile et 
joyeuse.</entry>
		<entry key="ObjectTitle68">Cinq de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning68">Il y a beaucoup de volontés contradictoires se 
heurtant en ce moment. Chacun tire dans une direction 
différente. Vous avez un temps difficile pour obtenir chacun 
pour fonctionner ensemble. Le chaos est effréné.</entry>
		<entry key="ObjectTitle69">Six de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning69">Vous avez atteint un certain équilibre dans votre vie 
où vous vous sentez assez confiant de qui vous êtes et d'où vous 
allez. Peuplez naturellement le regard jusqu'à vous et 
respectez vos avis dans les sujets importants. Maintenant vous 
pouvez prendre un certain temps au loin pour la célébration.</entry>
		<entry key="ObjectTitle70">Sept de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning70">Vous combattez avec l'idée de qui vous êtes d'où 
vous venez et d'où vous allez. Vous luttez pour découvrir qui 
vous êtes et où vous vous adaptez dedans. Vous pouvez 
apparaître comme agressif à d'autres mais votre agression est la 
plupart du temps tournée vers l'intérieur vers vous-même. 
Vous pourriez extérioriser ce combat vers d'autres aussi 
bien.</entry>
		<entry key="ObjectTitle71">Huit de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning71">Votre desiny se dessine. Il est reformé et 
focalisé. Vous begining pour voir clairement ce que la vie est 
compter de vous. Vous vous sentez assez certain au sujet de 
votre futur.</entry>
		<entry key="ObjectTitle72">Neuf de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning72">Vous avez maintenant entièrement intégré toutes les 
différentes parties de votre vie dans un entier complet. Vous 
savez que ce qui est prévu de vous et vous accomplissez heureusement 
vos fonctions. Vous vous sentez certain au sujet de votre futur.</entry>
		<entry key="ObjectTitle73">Dizaines de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning73">Vous aviez accompli votre destin et fonctions 
loyalement mais maintenant il becomming un fardeau. Vous vous 
sentez que trop est prévu de vous et vous commencez à boucler sous 
l'effort.</entry>
		<entry key="ObjectTitle74">Page des baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning74">Vous êtes commencer juste dehors sur votre chemin de 
lifes. Vous n'êtes pas trop sûr au sujet de qui vous êtes ou 
d'où vous allez mais cela n'importe pas. Vous êtes ouvert et 
williing pour apprendre et changer si nécessaire. Vous cherchez
activement votre destin mais démuni pourtant trouvé lui.</entry>
		<entry key="ObjectTitle75">Chevalier des baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning75">Vous vous sentez sûr au sujet de vous-même et de vous
pour savoir ce que vous voulez. Vous acceptez votre destin et 
vous êtes déterminé au fullfill il. Vous faites votre devoir 
loyalement.</entry>
		<entry key="ObjectTitle76">Reine des baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning76">Vous avez trouvé votre endroit dans la vie. Vous
êtes heureux et accompli. Vous accomplissez vos fonctions et 
cela vous donne la grande satisfaction. Vous êtes une source de
force pour la famille et des amis.</entry>
		<entry key="ObjectTitle77">Roi des baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning77">Vous avez hérité un postion de la conduite pour l'une
ou l'autre vos amis, famille, travail, religion ou société. Il
est d'une responsabilité énorme mais vous êtes disposé pour le 
challange. Peuplez le regard jusqu'à vous et soyez disposé à 
vous suivre.</entry>
		<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
