<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="A.E. Thierens" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="fr" author="A.E. Thierens(1875-1942)" >
<entry key="languagename">Français</entry>
<entry key="copyright">Public domain</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">imbécile 0-The</entry><entry key="ObjectMeaning0">La sottise, mutisme spirituel, mais lui soutient 
également la signification de cela qui ne peut pas être aidée et 
qui nous faisons mieux pour laisser tout à fait de côte ; ou 
cela qui viendra bien de lui-même et n'a pas besoin d'être observé 
par nous : cela auquel nous sommes sujet, quant au cours de la 
terre de son orbite. Elle n'a pas besoin de notre aide 
personnelle. Réalisant le dernier fait cet 'imbécile 'dont 
pourrait après que tout semble être plus sage que bon beaucoup 
d'autres gens, qui dans leur vanité humaine qu'imaginent ils sont 
nécessaires considérablement pour effectuer les intentions de leur 
Dieu, ils réclament une sorte de la connaissance personnelle. 
Un proverbe indique, ce des enfants et des imbéciles disent la 
vérité. Pris dans l'ensemble, la carte signifie cela qui 
s'avérera contenir plus de vérité qu'apparaît ; cela qui ne 
peut pas être aidé ; ceux qui sont sans connaissance (de 
certaines choses, par exemple) ou peu raisonnables ou idiots, 
abstraction faite des propositions et des actions logiques. En 
outre cette partie de notre excédent d'environnements que nous 
n'avons aucune commande ou que nous ne maîtrisons pas ; cela 
que nous devons obéir ou que nous ignorons.</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">magicien 1-The</entry><entry key="ObjectMeaning1">La première maison ou ascendant donne l'élément 
essentiel de l'art de l'auto-portrait physique, réflexion de l'Art de l'auto-portrait plus 
haut, et dans la pratique de la divination le magicien dénote ainsi 
le conseiller, personnellement. Dans chaque figuration des 
cartes c'est encore le 'commencement 'et initiative.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">Haute Prêtresse 2-The</entry><entry key="ObjectMeaning2">Constance, fidélité, repos, stabilité, mais également
mutisme, paresse, résistance, résistance aussi bien que 
l'opposition passive. Elle règne tout en liaison avec l'art et 
les capacités artistiques, avec la richesse et avec la loge 
maçonnique.</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">impératrice 3-The</entry><entry key="ObjectMeaning3">Représente la sphère du mercure, messager des dieux, et
ainsi cette carte soutient toujours la signification des messages et 
de l'écriture, et des nouvelles à entendre, instructions d'être 
reçu. Inclut l'indécision, l'incertitude, le doute, le 
changement, les rapports, la réflexion, l'aspect et tout que les 
Gémeaux de signe peuvent plus loin communiquer.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">empereur 4-The</entry><entry key="ObjectMeaning4">D'une manière personnelle l'empereur indique le père 
du querent, parce que c'est de son père que son âme dérive ses 
éléments. Quelques auteurs disent des moyens 'réalisation de 
cette carte.' C'est correct autant que ce mot signifie une 
réalisation intérieure d'importance des faits externes : le 
rassemblement de la moisson de l'expérience, qui deviendra le stock 
de mémoire.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">5-The Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">On l'affirme correctement, cette cette carte peut 
dénoter "l'homme à qui le querent a recours", aussi une certaine 
autorité ou fonctionnaire ayant le pouvoir de sanctifier ou gratifier
des demandes. Certains indiquent le mariage de moyens de carte. 
Ceci peut se produire, mais seulement dans le sens intérieur de
la révélation vraie au coeur, et par conséquent dans le même sens 
que Jésus a voulu dire quand il a dit : des "mariages sont 
contractés dans le ciel." art de l'auto-portrait-centredness et une certaine 
sorte d'autorité normale sont les caractéristiques en chef du Lion 
et du Hierophant.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">amoureux 6-The</entry><entry key="ObjectMeaning6">"c'est dans toute la simplicité la carte de l'amour 
humain, ici exhibée en tant qu'élément de la manière, de la 
vérité et de la vie." Et nous trouverons, cela la même force 
qui nous fait que l'amour, physiquement, est au fond de tout le 
travail nous effectuons. Puisque c'est la réponse matérielle 
à la puissance de poussée ardente et centrale et inclut la 
possibilité réelle sur la base de la connaissance pratique, savoir 
expérimental</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">Char 7-The</entry><entry key="ObjectMeaning7">Mariage, contrat, corps et existence corporelle, 
organisation, accomplissement, coopération. L''Conquérant '; 
les forces de bon et du mal tous les deux qui dessinent son 
symbolise de char le fait que bon et mal, agréable aussi bien 
que des expériences douloureuses, rendez-nous plus sages et contenez 
les éléments de l'existence, esprit et importent tous les deux. 
En fait la carte peut devoir faire avec nos adversaires.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">8-Forces</entry><entry key="ObjectMeaning8">Les forces de la nature, que nous avons maîtrisées, 
sont amicales à nous et ceci est très bien exprimées par la femme 
que "est la fermeture les mâchoires d'un lion." Les derniers 
stands pour la passion plus en particulier. Elle dérive cette 
force de l'éternel ou le surhomme et ceci est indiqué par le 
lemnescate au-dessus de sa tête.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">hermite 9-The</entry><entry key="ObjectMeaning9">Influences d'idées, de perspectives, spirituelles ou de
morale et pour la lumière jetée sur les objets de cette terre-vie. 
Dans la divination elle se tient pour des professeurs, des 
autorités légales, des conseillers et des guides, et avec les 
principes de base dans tout et des questions, dans la relation au 
querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">10-Wheel de la fortune</entry><entry key="ObjectMeaning10">Les autorités auxquelles le querent est sujet, mais 
également ses propres actions, contrats, manifestations et la 
position dans le monde qu'il occupe, son nom et titres. C'est la
carte du karma dans le sens strict et cela qui est indiqué par lui 
dans la divination viendra vrai ou sera réalisé réellement. 
De là on lui a dit au symbolise 'fortune.' Comme sera vue
il ne doit pas accepter car l''partie de fortune 'dans le horoscope, 
parce que ceci a une signification plus spécifique et seulement en ce
qui concerne la lune. C'est le point où vous atteignez le monde
ou le monde en a après vous. C'est 'karma mûr 'surtout, les 
faits qui ne doivent pas overborne par des mots. Les fruits 
d'anciennes pensées.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">11-Justice</entry><entry key="ObjectMeaning11">C'est la carte de la douleur aussi bien que d'une 
satisfaction plus profonde. Chez l'homme sous cette carte il y a
toujours quelque chose du l''vengeur des maux, 'et très souvent elle 
doit faire avec les démarches du justitia dans le monde. C'est 
également la carte du secret, ou caché. La faculté du désir,
plus haut aussi bien qu'inférieur, du désir ardent le plus spirituel
ou le plus religieux vers le bas à la convoitise la plus brute. 
Une expérience sexuelle est l'une des expressions les plus 
importantes d'elle, et nous pouvons sans risque dire, qu'un des 
principaux significances de la carte est sexe. Un autre, 
principalement où le sexe est sublimé, est une expérience occulte, 
et le côté psychical de la terre-vie en général.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">12-The a accroché l'homme</entry><entry key="ObjectMeaning12">les choses qui nous démuni pourtant maîtrisé et 
ceux que nous n'avons pas compris ou qui ne nous ont pas compris. 
Ainsi ou ceci reste pour le prochain cycle, ou il nous tentera 
de gaspiller nos dernières forces. Aux yeux du monde c'est le 
signe de la perte, corrompre, malheur. Vu de l'autre côté 
c'est le signe du Golem, dans lequel le monde externe perd son 
importance ou même réalité, et la conscience est ouverte à la 
vérité intérieure. C'est renverser de la conscience, qui fait
à changement de choses leur signification de telle manière qu'elles 
semblent tourner à l'envers : le monde est maintenant regardé 
de l'autre côté. Et c'est la signification de l'homme 
accroché.'</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">La 13-Mort</entry><entry key="ObjectMeaning13">La mort est certainement seulement relative et la mort 
de la forme peut signifier le commencement de la vie sur un autre 
avion. La naissance vers le bas ici peut être vue comme sorte 
de la mort d'une existence plus élevée. "le voile et le masque
de la vie est perpétué dans le changement, la transformation et le 
passage de inférieur à plus haut. . .</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">14-modération</entry><entry key="ObjectMeaning14">toutes les sortes de distribution, du système nerveux 
et ses fonctionnements de coordination à la correspondance par la 
poste, lettres et communications, et le dernier non seulement limité 
à ce monde physique mais prolongé à d'autres plans d'existence. 
L''Modération 'nommée semble avoir été choisie en raison de 
la transposition d'un avion à l'autre, ou d'un centre à l'autre, qui
a beaucoup à faire avec du l''temps 'également.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">diable 15-The</entry><entry key="ObjectMeaning15">Énergie, désir, convoitise, guerre, lutte, 
difficultés, douleur, perte, etc... Mais également comme 
exercice, s'exerçant ; essais auxquels la personnalité sera 
sujet. L'allusion aux sexe-problèmes est trouvée dans les deux
figures humaines, homme et femme, enchaînés au piédestal sur lequel
la figure diabolique est posée. Que la sexe-nature lie l'homme,
est un fait normal d'davantage ou de moins d'ordre occulte.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">tour 16-The</entry><entry key="ObjectMeaning16">La relation entre le macro et le microcosme et 
signifiera la rupture, la désillusion soudaine, la désillusion, mais
également elle intuition de symbolises, le renouvellement, l'aide de 
l'perspicacité ci-dessus et claire par rapport aux projets de vanité
et de feinte, l'illusion et le formalisme sans signification.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">17-The Tiennent le premier rôle</entry><entry key="ObjectMeaning17">avantage, bien-faire, organisation, coopération, amour,
beauté, paix, accord, etc... Comme le contraire de l'énergie 
il peut signifier la paresse, indolence, repos, faiblesse.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">lune 18-The</entry><entry key="ObjectMeaning18">La vie de l'âme en particulier, les sentiments et les 
sentiments, émotions (non seulement crainte, etc.), changements 
travaillés d'existence par eux, eau et l'élément femelle en 
général. Dans la figure horoscopic ce peut être la mère ou 
une autre femme en avant dans la vie du querent ; il peut 
signifier des femmes en général. C'est le signe du rei de 
panta : tout passant, entrant ou baissant loin dans la vie, par 
conséquent incertitude. Elle peut se relier aux rêves, aux 
expositions, aux jeux populaires, et aux jeux, théâtres, et à la 
classe inférieure des personnes. Physiquement elle signifie le 
cerveau et l'estomac.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">le soleil 19-The</entry><entry key="ObjectMeaning19">Les éléments positifs ou masculins en général, la 
puissance et la fonction de la volonté et la concentration, grand 
avantage et protection puissante en chant religieux aussi bien que 
dans la vie et les sujets mondains. Il peut signifier le père 
des Autorités querent et Hautes, roi, président, règle, etc... 
Le centre spirituel de l'homme et le centre d'importance dans 
tout est indiqué par lui. Physiquement il indique le coeur et 
le solaire-plexus.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">20-Judgement</entry><entry key="ObjectMeaning20">Idéaux, religieux, social ou tout autre et pour l'effet
d'élévation qu'ils ont sur l'homme ; pour des idées et de 
principaux motifs, aspirations, etc., par conséquent pour la 
généralisation, l'illumination, la dispersion, l'altitude, pour le 
tout ce qui est honorable d'une part mais également pour des 
illusions ou des aspirations vaines d'autre part. C'est le signe
de l'affranchissement de la pensée étroite et des conditions de 
gêne dans l'âme aussi bien que dans le corps et dans la vie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">monde 21-The</entry><entry key="ObjectMeaning21">Si nous ramons avec la marée cosmique, nous 
apprécierons le bonheur et tout que nous voulons, mais d'autre part 
nous ne devons pas négliger la possibilité implicite, que quand 
ramant contre le courant de marée du monde, nous n'éprouverons 
l'ennui et aucune extrémité d'elle, ou si nous 'croisons le jet 
'nous devrons nous tenir fermes sur nos jambes. Ainsi sans 
compter que la joie des sens, cette carte signifie également 
l'origine cosmique de la vie, à laquelle le candidat pour le 
déclenchement revient, et à laquelle maintenant et puis apparaît 
dans les rêves. En fait cette carte a beaucoup à faire avec la
vie rêveuse. </entry>
	<entry key="ObjectTitle22">As des tasses</entry><entry key="ObjectMeaning22">Sanction, permission, inspiration, idéalisme, 
enthousiasme, bénissant. Peut dénoter un chef, le professeur, 
le guide ou n'importe quelle influence de cette nature. 
Législation, direction, instruction ; hospitalité et 
réception bien disposée. Conduite, chasse, voyageant ; 
planification à l'avenir. Invitation, convocation, appel.
Mutation et transmutation. Traduction et interprétation.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Deux de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning23">Rapports sexuels, passion, amitié, attraction, accord, 
bonne action, réunion hospitalière ou réception, l'interdépendance
des sexes, désir. Dans l'aspect plus faible : convoitise,
cupidité, amour d''compartiment '.</entry>
	<entry key="ObjectTitle24">Trois de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning24">'un bon temps, 'amitié d'occasions, commerciale et 
intellectuelle favorable, succès,</entry>
	<entry key="ObjectTitle25">Quatre de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning25">Mécontentement dans les conditions ou l'environnement 
actuelles ; aliénation, malaise, aversion, ennuis, dégoût ; 
discorde, ne comprennent pas des personnes ou ne se font pas 
compris. Les nouvelles découvertes, recherche dans les pays ou 
les territoires inconnus, rencontrant des étrangers. 
Instabilité, changements, généralement pour le plus mauvais 
un sens matériel, mais en ayant un certain but éloigné. À la
guerre avec des avis courants. Améliorez pour maintenir 
silencieux que pour parler, parce qu'on sera certainement mal compris.
Il peut y avoir "des vexations imaginaires." 
Retraite ; aliénation.</entry>
	<entry key="ObjectTitle26">Cinq de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning26">Famille-matières, soin à prendre d'elles, douleur ou 
plaisir, émotion, difficultés matérielles ; il peut y avoir 
un certain avantage et une certaine perte en même temps. Les 
nouvelles sont sûres d'arriver. Sujet aux influences des 
environnements et susceptible de réagir trop rapidement là-dessus.</entry>
	<entry key="ObjectTitle27">Six de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning27">Bonheur, se sentir de la richesse dans se, joie, 
plaisir, amour de nature et vie de pays ; le pittoresque, 
peindre, la connaissance instinctive de l'art et la valeur ancienne ; 
amour des sortes plus légères de musique et de théâtre ; 
bonne santé, bonne acclamation, se régalant. 
Réceptivité pour la beauté. Le seul inconvénient peut 
être la tendance à la dissipation. Le Taureau, l'éternel, 
peut en effet produire des impressions du passé aussi bien que du 
futur.</entry>
	<entry key="ObjectTitle28">Sept de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning28">Pensées, intelligence, idées, imagination, plans, 
suggestions, fantaisie, imagination ; réflexions et avis, 
discussions et intentions. Beaucoup dans cette carte n'héritera
pas la réalité physique. Le short voyage, visitant le pays, 
des impressions, vues. Changefulness, conditions instables. 
Promettez et surprise, mais toujours beaucoup plus promesse que 
l'accomplissement. 'faveurs féeriques.' </entry>
	<entry key="ObjectTitle29">Huit de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning29">Partir de la maison ou à la maison ; changements 
du family(-circle). Peu de chance de voir ses souhaits et 
ambitions a réalisé. Timidité, timidité ; désordre 
et waywardness. Découragement, désespérant du succès. 
Sensations mélangées, aucun sentiment fortement 
prépondérant, à moins qu'il soit celui du mécontentement. 
Peut être la fille juste-d'une chevelure.</entry>
	<entry key="ObjectTitle30">Neuf de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning30">Bonheur, contentement, l'accomplissement des souhaits, 
avantages d'accord, hospitalité, le contenu du coeur, 'fidélité, 
libéralité, la joie de la vie, amour des enfants ; accord, 
bien-être ; succès, avantage, satisfaction, etc... 
Joviality.</entry>
	<entry key="ObjectTitle31">Dizaines de tasses</entry><entry key="ObjectMeaning31">sécurité Bien-gagnée, vie sage, agriculture, étant 
à l'aise, sentant en sécurité ; "une personne qui prend soin 
d'intérêts des querent" peut être correcte et réellement 
présente, par exemple, dans la forme des domestiques, shopmen, des 
fournisseurs. La ville, lieu de naissance, constitution 
physique. (Tabernaculum.) Médecine de corps et d'âme. 
La vie organique dans le corps et dans la communauté, à savoir
les conditions sociales pratiques. Dans des cas faibles la 
maison de la Vierge peut causer l'irritabilité et l'agitation, etc. :
un système nerveux faible doit éviter le plein balancement des
émotions.</entry>
	<entry key="ObjectTitle32">Page des tasses</entry><entry key="ObjectMeaning32">Message amical, bonnes nouvelles, invitation, 
proposition et le bringer de la même chose. Un jeune homme d'un
tour démocratique d'esprit, sentiments fraternels, rapport 
international. (sur la septième maison) : Proposition de 
mariage ou d'amour-affaire, divertissement intellectuel, conférence, 
démonstration. Proposition ou invitation dans une position ou 
un emploi. Sollicitation. Les résultats de cette carte 
sont encore incertains et doivent être dérivés des cartes voisines.
Changement des relations et des raccordements, sympathies. 
Tendance à svp et pour faire des choses et certaines personnes 
apparaître mieux qu'elles sont en réalité, pour les flatter ou pour
séduire le querent. Il se peut également que le querent soit 
flatté. Éloge et persuasion. Un homme beaucoup ouvert de
sexe-influence.</entry>
	<entry key="ObjectTitle33">Chevalier des tasses</entry><entry key="ObjectMeaning33">Un étranger, un marin ou un officier naval, homme 
venant loin de loin. Il fait on oublier des ennuis, peut-être 
intoxique. Vin ou boissons alcoolisées fortes. Les 
négociants de mêmes. Narcotiques. Imagination, vision, 
rêves, tour poétique d'esprit. Occultisme. Dévotion, 
sacrifice, charité. (à cause de la huitième maison) : 
Tendances sexuelles fortes, mais la puissance de les maîtriser,
et extrait d'eux l'élément du bonheur et de la santé : 
transmutation des forces intérieures. Le dernier peut 
également être traduit comme : changeant son aspect de la vie 
complètement : aller d'un état de la vie dans une sorte tout 
à fait différente d'existence. Dans certains cas : 
fausseté, rapports venimeux, calomnie, chantage, supercherie, 
fraude, subtilité, escroquant, artifice. Les influences 
mauvaises peuvent causer les raisons de ledit changement de la vie, 
qui en soi peut jaillir prouve benefic après tous. Il y a 
beaucoup d'occultisme dans cette carte ; ce chevalier peut être
inconnu ou anonyme mais un messager très important (à l'âme ?) 
À son meilleur il est Saint George, tuant le dragon, le 
frère de Rosicrucian.</entry>
	<entry key="ObjectTitle34">Reine des tasses</entry><entry key="ObjectMeaning34">Une bonne, intelligente, active et pratique femme (peut 
être juste), que la volonté querent font bien pour obéir et qui 
mérite sa pleine estime. Type de la femme et de la mère 
mariées. Soigneux et attentif, de beaucoup d'utilisation au 
querent. Intelligence affectueuse ; et sagesse pratique. 
Succès, plaisir, bonheur, vertu. Croissance normale, 
promotion dans le monde, position et nom, renommée ou renommée.</entry>
	<entry key="ObjectTitle35">Roi des tasses</entry><entry key="ObjectMeaning35">Homme, philosophique honnête ou idéaliste, médecin ou
professeur, professeur, homme de la loi, voyageur, instigateur, 
inspirer, chasseur, vagabond, marin, etc... Les actions des 
querent, affaires ou veut seront jugées et mises en évidence. 
Là peut être une certaine exagération, imagination ou vouloir
de l'exactitude, mais il y a certainement espoir et promesse à 
l'avenir. Peut-être voyageant sur la mer.</entry>
	<entry key="ObjectTitle36">As des Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning36">Énergie créatrice, accomplissement d'espoir, souhait 
et désir, bonne chance, perspectives lumineuses, commencer d'une 
nouvelle ère dans la vie, bonheur, bonne augure ; un 
enfant ; une spéculation. Quant aux effets matériels 
elle est benefic sans être en soi l'indication de la richesse ou 
de l'or. Ce peut être un présent, une donation. 
Bénéfice. Promesse. Qualité. Faveur. 
Elle peut indiquer la personne, qui est principalement 
d'intérêt, et d'influence benefic.</entry>
	<entry key="ObjectTitle37">Deux de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning37">Bon travail, satisfaction raisonnable, résultats 
satisfaisants, métiers agréables, mais un avertissement pour 
employer l'économie dans l'affichage de ses forces, moyens, argent et
santé ; difficulté de choix ; domestiques dignes de 
confiance et bons ; bon traitement de mêmes ; joie, 
joie, récréation, etc... Sentiment de bien-être 
physique. Il doit dénoter également des machines, le technics,
capacités dans ces derniers.</entry>
	<entry key="ObjectTitle38">Trois de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning38">Civilisation, aristocratie, bonne exécution, 
compétence, traitement civil et noblesse, relation agréable, m?tier,
emploi, profession, mariage ; bon fait à d'autres, 
générosité, relations profitables dans les affaires ; 
restauration, réparation, arrangement salutaire. Un 
mariage le fera beaucoup de bien.</entry>
	<entry key="ObjectTitle39">Quatre de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning39">Le désir, le désir ardent, etc., qui seront 
probablement satisfaits à l'avenir, retardent, retraitent, 
retraite, possession secrète, legs, transmission, prêt, hypothèque,
cadeau, l'ancien pas sans un certain inconvénient, tristesse ou 
perte. Dette, allant probablement être payé. État 
d'être limité, inclus, entravé ou retardé. Un 
certain bien qui n'est pas dans l'extension du querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle40">Cinq de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning40">Émanation, expansion, rapports sexuels et les 
conséquences : amoureux, maîtresse, mari, épouse, amie ; 
sympathie, popularité, enthousiasme, bon espoir, bien-être, 
affinité. Dépenses, ennuis matériels, et dans des cas faibles
: désordre, vagabondage, errant environ sans but, waywardness, 
mauvaise conduite, profligacy, confusion, etc... Il est sûr 
d'indiquer l'amour en dehors des lignes d'un mariage légal. 
Individualisme fort, qui cependant est probablement régné par 
une volonté forte et un bon coeur. Brillance, mais parfois 
manque du sens de la responsabilité. Le déplacement ou 
l'émigration le fera beaucoup de bien.</entry>
	<entry key="ObjectTitle41">Six de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning41">La bonne, utile, charitable action, devoir bien 
exécuté, égalisent où non prescrit par loi ou ordre écrite ; 
sens du devoir moral ; charité, bien-faisant ; 
présents, cadeaux, prospérité, productivité. Choses 
dûment et bien payant. Bonne vente. Le grippage de 
l'occasion. Il y a avantage en agissant immédiatement. Le
moment actuel, aujourd'hui. Dans des cas faibles il peut y avoir
naturellement une certaine sorte de spéculation sur la charité ou 
les présents d'autres, par conséquent de quelque chose comme le 
désir, de cupidité, etc...</entry>
	<entry key="ObjectTitle42">Sept de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning42">L'amitié, l'accord, les relations amicales et les 
environnements sympathiques, fiables et agréables en dehors de la 
famille entourent ; coopération profitable, avantage, bonnes 
affaires, rémunération. Résultats normaux et raisonnables de 
ce qui a été semé précédemment.</entry>
	<entry key="ObjectTitle43">Huit de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning43">Dévotion à ce qui n'est pas un devoir prescrit, une 
charité, une compétence, des capacités artistiques, un travail 
effectué sous l'inspiration, une dextérité, des qualités rares, 
peut-être une bienveillance ou même un génie. Recherche dans 
les mystères de la nature ; nourrir, travail dans les hôpitaux
ou les sanatoriums, et ces établissements eux-mêmes. Dans des
cas faibles trompant des aspects, faisant une exposition inutile de 
l'activité. Dans des cas très forts il y a des capacités 
artistiques ou réconfortantes, qui seront seulement appréciées plus
tard. Il y aura généralement sacrifice accompagnant un 
travail. Travail pour des hôpitaux ou des prisons. Bonne 
carte pour un homme médical ou un ecclésiastique. Dans des cas
faibles il peut y avoir fin de Bohème d'amour dans la dégradation, 
la dépravation, le gaspillage d'argent, etc., cependant jamais par 
cette seule carte. Au contraire, elle peut indiquer la 
conversion d'un bon à rien en travail. Fille foncée.</entry>
	<entry key="ObjectTitle44">Neuf de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning44">L'honnêteté, l'attitude positive, le sport, le 
art de l'auto-portrait-centredness et la confiance en son art de l'auto-portrait, 
art de l'auto-portrait-reliance, certitude, accomplissement, droiture, aucune 
attention ont payé au point de vue d'autres. Moyens au querent 
: avancez, vous réussirez. Arrivée prompte des choses. 
Réponse affirmative forte sur des questions. L'effet est 
sûr.</entry>
	<entry key="ObjectTitle45">Dizaines de Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning45">La fortune, la richesse, chance favorable dans les 
sujets monétaires, économie, agriculture, art, particulièrement 
musique et peinture, peut donner une belle voix, avantage dans des 
affaires mondaines, possessions, particulièrement domaines, 
terre, propriété ; opérations bancaires, assurance, 
art-s'occupant. Dans des cas faibles la carte peut indiquer la 
paresse, l'oisiveté, le luxe mat et l'influence de 
dégénération d'une existence sans ennui ou effort : elle a 
lieu comme le plein milieu de l'été dans la vie humaine. Il 
peut y avoir de la fatalité dans elle. Vous ne pouvez pas 
échapper à ce bon fruit mûr de karma, ni à la plénitude de la 
nature à sa taille. L'attitude du sage doit être : pour 
apprécier.</entry>
	<entry key="ObjectTitle46">Page des Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning46">Disciple, étudiant, messager, et les nouvelles de 
message, bonnes et favorables ; un marchand de journaux ; 
dénomination honorable, commission, nouvelles au sujet d'une 
position ou d'une relation, contrat ou profession. Conduite 
libérale des personnes vers le querent. Un directeur, dirigeant
le directeur, comptable, aide. Rédacteur, libraire. 
Mention honorable. Conditions agréables en général. 
Application, étude, réflexion, arrangement, métier, 
bien-faisant, qualité. Peut dénoter une réunion, un comité 
ou un conseil d'administration.</entry>
	<entry key="ObjectTitle47">Chevalier des Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning47">Une bonne aide, aide discrète dans des difficultés 
financières, paiement des dettes ; avantage, intérêt, etc... 
Et la personne qui apporte ces derniers au querent. Prêt,
transmission, avance, actuelle. Mémoires heureuses, collections
et rassemblement, souvenir ; l'épargne. Des personnes que
nous avons connues avant qu'ou qui se tiennent dans une relation plus 
proche à nous qu'est connues ou annoncées publiquement. Dans 
des cas faibles : indolence, plaisir secret, oisiveté, 
stagnation, etc...</entry>
	<entry key="ObjectTitle48">Reine des Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning48">Une bonne et intelligente femme, qui rendra le service 
à l'influence querent et benefic, à l'aide, à l'aide dans le mot, 
au conseil et à l'action. Femme de la bonne position et 
type de raffinage, la personnification de l'honnêteté, protection, la 
connaissance, arrangement, éducation, culture. La discrétion 
peut parfois manquer dans la timidité par le sensitiveness. 
Avantage matériel, revenus, richesse, loyer, produits. 
Sécurité, assuredness, assurance, certificat ou diplôme. 
Patronage de la science et des travaux techniques et 
industriels.</entry>
	<entry key="ObjectTitle49">Roi des Pentagrammes</entry><entry key="ObjectMeaning49">Homme noble, bon et honnête ; généralement de 
la position influente, puissance centrale, intentions honorables, à 
qui vous pouvez faire confiance, mais qui vous ne pouvez pas 
contrecarrer avec succès ; qui vous devez sortir pour vous 
réunir et qui vous ne devez pas compter pour venir chez vous. 
Peuvent être le banquier, le spéculateur, le joueur, le 
commandant, le général ou le directeur. Influence de Benefic, 
richesse, luxe, bonne acclamation. Dans la vanité faible de 
cas, glorifiez. Succès en mécanique et machines.</entry>
	<entry key="ObjectTitle50">As des épées</entry><entry key="ObjectMeaning50">Initiative, force, activité masculine, graine, germe, 
commencement dans la matière, décision, point de départ, emphase ; 
fructification. Exécution, affliction, douleur, mais 
annihilation de doute et incertitude. Courage, fermeté, 
intégrité. Peut dénoter la grande passion ou l'hostilité 
intense. Fureur, véhémence.</entry>
	<entry key="ObjectTitle51">Deux d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning51">Force latente, magnétisme, le principe de l'art, 
appréciation artistique ; qualité, vertu ; attraction 
magnétique, affinité, intimité, affection, cette force qui lie par 
la réduction des sens ; dans la sensualité faible de cas, 
paresse, matité. Quand aspected mal la cruauté, la haine 
impitoyable, l'obstruction passive, etc...</entry>
	<entry key="ObjectTitle52">Trois d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning52">L'oppression, s'inquiète, étant chargé, des espoirs 
déroutés, des ennuis, tendance au separateness, rupture et 
retraite, pessimisme. Le déplacement, absence, 
retardent. Petite pensée d'entretien, amère et 
mauvaise, maladie ; dans le mauvais enferme l'aliénation. 
Erreur de jugement, d'opinion fausse, de haine, d'aversion, 
etc... En général : affliction. Projets, mais pas 
dans un bon sens.</entry>
	<entry key="ObjectTitle53">Quatre d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning53">Solitude, repos, retraite, se retirant du monde, 
l'"repos de l'hermite" (W.) ; recueillant, se rassemblant, 
prenant à maison la son épargne ou impressions, à méditation, à 
économie, à avarice, à précaution, à testament, et à l'endroit 
occupé à la fin de la vie, ermitage, tombe, cercueil. 
L'endroit de la carte dans l'arrangement horoscopic suggère en 
effet l'idée d'être enterré sous la terre.</entry>
	<entry key="ObjectTitle54">Cinq d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning54">Affliction, crise, disposition sombre, amertume, 
impuissance, manque de art de l'auto-portrait-respect, ou art de l'auto-portrait-confidence ; 
il se peut que art de l'auto-portrait-confidence soit établi par une 
certaine lutte ou conflit ; difficultés, qui après que tous 
puissent s'avérer très utile mais rendre nécessaire beaucoup de 
art de l'auto-portrait-discipline. De la même manière la discipline des 
enfants est nécessaire. L'entreprise ou l'expansion est 
impossible ou non recommandée. Les choses indiquées par cette 
carte peuvent en effet être mauvais-regardantes ou peu prometteuses. 
Il y aura une question de perte dans la plupart des cas.</entry>
	<entry key="ObjectTitle55">Six d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning55">Itinéraire, manière, canal, transport, système 
nerveux, système artériel ; expérience, ordre de service, 
prescriptions pratiques pour tout service, règles et mesures de 
service interne. Il avertit que le soin doit être pris pour la 
santé et le service interne du corps doit être s'est dégagé, afin 
d'éviter des ennuis d'intestin. Il peut y avoir quelque chose 
d'un cours, d'un voyage être faite, d'un traitement ou même d'une 
émigration, si d'autres indications la confirment. Si en 
liaison avec des influences de Venusian, la sensualité et les 
expressions d'elle. Si aspected mal : maladie et 
probabilité sérieuses du dépassement loin du patient.</entry>
	<entry key="ObjectTitle56">Sept d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning56">Rencontrant l'adversaire, peut-être le combat, mais la
stratégie que le combat est indiqué plus probablement. 
Utilisation des armes de l'ennemi. Capacités pratiques. 
La Science des arts et des métiers. Tours. 
Arrangement des obstacles pratiques et matériels, et du 
travail d'être fait. L'ennemi sera désarmé, des arguments 
défaits. Une personne des capacités techniques ; 
favorise des professions techniques. Succès au moyen de 
possibilités, combinées avec la diplomatie. Bon soin pris. 
Arrangement, conception.</entry>
	<entry key="ObjectTitle57">Huit d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning57">Obstacles, conflit, danger, entravant, affliction, 
critique, sexe-problèmes à caractère menaçant, danger de la mort 
parfois, fatalité ; vengeance, dette, pauvreté, condamnation, 
maladie. La patience et la résistance seront nécessaires ou 
utiles. Femelle grossière. Incident ou accident.</entry>
	<entry key="ObjectTitle58">Neuf d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning58">Dogme, dogmatisme, esprit ecclésiastique, esprit 
scolastique, foi, rite, rituel, cérémonieux. Les 
personnes représentant ces derniers. Jugement dur, orthodoxie, 
attitude rigide d'esprit, ascetism. Intolérance, recherche. 
L''crainte de Dieu 'peut jaillir soit transformée en haine de 
l'humanité. Dans des cas faibles là peut jurer, athéisme, 
agnosticisme, timidité, perte, honte, l'évidence fausse donnée, 
erreur de jugement. Dans des cas forts l'esprit est scrupuleux, 
consciencieux, et dans l'entente stricte avec du temps et la mode.</entry>
	<entry key="ObjectTitle59">Dizaines d'épées</entry><entry key="ObjectMeaning59">Résultats de Karmic, si benefic ou malific ; 
limites matérielles, nécessité physique ; l'autorité, 
fonctionnaire pourrait et la puissance, obéissance à la même chose 
; personnes officielles. L'mère-église, la monastère, 
etc... Affliction, tristesse, etc... Dans la récompense 
due de bons cas et le bénéfice honnête, position méritée. 
La possession peut devenir une malédiction. Le destin 
peut étendre le bas la personnalité. La carte n'est pas très 
benefic pour les parents du querent, ou il lui-même pas  beaucoup 
d'estime elles. Elle se relie à sa position dans le monde.</entry>
	<entry key="ObjectTitle60">Page des épées</entry><entry key="ObjectMeaning60">Résultats des études exactes, la connaissance, note, 
observation, avertissement, indication, examen, inspection, recherche 
; inspecteur, agent de police, police-officier, et leurs ordres 
; espion, détective, examinateur. Le dilettante, un qui 
étonnera par son audacieux mais n'est pas bon disposé dans la parole
ou l'action, le dernier dans des cas faibles. Soudain, 
événements ou effets plutôt inattendus et étonnants.</entry>
	<entry key="ObjectTitle61">Chevalier des épées</entry><entry key="ObjectMeaning61">Homme militaire, homme des bras, une famille vengeante 
ou d'autres inimitiés ou maux ; maux se vengeant ; 
mémoires douloureuses, détresse dans la famille, afflictions 
dérivant des événements passés. Un chirurgien, opération 
faite par mêmes ; le couteau dans la vieille blessure. 
Dans mal aspected la haine de cas, la destruction, 
l'extravagance, le renversement, la révolte, l'insurrection, la 
guerre, le combat, la fraude, l'impertinence, l'imprudence, etc...</entry>
	<entry key="ObjectTitle62">Reine des épées</entry><entry key="ObjectMeaning62">Souffrant, la femme affligée, veuve, a divorcé ou a 
séparé ; ou femme d'une sorte inférieure de caractère, amour
détestable, rancunier, payé, déception dans l'amour ; 
effort matériel, dépenses lourdes, chargeant ; 
également exploitation, paysannerie, possibilité de richesse 
après résistance du travail dur. Dans beaucoup de cas il 
signifie la stérilité, privation. Seulement les caractères 
forts peuvent tenir cette carte. Aux caractères faibles elle 
est pleine de la menace et peut causer la peine, le deuil, l'échec 
face aux difficultés de la vie et le chômage. Elle peut 
signifier l'absence de la femme où elle est souhaitée ou désirée. 
Elle met en garde contre l'influence mauvaise (a) de la femme.</entry>
	<entry key="ObjectTitle63">Roi des épées</entry><entry key="ObjectMeaning63">Général, capitaine, chef militaire, autorité 
mondaine, chef ou capitaine dans toute branche d'activité, homme 
de la loi ; puissance, commande, décision, initiative, frayant 
un chemin, bravoure, intégrité, sévérité, certitude 
matérielle ; dans la cruauté faible de cas, abus de puissance,
tyrannie.</entry>
	<entry key="ObjectTitle64">As des baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning64">Naissance, commencement, innovation, initiative de 
création, impulsion, origine, principe, source, raison de cause, 
parentage, remise d'un message, révélation de nouvelles, 
déclenchement. D'autre part viennent les significations 
dérivées de la chute, du déclin, de la descente, de la 
dépréciation, du profanation, etc... Mais il signifie cela qui
se produira une fois seulement et qui ne peut pas être rapporté.</entry>
	<entry key="ObjectTitle65">Deux de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning65">Musique, art, capacités artistiques en général ; 
capital, richesse, puissance lourde de responsabilité, de 
pression, d'hantise, de mélancolie, de crainte, de faiblesse, 
d'impossibilité ou de matériel (d'un côté et de l'autre), 
tristesse, matité, 'rate, 'impuissance, soumission aux circonstances 
matérielles ; l'attitude de l''attente et voient '; le 
futur est pour ceux qui peut (ayez les moyens) attendre. La vie 
de pays.</entry>
	<entry key="ObjectTitle66">Trois de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning66">Communication, instruction, réflexion, message, 
écriture, affranchissement et lettres, la connaissance superficielle,
aération, passant des impressions, cessation, interruption, 
changement, peut-être une certaine quantité de la bienveillance, 
imprudence aussi ; la négligence ou veulent d'une attention 
appropriée ; quant à l''témérité 'je devrais dire seulement
pour autant que ceci signifie une façon facile de surmonter des 
obstacles, perspicacité rapide ; l'effort, essai, le commerce 
sont correct. Le mercure étant Dieu des négociants, et des 
voleurs, cette carte peut se relier au commerce, au vol et à la 
perte. "la fin des ennuis" est en effet dite bon, parce que 
cette carte donne la clef pour leur solution et montre la manière de 
l'évasion.</entry>
	<entry key="ObjectTitle67">Quatre de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning67">Famille-esprit, clan, à la maison, les idées et les 
motifs qui nous règnent, par conséquent celle qui sont bien connues 
à nous ; mémoire, réminiscences, couvant et complotant, 
imagination, arts théâtraux, fantaisie, imagination. Ce peut 
être augmentation aussi bien que la diminution, il signifie 
généralement le changement et les conditions, la popularité et le 
vaccillation instables, profanation. Il peut dénoter un certain
groupe de personnes, une réunion ou la réunion, famille-conseil. 
Une convocation. un appel et une voix. Cosiness.</entry>
	<entry key="ObjectTitle68">Cinq de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning68">Égotisme, discours positif, controverse, persuasion, 
suggestion, discours chaud, démonstration (par exemple de l'amour ou 
du désir) ; poussée de la puissance ; tout ceci peut 
mener à la supercherie, à la concurrence peut-être, et à la lutte 
pour la richesse certainement ; il signifie parler et pensant
à une telle manière de art de l'auto-portrait-centred, cette notification de non 
est prise du point de vue d'autres ; s'opposer par conséquent 
des avis ; parfois elle peut faire référence à l'or et aux 
présents, mais à la promesse plutôt qu'au fait. Il y a peu ou
pas de mal dans cette carte. Tout au plus il peut dénoter la 
persistance stupide et enfantine à son propre avis personnel, par 
exemple souhaits. Il a quelque chose de ensoleillé dans lui et 
est bon pour la santé et la richesse d'une manière générale, 
favorisant tous les deux, mais ce n'est pas 'richesse 'en soi.</entry>
	<entry key="ObjectTitle69">Six de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning69">Art, efficacité, travail, servitude et domestiques 
de la connaissance, exacts et universitaires, décoratifs, solution 
pratique des problèmes, mais en même temps peut-être une certaine 
anomalie ; nourriture, médecine, traitement, expérience ; 
elle peut se relier aux personnes en chaque position subalterne 
et aux marchands au détail ; l'attitude personnelle sous cette 
carte est plutôt passive et en effet celle de l'espérance, 
attention, ordres d'attente ou pour le résultat des expériences, 
pour la réponse sur la question ou la demande ; sollicitation.</entry>
	<entry key="ObjectTitle70">Sept de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning70">Discussion, relation, négociation, divertissement, 
discours, conférence, explication raisonnable, contrat, mariage 
proposé, société-rulership et ordres donnés dehors aux 
subordonnés, aux arrangements, à la régularisation et à la mesure 
; mesure, proportion, règles données pour la conduite. 
Il y a incertitude ou d'opportunisme pour autant que des règles
sont données par rapport aux circonstances, qui peuvent changer. 
Les intérêts personnels sont apportés dedans, en relation 
avec ceux de d'autres. La foire survivent à.</entry>
	<entry key="ObjectTitle71">Huit de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning71">Examen, interrogation, conceptions internes ou 
intérieures, connaissance et conflits ; craintes, doute et 
parfois malentendus ; la réponse, la réaction, et la réponse 
rapides à unspoken des mots ou des significations. La sensation
du plaisir et de la douleur, mais en même temps la connaissance et 
l'occasion d'éviter tous les deux ou d'obtenir celui et d'éviter 
l'autre. La vie ou sur à la mer ; marins et pêcheurs. 
Chercheurs pour le côté caché des choses, étudiants 
d'occultisme. Poésie, musique et sculpture. Message 
secret ; signification cachée ; questions de sexe. 
Entrevue ou rendez-vous privés. Le mauvais 
survivent à.</entry>
	<entry key="ObjectTitle72">Neuf de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning72">Enseignement, instruction, conseils, professeurs, 
maîtres, guides. Planification, voyageant, sport ; 
journalisme, rédacteurs et journalistes, conférenciers 
publics, orateurs ; prophétie et prévision. D'autre 
part il peut y avoir unruliness, waywardness et idéalisme peu 
judicieux. Il est certain que, où cette carte apparaît, 
beaucoup de polémique, contradiction, antagonisme, différends 
mentaux, etc., sera réveillé, parfois plus que semblerait 
nécessaire. Il y a également dans lui prolongation de pensée,
de la propagation des nouvelles, de rumeurs, de la prédication, 
d'excitation du peuple et de révolution.</entry>
	<entry key="ObjectTitle73">Dizaines de baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning73">Karma, obéissance, capacités exécutives, production 
et reproduction, nécessité ; fonctionnaires et position 
officielle. Dans des cas plus faibles : Duplicité, 
fausseté, manque de fiabilité, déguisement, double-s'occuper, 
aspect faux, mensonges et diplomatie, etc.. faux. Oppression et 
surestimation de l'importance des choses.</entry>
	<entry key="ObjectTitle74">Page des baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning74">Un frère, un camarade de classe, un messager, un 
facteur ou un délégué, un fonctionnaire ou un fonctionnaire de la 
position subalterne, généralement un plus jeune homme, parfois sur 
une course ; messages, lettres, communications, enseignement, 
instruction, leçon, publicité, conseil, annonce. 
Nouvelles. (de la onzième maison) : Un ami, environ
en relation d'affaires avec le querent, ou avec qui il convient. 
Télégraphe, téléphone et radio. Raccordement intuitif,
telepathy, invention. Influences utiles en général, les 
personnes utiles de toutes les sortes, les marchands, les 
fournisseurs, etc...</entry>
	<entry key="ObjectTitle75">Chevalier des baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning75">Un représentant du père, ou de la famille, un parent 
; un homme visitant influences d'apporter de maison les 
nouvelles et peut-être inquiétantes dans lui, bonheur domestique 
inquiétant ; changements de la maison, de la maison ou de la 
famille ; les mémoires se sont réveillées, divulgation des 
secrets de famille ou sujets privés ; un intrus dans la maison.
Un homme cependant de caractère pas nécessairement mauvais 
douteux. (de la douzième maison) : Un investigateur, 
occultist, explorateur, marin, voyageur sur les hautes mers, 
vagabond, un guide par des expériences étranges, type de Bohème 
errant, étranger et parfois ennemi ou environ avec qui le querent ne 
convient pas et de qui il sera aliéné, toutefois sérieux ses 
efforts de maintenir amical, parce qu'il parle moralement ou 
physiquement une langue étrangère. Traduction, exportation, 
départ, changement de résidence, émigration, vol, absence, rupture,
etc... Transmutation. Les influences inquiétantes et les 
gens en général, qui n'ont pas besoin d'être mauvais en soi, et 
peuvent même causer une révolution dans la pensée. Elle 
apporte le malaise de toute façon.</entry>
	<entry key="ObjectTitle76">Reine des baguettes magiques</entry><entry key="ObjectMeaning76">Une femme de la richesse d'habitudes, riche ou de 
désirer économique, solidement résolue pour atteindre la 
richesse, certainement 'pas bon marché '; plus ou moins 
artistique, peuvent être un peintre, un danseur ou un musicien ; 
elle est fidèle, mais peut être sujette aux modes et à des 
changements de goût. L'honnêteté peut être certifiée, mais 
pas sans certaine quantité d'égotisme, par exemple matérialisme. 
Elle est très passive et fraîche, phlegmatic et être 
suscité pas facilement à la passion, si jamais. Ceci 
naturellement fait l'impression d''chaste.' Il y a, cependant, 
une sorte pleine de sensualité. Dans des cas forts il y a de 
vraie vertu. Opérations bancaires, agriculture, art, capital, 
argent. Le dernier plus à voir en tant que 'argent-matièr 
qu'en tant que 'l'argent liquide comptant, 'et plutôt papiers de 
valeur, parts, obligations, billets de banque, que l'argent 
inventé.</entry>
	<entry key="ObjectTitle77">Roi des baguettes magiques  </entry><entry key="ObjectMeaning77">Un gouverneur, directeur des affaires, haut 
fonctionnaire, maître de poste, avocat-conseil, directeur, 
commerçant indépendant, secrétaire d'état, et les principes ou les
fonctions lesquels elles représentent. La maison de Mars donne 
l'austérité, la sécurité et généralement l'initiative et 
l'honnêteté ; dans des cas faibles il peut y avoir, cependant,
un certain doute en ce qui concerne son intégrité absolue. Il 
peut être l'autorité, qui conclut une union, à savoir un notaire, 
un ecclésiastique ou une autorité civile. Dans l'église il 
est le haut prêtre, dans la loge le maître grand.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
