<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jTarotHelp language="Svenska" version="1.0">
<Topic index="0" issubtopic="false"><title>Vad är 'jTarot och runor'?</title><TopicText>
&lt;p&gt;'jTarot och runor' är din personlig rådgivare baserat på tarot vilken har direktspår till det fjortonde århundradet
(1420-1440) i nordlig Italien. Men, många påstår att tarot är tusentals år gammalt med rotfäste i Egypten. 
Runor är urgammla tyska bokstäver som används till skrivning, orakel och magi.  Runor användes igenom hela
nordeuropa, skandinavien, england, island och tyskland från 100 f.kr. till 1600 talet. Informationen för
runor i 'jTarot och runor' kommer ifrån &lt;a href="http://www.sunnyway.com/runes/index_divination.html"&gt;Ingrid (Sunny) Halvorsen&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;'jTarot och runor' kan göra en "reading/läsning" för dig när du behöver råd.  En "läsning" består av en visning av några 
bilder i en specifik ordning och en beskrivning av vad bilden betyder. Ta beskrivningarna av bildens 
innebörd och försöka applicera betydelserna av bilderna till din situation eller ditt problem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;'jTarot och runor' är ett kort spel/orakel designat endast till din njutningen.  Följ aldrig tarots råd om rådet är
inte exakt vad du tänkt göra ändå. Livet är så pass komplex att det inte är möjligt att en enkel kort spel 
kan precisera exakt vad du måste göra för att finna framgång och lycka. De besvärliga avgörandena du 
gör i livet är vad som ger livet en mening. Tarot kan förhoppningsvis ge dig en ny inblick för problemet. 
Det är inte meningen att tarot ska göra alla de besvärliga avgörandena för dig och därmed "råna" dig på 
livets mening.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;'jTarot och runor' är gratis och en så kallade "fri" mjukvara och den fungerar på så gott som alla dator och 
operativsystem. Detta inkluderar Windows XP, Windows NT, Windows Vista,95,98,me, Macintosh, Linux, Solaris 
och de flesta unix baserat system.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Om du har frågor eller kommentarer, emaila till &lt;a href="mailto:tarot@lazy8.nu"&gt;tarot@lazy8.nu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</TopicText></Topic>
<Topic index="1" issubtopic="false"><title>'jTarot och runor' för nybörjare</title><TopicText>En nybörjare i tarot kan uppskatta hur lätt den är att göra en "läsning" och få hjälpsamma råd. Efter några klickar med musen, kommer läggningen. Efter ett kort tag kommer du som nybörjare att få en känsla för olika kortlägningar, kortlekar och andra möjligheter som programmet erbjuder.</TopicText></Topic>
<Topic index="2" issubtopic="false"><title>'jTarot och runor' för professionella tarotister</title><TopicText>'jTarot och runor' innehåller många avancerade möjligheter för den professionella tarotister.  Till exempel:</TopicText></Topic>
<Topic index="3" issubtopic="true"><title>Manuella urval av kort</title><TopicText>Om det känns konstigt för dig att välja kort på en dataskärm, kan du lägga dina egna riktiga kort och sedan mata in resultatet i detta program och få programmets tolkning av kortläggningen.
</TopicText></Topic>
<Topic index="4" issubtopic="true"><title>Spara en läsning</title><TopicText>Alla "läsningar" du gör kan sparas och sedan återskapas när du vill så att du kan ha en tarot dagbok där du kan titta om dina tolkingar av korten har stämt.</TopicText></Topic>
<Topic index="5" issubtopic="true"><title>Exportera en läsning</title><TopicText>Du kan exportera en läggning och tolkningar till ett färglatt html format eller till flera andra format som du sedan kan skicka till klienter. Du kan också skriva ut alla läsningar i färg till en skrivare med dina egna tolkningar tillagde.</TopicText></Topic>
<Topic index="6" issubtopic="true"><title>Gör egna tolkningar till varje kort</title><TopicText>
I 'jTarot och runor' kan du göra egna tolkningar för varje kort i kortleken.  Du kan också skriva ut och spara detta i ett bokformat och bli en "författare."  Om du vill kan du sedan dela dina tolkingar med andra som har 'jTarot och runor' och därmed bli en rådgivare i 'jTarot och runor'.</TopicText></Topic>
<Topic index="7" issubtopic="true"><title>Språk möjligheter</title><TopicText>Alla texter som dykar upp i 'jTarot och runor' kan översättas till vilket språk som helst på denna planet tack vara Java och Unicode.</TopicText></Topic>
<Topic index="8" issubtopic="true"><title>Skapa egna läggningar</title><TopicText>I 'jTarot och runor' finns över 30 olika läggninger . Vill du kan du skapa egna läggningar.</TopicText></Topic>
<Topic index="9" issubtopic="false"><title>Hur man gör en läsning; steg för steg</title><TopicText>
När 'jTarot och runor' startar, dykar ett fönster upp som handleder dig igenom en läsning.  När som helst 
kan du göra en ny läsning genom menyn "Läggningar-&gt;Gör en läsning."  De följande visar de 
valmöjligheter du har:</TopicText></Topic>
<Topic index="10" issubtopic="true"><title>Mata in en fråga för din läsning</title><TopicText>
Här kan du mata in en fråga för 'jTarot och runor' om du vill.  När du anger en fråga blir din läsning 
mer konkret.  Jag märker att om jag lämnar  frågeområdet tomt glömmer jag snabbt bort exakt vad 
frågan var och anpassar frågan efter vad jag vill att svaret ska vara.</TopicText></Topic>
<Topic index="11" issubtopic="true"><title>Välj en orakel och bildläggning</title><TopicText>Detta kan vara det 
svåraste valet. Här måsta du välj vilket orakel du vill använda, Tarot eller Runor. Sedan finns det 
för närvarande 30 plus läggningar.  Det kan ta lång tid innan du känner till alla.  
Jag föreslår att nybörjare håller sig till de första 4 läggningarna.  Klicka på läggningen du vill ha.  I 
fönstret finns en kort beskrivning om varje läggning som kan hjälpa till.</TopicText></Topic>
<Topic index="12" issubtopic="true"><title>Välj rådgivare och om du vill tillåta upp-och-ner vända kort</title><TopicText>
Du kan välj en rådgivare här men du kan efteråt välj om rådgivaren så det är inte så viktig just nu.
Valet "Tillåt upp-och-ner vända kort" betyder att korten kan visas upp-och-ner vända.  Normalt
tolkar man upp-och-ner vända kort som något "tvärtom" till den normala tolkningen. Jag tycker att 
tarot redan har så många möjligheter till tolkningar att den extra dimensionen för tolkningar som 
skapas med upp-och-ner vända kort blir för mycket och förvirrande.  För att förenkla saker för dig, 
använd inte upp-och-ner vända kort.</TopicText></Topic>
<Topic index="13" issubtopic="true"><title>Välj bilder och möjligtvis en delmängd av bilderna</title><TopicText>
Du kan välj vilka bilder du vill använda här men du kan efteråt välj om bilderna så det är inte så viktig just nu. 
Man kan välj att lägga tarot med endast den stora arkanan eller med endast den lilla arkanan.  En läsning 
med endast den stora arkanan är mycket vanligt och ger en mer intensiv läsning men också en läsning 
med mindre variationer. En läsning med endast den lilla arkanan är vanlig för folk som tycker om att 
lägga tarot med endast en vanlig kortlek eller för de som helt enkelt inte tycker om den stora arkanan.  
Jag rekommenderar att du använder alla kort och inte väljer de andra alternativ som finns.</TopicText></Topic>
<Topic index="14" issubtopic="true"><title>Manuellt välj varje kort</title><TopicText>
Tryck på denna knapp om du gjort en tarot läggning med riktiga kort.   Mata sedan in din tarot 
läggning i 'jTarot och runor' för att 'jTarot och runor' ska kunna göra sin tolkning av läggningen 
eller för att spara, skriva ut eller exportera och sedan skicka iväg den.  Detta är lämpligt för de 
som inte tycker om att låta ett datorprogram göra läggningen.  Väljer du denna möjlighet får du 
upp ett fönster där du kan mata in vilka kort du vill ha till alla kortpositioner.  Tryck på knappen 
"nästa" för att bläddra till den nästa kortpositionen efter att du har valt korten.  Du måste välj 
korten i ordningen visade i bilden i mitten av fönstret. De flesta använder  nästa möjlighet "Välj 
korten slumpmässigt." </TopicText></Topic>
<Topic index="15" issubtopic="true"><title>Välj korten slumpmässigt</title><TopicText>
Tryck på denna knapp för att med hjälp av programmet, slumpmässigt välj korten till din läsning.  
Ett fönster dykar upp som har alla 78 kort utlagt (eller en delmängd av korten som du har valt)  
välj då korten för varje position.  Positionen som du ska välja kort till visas och det finns också en 
beskrivning av postionen.  När du har valt alla kort, försvinner fönstret och då visas hela din läsning 
med alla tolkningar. Du kan ändra storleken av fönstret eller storleken av korten för att bättre se 
hela läsningen.</TopicText></Topic>
<Topic index="16" issubtopic="true"><title>Välj bilderna du vill använda och storlek av bilderna</title><TopicText>
Det finns många kortlekar att välj på .  Gå till menyn "Bilderna" och välj bilderna du vill använda.
Att välj den rätta storleken av korten hjälper dig att kunna se alla kort bättre.  Storleken påverker 
också alla utskrifter och exporteringer av läsningen.  Gå till menyn "Inställningar" och välj procenten 
av storleken du vill ha.
</TopicText></Topic>
<Topic index="17" issubtopic="true"><title>Visa normal och upp-och-ner-vända beskrivningar 
tillsammans</title><TopicText>
I läsningarna har du möjligheten att visa endast de normalla bildbeskrivningar när bilden normalvänd
och omvändabeskrivningarn när bilden är upp-och-ner vänd.  Detta kan gör läsningarna lättare att läsa.
Men det kan vara interesant att ser båda beskrivningar samtidigt så att du kan lära dig skillnaden.
I detta fall, gå till menyn ''Inställningar-Visa normal och upp-och-ner-vända beskrivningar 
tillsammans'.  Men, många av rådgivare har inga upp-och-ner-vända beskrivningar och i detta fallet
ska endast de normalla bildbeskrivningar i båda fall och då är detta valmöjlighet betydelselös.
</TopicText></Topic>
<Topic index="18" issubtopic="true"><title>Visa positionsnumren</title><TopicText>Om du välj menyn "Inställningar-&gt;Visa positionsnumren" kommer postionsnumret av varje kort att visas i rosa färg på det översta-vänstra hörnet av korten.  Detta nummer hjälper dig att hitta mellan korten och tolkingarna.  Du kan också helt enkelt lägga musen över vilket kort som helst och tolkningen för just detta kort visar sig i tolkningskolumnen till höger.  Detta nummer visas inte på utskrifter eller exporter. 
</TopicText></Topic>
<Topic index="19" issubtopic="true"><title>Välj rådgivare</title><TopicText>Gå till menyn "Rådgivare."  
Genom att välj rådgivare får du tolkningar till läsningen som passer dig bättre.</TopicText></Topic>
<Topic index="20" issubtopic="true"><title>Skriv ut läsningen</title><TopicText>Alla läsningar kan skrivas ut i färg med bild och texter.  Gå till menyn "Kortläggningar-&gt;Skriva ut via webbrowsern" och din läsning ska då visar sig i din favorit webbrowser.  I din webbrowser gå till möjligtvis menyn "Fil-&gt;utskrift" eller kanske tryck på en utskrift ikon i toolbaren.  Om du har flera webbrowser installerade på din dator, kan det bli att fel webbrowsern dyker upp.  I så fall kan du meka med inställningar i menyn "Avancerad-&gt;Visa webbrowserns inställningsfönster"
</TopicText></Topic>
<Topic index="21" issubtopic="true"><title>Spara dina kortläggingar</title><TopicText>I menyn "Kortläggningar-&gt;Spara den nuvarande kortläggningen" kan du spara din kortläggning så att du kan se den igen när som helst.  Du kan också skicka dessa sparade filer till vänner som har samma 'jTarot och runor' program.  För att sedan återuppta sparningen, gå till menyn "Kortläggningar-&gt;Öppna en sparad kortläggning" och välj samma fil som du sparade den i innan.</TopicText></Topic>
<Topic index="22" issubtopic="true"><title>Skicka läsningar till vänner via epost eller andra export tekniker</title><TopicText>I menyn "Export" finns 3 olika möjligheter till att exportera din läsning: HTML, MHTML eller WAR.  HTML är formatet som är mest kompatibelt med alla webbrowsers men problemet med HTML är att den är många filer istället för bara en.  MHTML är endast en fil och speciellt designat för att lägga i en epost så att det blir enklare att skicka till någon men den är endast kompatible med Microsoft Explorer.  Om du använder endast Microsoft produkter är MHTML förmodligen bra för dig. WAR formatet är endast kompatibelt med några mozilla kloner.  WAR är en komprimerad fil så att om du ändrar filändringen från "war" till "tgz" kan du packa upp det och sedan läsa med alla webbrowser.</TopicText></Topic>
<Topic index="23" issubtopic="false"><title>Hur kan jag skapa mina egna tolkningar för varje kort?</title><TopicText>Om du vill ha dina egna tolkningar för varje kort har 'jTarot och runor' allt du behöver för att klara av det.  Du kan skriva ut med 'jTarot och runor' alla dina tolkningar för att göra din egna tarot bok.  Skickar du dina tolkningar till &lt;a href="mailto:tarot@lazy8.nu"&gt;tarot@lazy8.nu&lt;/a&gt; ska de ingår i den nästa versionen av 'jTarot och runor' och du blir en 'jTarot och runor' rådgivare.  Följ dessa steg:</TopicText></Topic>
<Topic index="24" issubtopic="true"><title>Steg 1: Skapa en egen rådgivare</title><TopicText>
Gå till menyn "Avancerad-&gt;Skapa en orakelinställingsfil." Det finns många knapper här och det 
är viktig att du trycka på de rätta knapperna.  Brevid texten "Rådgivarna" behöver du trycka på knappen
"Skapa denna fil." Du borde välj först vilket rådgivare du vill ha som grundfil men det är inte så
viktig.  Det finns hundratals inställningsfiler du kan skapa här. Spara filen i en plats och med ett namn
du kommer ihåg.</TopicText></Topic>
<Topic index="25" issubtopic="true"><title>Steg 2: Redigera din egen rådgivare</title><TopicText>
Gå till menyn "Avancerad-&gt;Redigera en inställningsfil" och välj filen du sparade i föregående steg. 
Ett stort fönster med många rutor dyker upp med tolkningar för varje kort och varje kortposition.  
Du kan då gå in till varje kort och position och mata in din egna tolkning igenom att sudda ut texten 
som finns och ersätta med dina egna tolkingar. När du är färdig med att mata in dina tolkningar, 
avsluta och stänga fönstret och då sparas dina ändringar.</TopicText></Topic>
<Topic index="26" issubtopic="true"><title>Steg 3: Ladda in i programmet en inställningsfil</title><TopicText>
Gå till menyn "Avancerad-&gt;Ladda in en inställningsfil" och välj filen du sparade i det föregående 
steget.</TopicText></Topic>
<Topic index="27" issubtopic="true"><title>Steg 4: Välj vilken rådgivare du vill ha.</title><TopicText>
Gå till menyn "Rådgivarna."  Din rådgivare borde finnas i listen.  Om den finns inte där, kan det beror
på fel språk sparad i filen.</TopicText></Topic>
<Topic index="28" issubtopic="true"><title>Steg 5: Skriva ut din egna tarot bok</title><TopicText>
Gå till menyn "Inställningar-&gt;Visa alla bilder för denna orakel." Gå sedan till menyn 
"Läggningar-&gt;Skriv ut via webbrowsern" och därefter skriv ut dina tolkningar.  Du kan 
också pröva i menyn "Exportera", att exportera till ett annat format som kan läsas av din favorit 
ordbehandlare för att ändra i formatering och sedan skriva ut.</TopicText></Topic>
<Topic index="29" issubtopic="true"><title>Steg 6: Dela dina tolkningar med resten av världen</title><TopicText>Detta är den viktigaste delen.  Dela vad du har gjort med andra. Skicka din korttolkningsfil till &lt;a href="mailto:tarot@lazy8.nu"&gt;tarot@lazy8.nu&lt;/a&gt; och då ska de ingå i den nästa versionen av 'jTarot och runor' och då blir du en 'jTarot och runor' rådgivare.  Du kan välj att behåla din kopieringsrättighet eller inte.</TopicText></Topic>
<Topic index="30" issubtopic="false"><title>Hur kan jag översätta 'jTarot och runor' till ett annat
språk?</title><TopicText>'jTarot och runor' kan visa vilket text som helst från alla språk.  
Men de flesta översättningar är datagenerade och översättningar på svenska är endast delvis 
gjort, så vi behöver din hjälp för att 
översätta till andra språk.  Gör de följande stegen för att översätta 'jTarot och runor':
</TopicText></Topic>
<Topic index="31" issubtopic="true"><title>Översätt rådgivaren till ett 
annat språk.</title><TopicText>Följa instrukionerna under rubriken "Hur kan jag skapa 
mina egna tolkningar för varje kort?"  Detta skapar en bas fil som har engelska.  Ta denna 
fil enligt instruktionerna och översätta varje text till ditt språk istället för att skriva om texterna 
helt på nytt.</TopicText></Topic>
<Topic index="32" issubtopic="true"><title>Översätta menyerna, läggningarn och mer
</title><TopicText>Följa instrukionerna under rubriken "Hur kan jag skapa 
mina egna tolkningar för varje kort?" men istället tryck på "skapa fil" knappen brevid 
"Meny och meddelande översättningar", "Orakel översättningar" och "Utläggningsöversättningar"
</TopicText></Topic>
<Topic index="33" issubtopic="true"><title>Översätt 'hjälp'</title><TopicText>Gå till menyn "Avancerad-&gt;Översätta hjälp till ditt eget språk."  Den första gången du väljar denna meny, tryck på "avbryt" knappen i det första fönstret som dyker upp.  Då visas alla engelska översättningar i ett stort fönster. När du är färdig med översättningarna, trycka på X som troligtvis är högst upp till höger i fönstret. Då blir du tillfrågad att välj ett namn och ett ställe att lägga din nya "hjälp" fil i.  Välj namnet och stället och tryck på OK.  Då får du upp ett tredje fönster där du blir tillfrågad om du vill att detta blir din nuvarande hjälp.  Du vill förmodligen svara "ja."  I förtsättningen kan du välj samma fil när du trycker på menyn "Avancerad-&gt;Översätta hjälp till ditt eget språk."
</TopicText></Topic>
<Topic index="34" issubtopic="false"><title>Slumpmässighet - Hur 'jTarot och runor' väljer korten</title><TopicText>'jTarot och runor' lägger ut alla korten i kortleken för dig att välj för varje läsning. På detta sätt kan du, eller kanske ditt undermedvetna, ha kontroll över vilket kort som är vald till varje position i läggningen. Hur korten läggs ut för dig att välj är med en traditionell slumpgenerator som tar tiden som finns då och använder detta som en rotnummer till en algoritm som tar fram listan av korten.  Om du har valt "Tillåta upp-och-ner vända kort" blir det lite mer komplext.  Om ett kort är "upp-och-ner vänt" eller ej beror på millisekunden som du väljer korten där igen tiden tas och används i en algoritm för att sedan bestämmer om korten är  "upp-och-ner vända" eller ej.
</TopicText></Topic>
<Topic index="35" issubtopic="false"><title>Hur kan jag bidra till 'jTarot och runor' projektet?</title><TopicText>'jTarot och runor' ska aldrig be dig om pengar men om du har njutet av 'jTarot och runor' och vill bidra till projektet, behöver vi din hjälp.  På det följande sättet kan du bidra:</TopicText></Topic>
<Topic index="36" issubtopic="true"><title>Gör dina egna korttolkningar</title><TopicText>Om du har lite erfarenhet av tarot, kan du göra dina egna korttolkningar med 'jTarot och runor' och skicka in de till &lt;a href="mailto:tarot@lazy8.nu"&gt;tarot@lazy8.nu&lt;/a&gt;.  Följ instruktionerna under rubriken "Hur kan jag skapa mina egna tolkningar för varje kort?"</TopicText></Topic>
<Topic index="37" issubtopic="true"><title>Översätt 'jTarot och runor' till ett annat språk</title><TopicText>Om du kan ett annat språk kan du översätta 'jTarot och runor' till detta språk och skicka in det till &lt;a href="mailto:tarot@lazy8.nu"&gt;tarot@lazy8.nu&lt;/a&gt;.  Följ instruktionerna under rubriken "Hur kan jag översätta 'jTarot och runor' till ett annat språk?"</TopicText></Topic>
<Topic index="38" issubtopic="true"><title>Bidra med en ny kortlek</title><TopicText>Under menyn "Avancerad-&gt;skapa egen kortlek" kan du skapa en egen kortlek eller möjligtvis skanna in ett kortlek som du har.  Men var säkert att du har kopieringsrätt till att göra det!! Då kan du skicka in det till &lt;a href="mailto:tarot@lazy8.nu"&gt;tarot@lazy8.nu&lt;/a&gt; så att det kan ingå i nästa version av 'jTarot och runor'
</TopicText></Topic>
<Topic index="39" issubtopic="true"><title>Programering</title><TopicText>Om du tycker om java programering och vill ändra på programmet, skicka in dina ändringar till &lt;a href="mailto:tarot@lazy8.nu"&gt;tarot@lazy8.nu&lt;/a&gt; så att det kan ingå i nästa version av 'jTarot och runor'.  Koden till 'jTarot och runor' är inkluderat i denna "jar" fil.</TopicText></Topic>
<Topic index="40" issubtopic="false"><title>Rapportera ett program fel</title><TopicText>Om du tycker att 'jTarot och runor' gör något fel eller krascher eller fryser upp, kan du rapportera problemet igenom menyn "Avancerad-&gt;Rapportera programfel" och följa instruktionerna som dyker upp.</TopicText></Topic>
<Topic index="41" issubtopic="false"><title>Kode Kopieringsrättigheter</title><TopicText>
Copyright (C) 2006 &lt;a href="mailto:tarot@lazy8.nu"&gt;Thomas Dilts&lt;/a&gt;. This program is free
software; you can redistribute it and/or modify it under the terms of the
GNU General Public License as published by the Free Software Foundation;
either version 2 of the License, or (at your option) any later version. This
program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT ANY
WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU General Public License for more
details. You should have received a copy of the GNU General Public License
along with this program; if not, write to the Free Software Foundation,
Inc., 59 Temple Place, Suite 330, Boston, MA 02111-1307 USA For more
information, surf to http://www.tarot.lazy8.nu or email tarot@lazy8.nu
</TopicText></Topic>
<Topic index="42" issubtopic="false"><title>Ladda ner mjukvaran NU!</title><TopicText>Följ noggrant de följande instruktionerna för att ladda ner mjukvaran nu:</TopicText></Topic>
<Topic index="43" issubtopic="true"><title>Först måste du ladda ner Suns java</title><TopicText>
&lt;p&gt;Först måste du ladda ner Suns java. Klicka på den följande länken för att se om du redan har java eller för att installera java:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://java.com/"&gt;http://java.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</TopicText></Topic>
<Topic index="44" issubtopic="true"><title>Ladda ner en av de följande två versioner av 'jTarot och runor'</title><TopicText>&lt;p&gt;Klicka på en av de följande två länkarna för att ladda ner 'jTarot och runor':&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/'jTarot och runor'NonFree.jnlp"&gt;Kostnadsfri privat version.  När du klickar här lovar du att inte kopiera, ändra eller omdistrubrera denna version.  Denna version innehåller konst och texter från kända konstnärer och författarer som vill behålla sina kopieringsrättigheter.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/'jTarot och runor'Free.jnlp"&gt;Restrektionsfri version.  När du klickar här lovar du att endast kopiera, ändra eller omdistrubrera denna version enligt "GNU General Public License"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;När du klickade på en av länkarna ovan, laddades 'jTarot och runor' ner och startades av ett program som heter "Java Web Start."  I framtiden behöver du endast starta "Java Web Start" för att starta 'jTarot och runor'.  Om du inte hittar "Java Web Start" i dina menyarna, kan du hitta "javaws" i:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
c:\ProgramFiles\Java\jre1.5.0_0?\bin\javaws&lt;/p&gt;&lt;p&gt;  Namnet "ProgramFiles" kan ändras beroede på ditt språk. Skapa en genväg till "javaws" på ditt skrivbord för att du ska använda det mycket :-)&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Om du föredrar att ladda ner och exekvera en "jar" fil istället för att använda tekniken ovan, klickar du på en av  följande två länkar och sparar filen till ditt skrivbord.  Windows ska försöka ändra namnet på filen till att sluta med ".zip" men du måste ange att slutet är ".jar" istället.:
&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/'jTarot och runor'NonFree.jar"&gt;Kostnadsfri privat version.  När du klickar här lovar du att inte kopiera, ändra eller omdistrubrera denna version.  Denna version innehåller konst och texter från kända konstnärer och författarer som vill behålla sina kopieringsrättigheter.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/'jTarot och runor'.jar"&gt;Restrektionsfri version.  När du klickar här lovar du att endast kopiera, ändra eller omdistrubrera denna version enligt "GNU General Public License"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;För att starta 'jTarot och runor', börja på toppen av listan nedan och gör varje steg och sluta när 'jTarot och runor' äntligen starter:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
klicka eller dubbelklicka på den sparade filen.  Om 'jTarot och runor' inte startar, fortsätter du till nästa steg.
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Höger klicka på den sparade filen. Välj menyn "öppna med" och sedan välj "Java (TM) 2 Platform....."    
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Om menyn "Java (TM) 2 Platform....." inte finns, välj menyn "Välj program" och i fönstret som dyker upp välj "Java (TM) 2 Platform....."
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Om du inte hittar programmet "Java (TM) 2 Platform.....", har du förmodligen inte installerat Suns java på rätt sätt.  Gör om steget "Först måste du ladda ner Suns java"
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;

</TopicText></Topic>
<Topic index="45" issubtopic="true"><title>Om 'jTarot och runor' inte startar</title><TopicText>
&lt;p&gt;Det som borde ha hänt när du klickade på en av de två länkarna ovan, är att du sparade en fil till din hårddisk.  När du följde instruktionerna ovan borde 'jTarot och runor' ha startat.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Om du har linux (eller om allt annat i Windows har misslyckats), behöver du möjligtvis köra den följande raden i ett kommandfönster:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(path to java/bin directory)/java -jar 'jTarot och runor'.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;eller kanske&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(path to java/bin directory)/java -jar 'jTarot och runor'NonFree.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;beroende på vilket version av 'jTarot och runor' du laddade ner.&lt;/p&gt;
</TopicText></Topic>
</jTarotHelp>
