<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Ingrid (Sunny) Halvorsen" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="es" author="Ingrid (Sunny) Halvorsen" >
<entry key="languagename">Español</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Ingrid 2007 Halvorsen 
(mailto:sunnyway@aol.com). El permiso se concede a la copia, 
distribuye y/o modifica este documento bajo términos de la versión 
más última libre de la licencia, de la versión 1.2 o cualquier de 
la documentación del GNU publicada por la fundación libre del 
software. Una copia de la licencia se puede encontrar en 
http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">Fehu (F: Ganados domésticos, abundancia.)</entry><entry key="ObjectMeaning0">Las posesiones ganaron o ganaron, ganado la renta, suerte. 
Abundancia, fuerza financiera en el presente o futuro cercano. 
Muestra de la esperanza y abundancia, éxito y felicidad. 
Éxito social. Energía, previsión, fertilidad, 
creation/destruction (el convertirse).</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">Uruz: (U: Auroch, un buey salvaje.)</entry><entry key="ObjectMeaning1">La fuerza física y la velocidad, untamed potencial. Una 
época de la grandes energía y salud. Libertad, energía, 
acción, valor, fuerza, tenacidad, comprensión, sabiduría. 
Cambios repentinos o inesperados (generalmente para el mejor). 
Deseo sexual, potencia masculina. El formar de la energía
y del patrón, formulación del uno mismo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">Thurisaz: (TH: Espina o un gigante.)</entry><entry key="ObjectMeaning2">Fuerza reactiva, fuerza dirigida de la destrucción y defensa, 
conflicto. Voluntad instinctual, eroticism vital, catalizador 
regenerador. Una tendencia hacia cambio. Catharsis, 
purgando, fuego de limpiamiento. Sexualidad masculina, 
fertilización. (Thorr, el dios del trueno, estaba de gigante</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">Ansuz: (A: Como, dios ancestral, es decir 
Odin.)</entry><entry key="ObjectMeaning3">Un mensaje o una penetración que revela, comunicación. 
Señales, inspiración, entusiasmo, discurso, visión verdadera,
energía de palabras y nombramiento. Bendiciones, el tomar del 
consejo. Buena salud, armonía, verdad, sabiduría.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">Raidho: (R: Carro o chariot.)</entry><entry key="ObjectMeaning4">Recorrido, en términos físicos y los de la dirección de la 
forma de vida. Un viaje, vacaciones, relocalización, 
evolución, cambio del lugar o el fijar. Ver una perspectiva 
más grande. Ver el movimiento derecho para usted de hacer y el 
decidir sobre él. Ritmo personal, ritmo del mundo, danza de la 
vida.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">Kenaz: (K: Faro o antorcha.)</entry><entry key="ObjectMeaning5">Visión, revelación, conocimiento, creatividad, inspiración, 
capacidad técnica. Fuego vital de la vida, de la energía 
enjaezada, del fuego de la transformación y de la regeneración. 
Energía de crear su propia realidad, la energía de la luz. 
Ahora ábrase en la nuevas fuerza, energía, y energía. 
Pasión, amor sexual.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">Gebo: (G: Regalo.)</entry><entry key="ObjectMeaning6">Regalos, en el sentido del sacrificio y de la generosidad, 
indicando el balance. Todas las materias en lo referente a 
intercambios, incluyendo contratos, a relaciones personales y a 
sociedades.</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">Wunjo: (W o V: Alegría.)</entry><entry key="ObjectMeaning7">Alegría, comodidad, placer. Beca, armonía, prosperidad. 
Ecstasy, gloria, recompensa espiritual, pero también la 
posibilidad de pasar "la tapa". Si está refrenado, el 
significado es éxito y reconocimiento generales del valor.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">Hagalaz: (H: El granizo.)</entry><entry key="ObjectMeaning8">Cólera de la naturaleza, de las fuerzas destructivas, 
incontroladas, especialmente del tiempo, o dentro del inconsciente. 
El templar, probando, ensayo. Crisis controlada, 
conduciendo a la terminación, armonía interna.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">Nauthiz: (N: Necesidad.)</entry><entry key="ObjectMeaning9">Retrasa, restricción. Resistencia que conduce a la 
fuerza, innovación, necesitar-fuego (independencia). Señal de 
socorro, confusión, conflicto, y la energía de la voluntad de 
superarlos. Resistencia, supervivencia, determinación. 
Una época de ejercitar paciencia. Reconocimiento de su 
sino. Cambio uno mismo-iniciado comandante. Haga frente a 
sus miedos.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">Isa: (I: Hielo.) </entry><entry key="ObjectMeaning10">Un desafío o una frustración. Bloques psicologicos al 
pensamiento o a la actividad, incluyendo agravios. Parada, o una
época de dar vuelta al interior y de esperar para cuál debe venir, o
de buscar claridad. Este rune refuerza runes alrededor de él.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">Jera: (J o Y: Un año, una buena cosecha.)</entry><entry key="ObjectMeaning11">Los resultados de esfuerzos anteriores se observan. Una 
época de la paz y de la felicidad, estación fructuosa. Puede 
romperse con stagnancy. Esperanzas y expectativas de la paz y de
la prosperidad. La promesa del éxito ganada. Ciclo vital,
patrón cíclico del universo. Todo cambia, en su propio tiempo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">Eihwaz: (EI: Árbol del tejo.)</entry><entry key="ObjectMeaning12">Fuerza, confiabilidad, formalidad, trustworthiness. 
Aclaración, resistencia. Defensa, protección. La 
fuerza impulsora a adquirir, proporcionando la motivación y un 
sentido del propósito. Indica que usted ha fijado sus vistas en
una blanco razonable y puede alcanzar sus metas. Un hombre 
honesto que puede ser confiado sobre.</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">Perthro: (P: Taza, vagina de la porción.) </entry><entry key="ObjectMeaning13">Significado incierto, una cuestión secreta, un misterio, cosas 
ocultadas y capacidades ocultas. Iniciación, conocimiento de su
destino, conocimiento de las materias futuras, determinando el futuro 
o su trayectoria. Perteneciendo a las cosas femeninas, a los 
misterios femeninos incluyendo fertilidad femenina, y a la vagina. 
Buenas porción, beca y alegría. Cambio evolutivo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">Algiz: (Z o - R: Alces, protección.) </entry><entry key="ObjectMeaning14">Protección, un protector. El impulso protector de 
abrigarse u otros. Defensa, guardando apagado del mal, 
protector, guarda. Conexión con los dioses, despertando, una 
vida más alta. Puede ser utilizada para acanalar energías 
apropiadamente. Siga sus instintos. Guarde el asimiento 
del éxito o mantenga una posición ganada o ganada.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">Sowilo: (S: El sol.) </entry><entry key="ObjectMeaning15">Éxito, metas alcanzadas, honor. La vida-fuerza, salud. 
Una época en que la energía estará disponible para usted para
los cambios positivos en su vida, victoria, salud, y éxito. 
Contacto entre el uno mismo más alto y el inconsciente. 
Integridad, energía, fuerza elemental, espada de la llama, 
fuego de limpiamiento.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">Tiwaz: (T: Tyr, el dios del cielo.)</entry><entry key="ObjectMeaning16">Honor, justicia, dirección y autoridad. Análisis, 
racionalidad. Sabiendo dónde mienten sus fuerzas verdaderas. 
Buena voluntad al self-sacrifice. Victoria y éxito en 
cualquier competición o en asuntos legales.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">Berkano: (B: Berchta, la abedul-diosa.)</entry><entry key="ObjectMeaning17">Nacimiento, crecimiento personal mental y físico de la 
fertilidad general, y, liberación. Energía y luz regeneradoras
del resorte, renovación, promesa de nuevos principios, nuevo 
crecimiento. Despertar del deseo. Un asunto del amor o un 
nuevo nacimiento. La prosperidad de una empresa o de una 
empresa.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">Ehwaz: (E: Caballo, dos caballos.)</entry><entry key="ObjectMeaning18">Transporte. Puede representar el caballo, el coche, el 
plano, el barco o el otro vehículo. Movimiento y cambio para el
mejor. Se indican el desarrollo gradual y el progreso constante.
Armonía, trabajo en equipo, confianza, lealtad. Una 
unión o una sociedad ideal. La confirmación más allá duda 
los significados de los runes alrededor de ella.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">Mannaz: (M: Hombre, humanidad.)</entry><entry key="ObjectMeaning19">El Uno mismo; la raza individual o humana. Su 
actitud hacia otras y sus actitudes hacia usted. Amigos y 
enemigos, orden social. La inteligencia, forethought, crea, 
habilidad, capacidad. Estructura divina, inteligencia, 
conocimiento. Espere ahora recibir una cierta clase de ayuda o 
de cooperación.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">Laguz: (L: Agua, o un puerro.)</entry><entry key="ObjectMeaning20">Flujo, agua, mar, una fuente de la fertilidad, la energía 
curativa de la renovación. Energía de la vida y crecimiento 
orgánico. Imaginación y materias psíquicas. Sueños, 
fantasías, misterios, el desconocido, haber ocultado, el profundo, el
mundo terrenal. Éxito en recorrido o la adquisición, pero con 
la posibilidad de pérdida.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">Ingwaz: (NG: Ing, el dios de la tierra.)</entry><entry key="ObjectMeaning21">Fertilidad masculina, gestación, crecimiento interno. 
Virtudes comunes, sentido común, fuerzas simples, amor de la 
familia, cuidando, calor humano, el hogar. Etapa del resto, una 
época de la relevación, de ninguna ansiedad. Una época cuando
todas las secuencias flojas se atan y usted esté libre moverse en una
nueva dirección. Escuche se.</entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Dagaz: (D: Día o amanecer.)</entry><entry key="ObjectMeaning22">Brecha, despertando, conocimiento. Claridad de la luz del 
día en comparación con incertidumbre de la noche. Una época 
de planear o de emprender una empresa. La energía del cambio 
dirigió por sus la propia la voluntad, transformación. 
Hope/happiness, el ideal. Seguridad y certeza. 
Crecimiento y lanzamiento. Balancee el punto, el lugar 
donde los contrarios satisfacen.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Othala: (O: Característica ancestral.)</entry><entry key="ObjectMeaning23">Característica o posesiones heredada, una casa, un hogar. 
Cuál es verdad importante para uno. Pedido del grupo, 
prosperidad del grupo. Tierra del nacimiento, de la herencia 
espiritual, de la experiencia y de los valores fundamentales. 
Ayuda en viajes espirituales y físicos. Fuente de la 
seguridad, del aumento y de la abundancia.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0">Pérdida de característica, de estima, o algo personal que 
usted puso en esfuerzo de guardar. Indica una cierta clase de 
falta. Avaricia, quemadura, atrophy, discordia. Cobardía,
estupidez, matidez, pobreza, esclavitud, bondage.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning1">La debilidad, obsesión, misdirected la fuerza, dominación por 
otras. Enfermedad, inconsistencia, ignorancia. Lujuria, 
brutalidad, rashness, callousness, violencia.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning2">Peligro, defenselessness, obligación, traición, matidez. 
El mal, maldad, odio, tormento, rencor, miente. Un mal 
hombre o mujer. ¿Violación?</entry>
	<entry key="ReversedMeaning3">Malentendido, delusion, manipulación por otras, aburrimiento. 
Vanidad y grandiloquence. (Odin es un dios poderoso, pero 
duplicitous. Él tiene siempre su propia agenda.)</entry>
	<entry key="ReversedMeaning4">Crisis, rigidez, stasis, injusticia, irrationality. 
Interrupción, dislocación, demotion, delusion, posiblemente 
una muerte.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning5">Enfermedad, desintegración, inestabilidad, carencia de la 
creatividad. Nakedness, exposición, pérdida de ilusión y 
esperanza falsa.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning6">(Gebo no se puede invertir, sino puede mentir en la oposición):
Avaricia, soledad, dependencia, sobre-sacrificio. 
Obligación, peaje, privation, soborno.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning7">Stultification, dolor, distensión, enajenación. 
Delirium, intoxicación, posesión por fuerzas más altas, 
entusiasmo impráctico. Frenesí que rabia, berzerker.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning8">(Hagalaz no se puede invertir, sino puede mentir en la 
oposición): Desastre natural, catástrofe. Estancamiento,
pérdida de energía. Dolor, pérdida, sufrimiento, dificultad, 
enfermedad, crisis.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning9">Constreñimiento de la libertad, señal de socorro, trabajo, 
servidumbre, laxity. La necesidad, extremidad, desea, 
privación, hambre, necesidad, pobreza, hambre emocional.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning10">(Isa no se puede invertir, sino puede mentir en la oposición): 
Ego-ego-mania, matidez, ceguera, disipación. La 
traición, ilusión, engan@o, traición, astucia, stealth, ambush, 
traza.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning11">(Jera no se puede invertir, sino puede mentir en la oposición):
Revés repentino, revocaciones. Un cambio importante, 
repetición, mala sincronización, pobreza, conflicto.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning12">Confusión, destrucción, descontento, debilidad.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning13">Apego, estancamiento, soledad, malestar.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning14">Peligro ocultado, consumición por las fuerzas divinas, pérdida
de acoplamiento divino. Tabú, advertencia, dando vuelta lejos, 
el que rechaza.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning15">(Sowilo no se puede invertir, sino puede mentir en la 
oposición): Metas falsas, malos consejos, éxito falso, 
gullibility, pérdida de metas. Destrucción, recompensa, 
justicia, echando abajo de vanidad. Cólera del dios.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning16">Se bloquean su energía y flujo creativo. Parálisis 
mental, sobre-ana'lisis, sobre-sacrificio, injusticia, desequilibrio. 
Distensión, guerra, conflicto, falta en la competición. 
Pasión de disminución, dificultades en la comunicación, y 
posiblemente separación.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning17">Problemas de la familia y o apuros domésticos. Ansiedad 
sobre alguien cerca de usted. Descuido, abandono, pérdida de 
control. El velar del sentido, engan@o, esterilidad, 
estancamiento.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning18">Esto no es realmente un rune negativo. Un cambio quizás 
se anhela. Sensación agitado o confinado en una situación. 
Rapidez imprudente, disonancia, desconfianza, traición.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning19">Depresión, mortalidad, ceguera, autoengaño. Astucia, 
slyness, manipulación, craftiness, cálculo. Ahora no cuente 
con ninguna ayuda.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning20">Una indicación de un período de la confusión en su vida. 
Usted puede hacer decisiones incorrectas y juicios pobres. 
Carencia de la creatividad y sensaciones de estar en una rodera.
Tema, movimiento circular, evitación, marchitando. 
Locura, obsesión, desesperación, perversidad, enfermedad, 
suicidio.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning21">(Ingwaz no se puede invertir, sino puede mentir en la 
oposición): Impotencia, movimiento sin cambio. 
Producción, trabajo, trabajo, trabajo.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning22">(Dagaz no se puede invertir, sino puede mentir en la 
oposición): Una terminación, conclusión, límite, círculo 
completo que viene. Ceguera, desesperación.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning23">Carencia de la orden acostumbrada, totalitarianism, esclavitud, 
pobreza, falta de vivienda. Mal karma, prejudicar, clannishness, 
provincialismo. Un qué hombre está limitado.</entry>
</oracleio>
