<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Seven Runes" classification="LayoutTranslations" version="1" language="es" author="Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Español</entry>
<entry key="copyright">Aswynn, Misterios Norteños</entry>
		<entry key="Title">Disposición de siete rune</entry>
		<entry key="Description">Este runecast da a pedacito más detalle con más 
información sobre cómo ocuparse de su problema y en qué plomo usted
a su actual dilema en el primer lugar. Habla generalmente de 
acontecimientos tres meses en el futuro y en el pasado. Si usted
desea utilizar esta disposición sino desear la información sobre los
sucesos más actuales de tres meses, esté seguro de concentrarse en 
su marco de tiempo también cuando usted se está concentrando en su 
pregunta. Las preguntas que usted puede contestar con esta 
disposición pueden ser mucho más amplias en alcance que con algunos 
otros runecasts. En vez de pedir "sí" o "no" o "qué sobre mi 
relación?", usted puede hacer preguntas como "cómo  mi 
progreso del trabajo si tomo este nuevo curso del negocio?" o 
"si comenzara a ver a la gente, cómo mi amante actual lo aceptaría?"
Con preguntas tenga gusto de éstos, usted puede conseguir 
ciertamente bastante información para solucionar todos pero los 
problemas más complejos.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">El problema 1</entry><entry key="Meaning0">Su problema como ahora está.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">El problema 2</entry><entry key="Meaning1">Su problema como ahora está.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Más allá de 1</entry><entry key="Meaning2">Factores en el pasado que han conducido a las 
situaciones actualmente</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Más allá de 2</entry><entry key="Meaning3">factores en el pasado que han conducido a las 
situaciones actualmente</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Consejo 1</entry><entry key="Meaning4">Runes 5 y 6 es los dos runes más importantes de este 
runecast. Representan el aconsejar que los runes le están 
dando, y el cuidado especial adicional se debe tomar para interpretar 
sus significados mientras que se relacionan con uno otro. Pueden
indicar una necesidad de esperar y de no actuar o una necesidad de 
actuar inmediatamente. También pueden indicar una cambio total 
del énfasis a los nuevos reinos totalmente sin relación al problema 
en la pregunta.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Consejo 2</entry><entry key="Meaning5">Runes 5 y 6 es los dos runes más importantes de este 
runecast. Representan el aconsejar que los runes le están 
dando, y el cuidado especial adicional se debe tomar para interpretar 
sus significados mientras que se relacionan con uno otro. Pueden
indicar una necesidad de esperar y de no actuar o una necesidad de 
actuar inmediatamente. También pueden indicar una cambio total 
del énfasis a los nuevos reinos totalmente sin relación al problema 
en la pregunta.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Resultado</entry><entry key="Meaning6">La posición final, rune 7, es la posición del 
resultado. Tenga presente que un rune positivo en este lugar (o 
negativo, porque que materia) será solamente verdaderamente positivo 
(o negativa) si los runes precedentes indican tal resultado</entry>
</oracleio>
