<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="9 Rune Worldstead" classification="LayoutTranslations" version="1" language="es" author="Thorsson, Runecaster's Handbook. Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Español</entry>
<entry key="copyright">Thorsson, Manual De Runecaster. Aswynn, Misterios
Norteños</entry>
		<entry key="Title">9 Rune Worldstead</entry>
		<entry key="Description">El patrón del Ættir de los nórdicos de los cielos 
(que precisa el norte, sur, este y oeste, y los cuadrantes en medio) 
se combina con la otra división más obvia del "espacio", que de los 
nueve mundos de Yggdrasil, formar el diseño de Worldstead usado para 
dividir el paño del bastidor en campos del significado. En 
realidad, esta figura representa "derrumbarse" del espacio 
multidimensional en un modelo de dos dimensiones - al igual que muchos
símbolos sagrados de todas las clases. Los campos son nombres 
para los nueve mundos de Yggdrasil y derivan sus significados de estos
conceptos. (el paño real no debe tener los nombres de los 
mundos en él.)</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Niflheim: Nordhr (Norte).</entry><entry key="Meaning0">El que le resiste. Influencias pasivas o restrictivas del 
exterior. Cosas que tienden hacia inactividad. La parte 
más profunda de la sombra en el inconsciente. Nifelhel de 
Niflheim significa literalmente el "mundo de la niebla". La 
niebla es un estado entre el agua y un aire intangibles, insidiosos. 
Todos los rechazos del consciente consiguen depositados aquí. 
Es el lugar de el cual los conflictos originan.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Jotunheim: Austr (Este)</entry><entry key="Meaning1">El que le confunde. El que se puede dejar a la 
ocasión. Fuerzas que presionan para el cambio. Reino de 
la crisis. Fuerzas masculinas quebrantadoras, crudas del 
inconsciente; el impulso masculino destructivo; la parte 
caótica del uno mismo.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">Åsgao: Landnordhr (Noreste)</entry><entry key="Meaning2">Influencias más altas. Naturaleza de relaciones 
con los divinities. Los ramas velados de la pregunta. 
Materias del honor, influencia (activa) positiva de últimos 
estados de la existencia ("incarnations:) -- individualidad de 
ørlög.. El plano más alto. Un uno mismo más alto. 
Espiritualidad.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Vanaheim: Vestr (Oeste)</entry><entry key="Meaning3">Promueve crecimiento. Relaciones eróticas. 
Personas del sexo opuesto. Influencias que balancean. 
Fuerzas de la continuidad, de la estructura, y del bienestar. 
Sensación (Agua).</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Ljóssálfheim: Utnordhr (Noroeste)</entry><entry key="Meaning4">Influencias mentales. Materias de la familia. 
Mensajes de Huginn - direcciones en las cuales usted debe 
planear. Qué le ayudará. Trayectorias para ayudarle a 
realizar influencias de Àsgardhr. (aire). Las plantas, 
los duendes, los alcoholes del árbol y los pájaros son gobernados 
encima por Freyr, señor del Vanir.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Midgard: Centro</entry><entry key="Meaning5">La gente de la manera viene junta manifestarse en vida.
El resultado en vida. Sentido del ego. La 
personalidad, el sentido del ego o el uno mismo más bajo.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Hel: Utsudhr (Sudoeste)</entry><entry key="Meaning6">Deseos instinctual ocultados o suprimidos. 
Naturaleza de funciones o de comportamientos automáticos. 
La ruta ocultada de la pregunta. (voz pasiva, 
restrictivas) influencia negativa de estados de los pasts de la 
existencia - ørlög. Parte destructiva del cuarto aspecto 
femenino, ocultado de la luna; la parte devouring de la madre; 
la hija mitad-muerta mitad-viva de Loki, a medias negra, a 
medias blanco.</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Svartálfheim: Landsudhr (Sureste)</entry><entry key="Meaning7">Influencias emocionales creativas. Materias del 
dinero. Mensajes de Muninn - cosas que usted debe reflejar 
encendido. Trayectorias para realizar influencia de Hel. 
Sensation (tierra). Los duendes oscuros son smiths, como Volund,
trabajando con los minerales, tomando las materias primas de la tierra
y transmuting las en materiales más altos.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Muspellsheim: Sudhr (Sur)</entry><entry key="Meaning8">Estado de las energías del frasco, de que que le 
vitaliza. Influencias activas del exterior. Cosas que 
tienden hacia actividad.</entry>
</oracleio>
