<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jTarotHelp language="Spanish" version="1.0">
<Topic index="0" issubtopic="false" ><title>¿Cuál es ' jTarot y Runes?</title><TopicText>
&lt;p&gt;el ' jTarot y Runes es su propio consejero personal basado
en la sabiduría del tarot que se puede remontar directamente al 
décimo quinto siglo (1420-1440), Italia norteña. Sin embargo, 
un cierto tarot de la demanda es millares de años viejos con las 
raíces en Egipto. Runes es un alfabeto germánico antiguo, 
usado para la escritura, el divination y la magia. Runes fue 
utilizado a través de Europa, de Escandinavia, las islas británicas,
y de Islandia norteñas de cerca de 100 B.C.E. a 1600 C.E. 
La mayoría de la información sobre runes en ' jTarot y Runes 
viene de &lt;a href="http://www.sunnyway.com/runes/index_divination.html"&gt;Ingrid (Sunny) Halvorsen&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;el ' jTarot y la voluntad de Runes hacen una "lectura" 
para usted en cualquier punto que usted se sienta que usted puede ser 
que necesite un cierto consejo. La lectura consiste en el 
exhibir de cierto número de tarjetas en cierta orden y después el 
describir de lo que significan estas tarjetas. Usted después 
debe tomar los desciptions de las tarjetas e intentar aplicar los 
significados de las tarjetas a su situación actual o problema.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;el ' jTarot y Runes es una tarjeta game/oracle diseñada 
para su disfrute. Nunca siga el consejo del ' jTarot y de Runes 
si ese consejo no es exactamente lo que usted desea hacer de todos 
modos. La vida es tan compleja que no es posible que un juego de
tarjeta simple puede exactamente decirle lo que usted debe hacer para 
encontrar éxito y felicidad. Las decisiones difíciles que 
usted debe tomar en vida son qué da el significado de la vida. 
el ' jTarot y la voluntad de Runes solamente esperanzadamente le
dan algunas nuevas penetraciones en su problema o situación 
particular pero no se significa que ' el jTarot y la voluntad de Runes
toman las decisiones difíciles para usted y le roban así del 
propósito de la vida.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;el ' jTarot y Runes es software libre y debe trabajar en 
la mayoría del cualquier computadora y sistema operativo. Eso 
incluye Windows.xp, Windows NT, Windows 95,98,me, Macintosh, Linux, 
Solaris y la mayoría del cualquier otro sistema basado unix.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Si usted tiene preguntas o comentarios, email a 
tarot@lazy8.nu&lt;/p&gt;

</TopicText></Topic>
<Topic index="1" issubtopic="false" ><title>' jTarot y Runes para el principiante</title><TopicText>
Un principiante en tarot apreciará cómo es fácil
es producir una lectura del tarot y conseguir consejo comprensivo. 
Con apenas algunos tecleos del ratón, la lectura aparece. 
Con tiempo el principiante ganará una sensación para las 
muchas diversas disposiciones, las barajas y otras posibilidades en 
este programa.
</TopicText></Topic>
<Topic index="2" issubtopic="false" ><title>' jTarot y Runes para el profesional</title><TopicText>
el ' jTarot y Runes contiene muchas posibilidades 
avanzadas del profesional. Por ejemplo:
</TopicText></Topic>
<Topic index="3" issubtopic="true" ><title>Selección manual de tarjetas</title><TopicText>
Si usted siente tarjetas que seleccionan 
incómodas en la computadora, usted puede poner las tarjetas usted 
mismo y después incorporar su disposición en la computadora.
</TopicText></Topic>
<Topic index="4" issubtopic="true" ><title>Ahorrando y recuperando lecturas</title><TopicText>
Todas las disposiciones que usted produce pueden 
ser ahorradas y después ser recuperadas así que usted puede tener un
"diario de Tarot" donde usted puede ver fácilmente si sus 
interpretaciones de las disposiciones del tarot eran exactas o no 
recordando encima de una vieja lectura.
</TopicText></Topic>

<Topic index="5" issubtopic="true" ><title>Exporte una lectura</title><TopicText>
Usted puede exportar una disposición y las 
interpretaciones a un HTML colorido ajustaron a formato o uno de 
varios otros formatos que usted puede entonces enviar a los clientes. 
El listado de las lecturas es también posible en color completo
con la capacidad de agregar su propia interpretación personal a cada 
lectura.
</TopicText></Topic>
<Topic index="6" issubtopic="true" ><title>Haga sus propias definiciones para cada tarjeta</title><TopicText>
Si usted desea hacer sus propias definiciones para
cada tarjeta, el ' jTarot y Runes proporciona todos lo que usted 
necesita hacer esto y entonces usted puede hacer su propio editor del 
tarot e incluso crear su propio libro uno mismo-escrito del tarot con 
este programa.
</TopicText></Topic>
<Topic index="7" issubtopic="true" ><title>posibilidades de la Multi-lengua</title><TopicText>
Cualquier texto que aparezca en este programa se 
puede traducir fácilmente a cualquier lengua en los gracias del mundo
a Java y a Unicode.
</TopicText></Topic>
<Topic index="8" issubtopic="true" ><title>Cree sus propias disposiciones de encargo</title><TopicText>
Si las diversas disposiciones 30+ incluidas en 
este programa no son bastantes para usted, después usted tiene la 
posibilidad para crear sus propias disposiciones.
</TopicText></Topic>
<Topic index="9" issubtopic="false" ><title>Pasos implicados en producir una lectura del tarot</title><TopicText>

En cada comienzo del programa, un diálogo 
aparecerá que le solicita hacer una nueva lectura. Si usted 
entonces desea producir otra lectura, usted puede ir al menú 
"Lecturas-&gt;Do una nueva lectura." Entonces usted tiene las 
opciones siguientes a decidir encendido.
</TopicText></Topic>
<Topic index="10" issubtopic="true" ><title>Incorpore su pregunta para el ' jTarot y Runes</title><TopicText>
Aquí usted puede incorporar una pregunta para el 
tarot si usted desea. Incorporando una pregunta aquí, la 
lectura del tarot podrá más  exactamente decirle lo que usted desea 
saber. Por experiencia puedo decirle que si usted deja el 
espacio en blanco de la pregunta, después de algunos minutos de 
hojear sobre la lectura, usted se olvide exactamente de cuál era la 
pregunta y comience a formar la pregunta después de cuál es usted 
quiera que la respuesta fuera de lo que ha dado el tarot.
</TopicText></Topic>
<Topic index="11" issubtopic="true" ><title>Elija el oráculo y una disposición</title><TopicText>
Ésta es probablemente la opción más dura. 
Aquí usted debe decidir qué oráculo a utilizar, Tarot o 
Runes. Entonces hay actualmente diversas disposiciones 30+. 
Le tomará un tiempo muy largo para conseguir aquainted con cada
disposición. Le sugiero subsistencia a las primeras 4 
disposiciones en la lista si usted es un principiante. Chasque 
encendido la disposición que usted desea y para algunas 
disposiciones, que hay una descripción de la disposición demostrada 
también.
</TopicText></Topic>
<Topic index="12" issubtopic="true" ><title>Seleccione un consejero y objetos invertidos uso o no</title><TopicText>
A este punto usted puede elegir a un consejero 
para su lectura pero realmente no importa tanto porque después de que
se haga la lectura, usted puede cambiar al consejero. El "uso 
invirtió objetos que la opción" significa que las imágenes pueden 
aparecer "encima de lado abajo." Generalmente, la gente asocia 
una imagen al revés algo negativo o quizás un significado opuesto a 
la imagen. Personalmente, pienso que el tarot es tan rico con la
variación que si usted entonces lanza en el aspecto "invertido", yo 
no puede guardar la pista ningún más largo de qué se está 
encendiendo. Así pues, mantener cosas simples, selecto "NO" 
"para utilizar invirtió objetos."
</TopicText></Topic>
<Topic index="13" issubtopic="true" ><title>Seleccione las imágenes y un grupo más pequeño de 
imágenes</title><TopicText>

A este punto usted puede elegir un sistema de las 
imágenes para su lectura pero realmente no importa tanto porque 
después de que se haga la lectura, usted puede cambiar el images.You 
puede hacer opcionalmente una lectura del tarot con apenas el "arcanna
más alto" o apenas el "arcanna más bajo". Una lectura con 
apenas el arcanna más alto es absolutamente común y da una lectura 
más intensiva pero es también una lectura con mucho menos 
variación. Alguna gente elige una lectura con apenas el arcanna
más bajo porque ella no tiene gusto particularmente del arcanna más 
alto o la utilizan a hacer disposiciones con un paquete normal de 
jugar a tarjetas. Le recomiendo utilizo todas las imágenes y no
las utilizo así tampoco de estas opciones.
</TopicText></Topic>
<Topic index="14" issubtopic="true" ><title>Seleccione manualmente cada tarjeta</title><TopicText>
Golpee este botón si usted ha hecho ya una 
disposición usted mismo con las tarjetas reales del tarot y entonces 
usted desea incorporar su disposición en este programa para la 
interpretación, listado, exportando o ahorrando. Esto está 
particularmente para los que realmente no tengan gusto de la 
sensación de una selección automatizada de la tarjeta. La 
mayoría de la gente no deseará esta posibilidad sino utilizará 
siempre la técnica siguiente "de las tarjetas aleatoriamente 
selectas". Cuando usted golpea este botón, usted entonces 
consigue un diálogo con una lista de todas las tarjetas en la caja de
lista izquierda. Seleccione uno a la vez cada tarjeta que usted 
ha presentado ya. Después de seleccionar una tarjeta entonces 
golpee "después" y proceda a la tarjeta siguiente. Usted debe 
seleccionar las tarjetas en la orden demostrada en el cuadro en el 
centro del diálogo.
</TopicText></Topic>
<Topic index="15" issubtopic="true" ><title>Seleccione aleatoriamente las tarjetas</title><TopicText>
Golpee este botón para proceder aleatoriamente a 
seleccionar las tarjetas para su disposición. Le demostrarán 
que un diálogo con las 78 tarjetas (o quizás un subconjunto elegido 
de la cubierta) y usted deben elegir una tarjeta para cada posición 
en la disposición. La posición para la cual usted está 
eligiendo cada tarjeta será demostrada y descrita antes de cada 
selección de la tarjeta. Cuando usted ha seleccionado una 
tarjeta para cada posición de la disposición, la voluntad del 
diálogo dissapear y su disposición estarán antes de usted. 
Usted puede volver a clasificar según el tamaño la pantalla 
para ver su disposición más con eficacia.
</TopicText></Topic>
<Topic index="16" issubtopic="true" ><title>Seleccione las imágenes y el tamaño de la imagen que 
usted desea utilizar</title><TopicText>
Hay una variedad grande de cubiertas a elegir de y
usted puede intentar que usted desee para su lectura. Vaya al 
menú "imágenes" y elija la cubierta que usted desea. Elegir el
tamaño derecho de la imagen le ayudará a ver toda la imagen más 
claramente. Este tamaño de la imagen también efectúa el 
tamaño de la imagen en el listado y las exportaciones. Vaya al 
menú "opciones" y seleccione el tamaño del porcentaje que usted 
desea
</TopicText></Topic>
<Topic index="17" issubtopic="true" ><title>Demuestre los textos normales e invertidos del
objeto juntos</title><TopicText>
En las lecturas, usted tiene una opción a poder 
demostrar solamente el texto normal del objeto cuando el objeto no
se invierte y solamente el texto invertido del objeto cuando se 
invierte el objeto. Esto puede hacer la lectura más fácil 
leer. Pero puede ser que sea interesante ver los textos 
normales e invertidos del objeto juntos así que usted puede 
aprender cuál es la diferencia entre los dos. En ese caso, vaya
al menú "opciones" y seleccione los ' textos normales e 
invertidos de la demostración del objeto juntos '. Sin embargo,
muchas de las traducciones no tienen ninguna textos "invertida" tan 
solamente que el texto normal demostrará siempre.

</TopicText></Topic>
<Topic index="18" issubtopic="true" ><title>Demuestre los números de posición</title><TopicText>
Vaya al menú "números del postion de la 
disposición de las Opciones-&gt;Show." Si usted elige esta 
opción, el número del postion de cada tarjeta será demostrado en 
magenta en la esquina superior de la mano izquierda de cada tarjeta en
la ventana principal de este programa. Este número es 
facilitarle que encuentra la interpretación correcta de la tarjeta en
la ventana de la interpretación en la derecha de la pantalla 
principal. Simplemente moviendo el ratón sobre la tarjeta usted
desea ver la interpretación de la voluntad hacer esa interpretación 
de las tarjetas visible en la ventana de la interpretación. 
Este número no será demostrado en ningún listado o 
exportaciones.  
</TopicText></Topic>
<Topic index="19" issubtopic="true" ><title>Seleccione que el consejero usted desea</title><TopicText>
Vaya al menú "consejeros." Hay actualmente 
solamente un consejero disponible. Tan no hay razón de 
seleccionar cualquier cosa aquí. Esperanzadamente habrá muchos
consejeros aquí en el futuro en que la gente comienza a enviarme ma's
thier posee las definiciones para cada tarjeta. En ese caso, si 
usted no tiene gusto del estilo de las interpretaciones usted está 
consiguiendo, usted puede seleccionar a otro consejero darle una 
lectura generada computadora nueva.
</TopicText></Topic>
<Topic index="20" issubtopic="true" ><title>Impresión fuera de la lectura</title><TopicText>
Todas las lecturas se pueden imprimir en gráficos
llenos y color. Vaya simplemente al menú "Lecturas-&gt;Print vía 
un web browser" y sus lecturas entonces aparecerán en su browser 
preferido. En su web browser, después golpee el menú de la 
"impresión" o abotone. Si usted tiene varios browsers de la 
tela instalados en su computadora entonces el browser incorrecto pudo 
aparecer. Si éste es el caso, usted puede intentar jugar con 
los ajustes en el diálogo encontrado en el menú "diálogo Avanzado 
-&gt;Show de las opciones del browser."
</TopicText></Topic>
<Topic index="21" issubtopic="true" ><title>Excepto su lectura para la referencia futura.</title><TopicText>

El menú "Lecturas-&gt;Save la lectura actual" ahorrará su 
lectura de modo que usted en el futuro pueda ver en cualquier momento 
su lectura otra vez. Usted puede incluso enviar estas lecturas 
ahorradas a los amigos que también tienen este programa a visión si 
están deseados. Entonces ver la lectura otra vez, ir al menú 
"Lecturas-&gt;Open una lectura previamente ahorrada" y seleccionar el 
archivo deseado que usted desea demostrar en la pantalla otra vez.
</TopicText></Topic>
<Topic index="22" issubtopic="true" ><title>Envíe su lectura a los amigos vía el email u otro las 
técnicas de la exportación</title><TopicText>
En el menú "exportación" usted tiene 3 diversas 
posibilidades para exportar su lectura: HTML, MHTML, o WAR. 
El HTML es el formato de la exportación que es el más 
compatible con todos los browsers pero el problema con ese formato es 
que es muchos diversos archivos se producen que y todos los archivos 
diferentes deben estar presentes para la exportación ser acertados. 
El MHTML es solamente un archivo y por lo tanto es mucho ma's 
desireable entonces el formato del HTML pero el MHTML es generalmente 
solamente compatible con Microsoft Explorer. MHTML es un formato 
diseñado específicamente para el uso con el email. Si usted 
utiliza solamente los productos de Microsoft entonces éste es el 
formato para usted. El formato de la WAR es solamente 
compatible con muy un poco mozilla se reproduce. El formato de 
la WAR es "gzipped simplemente el archivo del alquitrán" tan si 
usted cambia el tipo del archivo de "war" al "tgz" entonces que la 
mayoría de los programas de compresión podrán a los uncompress él 
a muchos archivos entonces legibles por cualquier browser.
</TopicText></Topic>
<Topic index="23" issubtopic="false" ><title>¿Cómo creo mis propias definiciones para cada imagen?</title><TopicText>
Si usted desea hacer sus propias definiciones para cada 
imagen, el ' jTarot y Runes proporciona todos lo que usted necesita 
hacer esto y entonces usted puede hacer su propio editor del tarot e 
incluso crear su propio libro uno mismo-escrito del tarot con este 
programa. Cuál es más, usted puede entonces enviar sus 
defintions a tarot@lazy8.nu y hacer "consejero" para el ' jTarot y 
Runes y entonces otros podrán utilizar sus defintions. Siga los
pasos siguientes
</TopicText></Topic>
<Topic index="24" issubtopic="true" ><title>Paso 1: Cree a consejero de encargo</title><TopicText>
Vaya al menú "Avanzo' -&gt;Create una disposición 
del oráculo." Hay porciones de botones aquí y es importante 
usted presiona el botón correcto. Al lado del texto "consejero"
usted necesita presionar el botón "crea este archivo." Usted 
debe seleccionar probablemente primero a un consejero a que usted 
desee utilizar como begining para sus traducciones pero cualquiera 
trabajará. Hay centenares de archivos posibles a elegir en de 
este diálogo dependiendo de la lengua que usted elige. Excepto 
el archivo en un lugar usted puede recordar y con un nombre usted 
recuerda.
</TopicText></Topic>

<Topic index="25" issubtopic="true" ><title>Paso 2: Corrija a consejero de encargo</title><TopicText>
Vaya al menú "Avanzo' -&gt;Edit un archivo de la 
disposición" y seleccionan el archivo que usted ha creado en el paso 
anterior. Un diálogo masivo aparecerá con las toneladas de las
traducciones del defecto para cada imagen. Usted puede ahora ir 
adentro e incorporar sus traducciones para cada imagen simplemente 
eraseing el texto existente y substituyéndolo por sus el propios. 
Cuando le hacen que incorpora sus definiciones, entonces cierre 
la ventana y sus cambios serán ahorrados.
</TopicText></Topic>
<Topic index="26" issubtopic="true" ><title>Paso 3: Cargue un archivo de la disposición</title><TopicText>
Vaya al menú "Avanzo' -&gt;Load un archivo de la 
disposición para el uso en este programa" y seleccionan el archivo 
que usted ha creado en los pasos anteriores.
</TopicText></Topic>
<Topic index="27" issubtopic="true" ><title>Paso 4: Seleccione que el consejero usted desea</title><TopicText>
Vaya al menú "consejeros". Su "consejero" 
debe entonces estar allí en la lista. ¿Si no es, después usted
ha seleccionado quizá la lengua incorrecta? La lengua debe 
estar correcta para considerar a su consejero en la lista.
</TopicText></Topic>
<Topic index="28" issubtopic="true" ><title>Paso 5: El listado sus el propios uno mismo-hizo el 
libro del tarot</title><TopicText>
Van al menú "Opciones-&gt;Show todas las imágenes 
para este oráculo". Entonces haga un listado y usted 
conseguirá un libro ilustrado agradable de todos sus defintions. 
Usted puede también entonces "exportar" la cubierta a un 
formato del HTML que se pueda entonces importar en la mayoría de los 
procesadores de textos para corregir adicional de su libro.

</TopicText></Topic>
<Topic index="29" issubtopic="true" ><title>Paso 6: Comparta sus definiciones con el resto del 
mundo</title><TopicText>
Ésta es la parte importante. Parte qué 
usted ha hecho con otros. Envíe su archivo de encargo del 
consejero a tarot@lazy8.nu de modo que poder incluirlo en el 
lanzamiento siguiente del ' jTarot y de Runes. Usted entonces 
hará "consejero" en ' jTarot y Runes.
</TopicText></Topic>
<Topic index="30" issubtopic="false" ><title>¿Cómo traduzco este programa a otra lengua?</title><TopicText>
el ' jTarot y la lata de Runes demuestran cualquier texto 
en cualquier lengua. La mayoría de las traducciones fueron 
hechas por una computadora. Esto significa que son calidad muy 
mal. Necesitamos su ayuda traducir a las otras idiomas y mejorar
la calidad de las traducciones actuales. Haga los pasos 
siguientes para traducir el ' jTarot y Runes:
</TopicText></Topic>
<Topic index="31" issubtopic="true" ><title>Traduzca a consejero de encargo</title><TopicText>
Siga simplemente las instrucciones en la sección 
"cómo creo mis propias definiciones para cada imagen?" cuál la
voluntad en un punto crea un defecto de todas las definiciones. 
Tome esos defintions y tradúzcalos simplemente a su lengua (o a
los errores correctos en las traducciones actuales) en vez de escribir
defintions. totalmente nuevo.
</TopicText></Topic>
<Topic index="32" issubtopic="true" ><title>Traduzca los menús, las disposiciones y más</title><TopicText>
Siga básicamente las mismas instrucciones que 
usted encuentra en la sección "cómo creo mis propias definiciones 
para cada imagen?" a menos que eso usted cree los archivos de 
las "traducciones de la disposición", de las "traducciones del menú 
y del mensaje" y de las "traducciones del oráculo."
</TopicText></Topic>

<Topic index="33" issubtopic="true" ><title>Traduzca la ' ayuda '</title><TopicText>
Vaya al menú "Avanzo' -&gt;Translate ayuda a su 
lengua". La primera vez que usted selecciona este menú después
golpeó el botón de la "cancelación" en el primer diálogo que 
aparece. Esa manera, todas las traducciones inglesas del defecto
entonces aparecerá en una ventana para que usted traduzca. 
Cuando usted es el traducir hecho, entonces cierre la ventana 
con el X en la esquina derecha superior (para la mayoría de los 
sistemas operativos). Entonces usted conseguirá un tercer 
diálogo que le pregunta que para que un nombre y un lugar pongan las 
traducciones archivan. Asigne cualquier nombre y un lugar que 
usted puede encontrar fácilmente otra vez y golpear "ACEPTABLE". 
Entonces le preguntarán si usted quisiera que éste fuera su 
archivo de la lengua del defecto y usted contesta probablemente "sí."
Si usted desea ajustar otra vez sus traducciones, después el ir
al menú "Avanzo' -&gt;Translate ayuda a su lengua" y selecciona de nuevo
el archivo que usted previamente acaba de ahorrar.
</TopicText></Topic>
<Topic index="34" issubtopic="false" ><title>Aleatoriedad - cómo el ' jTarot y Runes selecciona una 
tarjeta</title><TopicText>
' jTarot y endechas de Runes todas las tarjetas en
la cubierta hacia fuera para usted a elegir para de cada disposición.
Esa manera usted, o quizás su subconsciente, tiene control 
completo sobre las cuales card se selecciona para cada posición en la
disposición. La manera que son las tarjetas shuffeled antes de 
presentar la "cara abajo" está utilizando la técnica tradicional de 
la computadora de asir el tiempo actual en milisegundos y de takeing 
ese vez como número de la raíz en un número que generaba algoritmo.
Si usted tiene choosen "permiten tarjetas reversas" entonces que
la técnica de la selección es poco una más compleja. Si o no 
una tarjeta "está invertida" es dependiente en qué milisegundo usted
chasca encendido la tarjeta que usted desea para esa posición. 
En el momento que usted chasca encendido la tarjeta entonces se 
ase el tiempo, ese vez se utiliza como raíz al número que genera 
algoritmo, se invierte el primer número se consigue del algoritmo y 
si ese número está en cierta gama, de la tarjeta, si no en la gama, 
la tarjeta no se invierte. Una vez más ésta es la mejor manera
que podría venir para arriba con para cerciorarme de su subconsciente
soy el que esta' en el control del proceso de selección de la 
tarjeta.
</TopicText></Topic>
<Topic index="35" issubtopic="false" ><title>¿Cómo puedo contribuir mi tiempo a este proyecto?</title><TopicText>
¡el ' jTarot y la voluntad de Runes nunca piden a 
cualquiera dinero pero si usted realmente ha gozado de este programa y
desea contribuir al proyecto, necesitamos su ayuda! Los 
siguientes son sugerencias a cómo usted puede ayudar.
</TopicText></Topic>
<Topic index="36" issubtopic="true" ><title>Haga sus propias definiciones de la tarjeta</title><TopicText>
Si usted le siente tener cierta experiencia con el
tarot, usted puede someter a tarot@lazy8.nu sus propias definiciones 
de la tarjeta y ser "consejero" en ' jTarot y Runes. Siga 
simplemente las instrucciones en la sección "cómo creo mis propias 
definiciones para cada tarjeta?" para crear sus propias 
definiciones.

</TopicText></Topic>
<Topic index="37" issubtopic="true" ><title>Traduzca el ' jTarot y Runes a otra lengua</title><TopicText>
Si usted es fluido en otra lengua además del 
inglés entonces le necesitamos traducir el ' jTarot y Runes en su 
otra lengua. Siga simplemente los pasos en la sección "cómo 
traduzco este programa otra lengua?" y envíe a tarot@lazy8.nu 
sus archivos que usted crea.
</TopicText></Topic>
<Topic index="38" issubtopic="true" ><title>Someta una cubierta nueva</title><TopicText>
Con los menús avanzados, usted puede crear una 
cubierta del defecto como ejemplo a cómo una cubierta se puede 
definir en ' jTarot y Runes. Después usted puede cualquiera 
crear su propia cubierta de ese ejemplo o conseguir el permiso alguien
de explorar sus imágenes para el ' jTarot y Runes. Entonces 
envíelos a tarot@lazy8.nu y serán incluidos en la versión siguiente
del ' jTarot y de Runes.
</TopicText></Topic>
<Topic index="39" issubtopic="true" ><title>Programación</title><TopicText>
Si usted tiene gusto de Java que programa y usted 
desea realizar algunos cambios a este programa. Envíe sus 
cambios a tarot@lazy8.nu. El código a este programa se incluye 
en este archivo del tarro.
</TopicText></Topic>
<Topic index="40" issubtopic="false" ><title>Cómo divulgar un error del programa</title><TopicText>
Si usted piensa el programa está haciendo algo 
mal, estrellándose o congelando, entonces usted puede ayudar 
divulgando el problema. Vaya al menú "Avanzo' -&gt;Report un error
del programa" y siguen las instrucciones en la ventana que aparece.

</TopicText></Topic>
<Topic index="41" issubtopic="false" ><title>Cifre El Copyright</title><TopicText>
Copyright © 2007 tarot@lazy8.nu Thomas 
Dilts. Este programa es software libre; usted puede 
redistribuirlo y/o modificarlo bajo términos de la licencia el 
público en general del GNU según lo publicado por la fundación 
libre del software; versión 2 de la licencia, o (en su opción)
cualquier versión más última. Este programa se distribuye con
la esperanza de que sea útil, pero SIN NINGUNA GARANTÍA; sin 
uniforme la garantía implicada del MERCHANTABILITY o de la APTITUD 
PARA Un PROPÓSITO PARTICULAR. Vea la licencia el público en 
general del GNU para más detalles. Usted debe haber recibido 
una copia de la licencia el público en general del GNU junto con este
programa; si no, escriba a los Free Software Foundation, Inc., 
lugar de 59 templos, habitación 330, Boston, mA 02111-1307 los 
E.E.U.U. para más información, la resaca a http://www.tarot.lazy8.nu
o email tarot@lazy8.nu
</TopicText></Topic>
<Topic index="42" issubtopic="false" ><title>¡Ahora descargue el software!</title><TopicText>
Siga cuidadosamente las instrucciones siguientes ahora de 
descargar el software:
</TopicText></Topic>
<Topic index="43" issubtopic="true" ><title>Usted debe primero conseguir Java del sun</title><TopicText>
&lt;p&gt;Usted debe primero tener Java del sun. 
Chasque encendido el acoplamiento siguiente para cualquier 
cheque si usted tiene soles Java o instalarlo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://java.com/">http://java.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</TopicText></Topic>

<Topic index="44" issubtopic="true" ><title>Descargue una de las dos versiones siguientes del 
' jTarot y de Runes</title><TopicText>
&lt;p&gt;Chasque encendido uno de los dos acoplamientos 
siguientes para descargar el ' jTarot y Runes:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jnlp">Cueste la versión privada libre. Chascándole aquí
convenga no la copia, altere o redistribuya esta versión. Esta 
versión contiene las ilustraciones y los textos adicionales de los 
artistas y de los autores conocidos que desean proteger su copyright.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotFree.jnlp">Las restricciones liberan la versión. Chascándole 
aquí convenga solamente la copia, altere o redistribuya esta versión
según "la licencia el público en general del GNU"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Cuando usted chasca encendido uno de los 
acoplamientos arriba, el jTarot será descargado y comenzado por un 
programa llamado "comienzo del Web de Java." En el futuro
usted necesita solamente comenzar "comienzo del Web de Java" 
para comenzar el jTarot. Si usted no puede encontrar "comienzo 
del Web de Java" en sus menús, entonces en las ventanas, 
usted puede encontrar el programa "javaws" adentro&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
c:\ProgramFiles\Java\jre1.5.0_0?\bin\javaws&lt;/p&gt;&lt;p&gt;  Observe que el nombre de ProgramFiles puede 
cambiar dependiendo de su lengua. Haga un atajo a este programa 
en su tablero del escritorio porque usted lo utilizará mucho:-)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Si usted preferiría intentar descargar y ejecutar un 
archivo del "tarro" en vez de la técnica descrita arriba, chasque 
encendido uno de los dos acoplamientos de siguiente y ahorre el 
archivo a su tablero del escritorio. Windows intentará cambiar 
el nombre del archivo descargado al extremo con el "zip" pero usted 
debe entrar manualmente  y cambiar el nombre al extremo con el "jar" 
en lugar de otro: &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jar">Versión privada libre del coste. Chascándole aquí
convenga no la copia, altere o redistribuya esta versión. Esta 
versión contiene las ilustraciones y los textos adicionales de los 
artistas y de los autores conocidos que desean proteger su copyright.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarot.jar">Las restricciones liberan la versión. Chascándole 
aquí convenga solamente la copia, altere o redistribuya esta versión
según "la licencia el público en general del GNU"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Para comenzar el archivo del tarro del jTarot, 
comenzar en la tapa de la lista siguiente y trabajar su manera abajo y
parar cuando usted finalmente ha comenzado el jTarot.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
Doble chasque encendido el archivo que usted descargó. 
Si el jTarot no comienza, continúe al paso siguiente.
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Enderece chascan encendido el archivo que usted descargó.
Vaya al menú del popup "se abren con" y seleccionan plataforma 
2 el....."la" de Java del menú (TM)  

&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Si el menú "Java (TM) 2 que la plataforma 
el....." no está en el menú del popup "abierto con" entonces elige 
el menú del popup "se abre con" y entonces "elija el programa" y 
proceda a seleccionar la plataforma llamada 2 el....."" de Java del 
programa (en el diálogo que aparece) (TM)
&lt;/li&gt;&lt;li&gt; Si usted hallazgo linado plataforma 2 el....."la"
de Java del programa (TM) en el diálogo, entonces va de nuevo "usted 
debe primero conseguir paso de Java del sun al" e instalar Java
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</TopicText></Topic>
<Topic index="45" issubtopic="true" ><title>Si el jTarot todavía no comienza</title><TopicText>
&lt;p&gt;Qué debe haber sucedido cuando usted chascó 
encendido uno de los dos acoplamientos antedichos, es que usted 
descargó un archivo a su harddisk. Entonces cuando usted 
siguió la lista de instrucciones, el jTarot debe comenzar.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Si usted tiene linux (o todo  fallado en ventanas), usted 
puede ser que necesite funcionar el comando siguiente en una ventana 
del comando:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(trayectoria a java/bin directory)/java -jar jTarot.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;o quizás&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(trayectoria a java/bin directory)/java -jar jTarotNonFree.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;dependiendo de la versión del tarot usted 
descargó.&lt;/p&gt;
</TopicText></Topic>
</jTarotHelp>
