<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Celtic cross" classification="LayoutTranslations" version="1" language="es" author="Thomas Dilts 1960 -" >
<entry key="languagename">Español</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts 
(tarot@lazy8.nu). El permiso se concede a la copia, distribuye 
y/o modifica este documento bajo términos de la versión más última
libre de la licencia, de la versión 1.2 o cualquier de la 
documentación del GNU publicada por la fundación libre del software.
Una copia de la licencia se puede encontrar en 
http://www.gnu.org</entry>
		<entry key="Title">Cruz Céltica</entry>
		<entry key="Description">Ésta es la disposición más común y es la mejor en 
contestar a preguntas complejas y es una buena disposición incluso si
usted no es incluso seguro qué usted desea pedir. Como muchas 
disposiciones, esta disposición es la mejor en las preguntas que 
contestan que no requieren una opción de uno de dos alternativas. 
Si usted debe utilizar esta disposición para decidir para uno 
de dos alternativas entonces usted debe hacer esta disposición una 
vez para cada alternativa y entonces elegir el que usted piensa se 
siente lo más mejor posible. Advirtiendo sin embargo, la 
trayectoria más atractiva no es a veces la mejor trayectoria. 
La trayectoria más dolorosa es a veces la mejor trayectoria.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Usted, aquí y ahora</entry><entry key="Meaning0">Ésta aquí y ahora es una descripción de la 
uno-tarjeta de usted y de la su derecha de la situación. El 
resto de tarjetas de la cruz (las tarjetas 2 a 6) modificarán esta 
tarjeta que dice más detalles.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Cruz-opuesto</entry><entry key="Meaning1">Esto demuestra generalmente un aspecto que sea 
contrario a la primera tarjeta. A menudo, los procesos en vida 
son descritos lo más mejor posible por contrarios. Por ejemplo,
"ella se siente grande pero odia su trabajo" o "ella ama su trabajo 
pero odia sus compañeros de trabajo" o la "luz es una partícula y 
una onda" o "ella ama humanidad pero los odios pueblan" el etc. </entry>
		<entry key="PositionTitle2">Subconsciente</entry><entry key="Meaning2">Qué está entrando encendido en el subconsciente. 
Cuál es la causa de la raíz del problema o la razón por la 
que usted desea hacer esta pregunta al tarot. Cómo su 
subconsciente se siente sobre la situación.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">Más allá de</entry><entry key="Meaning3">Qué ha sucedido antes. Cómo téngale sido para 
las últimos semanas o meses o antes del período implicado en la 
pregunta. Qué usted tiene ya. Qué usted está trayendo 
con usted como bagage a este problema.</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Meta</entry><entry key="Meaning4">Cómo usted puede trabajar lo más mejor posible para 
cerciorarse de la situación será la mejor para cada uno.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Cercano futuro</entry><entry key="Meaning5">Qué sucederá en el futuro más cercano. Éste 
es generalmente días o en el la mayoría, semanas.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Sus impresiones</entry><entry key="Meaning6">¿Cómo usted se siente en la situación? 
Recuerde, sus impresiones de la situación puede ser muy 
diferente de cómo la situación está en realidad. ¿Cómo usted
ve el problema? ¿Cómo el problema le está efectuando?</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Fuerzas externas</entry><entry key="Meaning7">Cómo pueble externo a la opinión de la situación 
qué está sucediendo y más importantemente, cómo  él efectúa la 
situación. A menudo, éste es un factor desconocido que se 
presentará. Alguna gente dice que si aparece una tarjeta de la 
cara aquí entonces refering a una persona específica con el sexo y 
la personalidad de la tarjeta que es igual que el sexo y la 
personalidad de la persona que efectuará la situación.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Lección</entry><entry key="Meaning8">La lección esta situación le significa para aprender.
Quizás qué usted necesita aprender para ocuparse correctamente
de esta situación.</entry>
		<entry key="PositionTitle9">Resultado final</entry><entry key="Meaning9">El resultado final de la pregunta entera. Cómo 
la situación será resuelta en el extremo. Althought esto se 
puede considerar como la tarjeta más importante de la disposición, 
no ha terminado dependiente en esta tarjeta. El resultado final 
no puede ser así que fantástico pero usted aprenderá quizá que 
algunas lecciones importantes o quizás haga más fuerte y más sabio 
a lo largo de la manera. Quizás usted debe experimentar 
simplemente esta situación para su plan divino. Las otras 
tarjetas pueden dar algunas pistas.</entry>
</oracleio>
