<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Twelve Houses Spread (Doane)" classification="LayoutTranslations" version="1" language="es" author="Thomas Dilts" >
<entry key="languagename">Español</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts 
(tarot@lazy8.nu). El permiso se concede a la copia, distribuye 
y/o modifica este documento bajo términos de la versión más última
libre de la licencia, de la versión 1.2 o cualquier de la 
documentación del GNU publicada por la fundación libre del software.
Una copia de la licencia se puede encontrar en 
http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="Title">Extensión De Doce Casas (Doane)</entry>
	<entry key="Description"></entry>
	<entry key="PositionTitle0">Casa 1: Aspectos </entry><entry key="Meaning0">Puede describir nuestro aspecto o imagen físico. 
Algo sobre la individualidad de la persona. Hay una 
calidad impulsiva aquí, donde apenas estamos y somos reconocidos 
inmediatamente por las calidades de la muestra expresadas</entry>
	<entry key="PositionTitle1">Casa 10: Carrera</entry><entry key="Meaning1">la ambición más alta, vista generalmente con nuestra 
carrera, que es cómo a la sociedad nos reconocemos y somos 
categorizados. Representa la culminación del trabajo y de la 
experiencia para alcanzar las metas que nos fijamos y la autoridad la 
gente invierte en nosotros como resultado de todo nuestro trabajo duro
y logro.</entry>
	<entry key="PositionTitle2">Casa 7: Sociedades</entry><entry key="Meaning2">sociedades y comisión con otras con la unión o 
relaciones a largo plazo. Está enfrente de la primera casa y 
balancea las necesidades de nosotros como los individuos con ésos que
nos relacionamos con encendido una base permanente. ¡Aprendemos 
compromiso y respetamos por otros la individualidad que puede tomar a 
veces varias tentativas de alcanzar! Es también 
tradicionalmente la casa de enemigos abiertos, y sociedades del 
negocio</entry>
	<entry key="PositionTitle3">Casa 4: Familia</entry><entry key="Meaning3">familia, cultura y tradiciones dadas abajo con las 
generaciones y como tales pueden referirse más allá de vidas y las 
que nos asociamos en a esta vida para ayudarnos a trabajar con el 
propósito de nuestra alma</entry>
	<entry key="PositionTitle4">Casa 12: Secretos</entry><entry key="Meaning4"> Puede darnos la causa para la duda y exigir que 
preguntamos quiénes somos, pero ésa es su fuerza más grande. 
Cuando nos retiramos del mundo y encontramos un lugar de la paz 
y de la soledad entonces estamos en una posición a commune con 
nuestros uno mismo más altos, y los planetas en la twelfth 
demostración una necesidad de la reflexión del uno mismo. 
Tradtionally era considerado la casa del seclusion en los 
hospitales, las prisiones etc..and el dominio de enemigos secretos, 
pero somos todos capaces de ser nuestro propio enemigo peor no 
pudiendo consolidar nuestras necesidades.</entry>
	<entry key="PositionTitle5">Casa 9: Religión</entry><entry key="Meaning5">religión, filosofías y sistemas de la creencia, tan 
bien como una educación más alta en comparación con la educación 
de la escuela en la tercera casa. Es donde formulamos nuestro 
código para vivir, o con nuestro propio aprender y experiencia o 
podemos adoptar los estándares de nuestra cultura</entry>
	<entry key="PositionTitle6">Casa 6: Servicio</entry><entry key="Meaning6">trabajo y servicio a la comunidad. Indica cómo 
podemos ser parte de la sociedad y darle nuestras habilidades en la 
sociedad a la ventaja, no apenas ourselves de la orden. Es 
también la casa asociada a salud y el curativo y nuestra capacidad de
mantener nuestros sistemas físicos como entero cohesivo</entry>
	<entry key="PositionTitle7">Casa 3: Comunicación</entry><entry key="Meaning7">el área en nuestras vidas donde comunicamos y 
diseminamos la información. También se asocia a viajes cortos 
y nuestro ambiente local y hermanos. Describe nuestra educación
temprana, el nuestro enseñar y es esencialmente una casa social pues 
es donde comenzamos al mee el mundo en términos sociales</entry>
	<entry key="PositionTitle8">Casa 11: Sociedad</entry><entry key="Meaning8">amigos y grupos de gente especiales (no familia) con 
quién sentimos un enlace o una asociación común. Hay un 
reconocimiento que la gente comparte nuestros ideales y metas para el 
bueno común, quizás con esfuerzo o caridades político. </entry>
	<entry key="PositionTitle9">Casa 8: Transformación</entry><entry key="Meaning9">Es la casa de la transformación, los conclusiones y 
los principios y la capacidad de regenerar a través de sexo. 
También se asocia al dinero y a la herencia, y también al 
dinero y a las finanzas del socio.</entry>
	<entry key="PositionTitle10">Casa 5: Relaciones</entry><entry key="Meaning10">experimento con nuestras habilidades sociales con obrar
recíprocamente con los amigos y los amantes. Aprendemos sobre 
nosotros mismos con otros la reacción también nuestro 
comportamiento. Aquí a nos animan que expresemos nuestra 
individualidad y creatividad y aprendamos no perder nuestra 
espontaneidad y nuestra necesidad del juego. Esta casa también 
demuestra tan las manías y los pasatiempos y también los resultados 
del acto más creativo, nuestros niños</entry>
	<entry key="PositionTitle11">Casa 2: Material</entry><entry key="Meaning11">qué tenemos en términos de posesiones materiales y 
también de nuestra capacidad de utilizar nuestras habilidades y 
talentos especiales para traernos nuestras posesiones. Es la 
casa del sustenance y qué debemos hacer para mantener nuestro 
bienestar físico. Puede también indicar nuestra estima del uno
mismo y el valor que ponemos no solamente en cosas materiales pero 
también ourselves</entry>
</oracleio>
