<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="ThomasDilts" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="es" author="Thomas Dilts 1960 -" >
<entry key="languagename">Español</entry>
<entry key="copyright">Copyright © Thomas 2007 Dilts (tarot@lazy8.nu).
El permiso se concede a la copia, distribuye y/o modifica este 
documento bajo términos de la versión más última libre de la 
licencia, de la versión 1.2 o cualquier de la documentación del GNU 
publicada por la fundación libre del software. Una copia de la 
licencia se puede encontrar en http://www.gnu.org</entry>
		<entry key="ObjectTitle0">tonto 0-The</entry><entry key="ObjectMeaning0">Usted se siente libre de todos los cuidados y 
responsabilidades worldly. Usted está fluyendo libremente con 
la corriente de la vida. Le unifican con el dios y su plan para 
usted. Usted puede ser que se sienta como usted ha intentado 
todo y ahora usted apenas "da para arriba" y deja a dios asumir el 
control. La gente alrededor de usted pudo pensar que usted es 
irresponsable. Usted puede ser que actúe tan infantil que usted
está jugando "a tonto."</entry>
		<entry key="ObjectTitle1">mago 1-The</entry><entry key="ObjectMeaning1">Usted está experimentando un período de la actividad de
la energía, mágica e impulisive. Usted es así que concentrado
y activo ahora que los milagros y la magia se parecen ser un occurance
común. Ahora está un buen rato de comenzar una nueva empresa. 
Puede ser que sea sabio llevar un momento la mirada alrededor de
usted para ver si usted está lastimando a alguien con negligencia o 
directamente caminando sobre ellos.</entry>
		<entry key="ObjectTitle2">Priestess Alto 2-The</entry><entry key="ObjectMeaning2">¡Confíe en su intuición! No le engañará ahora. 
Usted "sabe" pero no puede entender cómo usted "sabe." 
Usted está experimentando sueños intensivos y sensaciones 
unexplainable. Deje para ir de la intelecto y del razonamiento 
para el momento y para seguir lo que usted se está sintiendo 
intuitivo. Usted puede ser que necesite utilizar su intuición 
para ayudar a otras también. La gente escuchará su consejo 
incluso si puede no ser consejo lógico.</entry>
		<entry key="ObjectTitle3">empress 3-The</entry><entry key="ObjectMeaning3">Usted ha alcanzado un alto punto de la madurez emocional
en su vida. Usted es una figura central que da fuera de amor 
incondicional y ayuda emocional a ésas alrededor de usted. 
Usted está en una fase de la creatividad intensiva simbolizada 
por la matriz y el parto. Si hay cuestiones de la salud entonces
el parto o los órganos reproductivos está en foco.</entry>
		<entry key="ObjectTitle4">emperador 4-The</entry><entry key="ObjectMeaning4">Usted está en una posición de la energía y de la 
autoridad. Usted ha trabajado difícilmente para conseguir donde
usted está y usted está experimentando la culminación y el final 
posible de un período en su vida. La gente alrededor de usted 
le respeta y mira hasta usted como protector y líder ma's thier. 
¡No  el dissapoint ella! Porque usted está acercando al 
extremo de un ciclo, usted puede ser que sienta un poco descontento y 
intranquilidad aunque usted debe experienceing los mejores tiempos de su 
vida.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle5">5-The Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Ayuda de la búsqueda. Usted necesita ayuda 
quizás profesional en la forma de abogados, de doctores, de 
banqueros, de consejeros, de sacerdotes o aún de amigos altamente 
respetados.</entry>
		<entry key="ObjectTitle6">amantes 6-The</entry><entry key="ObjectMeaning6">Esta tarjeta refiere siempre a una relación muy cercana
y refiere generalmente a una relación que sea sexual en naturaleza. 
Esto es una tarjeta muy positiva y la relación será muy 
satisying y benificial a ambas personas. Si la relación no es 
sexual entonces es todavía una relación con las porciones de 
profundo ama. En casos muy raros la tarjeta pudo referir a una 
persona profunda de la pasión una tiene que una idea, una manía, un 
trabajo o una manera de la vida.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle7">7-The Chariot</entry><entry key="ObjectMeaning7">La estabilidad y el sacrificio son palabras claves. 
Usted necesita continuar haciendo lo que usted ha comenzado y no
cambia curso ni permite que las dudas se presenten. La gente 
depende de usted y usted no debe dissapoint ella o usted mismo. 
¡No cambie cualquier cosa!</entry>
		<entry key="ObjectTitle8">8-Fuerzas</entry><entry key="ObjectMeaning8">Usted se está sintiendo que muy fuerte y valeroso o 
usted necesite desesperadamente comenzar a cultivar esas calidades 
para ocuparse de la situación actual. Su valor inspirará a la 
gente alrededor de usted.</entry>
		<entry key="ObjectTitle9">ermitaño 9-The</entry><entry key="ObjectMeaning9">Ahora está una época de la reflexión y de la soledad.
Usted puede ser que necesite reclinarse y reflejar encendido 
donde usted va con su vida. La gente le verá como el "lobo 
solo." Usted puede ser que se sienta muy solo y "a la izquierda 
hacia fuera." Esto pudo ser un exilio forzado o un 
exilio voluntario. Goce de este período del aislamiento o 
inténtelo activamente explotar de él.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle10">10-Wheel de la fortuna</entry><entry key="ObjectMeaning10">Ahora, la suerte de la señora está en su lado pero 
usted no podría cuidar probablemente menos. Los milagros 
sucederán pero en el mismo tiempo usted no pone mucha importancia en 
estos milagros. Hay cierta transformación que se enciende ahora
en su vida que esté lloviendo los regalos en usted y le esté dando 
una sensación de la comprensión de los misterios de la vida. 
Usted ve el gran "círculo de la vida" y se siente cómo la vida
es una rueda continious del nacimiento y de la muerte.</entry>
		<entry key="ObjectTitle11">11-Justice</entry><entry key="ObjectMeaning11">Una feria y una solución justa vendrán a una 
situación o a un problema. Usted y/o otros verán claramente 
qué ha sucedido. Éste es un período de contar y todos los 
detalles previamente ocultados o no hechos caso saldrán para que 
todos consideren. Esta tarjeta es generalmente positiva para 
usted pero puede ser que sea negativa para el otro participante del 
conflicto.</entry>
		<entry key="ObjectTitle12">12-The colgó el hombre</entry><entry key="ObjectMeaning12">Usted debe tomar una postura pasiva en este momento. 
Usted no puede hacer cualquier cosa activamente cambiar la 
situación. Se atan sus manos. Es posible que usted 
gozará de este momento del passiveness y se sentirá muy cerca de 
dios y del plan divino para usted.</entry>
		<entry key="ObjectTitle13">13-Muerte</entry><entry key="ObjectMeaning13">No entienda mal esta tarjeta. Tarot casi nunca 
predirá unos muerte. Esto dice de un cambio completo y total de
una situación. Qué símbolo mejor para esta entonces "muerte?"
Este cambio pudo ser difícil de dirigir pero si usted demuestra
flexibilidad entonces este cambio será saludado generalmente con 
alegría en el extremo.</entry>
		<entry key="ObjectTitle14">14-Temperance</entry><entry key="ObjectMeaning14">Ahora no está la época de ir a los extreams. 
Tómela fácil. Calma abajo. Deje el flujo de la 
vida y deje los cambios suceder. Los cambios leves pequeños que
usted realiza pueden tener un efecto grande. Los esfuerzos muy 
grandes que usted hace no tendrán probablemente ningún efecto en 
todos.</entry>
		<entry key="ObjectTitle15">diablo 15-The</entry><entry key="ObjectMeaning15">Le fuerzan experimentar algo que usted puede o no puede 
encontrar agradable. Cualquier manera, usted no tiene ninguna 
opción. Sucederá y sucederá generalmente de una manera 
grande. Esto puede referir a veces a una relación que usted se 
siente que atado poco dispuesto a o puede referir a una relación 
sexual muy intensiva de que usted esté gozando enormemente. No 
hay consejo para darle aquí porque la situación predestined para 
suceder y no hay absolutamente nada que usted puede hacer para 
pararlo, apresurarlo para arriba, o retardarlo abajo. Incluso si
es algo muy agradable, profundamente profundamente abajo de hay un 
dolor subyacente que comming lentamente a la superficie.</entry>
		<entry key="ObjectTitle16">torre 16-The</entry><entry key="ObjectMeaning16">Trueno y aligeramiento. Algo intensivo y que da 
una sacudida eléctrica sucederá. Usted estará totalmente sin 
preparación. Esto dará lugar a un enorme lanzamiento de la 
energía bloqueada. Después de que el choque encima le 
relevarán generalmente como la calma después de la tormenta.</entry>
		<entry key="ObjectTitle17">estrella 17-The</entry><entry key="ObjectMeaning17">Todos sus sueños son el venir verdad. Lo que 
usted ha esperado ahora es una realidad. Usted fealing elated. 
Usted tiene una sonrisa dichosa en su cara. Usted se 
siente satisifed totalmente. No hay nada más desear en este 
momento.</entry>
		<entry key="ObjectTitle18">luna 18-The</entry><entry key="ObjectMeaning18">Usted no tiene ninguna idea qué está sucediendo. 
Usted se siente probablemente que usted sabe qué está 
sucediendo y se siente que usted tiene control sobre la situación 
pero le engañan. Es en absoluto lo que usted piensa que es. 
Ahora la cosa más elegante que usted puede hacer es sostener 
sus ojos anchos no abre y hace absolutamente ningún plan del largo 
plazo, ningunos repartos y no firma ningunos contratos. La 
espera justa hasta la situación cambia antes de tomar cualesquiera 
medidas. Si le fuerzan tomar la acción, entonces usted tiene 
que aceptar el hecho de que usted está actuando oculto e incurrirá 
en probablemente una equivocación grande.</entry>
		<entry key="ObjectTitle19">sol 19-The</entry><entry key="ObjectMeaning19">Usted se siente feliz y lleno de energía. Usted 
se está quemando con entusiasmo y está brillando intensamente con 
alegría. Usted está separando abundante esta alegría a cada 
uno alrededor de usted simplemente por su presencia.</entry>
		<entry key="ObjectTitle20">20-Judgement</entry><entry key="ObjectMeaning20">Ahora está la época de cosechar lo que usted ha 
sembrado. Usted o alguien debe ahora pagar lo que él ha hecho. 
Usted no puede escapar la recompensa. Esta tarjeta no es 
necesarily negativa sino que está señalando raramente a un resultado
feliz. En el mejor de los casos el resultado es neutral pero 
alguien experimentará lo más a menudo posible un cierto dolor al 
hacer frente a lo que él ha hecho.</entry>
		<entry key="ObjectTitle21">mundo 21-The</entry><entry key="ObjectMeaning21">Ésta es la tarjeta pasada en el arcana más alto y 
representa así el fullfillment total. Usted ha alcanzado la 
iluminación total. La situación no puede ser mejor de ninguna 
manera, forma o forma. La situación ha alcanzado su alto punto 
y usted siente el fullfillment total y quizás el accompanyment de una
sensación del oneness con el universo y el dios.</entry>
		<entry key="ObjectTitle22">As de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning22">Usted experienceing intensivo una nueva sensación o 
emoción. Una nueva empresa está comenzando implicando a amigos
y amó unos. Puede significar begining intensivo de una nueva 
relación. Usted se está sintiendo entero y curado y preparado 
completamente para comenzar una nueva aventura en el campo de 
emociones, de sensaciones y de relaciones.</entry>
		<entry key="ObjectTitle23">Dos de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning23">Hay una persona que usted llama a su amigo que significa
mucho a usted. Usted goza de esta compañía de las personas 
grandemente y siempre larga para verlos otra vez. Nada ahora 
señala a cualquier tipo de una relación sexual sin embargo, si las 
estrellas están dispuestas, él pudo convertirse en una eventual. 
¿Quizás estaba ya contemporáneamente? Ésta pudo incluso
ser la amistad a una idea, a una manía, a un trabajo, o a una manera 
de la vida.</entry>
		<entry key="ObjectTitle24">Tres de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning24">Usted ha alcanzado cierto nivel de la seguridad 
emocional donde usted puede amarse libremente y a ésos alrededor. 
Usted goza de la compañía y puede mirar adelante a un partido 
de un cierto tipo.</entry>
		<entry key="ObjectTitle25">Cuatro de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning25">Usted necesita la hora de reflejar en cuál es usted 
sensación y de desear. Usted puede necesitar retirarse y 
meditate un rato. Usted está experimentando cierta cantidad de 
confusión emocional y usted mira adelante a un cierto tiempo 
reservado para clasificar cosas hacia fuera.</entry>
		<entry key="ObjectTitle26">Cinco de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning26">Usted es sensación dissapointed con una persona o una 
situación que esté cerca a su corazón. Muy probablemente, 
usted también está siendo también el exigir de la gente alrededor 
de usted. Esto conduce a un cirlcle vicioso con usted que es 
dissapointed aún más. Busque profundamente en se para intentar
encontrar la fuente verdadera de su dolor. Quizás usted 
necesita simplemente conseguir un cierto resto para recuperar su 
energía y entonces de nuevo poder irradie el amor a ésos alrededor 
de usted.</entry>
		<entry key="ObjectTitle27">Seises de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning27">Usted se está sintiendo sentimental. Usted es 
amor de la sensación dentro de se y usted desea compartir ese amor 
con ésos alrededor de usted de maneras pequeñas. Usted no 
desea ninguna fanfarria grande sino el símbolo simple justo del amor
que usted desea dar a ésos alrededor de usted. </entry>
		<entry key="ObjectTitle28">Siete de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning28">Usted está en el humor para experimentar con sus 
sensaciones. Usted desea intentar a nuevos relaciones, 
experiencias o amigos. Usted se siente como usted desea tener 
cierta diversión con algo nuevo y diferente.</entry>
		<entry key="ObjectTitle29">Ocho de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning29">Usted necesita tomar una contabilidad de quién usted se
refiere como amigos, asociados y/o amantes. Lo más 
importantemente posible, usted necesita examinar cómo usted se siente
hacia ellos. Usted se siente cansado y usado hacia fuera 
emocionalmente. ¿Quién o qué está drenando su energía? 
Las vacaciones lejos de ellas todas pudieron ser la respuesta a 
sus problemas.</entry>
		<entry key="ObjectTitle30">Nueve de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning30">Usted ha venido a un alto punto en su desarrollo 
emocional. Usted se siente maduro, seguro, amó, y amando hacia 
todos. Usted está en una posición a ser una ayuda a los que no
estén en su nivel ahora.</entry>
		<entry key="ObjectTitle31">Diez de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning31">Su círculo de amigos y su familia le dan todo a que 
usted necesite emocionalmente y usted es una fuente de la fuerza para 
ellos también. Su felicidad es completa. Pero, porque 
usted ha alcanzado el extremo de un ciclo, puede ser que suceda que 
hay un interior de la sensación del arrastramiento que le dice que 
ahora sea hora de moverse encendido a las nuevas aventuras y 
lecciones.</entry>
		<entry key="ObjectTitle32">Página de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning32">Usted es vulnerable e ingenuo. Su franqueza y 
vulnerabilidad muy está encantando a ésas alrededor de usted. 
Usted se siente listo comenzar una nueva relación o una nueva 
empresa pero quizás usted necesita madurar poco más emocionalmente 
una primera. Quizás sus sensaciones para algo o alguien 
necesidad de madurar un pedacito antes de cualquier acción importante
se toman. Usted está completamente dispuesto a aprenderle de 
esos más sabios entonces.</entry>
		<entry key="ObjectTitle33">Caballero de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning33">La época para esperar, preguntándose o pensando 
encima. Ahora usted desea ir audazmente delantero y presente 
qué usted se siente a ésos alrededor de usted. Esto puede 
significar que usted desea demostrar a sus sensaciones a ése alguien 
especial o presentar una nueva idea para un proyecto especial que 
usted lleva a cabo querido a su corazón.</entry>
		<entry key="ObjectTitle34">Reina de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning34">Usted ha alcanzado madurez completa emocionalmente. 
Usted se ama y puede dar libremente amor y la ayuda a otras en 
necesidad. Usted se siente muy cariñoso y protector hacia su 
familia y amigos.</entry>
		<entry key="ObjectTitle35">Rey de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning35">Usted es una figura central giveing la ayuda emocional a
ésas alrededor de usted. Pueble el respecto usted y dependa de 
usted para la ayuda cuando lo necesitan. Usted puede justo 
exigir a gente alrededor de usted para comportarse correctamente. 
Usted puede ser que tenga una tendencia a ser un poco inflexible
o duro en sus opiniones. La responsabilidad que usted refiere 
sus hombros puede parecerse más de una carga ocasionalmente.</entry>
		<entry key="ObjectTitle36">As de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning36">Usted begining un nuevo comienzo en el campo de la 
salud, casero, o del dinero. Usted siente una enorme cantidad de
energía el fluir a través de usted ahora para lograr una tarea. 
Sin embargo, esto es justo el principio. Usted todavía no
tiene probablemente una idea completa o el plan exacto sobre cuál es 
usted va a hacer. Pero eso no es tan importante en este momento.
Todo caerá en lugar pronto. </entry>
		<entry key="ObjectTitle37">Dos de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning37">Una decisión pronto necesitará ser tomada. Usted
debe decidir quizás entre dos formas de vida, dos trayectorias para 
tomar en usted negocio, o decida donde vivir.</entry>
		<entry key="ObjectTitle38">Tres de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning38">Usted puede ver claramente y manejar todos sus recursos:
dinero, salud y casero. Usted puede tomar decisiones 
buenas, bien informadas sobre sus recursos. Pronto le pondrán 
en una situación donde usted necesita hacer algunos repartos. 
El comprar y venta.</entry>
		<entry key="ObjectTitle39">Cuatro de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning39">Usted está organizando sus recursos. Usted está 
trabajando difícilmente hacia una meta específica. Su 
concentración es buena. Usted está construyendo una buena 
fundación para el futuro. Tenga cuidado de no quemarse hacia 
fuera con demasiado trabajo.</entry>
		<entry key="ObjectTitle40">Cinco de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning40">Sus recursos están consiguiendo filtrados. Usted 
se está sintiendo que su dinero, la salud o el hogar está en fuente 
corta. Hay cambios grandes que suceden ahora con sus recursos y 
usted se está sintiendo inseguro de se.</entry>
		<entry key="ObjectTitle41">Seises de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning41">Usted está experimentando una abundancia de recursos 
ahora. Hay unos o más asociados que usted es muy abundante con.
En este tiempo es una relación desequilibrada porque es usted 
que está dando y el otro está recibiendo solamente. Para el 
balance, ambos deben aprender dar y tomar.</entry>
		<entry key="ObjectTitle42">Siete de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning42">Usted desea intentar nuevos cosas y experimento con sus 
recursos. Usted está en una fase muy creativa ahora. 
Usted está tomando ocasiones. Tenga cuidado de no 
arriesgar el soltar de todo.</entry>
		<entry key="ObjectTitle43">Ocho de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning43">Usted está reorganizando sus recursos ahora. Eso 
significa muchos de trabajo para usted. Su salud, casero, o 
trabajo está tomando una enorme cantidad de su tiempo. Usted 
está intentando encontrar el equilibrio correcto para sus recursos.</entry>
		<entry key="ObjectTitle44">Nueve de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning44">Usted los recursos materiales ha alcanzado una altura 
ahora. Usted está experimentando salud excelente. El 
dinero se parece fluir a usted y usted puede ver maduro que el dinero 
va a las inversiones correctas.</entry>
		<entry key="ObjectTitle45">Diez de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning45">Usted ha alcanzado el extremo de una fase 
financieramente o con algunos de sus recursos. Usted está 
experimentando todos los placeres materiales que usted desea. No
obstante, usted está sintiendo descontento poco. Usted es poco 
dispuesto tomar los riesgos que pudieron amenazar su estabilidad 
incluso aunque usted sabe que hay una necesidad de un cambio.</entry>
		<entry key="ObjectTitle46">Página de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning46">Usted está abierto a begining un nueva proyecto, 
educación o empresa. Usted necesitará más experiencia o ayuda
sabia antes de que usted pueda realmente conseguir en curso. 
Usted puede ser que sea un pedacito ingenuo o vulnerable con sus
recursos ahora.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle47">Caballero de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning47">Usted ahora está trabajando difícilmente y audazmente 
para lo que usted cree adentro. Ahora está la época de hacer 
cosas para suceder y para atar para arriba extremos flojos. La 
falta no es una opción. Usted sabe que lo que usted desea y 
usted está dispuesto a salir y a conseguirlo.</entry>
		<entry key="ObjectTitle48">Reina de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning48">Sus recursos están en equilibrio perfecto ahora. 
Usted es muy financieramente estable. Su salud es muy 
buena. Esto significa generalmente que los muchos de dinero 
están en la manera y usted puede poner el dinero al buen uso. </entry>
		<entry key="ObjectTitle49">Rey de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning49">Usted es el que esta' en el control de sus recursos. 
Otros están dependiendo de usted para su ayuda. Usted 
puede tener una tendencia a ser haber importado poco estrecho y usted 
puede ser que incluso sea poco un demasiado frugal (barato). 
Usted ha ganado una posición de la energía y usted debe ahora 
manejar esa energía sabiamente. Si esta estabilidad está 
consiguiendo aburrida a usted, después usted puede ser que necesite 
considerar el comenzar algo nuevo.</entry>
		<entry key="ObjectTitle50">As de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning50">Usted se está quemando para una nueva idea. 
Usted es intelectual fuerte y ve la relación entre todos los 
sucesos diferentes alrededor de usted. Usted sabe qué hacer 
basó en su análisis.</entry>
		<entry key="ObjectTitle51">Dos de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning51">Hay dos (o más) ideas que están tomando sus 
pensamientos ahora. Usted puede ser que necesite decidir para 
uno o el otro. Estas ideas pudieron estar en conflicto. 
¿Quizás usted necesita encontrar un punto del balance entre las
dos ideas?</entry>
		<entry key="ObjectTitle52">Tres de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning52">Usted está organizando sus ideas en un entero 
comprensivo. Su filosofía de los lifes está tomando la forma. 
Esta tarjeta significa muy específicamente que sus pensamientos
y sensaciones están en conflicto. Usted piensa una cosa con 
todo siente otra.</entry>
		<entry key="ObjectTitle53">Cuatro de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning53">Ahora usted necesita organizar seriamente sus 
pensamientos. Esto se puede hacer solamente con un período del 
resto y de la reflexión. Usted puede ser que intente la 
meditación o el rezo.</entry>
		<entry key="ObjectTitle54">Cinco de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning54">Sus ideas están siendo challanged. Usted puede 
sentir una necesidad desesperada de estar en control y machacará 
cualquier persona en su trayectoria. El miedo de la falta es 
generalmente peor entonces la falta sí mismo. Cuáles son usted
que sostiene sobre ése usted necesita lanzar.</entry>
		<entry key="ObjectTitle55">Seises de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning55">Sus pensamientos están alcanzando un punto del balance
ahora. Usted entiende que qué ha sucedido en el pasado y el 
futuro se siente seguro. Ahora está un rato seguro de tomarlo 
fácil y quizás un viaje o el viajar de una cierta clase está en el 
planeamiento. </entry>
		<entry key="ObjectTitle56">Siete de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning56">Usted está experimentando con varias ideas. Es 
quizás un pequeño demasiado suceso ahora y usted puede necesitar 
refrescarse abajo así que usted puede centrarse en un problema más 
simple. Si no usted está funcionando en círculos y no está 
consiguiendo nada hecha.</entry>
		<entry key="ObjectTitle57">Ocho de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning57">Usted siente una necesidad desesperada de entender un 
problema o una situación con todo la solución se parece eludirle. 
Usted se siente cegado por el problema y toda la información 
excesiva. Usted se siente perdido.</entry>
		<entry key="ObjectTitle58">Nueve de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning58">Sus pensamientos e ideas están desbordando. 
Usted no puede parar el pensar de una idea o de un problema. 
Le está manteniendo sleepless en las noches. Usted se 
preocupa excesivamente.</entry>
		<entry key="ObjectTitle59">Diez de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning59">Sus pensamientos e ideas están siguiendo la misma 
vieja ruta. Usted ha sido abajo de esta trayectoria millón de 
veces. El aburrimiento es así que grande usted puede sentirse 
realmente desesperado para explotar en algo diferente.</entry>
		<entry key="ObjectTitle60">Página de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning60">Usted se siente entusiástico sobre una idea pero se 
siente inseguro de se también. Esta idea necesita mayor que se 
madura antes de que se traiga hacia fuera en el abierto para el 
escrutinio público.</entry>
		<entry key="ObjectTitle61">Caballero de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning61">Usted se está quemando con la pasión para sus ideas, 
moralejas, religión o filosofía. Usted desea "excepto el 
mundo." Usted puede persuadir otros para aceptar sus ideas. 
Nada puede desalentarle.  </entry>
		<entry key="ObjectTitle62">Reina de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning62">Usted ha entendido completamente un problema o una 
situación. Su idea o philosopy ha alcanzado madurez y la 
aceptación completas. Usted comparte alegre sus ideas y 
aclaración con eso cercano y querido a usted.</entry>
		<entry key="ObjectTitle63">Rey de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning63">Usted ha alcanzado un postion de la dirección en una 
idea, una moralidad, una filosofía o una religión. La gente le
busca hacia fuera para su sabiduría. Su idea puede ser una poco
estrecha importada. Quizás usted necesita aflojar para arriba y
demostrar una poco más flexibilidad.</entry>
		<entry key="ObjectTitle64">As de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning64">Usted ha encontrado una nueva identidad. Usted ve
donde usted cabe en el gran esquema de cosas. Usted entiende el 
pasado y mira adelante al futuro.</entry>
		<entry key="ObjectTitle65">Dos de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning65">Usted está parado en una encrucijada. Su vida 
puede ir una forma o la otra. Usted necesita tomar la decisión 
importante de la cual trayectoria a tomar. Usted está 
experimentando la libertad de la opción para decidir lo que usted 
desea hacer con su vida.</entry>
		<entry key="ObjectTitle66">Tres de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning66">Usted ha entendido que cuáles es usted debe hacer 
ahora. Usted ve qué ha sucedido, todo el bueno y malo. Su
destino se presenta antes de usted.</entry>
		<entry key="ObjectTitle67">Cuatro de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning67">Usted ha trabajado difícilmente para seguir su destino
y ahora es una época del celibration. Las cosas bajan 
simplemente en lugar. Cuando usted sigue su destino y hace su 
deber como usted ha estado haciendo, la vida llega a ser fácil y 
feliz.</entry>
		<entry key="ObjectTitle68">Cinco de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning68">Hay muchos de voluntades que están en conflicto que 
chocan ahora. Cada uno está tirando en una diversa dirección. 
Usted está teniendo un rato difícil de conseguir cada uno para
trabajar junto. El caos es desenfrenado.</entry>
		<entry key="ObjectTitle69">Seises de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning69">Usted ha alcanzado cierto equilibrio en su vida donde 
usted se siente bastante confidente de quién usted es y de donde 
usted va. Pueble naturalmente la mirada hasta usted y respete 
sus opiniones en materias importantes. Ahora usted puede tomar 
un cierto tiempo apagado para celebrar.</entry>
		<entry key="ObjectTitle70">Siete de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning70">Usted está luchando con la idea de quién usted es de 
donde usted viene y de donde usted va. Usted está luchando para
descubrir quiénes usted es y dónde usted cabe adentro. Usted 
puede aparecer como agresivo a otros pero su agresión se da vuelta 
sobre todo hacia adentro hacia se. Usted puede ser que 
externalizing esta lucha hacia otras también.</entry>
		<entry key="ObjectTitle71">Ocho de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning71">Su desiny está tomando forma. Se está 
reformando y se está enfocando. Usted begining para ver 
claramente cuál es esperar la vida de usted. Usted se siente 
bastante seguro sobre su futuro.</entry>
		<entry key="ObjectTitle72">Nueve de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning72">Usted ahora ha integrado completamente todas las partes
diferentes de su vida en un entero comprensivo. Usted sabe que 
qué espera de usted y usted satisface alegre sus deberes. Usted
se siente seguro sobre su futuro.</entry>
		<entry key="ObjectTitle73">Diez de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning73">Usted ha estado satisfaciendo su destino y deberes 
fielmente pero ahora becomming una carga. Usted se siente que 
demasiado espera de usted y usted esté comenzando a abrochar bajo 
tensión.</entry>
		<entry key="ObjectTitle74">Página de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning74">Usted es el comenzar justo hacia fuera en su 
trayectoria de los lifes. Usted no es demasiado seguro sobre 
quiénes usted es o donde usted va pero no importa eso. Usted es
abierto y williing para aprender y para cambiar cuando es necesario. 
Usted está buscando activamente su destino pero todavía no lo 
ha encontrado.</entry>
		<entry key="ObjectTitle75">Caballero de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning75">Usted se siente seguro sobre se y usted para saber lo 
que usted desea. Usted acepta su destino y le determinan al 
fullfill él. Usted hace su deber fielmente.</entry>
		<entry key="ObjectTitle76">Reina de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning76">Usted ha encontrado su lugar en vida. Usted es 
feliz y satisfecho. Usted satisface sus deberes y eso le da la 
gran satisfacción. Usted es una fuente de la fuerza para la 
familia y amigos.</entry>
		<entry key="ObjectTitle77">Rey de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning77">Usted ha venido en un postion de la dirección para 
cualquier sus amigos, familia, trabajo, religión o sociedad. Es
una enorme responsabilidad pero usted está preparado para el 
challange. Pueble la mirada hasta usted y esté dispuesto a 
seguirle.</entry>
		<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
		<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
