<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="A.E. Thierens" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="es" author="A.E. Thierens(1875-1942)" >
<entry key="languagename">Español</entry>
<entry key="copyright">Public domain</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">tonto 0-The</entry><entry key="ObjectMeaning0">La insentatez, dumbness espiritual, pero él lleva 
también el significado de eso que no pueden ser ayudados y que 
hagamos lo más mejor posible para dejar en conjunto a un lado; 
o el que vendrá a la derecha de sí mismo y no necesita ser 
prestada atención por nosotros: el a las cuales somos tema, en 
cuanto a el curso de la tierra en su órbita. No necesita 
nuestra ayuda personal. Realizando el último hecho este ' tonto
' pudo después de que todo aparezca ser más sabio que bueno mucha 
otra gente, que en su vanidad humana se imagina que los necesitan 
grandemente para realizar las intenciones de su dios, de quien ellos 
demande una clase de conocimiento personal. Un proverbio dice, 
ese los niños y los tontos dice la verdad. Tomado en su 
totalidad, la tarjeta significa el que demuestre contener más verdad 
que aparece; el que no puede ser ayudada; los que son 
inconscientes (de ciertas cosas, e.g.) o desrazonables o absurdos, sin
hacer caso de asuntos y de acciones lógicos. También esa parte
de nuestro excedente de los alrededores que no tenemos ningún control
o que no dominamos; el de que tenemos que obedecer o de que no 
hacemos caso.</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">mago 1-The</entry><entry key="ObjectMeaning1">La primera casa o antepasado da la nota tónica del uno 
mismo físico, reflexión del uno mismo más alto, y en la práctica 
del divination el mago denota así a consultor, personalmente. 
En cada figuration de tarjetas es más a fondo el ' principio ' 
e iniciativa.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">Priestess Alto 2-The</entry><entry key="ObjectMeaning2">Constancia, fidelidad, descanso, estabilidad, pero 
también dumbness, holgazanería, resistencia, resistencia así como la 
oposición pasiva. Gobierna todo en la conexión con arte y las 
capacidades artísticas, con abundancia y con la casa de campo 
masonic.</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">empress 3-The</entry><entry key="ObjectMeaning3">Representa la esfera del mercurio, mensajero de los 
dioses, y así que esta tarjeta lleva siempre el significado de 
mensajes y de la escritura, y de las noticias que se oirán, 
instrucciones de ser recibido. Incluye la indecisión, la 
incertidumbre, la duda, el cambio, la cópula, la reflexión, el 
aspecto y todo que los géminis de la muestra pueden comunicar más 
lejos.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">emperador 4-The</entry><entry key="ObjectMeaning4">De una manera personal el emperador indica a padre del 
querent, porque es de su padre que su alma deriva sus elementos. 
Algunos autores dicen los medios ' realización de esta 
tarjeta.' Eso está correcto en cuanto esta palabra significa 
realizar interno de la significación de hechos externos: la 
reunión de la cosecha de la experiencia, que se convertirá en el 
almacén de la memoria.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">5-The Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Se afirma derecho, esa esta tarjeta puede denotar "al 
hombre a quien el querent tiene recurso", también a alguna autoridad 
o funcionario que tiene energía de santificar o de agradar demandas. 
Algunos dicen la unión de los medios de la tarjeta. Esto 
puede estar, pero solamente en el sentido interno de la revelación 
verdadera al corazón, y por lo tanto en el mismo sentido que Jesús 
significó cuando él dijo: las "uniones se contraen en cielo." 
El egocentrismo y una cierta clase de autoridad natural son las 
principales características del leo y del Hierophant.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">amantes 6-The</entry><entry key="ObjectMeaning6">"ésta es en toda la simplicidad la tarjeta del amor 
humano, aquí exhibida como parte de la manera, de la verdad y de la 
vida." Y encontraremos, eso la misma fuerza que nos hace que el 
amor, está físicamente en la parte posteriora de todo el trabajo 
hacemos. Porque es la respuesta material a la energía que 
empuja ardiente y central e incluye posibilidad real en base de 
conocimiento práctico, el saber experimental</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">7-The Chariot</entry><entry key="ObjectMeaning7">Unión, contrato, cuerpo y existencia corporal, 
organización, logro, cooperación. El ' Conqueror '; las 
fuerzas de bueno y del mal ambos que dibujan su symbolise del chariot 
el hecho de que bueno y mal, conforme así como experiencias 
dolorosas, háganos más sabios y contenga los elementos de la 
existencia, alcohol e importan ambos. De hecho la tarjeta puede 
tener que hacer con nuestros adversarios.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">8-Fuerzas</entry><entry key="ObjectMeaning8">Las fuerzas de la naturaleza, que hemos dominado, son 
amistosas a nosotros y ésta son expresadas muy bien por la mujer que 
"está cerrando las quijadas de un león." Los últimos soportes
para la pasión más particularmente. Ella deriva esta fuerza 
del eterno o el lemnescate sobre su cabeza indica al superhumano y 
éste.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">ermitaño 9-The</entry><entry key="ObjectMeaning9">Influencias de las ideas, de las perspectivas, 
espirituales o de la moraleja y para la luz lanzada sobre los objetos 
de esta tierra-vida. En el divination está parada para los 
profesores, las autoridades legales, los consejeros y las guías, y 
con los principios de guía en todo y preguntas, en la relación al 
querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">10-Wheel de la fortuna</entry><entry key="ObjectMeaning10">Las autoridades a las cuales el querent es tema, pero 
también sus propias acciones, hechos, manifestaciones y la posición 
en el mundo que él ocupa, su nombre y títulos. Es la tarjeta 
del karma en el sentido terminante y el que es indicada por él en el 
divination vendrá verdad o será observado realmente. Therefrom
se ha dicho al symbolise ' fortuna.' Como será considerada no 
debe ser aceptado pues la ' parte de fortuna ' en el horoscope, porque
éste tiene un significado más específico y solamente con respecto a
la luna. Es el punto adonde usted consigue en el mundo o el 
mundo consigue en usted. Es ' karma maduro ' sobretodo, los 
hechos que no deben overborne por palabras. Las frutas de 
pensamientos anteriores.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">11-Justice</entry><entry key="ObjectMeaning11">Es la tarjeta del dolor así como de una satisfacción 
más profunda. En el hombre debajo de esta tarjeta hay siempre 
algo del ' avenger de males, ' y tiene que hacer muy a menudo con los 
procedimientos del justitia en el mundo. Es también la tarjeta 
del secreto, u ocultado. La facultad de deseo, más arriba así 
como más bajo, del longing más espiritual o más religioso abajo a 
la lujuria más cruda. La experiencia sexual es una de las 
expresiones más importantes de ella, y podemos decir con seguridad, 
que uno de los significances principales de la tarjeta es sexo. 
Otro, principalmente donde se sublima el sexo, es experiencia 
oculta, y el lado psychical de la tierra-vida en general.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">12-The colgó el hombre</entry><entry key="ObjectMeaning12">las cosas que todavía no hemos dominado y las que no 
hemos podido entender o que no han podido entendernos. O esto 
permanece tan para el ciclo siguiente, o nos tentará para perder 
nuestras fuerzas pasadas. En los ojos del mundo es la muestra de
la basura, escombros, desgracia. Visto del otro lado es la 
muestra del Golem, en el cual el mundo externo pierde su importancia o
aún realidad, y el sentido se abre en la verdad interna. Éste 
es el invertir del sentido, que hace cambio de las cosas su 
significación de una manera tal que él aparezca dar vuelta al 
revés: el mundo ahora se ve del otro lado. Y ésta es la 
significación del hombre colgado.'</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">13-Muerte</entry><entry key="ObjectMeaning13">La muerte es ciertamente solamente relativa y la muerte 
de la forma puede significar el comienzo de la vida en otro plano. 
El nacimiento abajo aquí se puede considerar como clase de 
muerte de una existencia más alta. "el velo y la máscara de la
vida se perpetúa en cambio, la transformación y el paso de más bajo
a más arriba. . .</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">14-Temperance</entry><entry key="ObjectMeaning14">todas las clases de distribución, del sistema nervioso 
y sus funcionamientos de co-ordenación a la correspondencia por el 
correos, letras y comunicaciones, y el el último no solamente 
limitado a este mundo físico pero extendido a otros planos de la 
existencia. El nombre ' Temperance ' aparece haber sido elegido 
debido a la transposición a partir de un plano a otro, o un centro a 
otro, que tiene mucho a hacer con ' tiempo ' también.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">diablo 15-The</entry><entry key="ObjectMeaning15">Energía, deseo, lujuria, guerra, lucha, dificultades, 
dolor, pérdida, etc. Pero también como ejercicio, entrenando; 
pruebas a las cuales la personalidad será tema. La 
alusión a los sexo-problemas se encuentra en las dos figuras humanas,
hombre y mujer, encadenados al pedestal en el cual se asienta la 
figura diabólica. Que la sexo-naturaleza ata a hombre, es un 
hecho natural del más o de menos orden oculta.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">torre 16-The</entry><entry key="ObjectMeaning16">La relación entre la macro y el micro-cosm y 
significará la ruptura, la desilusión repentina, el desencanto, pero
también lo intuición de los symbolises, la renovación, la ayuda de 
la penetración antedicha y clara en lo referente a proyectos de la 
vanidad y del impostor, la ilusión y el formalismo sin setido.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">estrella 17-The</entry><entry key="ObjectMeaning17">ventaja, el bien-hacer, organización, cooperación, 
amor, belleza, paz, concordia, etc. Como el contrario de la 
energía él puede significar la holgazanería, indolence, resto, 
debilidad.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">luna 18-The</entry><entry key="ObjectMeaning18">La vida del alma en detalle, las sensaciones y los 
sentimientos, emociones (no solamente miedo, etc.), cambios labrados 
en existencia por ellos, agua y el elemento femenino en general. 
En la figura horoscopic puede ser la madre o alguna otra mujer 
prominente en la vida del querent; puede significar a mujeres en
general. Es la muestra del rei del panta: todo que pasa, 
fluyendo o ebbing lejos en la vida, por lo tanto incertidumbre. 
Puede relacionarse con los sueños, con las exposiciones, los 
juegos populares, y los juegos, teatros, y con la clase más baja de 
la gente. Significa físicamente el cerebro y el estómago.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">sol 19-The</entry><entry key="ObjectMeaning19">Los elementos positivos o masculinos en general, la 
energía y la función de la voluntad y concentración, gran ventaja y
protección poderosa en espiritual así como en vida y materias 
mundanas. Puede significar al padre de las autoridades querent y
altas, rey, presidente, regla, etc. El centro espiritual del 
hombre y el centro de la importancia en todo es indicado por él. 
Indica físicamente el corazón y el solar-plexo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">20-Judgement</entry><entry key="ObjectMeaning20">Ideales, religioso, social o cualquier otro y para el 
efecto de elevación que tienen en hombre; para las ideas y los 
motivos principales, aspiraciones, etc., por lo tanto para la 
generalización, iluminación, dispersión, elevación, para todo el 
que es honorable en una mano pero también para las ilusiones o las 
aspiraciones inútiles por otra parte. Es la muestra del 
deliverance del pensamiento estrecho y las condiciones el obstaculizar
en el alma así como en el cuerpo y en vida.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">mundo 21-The</entry><entry key="ObjectMeaning21">Si remamos con la marea cósmica, gozaremos de felicidad
y todo que deseamos, pero por otra parte no debemos descuidar la 
posibilidad implícita, que al remar contra la corriente de marea del 
mundo, experimentaremos apuro y ningún extremo de él, o si ' 
cruzamos la corriente ' tendremos que estar parados firmes en nuestras
piernas. Tan además de la alegría de los sentidos, esta 
tarjeta significa también el origen cósmico de la vida, a el cual el
candidato a la iniciación vuelve, y a el cual ahora y después 
aparece en sueños. En hecho esta tarjeta tiene mucho a hacer 
con vida ideal. </entry>
	<entry key="ObjectTitle22">As de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning22">Sanción, permiso, inspiración, idealismo, entusiasmo, 
bendiciendo. Puede denotar un líder, el profesor, la guía o 
cualquier influencia de esta naturaleza. Legislación, 
dirección, instrucción; hospitalidad y recepción comprensiva.
El conducir, caza, viajando; el planear para el futuro. 
Invitación, convocación, súplica. Mutación y 
transmutación. Traducción e interpretación.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">Dos de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning23">Love-making, pasión, amistad, atracción, concordia, 
buena acción, reunión hospitalaria o recepción, la interrelación 
de los sexos, deseo. En el aspecto más débil: lujuria, 
cupidity, amor del ' armario '.</entry>
	<entry key="ObjectTitle24">Tres de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning24">' un buen rato, ' amistad favorable de las 
oportunidades, comercial e intelectual, éxito,</entry>
	<entry key="ObjectTitle25">Cuatro de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning25">Descontento con las actuales condiciones o ambiente; 
estrangement, malestar, aversión, apuros, repugnancia; 
discordia, no pudiendo entender a gente o hacerse entendido. 
Los nuevos descubrimientos, investigan en los países o los 
territorios desconocidos, satisfaciendo con a extranjeros. 
Inestabilidad, cambios, generalmente para el peor en un sentido 
material, pero tener cierta puntería distante. En la guerra con
opiniones actuales. Mejore para mantener silencioso que hablar, 
porque uno será entendido mal ciertamente. Puede haber 
"vexations imaginarios." Seclusion; enajenación.</entry>
	<entry key="ObjectTitle26">Cinco de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning26">Familia-materias, cuidado que se tomarán de ellas, 
dolor o placer, emoción, dificultades materiales; puede haber 
una cierta ventaja y una cierta pérdida en el mismo tiempo. Las
noticias llegan seguramente. Conforme a influencias de los 
alrededores y conveniente reaccionar demasiado rápidamente sobre eso.</entry>
	<entry key="ObjectTitle27">Seises de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning27">Felicidad, sensación de riquezas en se, alegría, 
disfrute, amor de la naturaleza y vida de país; el pintoresco, 
el pintar, el conocimiento instintivo del arte y el valor anticuario; 
amor de las clases más ligeras de música y de teatro; 
buena salud, buena aclamación, banqueteando. Receptividad
para la belleza. La única desventaja puede ser la tendencia a 
la disipación. El tauro, el eterno, puede producir de hecho las
impresiones del pasado así como del futuro.</entry>
	<entry key="ObjectTitle28">Siete de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning28">Pensamientos, inteligencia, ideas, imaginación, planes,
sugerencias, suposición, fantasía; reflexiones y opiniones, 
deliberaciones e intenciones. Mucho en esta tarjeta no vendrá 
en realidad física. El cortocircuito viaja, visitando puntos de
interés, las impresiones, opiniónes. Changefulness, 
condiciones inestables. Prometa y sorpresa, pero siempre mucho 
más promesa que el cumplimiento. ' favores de hadas.' </entry>
	<entry key="ObjectTitle29">Ocho de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning29">Salir de la casa o casero; cambios en el 
family(-circle). Poca ocasión de considerar sus deseos y 
ambiciones realizó. Timidez, timidity; desorden y 
waywardness. Despondency, desesperándose de éxito. 
Sensaciones mezcladas, ninguna sensación fuertemente 
preponderante, a menos que sea el del descontento. Puede ser la 
muchacha justo-fair-haired.</entry>
	<entry key="ObjectTitle30">Nueve de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning30">Felicidad, alegría, el cumplimiento de los deseos, 
ventajas de concesión, hospitalidad, el contenido del corazón, ' 
lealtad, liberalidad, la alegría de la vida, amor de niños; 
concordia, bienestar; éxito, ventaja, satisfacción, etc.
Joviality.</entry>
	<entry key="ObjectTitle31">Diez de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning31">seguridad Bien-ganada, vida sabia, agricultura, estando 
en la facilidad, sintiéndose segura; "una persona que está 
tomando el cuidado de los intereses de los querent" puede estar 
correcta y realmente presente, e.g., en la forma de criados, shopmen, 
los purveyors. La ciudad, lugar de nacimiento, constitución 
física. (Tabernaculum.) Medicina del cuerpo y del alma. 
Vida orgánica en el cuerpo y en la comunidad, viz las 
condiciones sociales prácticas. En casos débiles la casa del 
virgo puede causar irritabilidad y agitación, etc.: un sistema 
nervioso débil debe evitar el sacudimiento completo de emociones.</entry>
	<entry key="ObjectTitle32">Página de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning32">Mensaje amistoso, buenas noticias, invitación, oferta y
el bringer igual. Un hombre joven de una vuelta democrática de 
la mente, brotherly sensaciones, relación internacional. (en la
séptima casa): Oferta de la unión o del amor-asunto, 
hospitalidad intelectual, conferencia, demostración. Oferta o 
invitación a una posición o a un empleo. Solicitación. 
El resultado de esta tarjeta sigue siendo incierto y se debe 
derivar de las tarjetas vecinas. Cambio de las relaciones y de 
las conexiones, condolencias. Tendencia a por favor y hacer que 
las cosas y ciertas personas aparecen mejor que ellas están en 
realidad, adularlas o seducir el querent. Puede también ser que
el querent sea adulada. Alabanza y persuasión. Un hombre 
mucho abierto a sexo-influencia.</entry>
	<entry key="ObjectTitle33">Caballero de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning33">Un extranjero, un marinero o un oficial naval, hombre 
que viene de lejos lejos. Hace que uno se olvida de apuros, 
quizás intoxica. Vino o licores fuertes. Comerciantes 
iguales. Narcótico. Imaginación, visión, sueños, 
vuelta poética de la mente. Ocultismo. Dedicación, 
sacrificio, caridad. (a causa de la octava casa): 
Tendencias sexuales fuertes, pero la energía a dominarlos, y 
extracto de ellos el elemento de la felicidad y de la salud: 
transmutación de fuerzas internas. El último se puede 
también traducir como: cambiando su aspecto de la vida 
enteramente: el ir a partir de un estado de vida en una clase 
absolutamente diversa de existencia. En algunos casos: 
falsedad, informes venenosos, slander, chantaje, mañosidad, 
fraude, delicadeza, estafando, artifice. Las influencias 
malvadas pueden causar las razones del cambio dicho de la vida, que en
sí mismo puede manar prueba benefic después de todos. Hay 
mucho ocultismo en esta tarjeta; este caballero puede ser 
desconocido o anónimo pero un mensajero muy importante (al alma?) 
En su mejor él es Santo George, matando al dragón, el hermano 
de Rosicrucian.</entry>
	<entry key="ObjectTitle34">Reina de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning34">Una mujer buena, inteligente, activa y práctica (puede 
ser justo), a que la voluntad querent hace bien para obedecer y que 
merece su estima completa. Tipo de la mujer y de la madre 
casadas. Cuidadoso y atento, de mucho uso al querent. 
Inteligencia cariñosa; y sabiduría práctica. 
Éxito, placer, felicidad, virtud. Crecimiento natural, 
promoción en el mundo, posición y nombre, fama o renombre.</entry>
	<entry key="ObjectTitle35">Rey de tazas</entry><entry key="ObjectMeaning35">Hombre, filosófico honesto o idealista, doctor o 
profesor, profesor, hombre de la ley, viajero, promotor, inspirer, 
cazador, wanderer, marinero, etc. Las acciones de los querent, 
negocio o desean serán juzgadas y traídas a la luz. Allí 
puede ser una cierta exageración, fantasía o desear de exactitud, 
pero hay ciertamente esperanza y promesa para el futuro. Quizás
viajando en el mar.</entry>
	<entry key="ObjectTitle36">As de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning36">Energía creativa, cumplimiento de la esperanza, deseo y
deseo, buena suerte, perspectivas brillantes, el comenzar de una nueva
era en la vida, felicidad, buen augury; un niño; una 
especulación. En cuanto a efectos materiales es benefic sin ser
en sí mismo la indicación de riquezas o del oro. Puede ser 
un presente, una donación. Beneficio. Promesa. 
Calidad. Favor. Puede indicar a la persona, que 
está principalmente de interés, y de la influencia benefic.</entry>
	<entry key="ObjectTitle37">Dos de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning37">Buen trabajo, satisfacción razonable, resultados 
satisfactorios, ocupaciones conformes, pero una advertencia para 
utilizar economía en la exhibición de sus fuerzas, medios, dinero y 
salud; dificultad de la opción; criados dignos de 
confianza y buenos; buen tratamiento iguales; alegría, 
alegría, reconstrucción, etc. Sensación del bienestar 
físico. Debe denotar también la maquinaria, technics, 
capacidades en éstos.</entry>
	<entry key="ObjectTitle38">Tres de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning38">Civilización, aristocracia, buena ejecución, habilidad, 
tratamiento civil y noblesse, relación conforme, ma's m?tier, empleo,
profesión, unión; bueno hecho a la gente, generosidad, 
relaciones provechosas en negocio; restauración, reparación, 
arreglo beneficioso. Una unión hará mucho bueno.</entry>
	<entry key="ObjectTitle39">Cuatro de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning39">El deseo, el longing, el etc., que serán satisfechos 
probablemente en el futuro, retrasa, retira, retiro, posesión 
secreta, herencia, herencia, préstamo, hipoteca, regalo, el anterior 
no sin una cierta desventaja, tristeza o pérdida. Deuda, yendo 
probablemente a ser pagado. Condición de ser limitado, 
incluido, obstaculizado o retrasado. Algún bueno que no está 
dentro del alcance del querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle40">Cinco de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning40">Emanación, extensión, love-making y las consecuencias:
amante, amante, marido, esposa, amigo; condolencia, 
renombre, entusiasmo, hopefulness, bienestar, afinidad. Costos, 
apuros materiales, y en casos débiles: desorden, vagancia, 
vagando alrededor sin puntería, waywardness, mala conducta, 
profligacy, la confusión, el etc. Es seguro indicar amor fuera 
de las líneas de una unión legal. Individualismo fuerte, que 
sin embargo es gobernado probablemente por una voluntad fuerte y un 
buen corazón. Brilliancy, pero a veces carencia del sentido de 
la responsabilidad. El viajar o la emigración hará mucho bueno.</entry>
	<entry key="ObjectTitle41">Seises de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning41">La acción buena, útil, caritativa, deber ejecutado 
bien, iguala donde no prescrito por ley u orden escrita; sentido
del deber moral; caridad, bien-haciendo; presentes, 
regalos, prosperidad, productividad. Cosas debido y bien 
pagando. Buena venta. El agarrar de la oportunidad. 
Hay ventaja en actuar inmediatamente. El actual momento, 
hoy. En casos débiles puede haber por supuesto una cierta clase
de especulación en la caridad o los presentes de la gente, por lo 
tanto algo como deseo, de cupidity, de etc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle42">Siete de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning42">La amistad, la concordia, las relaciones amistosas y los
alrededores comprensivos, confiables y conformes fuera de la familia 
circundan; cooperación provechosa, ventaja, buen negocio, 
remuneración. Resultado natural y racional de qué se ha 
sembrado previamente.</entry>
	<entry key="ObjectTitle43">Ocho de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning43">Dedicación a cuál no es un deber prescrito, una 
caridad, una habilidad, una capacidad artística, un trabajo hecho 
bajo inspiración, una destreza, calidades infrecuentes, quizás una 
cordialidad o aún un genio. Investiga sobre los misterios de la
naturaleza; cuidado, trabajo en hospitales o sanatoria, y estas 
instituciones ellos mismos. En los casos débiles que engañan 
los aspectos, haciendo una demostración inútil de actividad. 
En casos muy fuertes hay una capacidad artística o cordial, que
será apreciada solamente más adelante. Habrá generalmente 
sacrificio que acompaña un trabajo. Trabajo para los hospitales
o las prisiones. Buena tarjeta para un hombre médico o un 
clérigo. En casos débiles puede haber conclusión bohemio del 
amor en la degradación, la depravación, la pérdida de dinero, el 
etc., aunque nunca por esta tarjeta solamente. En el contrario, 
puede indicar la conversión de un good-for-nothing al trabajo. 
Muchacha oscura.</entry>
	<entry key="ObjectTitle44">Nueve de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning44">La honradez, la actitud positiva, el deporte, el 
egocentrismo y la confianza en su uno mismo, independencia, 
certidumbre, realización, franqueza, ninguna atención pagaron al 
punto de vista de la gente. Medios al querent: va a 
continuación, usted tendrá éxito. Llegada pronto de cosas. 
Respuesta afirmativa fuerte en preguntas. El efecto está 
seguro.</entry>
	<entry key="ObjectTitle45">Diez de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning45">La fortuna, riquezas, ocasión favorable en las 
materias monetarias, economía, agricultura, arte, especialmente 
música y pintura, puede dar una voz hermosa, ventaja en los asuntos 
worldly, posesiones, especialmente dominios, tierra, característica; 
actividades bancarias, seguro, arte-repartiendo. En casos 
débiles la tarjeta puede indicar holgazanería, ociosidad, el lujo 
embotado y la influencia de la degeneración de una existencia sin 
apuro o el esfuerzo: es como pleno verano completo en vida 
humana. Puede haber una cierta fatalidad en ella. Usted no
puede escapar esta buena fruta madura del karma, ni la plenitud de la 
naturaleza en su altura. La actitud del sabio debe ser: 
para gozar.</entry>
	<entry key="ObjectTitle46">Página de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning46">Discípulo, estudiante, mensajero, y las noticias del 
mensaje, buenas y favorables; un newsagent; denominación 
honorable, comisión, noticias sobre una posición o una relación, 
contrato o profesión. Conducta liberal de la gente hacia el 
querent. Un director, dirigiendo a encargado, contador, 
ayudante. Redactor, librero. Mención honorable. 
Condiciones conformes en general. Uso, estudio, 
reflexión, arreglo, ocupación, bien-haciendo, calidad. Puede 
denotar a una reunión, a un comité o a una junta directiva.</entry>
	<entry key="ObjectTitle47">Caballero de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning47">Una buena ayuda, ayuda discreta en dificultades 
financieras, el pagar de deudas; ventaja, interés, etc. Y
la persona que trae éstos al querent. Préstamo, herencia, 
avance, presente. Memorias felices, colecciones y el recoger, 
recuerdo; ahorros. Conocen o se anuncian a las personas a 
que hemos conocido antes de que o que están paradas en una relación 
más cercana a nosotros que público. En casos débiles: 
indolence, disfrute secreto, ociosidad, estancamiento, etc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle48">Reina de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning48">Una mujer buena e inteligente, que rendirá servicio a 
la influencia querent, benefic, a la ayuda, a la ayuda en palabra, al 
consejo y a la acción. Mujer de la buena situación y tipo 
refinado, el personification de la honradez, protección, 
conocimiento, comprensión, educación, cultura. La discreción 
puede caducar a veces en timidity con sensitiveness. Ventaja 
material, ganancias, abundancia, alquiler, productos. Seguridad,
assuredness, seguro, certificado o diploma. Patrocinio de la 
ciencia y de los trabajos técnicos e industriales.</entry>
	<entry key="ObjectTitle49">Rey de Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning49">Hombre noble, bueno y honesto; generalmente de la
posición influyente, energía central, intenciones honorables, que 
usted puede confiar en, pero quién usted no puede contrariar con 
éxito; quién usted debe salir para satisfacer y quién usted 
no debe esperar para venir visitarle. Pueden ser el banquero, el
especulador, el jugador, el comandante, el general o el encargado. 
Influencia de Benefic, abundancia, lujo, buena aclamación. 
En vanidad débil de los casos, enorgullézcase. Éxito en
mecánicos y maquinaria.</entry>
	<entry key="ObjectTitle50">As de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning50">Iniciativa, fuerza, actividad masculina, semilla, 
germen, comienzo en la materia, decisión, punto de partida, énfasis;
fructificación. Ejecución, aflicción, dolor, pero 
aniquilación de la duda e incertidumbre. Valor, firmeza, 
integridad. Puede denotar la gran pasión o la enemistad 
intensa. Furia, vehemencia.</entry>
	<entry key="ObjectTitle51">Dos de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning51">Fuerza latente, magnetismo, el principio del arte, 
aprecio artístico; calidad, virtud; atracción 
magnética, afinidad, intimidad, afecto, esa fuerza que ata por la 
reducción de los sentidos; en los casos débiles sensualidad, 
holgazanería, matidez. Cuando aspected gravemente crueldad, odio 
implacable, la obstrucción pasiva, el etc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle52">Tres de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning52">La opresión, se preocupa, siendo cargado, las 
esperanzas deslumbradas, los apuros, tendencia al separateness, 
ruptura y seclusion, pesimismo. El retiro, ausencia, retrasa. 
Pensamiento pequeño de la charla, amargo y malvado, enfermedad;
en malo encajona la enajenación. Error del juicio, de la 
opinión incorrecta, del odio, de la aversión, del etc. En 
general: aflicción. Proyección, pero no en un buen 
sentido.</entry>
	<entry key="ObjectTitle53">Cuatro de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning53">Soledad, descanso, retratamiento, retirándose del 
mundo, "descanso del ermitaño" (W.); recolectando, recogiendo, 
tomando hogar sus ahorros o impresiones, meditación, economía, 
avaricia, precaución, testamento, y al lugar ocupado a finales de la 
vida, hermitage, sepulcro, ataúd. El lugar de la tarjeta en el 
esquema horoscopic sugiere de hecho la idea de ser enterrado debajo de
la tierra.</entry>
	<entry key="ObjectTitle54">Cinco de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning54">Aflicción, crisis, disposición morose, amargura, 
impotencia, carencia del amor propio, o confianza en sí mismo; 
puede ser que la confianza en sí mismo sea comprobada por 
cierta lucha o conflicto; dificultades, que después de que 
todos puedan probar muy útil sino hacer necesario mucha 
autodisciplina. De la misma manera la disciplina de niños es 
necesaria. La empresa o la extensión es imposible o no 
recomendable. Las cosas indicadas por esta tarjeta pueden de 
hecho ser malo-que miran o poco prometedoras. Habrá una 
cuestión de una pérdida en la mayoría de los casos.</entry>
	<entry key="ObjectTitle55">Seises de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning55">Ruta, manera, canal, transporte, sistema nervioso, 
sistema arterial; experimento, orden del servicio, 
prescripciones prácticas para cualquier servicio, reglas y medidas de
servicio interno. Advierte que el cuidado se deba tomar para la 
salud y el servicio interno del cuerpo debe ser despejó, que para 
evitar apuros del intestino. Puede haber algo de un curso, de un
viaje ser hecho, de una curación o aún de una emigración, si otras 
indicaciones la confirman. Si en la conexión con las 
influencias de Venusian, la sensualidad y las expresiones de ella. 
Si aspected gravemente: enfermedad y probabilidad serias 
de pasar lejos del paciente.</entry>
	<entry key="ObjectTitle56">Siete de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning56">Satisfaciendo al opositor, quizás el cierto luchar, 
pero la estrategia que lucharse se indica más probablemente. 
Usar las armas del enemigo. Capacidad práctica. 
Ciencia de los artes y de los artes. Trucos. 
Comprensión de obstáculos prácticos y materiales, y del 
trabajo de ser hecho. Desarmarán al enemigo, las discusiones 
deshechas. Una persona de la capacidad técnica; favorece 
profesiones técnicas. Éxito por medio de la capacidad, 
combinada con diplomacia. Buen cuidado tomado. Esquema, 
diseño.</entry>
	<entry key="ObjectTitle57">Ocho de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning57">Obstáculos, conflicto, peligro, obstaculizando, 
aflicción, crítica, sexo-problemas de una naturaleza amenazadora, 
peligro de la muerte a veces, fatalidad; venganza, deuda, 
pobreza, condenación, enfermedad. La paciencia y la resistencia
serán necesarias o provechosas. Hembra de Uncouth. 
Incidente o accidente.</entry>
	<entry key="ObjectTitle58">Nueve de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning58">Dogma, dogmatism, alcohol eclesiástico, mente 
escolástica, credo, rite, ritual, ceremonial. Las personas que
representan éstos. Juicio duro, ortodoxia, actitud rígida de 
la mente, ascetism. Intolerancia, inquisición. El ' miedo
del dios ' puede manar se dé vuelta en el odio de la humanidad. 
En casos débiles allí puede jurar, el ateismo, el 
agnosticismo, timidez, aborto, vergüenza, evidencia falsa dada, error
del juicio. En casos fuertes la mente es escrupulosa, 
concienzuda, y en acordar terminante con tiempo y la manera.</entry>
	<entry key="ObjectTitle59">Diez de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning59">Resultados de Karmic, es benefic o malific; 
límites materiales, necesidad física; la autoridad, 
funcionario pudo y la energía, obediencia igual; personas 
oficiales. La madre-iglesia, el monasterio, el etc. 
Aflicción, tristeza, etc. En recompensa debida de los 
buenos casos y beneficio honesto, posición merecida. La 
posesión puede convertirse en una maldición. El sino puede 
poner punto bajo la personalidad. La tarjeta no es muy benefic 
para los padres del querent, o él sí mismo no  mucha estima él. 
Se relaciona con su posición en el mundo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle60">Página de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning60">Resultados de los estudios exactos, conocimiento, nota,
observación, advertencia, indicación, examinación, inspección, 
investigación; inspector, guardia, polici'a-oficial, y sus 
órdenes; espía, detective, examinador. El dilettante, 
uno quién sorprenderá por su atrevido pero no está bien preparado 
en discurso o actuar, el último en casos débiles. Repentino, 
acontecimientos o efectos algo inesperados, que sorprenden.</entry>
	<entry key="ObjectTitle61">Caballero de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning61">Hombre militar, hombre de brazos, una familia que se 
venga u otras peleas o males; males que se vengan; 
memorias dolorosas, señal de socorro en la familia, aflicciones
que derivan de últimos acontecimientos. Un cirujano, operación
hecha por iguales; el cuchillo en viejo dolor. En 
gravemente aspected odio de los casos, la destrucción, el 
extravagance, derramarse, la rebelión, la insurrección, la guerra, el 
combate, el fraude, la impertinencia, la imprudencia, el etc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle62">Reina de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning62">Sufriendo, la mujer afligida, viuda, divorció o se 
separó; o mujer de una clase más baja de carácter, amor 
odioso, spiteful, pagado, engaño en amor; tensión material, 
costos pesados, cargando; también explotación, peasantry, 
posibilidad de abundancia después de aguantar trabajo. En 
muchos casos significa la esterilidad, privation. Solamente los 
caracteres fuertes pueden estar parada esta tarjeta. A los 
caracteres débiles es llena de amenaza y puede causar pena, el luto, 
la falta en la cara de la dificultad de la vida y el desempleo. 
Puede significar la ausencia de la mujer para donde le desean o 
se desean. Advierte contra la influencia malvada (a) de la 
mujer.</entry>
	<entry key="ObjectTitle63">Rey de espadas</entry><entry key="ObjectMeaning63">General, capitán, jefe militar, autoridad worldly, 
jefe o capitán en cualquier rama de la actividad, hombre de la ley; 
energía, comando, decisión, iniciativa, iniciando, valour, 
integridad, severidad, certeza material; en crueldad débil de 
los casos, uso erróneo de la energía, tiranía.</entry>
	<entry key="ObjectTitle64">As de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning64">Nacimiento, principio, innovación, iniciativa de la 
creación, impulso, origen, principio, fuente, razón de la causa, 
familia, entrega de un mensaje, revelación de las noticias, 
iniciación. Por otra parte vienen los significados derivados de
caída, de la declinación, de la pendiente, de la depreciación, del 
profanation, del etc. Pero significa el que sucedan una vez 
solamente y que no se pueda tomar detrás.</entry>
	<entry key="ObjectTitle65">Dos de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning65">Música, arte, capacidad artística en general; 
capital, riquezas, energía pesada de la responsabilidad, de
la presión, de la obsesión, de la melancolía, del miedo, de la 
debilidad, de la imposibilidad o del material (en un lado y en el 
otro), abatimiento, matidez, ' bazo, ' impotencia, sometimiento a las 
circunstancias materiales; la actitud de la ' espera y considera
'; el futuro está para los que puedan (produzca) esperar. 
Vida de país.</entry>
	<entry key="ObjectTitle66">Tres de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning66">Comunicación, instrucción, reflexión, mensaje, 
escritura, franqueo y letras, conocimiento superficial, airiness, 
pasando las impresiones, discontinuación, interrupción, cambio, 
quizás cierta cantidad de la cordialidad, imprudencia también; 
la negligencia o desea de la atención apropiada; en 
cuanto a ' temerity ' debo decir solamente adentro en cuanto éste 
significa una manera fácil de superar obstáculos, penetración 
rápida; el esfuerzo, ensayo, comercio está correcto. El 
mercurio que es el dios de comerciantes, y de ladrones, esta tarjeta 
puede relacionarse con el comercio, el hurto y la pérdida. "el 
final de apuros" es de hecho dicho bien, porque esta tarjeta da la 
llave para su solución y demuestra la manera del escape.</entry>
	<entry key="ObjectTitle67">Cuatro de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning67">Familia-alcohol, clan, caseros, las ideas y los 
motivos que nos gobiernan, por lo tanto de que que es familiar a 
nosotros; memoria, reminiscencias, empollando y proyectando, 
fantasía, artes de teatro, suposición, imaginación. Puede ser
aumento así como la disminución, él significa generalmente el 
cambio y las condiciones, renombre y vaccillation inestables, 
profanation. Puede denotar un cierto grupo de gente, una 
reunión o la reunión, familia-consejo. Una convocación. 
una llamada y un voto. Cosiness.</entry>
	<entry key="ObjectTitle68">Cinco de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning68">Egotismo, discurso positivo, contención, persuasión, 
sugerencia, discurso caliente, demostración (e.g. del amor o del 
deseo); empujar energía; todo el esto puede conducir a la
mañosidad, a la competición quizás, y a la lucha para las 
riquezas ciertamente; significa el discurso y pensando a una
manera tan egocéntrica, ese aviso de no se toma del punto de vista de
la gente; por lo tanto el clashing de opiniones; puede 
referir a veces al oro y a los presentes, pero a la promesa más bien 
que al hecho. Hay poco o nada de mal en esta tarjeta. En 
la mayoría puede denotar la persistencia estúpida e infantil en su 
propia opinión personal, e.g. deseos. Tiene algo asoleado en 
él y es bueno para la salud y la abundancia de una manera general, 
promoviendo ambos, pero no es ' riquezas ' en sí mismo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle69">Seises de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning69">Arte del conocimiento, exactos y académicos, 
decorativos, eficacia, trabajo, servidumbre y criados, solución 
práctica de problemas, pero en el mismo tiempo quizás una cierta 
discrepancia; alimento, medicina, tratamiento, experimento; 
puede relacionarse con las personas en cada posición 
subordinada y con los comerciantes al por menor; la actitud 
personal debajo de esta tarjeta es algo pasiva y de hecho la de la 
expectativa, atención, para órdenes que esperan o para el resultado 
de experimentos, para la respuesta en la pregunta o la demanda; 
solicitación.</entry>
	<entry key="ObjectTitle70">Siete de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning70">Discusión, relación, negociación, hospitalidad, 
discurso, conferencia, explicación razonable, contrato, unión 
propuesta, sociedad-rulership y órdenes dadas hacia fuera a los 
inferiors, a los arreglos, a la regularización y a la medida; 
medida, proporción, reglas dadas para la conducta. Hay 
incertidumbre u oportunismo adentro en cuanto las reglas se dan en lo 
referente a las circunstancias, que pueden cambiar. Los 
intereses personales se traen adentro, en la relación con los de 
otros. Tiempo justo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle71">Ocho de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning71">Examinación, interrogación, conceptos internos o 
internos, conocimiento y conflictos; dudas, duda y a veces 
malentendidos; la respuesta, la reacción, y la respuesta 
rápidas a unspoken palabras o significados. La sensación del 
placer y del dolor, pero en la misma época el conocimiento y la 
ocasión de evitar ambos o de conseguir el y de evitar el otro. 
Vida en o en el mar; marineros y pescadores. 
Investigadores para el lado ocultado de cosas, estudiantes del 
ocultismo. Poesía, música y escultura. Mensaje secreto; 
significado ocultado; preguntas del sexo. Entrevista
o rendez-vous privada. Mal tiempo.</entry>
	<entry key="ObjectTitle72">Nueve de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning72">Enseñanza, instrucción, dirección, profesores, amos,
guías. El planear, viajando, deporte; periodismo, 
redactores y periodistas, conferenciantes públicos, oradores; 
profecía y el predecir. Por otra parte puede haber 
unruliness, waywardness e idealismo poco práctico. Es cierto 
que, donde aparece esta tarjeta, mucha controversia, la 
contradicción, el antagonismo, la distensión mental, el etc., será 
despertado, a veces más que aparecería necesario. Hay también
en él extensión del pensamiento, de separarse de las noticias, de 
rumores, de la predicación, del entusiasmo de la gente y de la 
revolución.</entry>
	<entry key="ObjectTitle73">Diez de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning73">Karma, obediencia, capacidad ejecutiva, producción y 
reproducción, necesidad; funcionarios y posición oficial. 
En casos más débiles: Duplicidad, falsedad, falta de 
fiabilidad, disfraz, el doble-repartir, aspecto falso, mentiras y 
diplomacia, etc falsos. Opresión y sobrestimación de la 
importancia de cosas.</entry>
	<entry key="ObjectTitle74">Página de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning74">Un hermano, un compañero de clase, un mensajero, un 
cartero o un enviado, un functionary o un funcionario de la 
posición subordinada, generalmente hombre más joven, a veces 
respecto a una diligencia; mensajes, letras, comunicaciones, 
enseñanza, instrucción, lección, anuncio, consejo, aviso. 
Noticias. (de la undécimo casa): Un amigo, algún 
en la relación de negocio con el querent, o con quién él conviene. 
Telégrafo, teléfono y radio. Conexión intuitiva, 
telepathy, invención. Influencias provechosas en la gente 
general, provechosa de todas las clases, los comerciantes, los 
purveyors, el etc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle75">Caballero de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning75">Un representante del padre, o de la familia, pariente; 
un hombre que visita influencias en él, felicidad doméstica 
que disturba el traer de la casa las nuevas y quizás que disturban; 
cambios en el hogar, la casa o la familia; las memorias 
despertaron, divulgation de los secretos de la familia o las materias 
privadas; un intruso en el hogar. Un hombre sin embargo 
del carácter no no necesariamente malo dudoso. (de la twelfth 
casa): Un investigador, occultist, explorador, marinero, viajero
en los mares altos, wanderer, una guía con experiencias extrañas, 
tipo bohemio vagabundo, extranjero y a veces enemigo o algún con 
quién el querent no conviene y de quién él estranged, no obstante 
es serio sus esfuerzos para mantener amistoso, porque él habla moral 
o físicamente una lengüeta extranjera. Traducción, 
exportación, salida, cambio de la residencia, emigración, vuelo, 
ausencia, ruptura, etc. Transmutación. Las influencias 
que disturban y la gente en general, que no necesitan ser mala en sí 
mismo, y pueden incluso causar una revolución en pensamiento. 
Trae malestar en cualquier caso.</entry>
	<entry key="ObjectTitle76">Reina de varitas</entry><entry key="ObjectMeaning76">Una mujer de la abundancia económica de los hábitos, 
rica o el desear, resuelta constantemente para conseguir en las 
riquezas, ciertamente ' no barato '; más o menos 
artístico, pueden ser un pintor, bailarín o músico; ella es 
fiel, pero puede estar conforme a humores y a cambios del gusto. 
La honradez se puede certificar, pero no sin cierta cantidad de 
egotismo, e.g. materialism. Ella es muy pasiva y fresco, 
phlegmatic y ser roused no fácilmente a la pasión, si siempre. 
Esto por supuesto hace la impresión de ' casto.' Hay, sin
embargo, una clase sólida de sensualidad. En casos fuertes hay 
virtud verdadera. Actividades bancarias, agricultura, arte, 
capital, dinero. El último más que se verá como ' 
dinero-materias que como ' el dinero listo, ' y algo papeles del 
valor, partes, enlaces, billetes de banco, que el dinero acuñado.</entry>
	<entry key="ObjectTitle77">Rey de varitas  </entry><entry key="ObjectMeaning77">Un gobernador, director del negocio, funcionario alto, 
postmaster, abogado, encargado, comerciante independiente, secretaria 
del estado, y los principios o las funciones para los cuales están 
paradas. La casa de Marte imparte la austeridad, la seguridad y 
generalmente la iniciativa y la honradez; en casos débiles 
puede haber, sin embargo, una cierta duda con respecto a su integridad
absoluta. Él puede ser la autoridad, que concluye una unión, 
viz un notario, un clérigo o una autoridad civil. En la iglesia
él es el sacerdote alto, en la casa de campo el amo magnífico.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
