<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Elder Futhark Runes" subclass="Seven Runes" classification="LayoutTranslations" version="1" language="ru" author="Aswynn, Northern Mysteries" >
<entry key="languagename">Русско</entry>
<entry key="copyright">Aswynn, Северные Тайны</entry>
		<entry key="Title">План 7 rune</entry>
		<entry key="Description">Это runecast подробности биту больше с больше 
информации на как общаться с вашей проблемой и на что руководстве вы к
вашей присытствыющей дилемме в первом месте. Оно обычно говорит 
случаев 3 месяца в будущее и в прошлый. Если вы желаете 
использовать этот план только хотеть информацию на happenings 
более в настоящее время чем 3 месяцах, то будьте обязательно 
сконцентрировать на ваш временныа рамки также когда вы концентрируете 
на вашем вопросе. Вопросы, котор вы можете ответить с этим 
планом могут быть гораздо обширнее в объеме чем с некоторыми другими 
runecasts. Вместо спрашивать "да" или "не" или "о моем 
отношении?", вы можете спросить вопросы как "как будьте мой 
прогресс работы если я принимаю этот новый курс дела?", то или 
"если я начал увидеть людях, то как мой в настоящее время любовник 
принял бы его?" Через вопросы полюбите эти, вы смогите некоторо 
получить, что достаточную информацию разрешить все но сложные 
проблемы.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Проблема 1</entry><entry key="Meaning0">Ваша проблема по мере того как она теперь.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Проблема 2</entry><entry key="Meaning1">Ваша проблема по мере того как она теперь.</entry>
		<entry key="PositionTitle2">За 1</entry><entry key="Meaning2">Факторы в прошлом водили до ситуаций в настоящее время</entry>
		<entry key="PositionTitle3">За 2</entry><entry key="Meaning3">факторы в прошлом водили до ситуаций в настоящее время</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Консультация 1</entry><entry key="Meaning4">Runes 5 и 6 будет 2 самыми важными runes в 
этом runecast. Они представляют советовать, котор 
runes дают вас, и экстренный особый уход уход необходимо принять 
для того чтобы интерпретировать их смысли по мере того как они относят
до одно другое. Они могут показать потребность ждать и не 
подействовать или потребность подействовать немедленно. Они 
также могут показать полный перенос внимания к новым realms полно
unrelated к проблеме в вопросе.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Консультация 2</entry><entry key="Meaning5">Runes 5 и 6 будет 2 самыми важными runes в 
этом runecast. Они представляют советовать, котор 
runes дают вас, и экстренный особый уход уход необходимо принять 
для того чтобы интерпретировать их смысли по мере того как они относят
до одно другое. Они могут показать потребность ждать и не 
подействовать или потребность подействовать немедленно. Они 
также могут показать полный перенос внимания к новым realms полно
unrelated к проблеме в вопросе.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Результат</entry><entry key="Meaning6">Окончательным положением, rune 7, будет 
положение результата. Держите в разуме положительным rune в
этом месте (или отрицательном одном, потому что которого дело) только 
будет поистине положительно (или недостатки) если предшествующие 
runes показывают такой исход</entry>
</oracleio>
