<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jTarotHelp language="Russian" version="1.0">
<Topic index="0" issubtopic="false" ><title>Будет ' jTarot и Runes'?</title><TopicText>
&lt;p&gt;' jTarot и Runes' будут ваш собственный личный 
советник основанный на премудрости tarot можно сразу трассировать
к пятнадцатому столетию (1420-1440), северной Италии. 
Однако, некоторым tarot заявки будет тысячи лет старых с 
корнями в Египте. Runes будет стародедовским germanic 
алфавитом, используемым для сочинительства, divination и 
волшебства. Runes было использовано повсеместно в северные 
europe, Скандинавия, великобританские isles, и Исландия от 
около 100 B.C.E. до 1600 C.E. 
Большинств информация о runes в ' jTarot и Runes'
приходит от &lt;a href="http://www.sunnyway.com/runes/index_divination.html"&gt;Ingrid (Sunny) Halvorsen&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;' jTarot и воля Runes' делают "читать" для вас 
на любой этап, котор вы чувствуете вы могло некоторая консультация. 
Чтение состоит показа определенное количество карточек в 
некотором заказе и после этого описывать эти карточки намереваются. 
Вы после этого должны принять desciptions карточек и 
попытаться приложить смысли карточек к ваши или проблеме текущийа 
момент.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;' jTarot и Runes' будут карточка 
game/oracle конструированная для вашей наслаждения. Никогда
не следуйте за консультацией ' jTarot и Runes' если та 
консультация не точно, то вы хотите сделать так или иначе. Жизнь
настолько сложна что не по возможности что просто игра карточки может 
точно сказать вам вы должны сделать для того чтобы найти успех и 
счастье. Трудные решения, котор вы должны сделать в жизни дает 
смысль жизни. ' jTarot и воля Runes' только 
hopefully дают вам некоторые новые проницательности в ваши 
частная задача или ситуацию но не намеревается что ' jTarot и 
воля Runes' делают трудные решения для вас и таким образом 
разбойничают вас цели жизни.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;' jTarot и Runes' будут свободно средство 
программирования и оно должно работать на большинств любых компьютере 
и оперативной системе. То вклюает Windows XP, Шиндошсо
НТ, Windows 95,98,me, macintosh, Linux, 
Solaris и большинств любую другую основанную unix систему.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Если вы имеете вопросы или комментарии, то email к 
tarot@lazy8.nu&lt;/p&gt;

</TopicText></Topic>
<Topic index="1" issubtopic="false" ><title>' jTarot и Runes' для beginner</title><TopicText>
Beginner в tarot appreciate как 
легко он должен произвести чтение tarot и получить всестороннюю 
консультацию. С как раз немного clicks мыши, чтение 
появляется. С временем beginner приобретет ощупывание для 
много по-разному планов, пакетов перфокарт и других возможностей в 
этой программе.
</TopicText></Topic>
<Topic index="2" issubtopic="false" ><title>' jTarot и Runes' для профессионала</title><TopicText>
' jTarot и Runes' содержат много 
предварительных возможностей для профессионала. For 
instance:
</TopicText></Topic>
<Topic index="3" issubtopic="true" ><title>Выбор вручную карточек</title><TopicText>
Если вы чувствуете дискомфортные выбирая карточки 
на компьютере, то вы себя можете положить карточки и после этого 
вписать ваш план в компьютер.
</TopicText></Topic>
<Topic index="4" issubtopic="true" ><title>Сохраняющ и retrieving чтения</title><TopicText>
Все планы, котор вы производите можно сохранить и 
после этого retrieved поэтому вы можете иметь "дневник 
Tarot" где вы можете легко увидеть если ваши толкования планов 
tarot были точны или не путем вспоминать вверх по старому чтению.
</TopicText></Topic>

<Topic index="5" issubtopic="true" ><title>Ехпортируйте чтение</title><TopicText>
Вы можете ехпортировать план и толкования к 
цветастому html форматировали или одна из нескольких других форм 
вы можете после этого послать к клиентам. Распечатка чтений 
также по возможности в полном цвете с способностью добавить ваше 
собственное личное толкование к каждому чтению.
</TopicText></Topic>
<Topic index="6" issubtopic="true" ><title>Сделайте ваши собственные определения для каждой карточки</title><TopicText>
Если вы хотите сделать ваши собственные 
определения для каждой карточки, то ' jTarot и Runes' 
обеспечивают все, котор вы сделать это и после этого вы можете стать 
вашим собственным издателем tarot и даже создать вашей 
собственной собственн-napisanno1 книгой tarot с этой 
программой.
</TopicText></Topic>
<Topic index="7" issubtopic="true" ><title>возможности Мулти-4zyka</title><TopicText>
Любой текст выходит в свет в эту программу можно 
легко перевести в любой язык в спасибо мира java и Unicode.
</TopicText></Topic>
<Topic index="8" issubtopic="true" ><title>Создайте ваши собственные custom планы</title><TopicText>
Если по-разному планы 30+ включенные в эту 
программу не достаточно для вас, то вы имеете возможность для того 
чтобы создать ваши собственные планы.
</TopicText></Topic>
<Topic index="9" issubtopic="false" ><title>Шаги, котор включили в производить чтение tarot</title><TopicText>

На каждом старте программы, диалог покажется 
спрашивающ вас сделать новое чтение. Если вы после этого хотите 
произвести yet another чтение, то вы можете пойти к меню 
"Cteni4m-&gt;Do новое чтение." После этого вы имеете 
following варианты, котор нужно решить дальше.
</TopicText></Topic>
<Topic index="10" issubtopic="true" ><title>Впишите ваш вопрос для ' jTarot и Runes'</title><TopicText>
Здесь вы можете вписать вопрос для tarot если
вы желаете. Путем входить в вопрос здесь, чтение tarot 
будет точно сказать вам вы хотите знать. Из опыта я могу сказать
вам что если вы оставляете пробел вопроса, после немного минут 
browsing над чтением, то вы забываете точно вопросом был и 
начинаете формировать вопрос после он будет вы те ответ быть от 
tarot давало.
</TopicText></Topic>
<Topic index="11" issubtopic="true" ><title>Выберите оракула и плана</title><TopicText>
Это будет вероятно самый трудный выбор. 
Здесь вы должны решить который оракул, котор нужно использовать,
Tarot или Runes. После этого будут в настоящее время 
по-разному планы 30+. Оно примет вам очень длиннее время 
получить aquainted с каждым планом. Я предлагаю вас 
содержание к первым 4 планам в списке если вы будете beginner. 
5elknite дальше планом, котор вы желаете и для некоторых 
планов, будете описание плана показанного также.
</TopicText></Topic>
<Topic index="12" issubtopic="true" ><title>Выберите советника и обращенных пользой предметов или не</title><TopicText>
С этой точки зрения вы можете выбрать советника 
для вашего чтения но они реально не имеют значение so much 
потому что после того как чтение сделано, вы можете изменить 
советника. "польза обратила предметы, котор вариант" 
намеревается что изображения могут появиться "вверх по стороне вниз." 
Вообще, люди связывают изображение внешней стороны вниз с что-то
отрицательным или возможно противоположную смысль к изображению. 
Лично, я думаю что tarot настолько богато с изменением 
которое если вы после этого бросаете в "обращенный" аспект, то я не 
может держать след любое длиннее идет дальше. Так, не держать 
вещи просто, отборно "НЕ" "для использования обратил предметы."
</TopicText></Topic>
<Topic index="13" issubtopic="true" ><title>Выберите изображения и более малую группу в составе 
изображения</title><TopicText>

С этой точки зрения вы можете выбрать комплект 
изображений для вашего чтения но они реально не имеют значение so
much потому что после того как чтение сделано, вы можете изменить
images.You можете опционно сделать чтение tarot с как раз 
"более высоким arcanna" или как раз "более низким arcanna". 
Чтение с как раз более высоким arcanna довольно общее и оно
дает более интенсивнейшее чтение но будет также чтением с очень меньше
изменением. Некоторые людей выбирают чтение с как раз более 
низким arcanna потому что они определенно не любят более высокое 
arcanna или они использованы к делать планы с нормальным пакетом 
играть карточки. Я рекомендую вас использую все изображения и 
таким образом не использую также этих вариантов.
</TopicText></Topic>
<Topic index="14" issubtopic="true" ><title>Ручно выберите каждую карточку</title><TopicText>
Ударьте эту кнопку если вы себя уже делали план с 
фактическими карточками tarot и после этого вы хотите вписать ваш
план в эту программу для толкования, распечатку, ехпортируя или 
сохраняя. Это определенно для тех реально не любят чывство 
computer-aided выбора карточки. Большинств люди не будут 
хотеть эту возможность а всегда использовать следующий "метод случайно
отборных карточек". Когда вы ударяете эту кнопку, вы после этого
получаете диалог с перечнем все карточки в левой коробке списка. 
Выберите одну одновременно каждую карточку, котор вы уже клали 
вне. После выбирать карточку после этого ударьте "затем" и 
продолжите к следующей карточке. Вы должны выбрать карточки в 
заказе показанном в изображении в центре диалога.
</TopicText></Topic>
<Topic index="15" issubtopic="true" ><title>Случайно выбирайте карточки</title><TopicText>
Ударьте эту кнопку для того чтобы продолжать к 
случайно выбирать карточки для вашего плана. Вы будете показаны 
диалог с всеми 78 карточками (или возможно выбранной 
подсовокупностью палубы) и вы должны выбрать карточку для каждого 
положения в плане. Положение для вы выбираете каждую карточку 
будет показано и описано до каждого выбора карточки. Когда вы 
выберете карточку для каждого положения плана, воля диалога 
dissapear и ваш план будут перед вами. Вы можете 
resize экран для того чтобы увидеть ваш план эффективно.
</TopicText></Topic>
<Topic index="16" issubtopic="true" ><title>Выберите изображения и размер изображения, котор вы 
желаете использовать</title><TopicText>
Будет большое разнообразие палуб, котор нужно 
выбрать от и вы можете попытаться любое одно, котор вы хотите для 
вашего чтения. Пойдите к меню "изображениям" и выберите палубу, 
котор вы хотите. Выбирать правый размер изображения поможет вам 
увидеть полностью изображение ясно. Этот размер изображения 
также производит эффект размер изображения в распечатке и экспортах. 
Пойдите к меню "вариантам" и выберите размер процента вы хотите
</TopicText></Topic>
<Topic index="17" issubtopic="true" ><title>Покажите нормальные и обращенные тексты предмета 
совместно</title><TopicText>
В чтениях, вы имеете вариант, котор нужно мочь 
показать только нормальный текст предмета когда не обращен предмет и 
только обращенный текст предмета когда предмет обращен. Это 
может сделать чтение более легким прочитать. Но могло быть 
интересно увидеть и нормальный и обращенные тексты предмета совместно 
поэтому вы можете выучить будет разницей между 2. В тот случай, 
пойдите к меню "вариантам" и выберите ' тексты выставки нормальные и 
обращенные предмета совместно '. Однако, много из переводов не 
имеют никакие "обращенные" тексты настолько только нормальный, котор 
текст будет показывать все время.

</TopicText></Topic>
<Topic index="18" issubtopic="true" ><title>Покажите номера положения</title><TopicText>
Пойдите к меню "номерам postion плана 
Variantov-&gt;Show." Если вы выбираете этот вариант, то номер 
postion каждой карточки будет показан в magenta на верхнем 
угле left hand каждой карточки в главном окне этой 
программы. Этот номер должен облегчить вас находя правильно 
толкование карточки в окне толкования на праве главного экрана. 
Просто двигающ мышь над карточкой вы хотите увидеть, что 
толкование воли сделало то толкование карточек видимым в окне 
толкования. Этот номер не будет показан на всех распечатке или 
экспортах.  
</TopicText></Topic>
<Topic index="19" issubtopic="true" ><title>Выберите советник вы хочет</title><TopicText>
Пойдите к меню "советникам." В настоящее 
время только один имеющийся советник. Настолько не будет причины
выбрать что-нибыдь здесь. Hopefully будет много советников 
здесь in the future когда люди начнут послать меня 
более thier будут иметь определения для каждой карточки. В 
тот случай, если вы не любите тип толкований, то вы получаете, вы 
можете выбрать другого советника дать вам новым чтение произведенное 
компьютером.
</TopicText></Topic>
<Topic index="20" issubtopic="true" ><title>Печать из чтения</title><TopicText>
Все чтения можно напечатать вне в полных графиках 
и цвете. Просто пойдите к меню "Cteni4m-&gt;Print через 
web browser" и ваши чтения после этого появятся в ваш 
любимейший браузер. В вашем web browser, после этого 
ударьте меню "печати" или застегните. Если вы имеете несколько 
браузеров стержня установленные в ваш компьютер после этого, то 
неправильный браузер мог появляться. Если это будет случаем, то 
вы можете попытаться сыграть с установками в диалоге найденном в меню 
"Vydvinutom-&gt;Show диалоге вариантов браузера."
</TopicText></Topic>
<Topic index="21" issubtopic="true" ><title>За исключением вашего чтения для будущей справки.</title><TopicText>

Меню "Cteni4-&gt;Save в настоящее время чтение" сохранит
ваше чтение так, что вы в любое время in the future 
сможете видеть ваше чтение снова. Вы можете даже послать эти 
сохраненные чтения к друзьям также имеют эту программу, котор нужно 
осмотреть если пожелано. После этого видеть чтение снова, идти к
меню "Cteni4m-&gt;Open ранее сохраненное чтение" и выбирать заданный
архив, котор вы хотите показывать на экране снова.
</TopicText></Topic>
<Topic index="22" issubtopic="true" ><title>Пошлите ваше чтение к друзьям через email или другое 
методы экспорта</title><TopicText>
В меню "экспорте" вы имеете 3 по-разному 
возможности для того чтобы ехпортировать ваше чтение: Html,
MHTML, или ВОЙНА. Html будет формой экспорта самыми 
совместимыми с всеми браузерами но проблема с той формой что это будет
много по-разному архивов произведены и все по-разному архивы должны 
присутствовать для экспорта быть успешно. MHTML только один
архив и поэтому оно очень desireableee после этого форма 
html но MHTML вообще только совместимо с исследователем 
microsoft. MHTML будет формой специфически 
конструированной для пользы с email. Если вы только 
используете продукты microsoft после этого, то это будет форма 
для вас. Форма ВОЙНЫ только совместима с очень немногим 
mozilla клонирует. Форма ВОЙНЫ просто "gzipped архив 
смолки" так если вы изменяете тип архива от "war" к "tgz" 
после этого большинств обжимая, котор программы будут к 
uncompress оно к много архивов после этого четких любым 
браузером.
</TopicText></Topic>
<Topic index="23" issubtopic="false" ><title>Как я создаю мои собственные определения для каждого 
изображения?</title><TopicText>
Если вы хотите сделать ваши собственные определения для 
каждого изображения, то ' jTarot и Runes' обеспечивают все, 
котор вы сделать это и после этого вы можете стать вашим собственным 
издателем tarot и даже создать вашей собственной 
собственн-napisanno1 книгой tarot с этой программой. 
Whats больше, вы можете после этого послать ваши 
defintions к tarot@lazy8.nu и стать "советником" для ' 
jTarot и Runes' и после этого другие будут использовать ваши
defintions. Последуйте за following шагами
</TopicText></Topic>
<Topic index="24" issubtopic="true" ><title>Раздел 1: Создайте custom советника</title><TopicText>
Пойдите к меню "Vydvinul-&gt;Create установку 
оракула." Будут серии кнопок здесь и важно вы отжимает правильно
кнопку. Около текста "советника" вы отжать кнопку "создаете этот
архив." Вы вероятно должны выбрать сперва советника вы хотите 
использовать как begining для ваших переводов но любые будут 
работать. Будут сотниы по возможности архивов, котор нужно 
выбрать от в этого диалога в зависимости от языка, котор вы выбираете.
За исключением архива в месте вы можете вспомнить и с именем вы 
вспоминаете.
</TopicText></Topic>

<Topic index="25" issubtopic="true" ><title>Раздел 2: Редактируйте custom советника</title><TopicText>
Пойдите к меню "Vydvinul-&gt;Edit архив 
установки" и выберите архив, котор вы создавались в ранее шаге. 
Массивнейший диалог появится с тоннами переводов невыполнения 
обязательства для каждого изображения. Вы можете теперь пойти 
внутри и вписать ваши переводы для каждого изображения просто 
eraseing existing текст и заменять ть с вашими. Когда 
вы сделаны входя в ваши определения, после этого закройте окно и ваши 
изменения будут сохранены.
</TopicText></Topic>
<Topic index="26" issubtopic="true" ><title>Раздел 3: Нагрузите архив установки</title><TopicText>
Пойдите к меню "Vydvinul-&gt;Load архив 
установки для пользы в этой программе" и выберите архив, котор вы 
создавались в ранее шагах.
</TopicText></Topic>
<Topic index="27" issubtopic="true" ><title>Раздел 4: Выберите советник вы хочет</title><TopicText>
Пойдите к меню "советникам". Ваш "советник" 
должен после этого находиться там в списке. Если он не, то 
возможно вы выбирали неправильно язык? Язык должен быть 
правильно увидеть вашего советника в списке.
</TopicText></Topic>
<Topic index="28" issubtopic="true" ><title>Раздел 5: Распечатка ваши собственн-sdelala 
книгу tarot</title><TopicText>
Идут к меню "Variantam-&gt;Show все изображения 
для этого оракула". После этого сделайте распечатку и вы 
получите славную проиллюстрированную книгу всех ваших defintions.
Вы можете также после этого "ехпортировать" палубу к форме 
html можно после этого импортировать в большинств текстовыйа 
редактор для более дальнеиший редактировать вашей книги.

</TopicText></Topic>
<Topic index="29" issubtopic="true" ><title>Раздел 6: Делите ваши определения с rest 
of the world</title><TopicText>
Это будет важная часть. Доля вы делали с 
другими. Пошлите ваш custom архив советника к 
tarot@lazy8.nu так, что мы сможем включить его в следующий отпуск
' jTarot и Runes'. Вы после этого станете "советником"
в ' jTarot и Runes'.
</TopicText></Topic>
<Topic index="30" issubtopic="false" ><title>Как я перевожу эту программу в другой язык?</title><TopicText>
' jTarot и чонсервная банка Runes' показывают 
любой текст в любом языке. Большой часть из переводов была 
сделана компьютером. Это намеревается они будет очень плохим 
качеством. Мы ваша помощь перевести в другие языки и улучшить 
качество в настоящее время переводов. Сделайте following 
шаги для того чтобы перевести ' jTarot и Runes':
</TopicText></Topic>
<Topic index="31" issubtopic="true" ><title>Переведите custom советника</title><TopicText>
Просто последуйте за инструкциями в разделе "как я
создаю мои собственные определения для каждого изображения?" 
воля на один этап создает невыполнение обязательства всех 
определений. Примите те defintions и просто переведите к 
вашему языку (или правильно ошибкам в в настоящее время переводах) 
вместо писания вполне нового defintions..
</TopicText></Topic>
<Topic index="32" issubtopic="true" ><title>Переведите меню, планы и больше</title><TopicText>
Основно последуйте за такими же инструкциями вы 
находите в разделе "как я создаю мои собственные определения для 
каждого изображения?" except that вы создаете архивы 
от "переводов плана", "переводов меню и сообщения" и "переводов 
оракула."
</TopicText></Topic>

<Topic index="33" issubtopic="true" ><title>Переведите ' помощь '</title><TopicText>
Пойдите к меню "Vydvinul-&gt;Translate помощь к 
вашему языку". The first time вы выбираете это 
меню тогда ударило кнопку "cancel" в первом диалоге появляется. 
Покажется, что в окно для вас перевела та дорога, все переводы 
невыполнения обязательства английские после этого. Когда вы 
сделанный переводить, после этого закройте окно с х в верхнем правом 
угле руки (для большинств оперативных систем). После этого вы 
получите третий диалог спрашивая вам для имени и места, котор нужно 
положить переводы хранят. Задайте любое имя и место, котор вы 
можете легко находить снова и ударять "ОДОБРЕННОЕ". Вы после 
этого будете спрошены если вы хотите это быть вашим архивом языка 
невыполнения обязательства и вы вероятно должны отвечаете "да.", то 
Если вы хотите снова регулировать ваши переводы, то идти еще раз
к меню "Vydvigal-&gt;Translate помощь к вашему языку" и выбирает 
архив, котор вы ранее как раз сохранили.
</TopicText></Topic>
<Topic index="34" issubtopic="false" ><title>Randomness - как ' jTarot и Runes' выбирают
карточку</title><TopicText>
' jTarot и положения Runes' все карточки
в палубе вне для вас, котор нужно выбрать от для каждого плана. 
Та дорога вы, или возможно ваше subconscious, имеет полное 
управление над которым прочешите выбирает для каждого положения в 
плане. Дорога, котор карточки shuffeled перед lay 
out "сторона вниз" использует традиционный метод компьютера 
хватать текущее временя в миллисекундах и takeing то время как 
номер корня в номере производя алгоритм. Если вы имеете, то 
choosen "позвольте обратные карточки" после этого метод выбора, 
котор немного сложными. "обращена" ли или не карточка зависит на
которой миллисекунде вы 5elkaete дальше карточкой, котор вы 
хотите для того положения. At the moment вы 
5elkaete дальше карточкой после этого время схващено, то время 
использовано как корень к номеру производя алгоритм, обращен первый 
номер получен от алгоритма и если тот номер находится в некотором 
ряде, то карточки, if not в ряде, не обращена карточка. 
Опять, это будет самая лучшая дорога, котор я смог come 
up с для того чтобы make sure ваше subconscious 
одним в управлении прочесса селекции карточки.
</TopicText></Topic>
<Topic index="35" issubtopic="false" ><title>Как могу я способствовать мое время к этому проекту?</title><TopicText>
' jTarot и воля Runes' никогда не просят 
anybody деньг но если вы реально наслаждались этой программой и 
хотите способствовать к проекту, то мы ваша помощь! 
Following будут предложениями к как вы можете помочь.
</TopicText></Topic>
<Topic index="36" issubtopic="true" ><title>Сделайте ваши собственные определения карточки</title><TopicText>
Если вы чувствуют, что вас имеете некоторый опыт с
tarot, то вы можете представить к tarot@lazy8.nu ваши 
собственные определения карточки и быть "советником" в ' jTarot и
Runes'. Просто последуйте за инструкциями в разделе "как я 
создаю мои собственные определения для каждой карточки?" создать
ваши собственные определения.

</TopicText></Topic>
<Topic index="37" issubtopic="true" ><title>Переведите ' jTarot и Runes' к другому языку</title><TopicText>
Если вы fluent в другом языке кроме 
английской языка после этого, то мы вы перевести ' jTarot и 
Runes' в ваш другой язык. Просто последуйте за шагами в 
раздел "как я перевожу эту программу другой язык?" и пошлите к 
tarot@lazy8.nu ваши архивы, котор вы создаетесь.
</TopicText></Topic>
<Topic index="38" issubtopic="true" ><title>Представьте новую палубу</title><TopicText>
С предварительными меню, вы можете создать палубу 
невыполнения обязательства как пример к как палубу можно определить в 
' jTarot и Runes'. После этого вы можете то создать 
вашу собственную палубу от того примера или получить позволение от 
кто-нибудь просмотреть их изображения для ' jTarot и Runes'.
После этого пошлите их к tarot@lazy8.nu и они будут 
включены в следующий вариант ' jTarot и Runes'.
</TopicText></Topic>
<Topic index="39" issubtopic="true" ><title>Программировать</title><TopicText>
Если вы любите java программируя и, то вы 
хотите сделать некоторые изменения к этой программе. Пошлите 
ваши изменения к tarot@lazy8.nu. Кодий к этой программе 
включено в этот архив опарника.
</TopicText></Topic>
<Topic index="40" issubtopic="false" ><title>Как сообщить ошибку программы</title><TopicText>
Если вы думаете, то программа делает что-то 
неправильно, разбивающ или замерзающ, после этого вы можете помочь 
путем сообщать проблему. Пойдите к меню "Vydvinul-&gt;Report 
ошибку программы" и последуйте за инструкциями в окне появляется.

</TopicText></Topic>
<Topic index="41" issubtopic="false" ><title>Закодируйте Авторские права</title><TopicText>
Авторское право © 2007 
tarot@lazy8.nu Thomas Dilts. Этой программой 
будет свободно средство программирования; вы можете 
перераспределить их and/or доработать их under the 
terms of лицензия широкаяа публика GNU как опубликовано
свободно учредительством средства программирования; или вариант 
2 лицензии, или (на вашем варианте) любой более последний вариант. 
Эта программа распределена в уповании что будет полезно, но БЕЗ
ЛЮБОЙ ГАРАНТИРОВАННОСТИ; без ровной подразумеваемая гарантия 
MERCHANTABILITY или ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННОЙ ЦЕЛИ. 
См. лицензию широкаяа публика GNU для больше деталей. 
Вы должны получить экземпляр лицензии широкаяа публика GNU 
вместе с этой программой; if not, напишите к Свободно 
Средству программирования Учредительству, Inc., месту 59 
висков, сюите 330, boston, ma 02111-1307 США для 
больше информации, прибою к http://www.tarot.lazy8.nu или 
email tarot@lazy8.nu
</TopicText></Topic>
<Topic index="42" issubtopic="false" ><title>Download средство программирования теперь!</title><TopicText>
Последуйте за тщательно following инструкциями 
download средство программирования теперь:
</TopicText></Topic>
<Topic index="43" issubtopic="true" ><title>Вы должны сперва получить java солнца</title><TopicText>
&lt;p&gt;Вы должны сперва иметь java солнца. 
5elknite дальше following соединением любая проверка 
если вы имеете солнца java или установить их.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://java.com/">http://java.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</TopicText></Topic>

<Topic index="44" issubtopic="true" ><title>Download один из following 2 вариантов '
jTarot и Runes'</title><TopicText>
&lt;p&gt;5elknite дальше одним из following 2 
соединений для того чтобы download ' jTarot и Runes':&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jnlp">Стоьте свободно приватный вариант. Путем щелкать 
здесь вами согласуйте не экземпляр, измените или перераспределите этот
вариант. Этот вариант содержит экстренные artwork и тексты
от знанных художников и авторов хотят защитить их авторские права.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotFree.jnlp">Ограничения освобождают вариант. Путем щелкать здесь
вами согласуйте только экземпляр, измените или перераспределите этот 
вариант согласно "лицензии широкаяа публика GNU"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Когда вы 5elknete дальше одним из соединений 
выше, jTarot будет downloaded и начато вызванной программой 
"стартом стержня java." In the future вы 
только начать "старт стержня java" для того чтобы начать 
jTarot. Если вы не можете найти "старт стержня java" в
ваших меню, после этого в окнах, то вы можете найти программу 
"javaws" внутри&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
c:\ProgramFiles\Java\jre1.5.0_0?\bin\javaws&lt;/p&gt;&lt;p&gt;  Заметьте что имя ProgramFiles может изменить
в зависимости от вашего языка. Сделайте shortcut к этой 
программе на вашем desktop потому что вы будете использовать их 
много:-)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;Если вы предпочитали бы попытаться downloading и 
исполнить архив "опарника" вместо метода описанного выше, то 
5elknite дальше одним из 2 следуя за соединений и сохраньте архив
к вашему deskTop. Windows попытается изменить имя 
downloaded архива к концу с "zip" но вы должны ручно пойти 
внутри и изменить имя к концу с "jar" вместо: &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jar">Вариант цены свободно приватный. Путем щелкать здесь
вами согласуйте не экземпляр, измените или перераспределите этот 
вариант. Этот вариант содержит экстренные artwork и тексты
от знанных художников и авторов хотят защитить их авторские права.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarot.jar">Ограничения освобождают вариант. Путем щелкать здесь
вами согласуйте только экземпляр, измените или перераспределите этот 
вариант согласно "лицензии широкаяа публика GNU"&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Начать архив опарника jTarot, начать вверху 
following список и работать вашу дорогу вниз и остановить когда 
вы окончательно начнете jTarot.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
Двойно 5elknite дальше архивом, котор вы 
downloaded. Если jTarot не начинает, то продолжайтесь 
к следующему шагу.
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
Выпрямите 5elknite дальше архивом, котор вы 
downloaded. Пойдите к меню popup "раскройте с" и 
выберите платформой 2 ....."$$ET-java меню" (TM)  
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Если меню "java (TM) 2, котор 
платформа ....." не находится в меню popup "открытом с" 
после этого выбирает меню popup "раскрывает с" и после этого 
"выберите программу" и, то продолжайте выбрать платформу 2 
....."$$ET-java программы (в диалоге появляется) вызванную" 
(TM)

&lt;/li&gt;&lt;li&gt; Если вы cant находка платформа 2 
....."$$ET-java программы" (TM) в диалоге, после этого идете
back to ", то вы должны сперва получить шаг java 
солнца" и установить java
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</TopicText></Topic>
<Topic index="45" issubtopic="true" ><title>Если jTarot все еще не начинает</title><TopicText>
&lt;p&gt;Должно случиться когда вы щелкнули дальше одним 
из вышеуказанных 2 соединений, будет что вы downloaded архив к 
вашему harddisk. После этого когда вы последовали за 
перечнем инструкции, jTarot должно начать.&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Если вы имеете linux (или все еще ое в окнах), то вы 
могли побежать following команда в окне команды:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(курс к java/bin directory)/java -jar jTarot.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;или возможно&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(курс к java/bin directory)/java -jar jTarotNonFree.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;в зависимости от варианта tarot вы 
downloaded.&lt;/p&gt;
</TopicText></Topic>
</jTarotHelp>
