<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Twelve Houses Spread (Doane)" classification="LayoutTranslations" version="1" language="ru" author="Thomas Dilts" >
<entry key="languagename">Русско</entry>
<entry key="copyright">Авторское право © Thomas 2007 
Dilts (tarot@lazy8.nu). Позволение дарено к 
экземпляру, распределяет and/or дорабатывает этот документ 
under the terms of вариант лицензии, варианта 
1.2 или любого документации GNU свободно более последний 
опубликованный свободно учредительством средства программирования. 
Экземпляр лицензии может быть найден на 
http://www.gnu.org</entry>
	<entry key="Title">Распространение 12 Домов (Doane)</entry>
	<entry key="Description"></entry>
	<entry key="PositionTitle0">Дом 1: Возникновения </entry><entry key="Meaning0">Она может описать наши физические возникновение или 
изображение. Что-то о индивидуальности персоны. Будет 
импульсное качество здесь, где мы как раз и немедленно узнаны 
выраженными качествами знака</entry>
	<entry key="PositionTitle1">Дом 10: Карьера</entry><entry key="Meaning1">самый высокий гонор, обычно видимый через нашу карьеру,
которая как мы и классифицированы обществом. Она представляет 
кульминацию работы и опыта для того чтобы достигнуть целей, котор мы 
устанавливаем и авторитет людях инвестируют в нас в результате 
полностью наши и достижения напряженнаяа работа.</entry>
	<entry key="PositionTitle2">Дом 7: Партнерства</entry><entry key="Meaning2">партнерства и принятие окончательного решения к другим 
через замужество или долгосрочные отношения. Она напротив первой
дома и балансирует потребности нас по мере того как индивидуалы с 
теми, котор мы относим к дальше постоянной основе. Мы учим 
компромисс и уважаем для других индивидуальность может иногда 
принимать несколько попыток достигнуть! Будет также традиционно 
домом открытых противников, и партнерствами дела</entry>
	<entry key="PositionTitle3">Дом 4: Семья</entry><entry key="Meaning3">семья, культура и традиции врученные вниз до поколения 
и по мере того как такие могут refer to за жизнями и те 
которым мы связываем с в этой жизнью для того чтобы помочь нам 
работать через цель нашей души</entry>
	<entry key="PositionTitle4">Дом 12: Секреты</entry><entry key="Meaning4"> Она может дать нам причину для сомнения и потребовать 
что мы спрашиваем мы, но то будет своя большая прочность. Когда 
мы разделяем от мира и находим место мира и уединения после этого мы 
находимся в положении к коммуне с нашими более высокими собственными 
личностями, и планетами в двенадцатой выставке потребность для 
отражения собственной личности. Tradtionally было учтено 
домом seclusion в стационарах, тюрьмах etc..and домен 
втихомолку противников, но мы все способны быть нашим собственным 
самым плохим противником путем не суметь воспитать наши потребности.</entry>
	<entry key="PositionTitle5">Дом 9: Вероисповедание</entry><entry key="Meaning5">вероисповедание, общие соображения и системы верования,
также,как высшее образование в отличие от образования школы в третья 
палата. Оно где мы формулируем наше Кодего для жить, или через 
наши собственные учить и опыт или мы можем принять стандарты нашей 
культуры</entry>
	<entry key="PositionTitle6">Дом 6: Обслуживание</entry><entry key="Meaning6">работа и обслуживание к общине. Оно показывает 
как мы можем быть частью общества и давать наши искусства к ему в 
обществе себя заказа к преимуществу, как раз. Это будет также 
домом связанной с здоровьем и healing и нашей способностью 
поддерживать наши физические системы как кохезионное все</entry>
	<entry key="PositionTitle7">Дом 3: Сообщение</entry><entry key="Meaning7">зона в наших жизнях где мы связываем и распространенная
информация. Оно также связан с скоро путешествиями и нашими 
местной окружающей средой и siblings. Оно описывает наше 
предыдущее образование, наш обучать и будет необходимо социальной 
домом по мере того как оно где мы начинаем к mee мир в социальные
термины</entry>
	<entry key="PositionTitle8">Дом 11: Общество</entry><entry key="Meaning8">специальные друзья и группы в составе люди (не семья) с
мы чувствуем общие скрепление или ассоциацию. Будет опознавание 
что людях делят наши ideals и цели для общееа благо, возможно 
через политические работу или призрения. </entry>
	<entry key="PositionTitle9">Дом 8: Преобразование</entry><entry key="Meaning9">Это будет домом преобразования, законцовок и начал и 
способности регенерировать через секс. Оно также связан с деньг 
и унаследованием, и также деньг и финансами соучастника.</entry>
	<entry key="PositionTitle10">Дом 5: Отношения</entry><entry key="Meaning10">эксперимент с нашими социальными искусствами через 
взаимодействовать с друзьями и любовниками. Мы учим о себе до 
другие реакцию слишком наше поведение. Здесь мы ободрены 
выразить наши индивидуальность и creativity и выучить не потерять
наше spontaneity и нашу потребность для игры. Так эта дом 
также показывает хоббиа и времяпровождения и также результаты самого 
творческого поступка, наши детей</entry>
	<entry key="PositionTitle11">Дом 2: Материал</entry><entry key="Meaning11">мы имеем in terms of материальные 
владения и также наша способность использовать наши специальные 
искусства и талантливости для того чтобы принести наши владения к нам.
Это будет домом sustenance и мы должны сделать для 
поддержания нашего добра материальня. Оно может также показать 
наш esteem собственной личности и значение, котор мы себя 
устанавливаем not only на материальных вещах но также</entry>
</oracleio>
