<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="A.E. Thierens" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="ru" author="A.E. Thierens(1875-1942)" >
<entry key="languagename">Русско</entry>
<entry key="copyright">Public domain</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">дурачок 0-The</entry><entry key="ObjectMeaning0">Вздорность, духовное dumbness, но оно носит также 
смысль того которой можно помочь и которому мы делаем наиболее 
наилучшим образом для того чтобы оставить altogether в сторону; 
или то придет справедливо себя и быть выслушанным внимательно 
нами: то к мы будем вопросом, о курсе земли в своей орбите. 
Она наша личная помощь. Осуществляющ последний факт этот '
дурачок ' мог после того как все кажется, что будут более велемудры 
чем хорошо много других людей, которые в их людской тщете представляют
они больш для носить из намерий их бога, которого они требует вид 
личного знания. Пословица говорит, т дети и дурачки говорит 
правду. Я принята в целом, карточка знаменует то которое 
докажет содержать больше правды чем появляется; то можно помочь;
те обморочно (некоторых вещей, например) или неразумно или 
сдуру, disregarding логически предложения и действия. Также
та часть наших surroundings над мы не имеем никакое управление 
или мы не управляем; то мы должны повиноваться или мы 
игнорируем.</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">волшебник 1-The</entry><entry key="ObjectMeaning1">Первые дом или ascendant дают key-note 
физической собственной личности, отражение более высокой собственной 
личности, и таким образом в практике divination волшебник 
обозначает консультанта, лично. В каждом figuration 
карточек будет более в дальнейшем ' началом ' и инициативой.</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">2-The Высокое Priestess</entry><entry key="ObjectMeaning2">Постоянство, точность воспроизведения, отдохновение, 
стабилность, но также dumbness, laziness, сопротивление, 
выносливость также,как пассивное противовключение. Оно управляет
всем в связи с искусствоом и художническими способностями, с 
богатством и с масонскаяа ложа.</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">3-The Empress</entry><entry key="ObjectMeaning3">Представляет сферу ртути, посыльного богов, и поэтому эта
карточка всегда носит смысль сообщений и сочинительства, и весточки, 
котор нужно услышать, инструкций быть полученным. Вклюает 
нерешительность, неопределенность, сомнение, изменение, общение, 
отражение, возникновение и все которая gemini знака могут более 
далее связывать.</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">emperor 4-The</entry><entry key="ObjectMeaning4">В личной дороге emperor показывает отца 
querent, потому что он от его отца что его душа выводит свои 
элементы. Некоторые авторы говорят середины ' осуществление этой
карточки.' То правильно so far as это слово 
намеревается внутренний осуществлять значения наружных фактов: 
сход хлебоуборки опыта, которая станет магазином памяти.</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">5-The Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">Право утвержено, та эта карточка может обозначить 
"человека к которому querent имеет recourse", также 
некоторых авторитета или должностного лица имея силу sanctify или
ублажать требования. Некоторые говорят замужество середин 
карточки. Это может находиться, но только в внутреннем чувстве 
поистине откровения к сердцу, и последовательн в таком же чувстве 
какое jesus намеревался когда он сказал: "замужеств 
заключены контракт в рае." Self-centredness и некоторым 
видом естественного авторитета будут главные характеристики leo и
Hierophant.</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">любовники 6-The</entry><entry key="ObjectMeaning6">"это будет в всей простоте карточкой людской 
влюбленности, здесь exhibited как часть дороги, правды и жизни." 
И мы найдем, то такое же усилие, котор которое делает нас 
влюбленность, физическ, находится на задней части полностью работы мы 
делаем. Потому что будет материальной реакцией к пламенистой и 
центральной нажимая силе и вклюает фактическую возможность on 
the basis of практические навыки, экспириментально 
знать</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">7-The Chariot</entry><entry key="ObjectMeaning7">Замужество, подряд, тело и bodily существование, 
организация, достижение, сотрудничество. ' Завоеватель '; 
усилия хорошего и зла обоих рисуя его symbolise 
chariot факт что хорошо и зла, удовлетворительно также,как 
тягостные опыты, сделайте нас более велемудрым и содержите природная 
стихия существования, дух и имеют значение оба. Фактически 
карточка может сделать с нашими adversaries.</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">8-Procnosti</entry><entry key="ObjectMeaning8">Стихийная сила, которыми мы управляли, содружественны к 
нам и эт very well выражены женщиной которой "закрывает 
челюсти льва." Последние стойки для страсти определенно. 
Она выводит это усилие от вечного или superhuman и это 
показаны lemnescate над ее головкой.</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">затворница 9-The</entry><entry key="ObjectMeaning9">Идей, перспектив, духовных или моральня воздействие и 
для света брошенного на предметах этой земл-jizni. В 
divination она стоит для учителей, законных авторитетов, 
советников и направляющих выступов, и с руководящийа принцип в всем и 
вопросах, в отношении к querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">10-Wheel удачи</entry><entry key="ObjectMeaning10">Авторитеты к querent будет вопросом, но также его 
собственные действия, документы, выраженности и положение в мире 
который он занимает, его звания и титулы. Это будет карточкой 
karma в только чувстве и то показано им в divination придет 
поистине или будет осуществляно фактическ. Therefrom было 
сказано к symbolise ' удаче.' Как будет увидена его 
необходимо принять по мере того как ' часть удачи ' в horoscope, 
потому что это имеет более специфически смысль и только with 
regard to луна. Будет пунктом куда вы получаете на 
мире или мир получает на вас. Это будет ' зрелым karma ' 
прежде всего, фактами которые не быть overborne словами. 
Плодоовощи бывших мыслей.</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">11-Justice</entry><entry key="ObjectMeaning11">Это будет карточкой скорбы также,как более глубокое 
соответствие. В человеке под этой карточкой всегда что-то из ' 
мстителя неправд, ' и очень часто он должен делать с продолжениями 
justitia в мире. Это будет также карточкой секрета, или 
после того как оно спрятано. Факультет желания, более высоко 
также,как низкое, от самого духовного или самого вероисповедного 
longing вплоть до самая незрелая похоть. Сексуальный опыт 
одним из самых важных выражений его, и мы можем безопасн сказать, что 
одно из главным образом significances карточки будет сексом. 
Другое, главным образом где секс сублимирован, будет оккультным 
опытом, и psychical стороной земл-jizni в общем.</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">12-The повиснуло человека</entry><entry key="ObjectMeaning12">вещи мы пока не управляли и те мы не сумели понять или 
не сумело понять нас. Так или это остает для следующего цикла, 
или оно уговорит нам для того чтобы расточительствовать наши последние
усилия. In the eyes of мир будет знаком 
отхода, spoil, злоключения. Я осмотрено от другой стороны 
будет знаком Golem, в котором наружный мир теряет свои важность 
or even реальность, и сознавание раскрыно к внутренней 
правде. Это обращать сознавания, которое делает изменением 
вещей их значение in such a way that они 
кажется, что поворачивают внешнюю сторону вниз: мир теперь 
осмотрен от другой стороны. И это будет значение повиснутого 
человека.'</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">Йэ-Smert6</entry><entry key="ObjectMeaning13">Смерть некоторо только относительна и смерть формы может
намереваться commencement жизни на другой плоскости. 
Рожденио вниз здесь может быть увидено как вид смерти более 
высокого существования. "вуаль и маска жизни perpetuated в 
изменении, преобразовании и проходе от низкого к более высоко. .
.</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">14-Temperance</entry><entry key="ObjectMeaning14">все виды распределения, от слабонервной системы и своих 
деятельностей координации к корреспонденции почтового агентство, 
письма и сообщения, и последнее not only лимитированное к 
этому физическому миру но продленно к другим плоскостям существования.
Кажется, что выбрано имя ' Temperance ' из-за перемещения 
от одной плоскости к другим, или одного центра к другому, которое 
имеет много, котор нужно сделать с ' временем ' также.</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">дьявол 15-The</entry><entry key="ObjectMeaning15">Энергия, желание, похоть, война, схватка, затруднения, 
боль, потеря, etc. Но также как тренировка, тренируя; 
испытания к личностью будет вопрос. Аллюзия к 
секс-problemam найдена в 2 людских рисунках, человеке и женщине, 
прикованных к постаменту на который diabolic рисунок усажен. 
Что секс-prirodo1 связывает человека, будет естественный 
факт больше или меньше оккультный заказа.</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">башня 16-The</entry><entry key="ObjectMeaning16">Отношение между macro- и mikro--cosm и будет 
намереваться повреждение, неожиданная разочарованность, 
disenchantment, но также оно интуиция symbolises, 
возобновление, помощь от вышеуказанной и ясной проницательности по 
отношению к проектам тщеты и sham, иллюзион и несмысловой 
формализм.</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">звезда 17-The</entry><entry key="ObjectMeaning17">преимущество, наилучшим образом-delat6, 
организация, сотрудничество, влюбленность, красотка, мир, 
concord, etc. По мере того как противоположность 
энергии оно может намереваться laziness, indolence, 
остальные, слабость.</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">луна 18-The</entry><entry key="ObjectMeaning18">Жизнь души в частности, ощупываний и сентиментов, 
взволнованностей (not only страха, ETC), изменений 
wrought в существовании ими, воды и женского элемента в общем. 
В horoscopic рисунке это может быть матью или некоторой 
другой женщиной видно в жизни querent; оно может 
знаменовать женщин в общем. Будет знаком rei panta: 
все проходя, пропуская или отливая прочь в жизни, последовательн
неопределенности. Она может отнести к сновидениям, к выставкам, 
популярным играм, и играм, театрам, и к более низкому типу людей. 
Физическ она намеревается мозг и живот.</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">солнце 19-The</entry><entry key="ObjectMeaning19">Положительные или мужеские элементы в общем, сила и 
функция воли и концентрации, большое преимущество и mighty 
предохранение в духовности также,как в мирские жизнь и дела. Она
может знаменовать отца querent и вышестоящаяа организация, 
короля, президента, правителя, etc. Духовный центр человека
и центр важности в всем показаны им. Физическ оно показывает 
сердце и солнечн-pleks.</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">20-Judgement</entry><entry key="ObjectMeaning20">Ideals, вероисповедное, социальные или любое другое
и для повышаясь влияния, котор они имеют на человеке; для идей и
leading поводов, устремленностей, ETC, последовательн для 
обобщения, освещения, рассеивания, высоты, для всего которое почетно 
on one hand но также для иллюзионов или тщетных 
устремленностей с другой стороны. Будет знаком deliverance 
от узкой мысли и условия затруднять в душе также,как в тело и в жизни.</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">мир 21-The</entry><entry key="ObjectMeaning21">Если мы гребем с космическим tide, то мы насладимся
счастьем и все, котор мы хотим, но с другой стороны мы не должны 
упустить подразумеваемую возможность, что гребя против приливного 
течения мира, мы испытаем тревогу и непочатыйа край его, или если мы '
пересекаем поток ', то мы стоять твердыми на наших ногах. Так 
кроме утехи чувств, эта карточка намеревается также космическое начало
жизни, к которому выбранный для начала возвращает, и которому теперь и
после этого появляет в сновидения. В действительности эта 
карточка имеет много, котор нужно сделать с мечт жизнью. </entry>
	<entry key="ObjectTitle22">Туз чашек</entry><entry key="ObjectMeaning22">Санкция, позволение, воодушевленность, идеализм, 
восторг, благословляя. May обозначить руководителя, 
учителя, направляющего выступа или любого влияния этой природы. 
Законодательство, направление, инструкция; хлебосольство и
участливый прием. Управлять, звероловство, перемещая; 
планировать на будущее. Приглашение, созыв, воззвание. 
Перегласовка и взаимопревращение. Перевод и толкование.</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">2 из чашек</entry><entry key="ObjectMeaning23">Влюбленност-delat6, страсть, приятельство, 
привлекательность, concord, хорошее действие, хлебосольная 
встреча или прием, взаимоотношение сексов, желание. В более 
слабом аспекте: похоть, жадность, влюбленность ' cupboard 
'.</entry>
	<entry key="ObjectTitle24">3 из чашек</entry><entry key="ObjectMeaning24">' хорошее время, ' приятельство удобныйа случай, 
коммерчески и интеллектуальных, успех,</entry>
	<entry key="ObjectTitle25">4 из чашек</entry><entry key="ObjectMeaning25">Discontent с присытствыющими условиями или 
окружающей средой; estrangement, unrest, отвращение, 
тревоги, disgust; разладка, сумеющ для того чтобы понять 
людей или сделать понятое. Новые открытия, исследуют в 
неизвестных странах или территориях, встречая незнакомцев. 
Нестабильность, изменения, вообще для плохого в материальном 
чувстве, но иметь некоторую дистантную цель. На войне с 
существующее мнение. Улучшайте для того чтобы держать молчком 
чем поговорить, потому что некоторо misunderstood. Может 
быть "мнимые vexations." Seclusion; 
отчужденность.</entry>
	<entry key="ObjectTitle26">5 из чашек</entry><entry key="ObjectMeaning26">Семь-dela, внимательность, котор нужно принять их, 
скорба или удовольствие, взволнованность, материальные затруднения; 
может быть некоторое преимущество и некоторая потеря в то же 
самое время. Весточка обязательно приехать. Subject 
to влияния от surroundings и apt для того чтобы 
прореагировать слишком быстро thereon.</entry>
	<entry key="ObjectTitle27">6 из чашек</entry><entry key="ObjectMeaning27">Счастье, чувствовать riches в sebe, утеха, 
наслаждение, влюбленность природы и жизнь страны; рисуночное, 
красить, инстинктивное знание искусствоа и антикварное значение; 
влюбленность более светлых видов нот и театра; богатырскя 
здоровье, хороший cheer, пируя. Восприимчивость для 
красотки. Единственным drawback может быть тенденция к 
диссипации. Taurus, вековечное, может деиствительно 
произвести впечатления прошлого также,как будущее.</entry>
	<entry key="ObjectTitle28">7 из чашек</entry><entry key="ObjectMeaning28">Мысли, сведения, идеи, воображение, планы, предложения, 
вычура, фантазия; отражения и мнения, обдуманности и намерия. 
Много в этой карточке come into физическая реальность.
Краткость перемещает, sight-seeing, впечатления, взгляды. 
Changefulness, неустойчивые условия. Пообещайте и 
сярприз, но всегда очень больше посыл чем восположение. ' 
fairy благосклонности.' </entry>
	<entry key="ObjectTitle29">8 из чашек</entry><entry key="ObjectMeaning29">Покидать дом или домашн; изменения в 
family(-circle). Меньший шанс увидеть one's желания и 
гоноры осуществил. Застенчивость, timidity; разлад и 
waywardness. Despondency, отчаиваясь успеха. 
Смешанные шумихи, отсутствие сильно preponderant 
ощупывания, если он не быть та из неудовлетворенности. May 
быть spravedliva4-haired девушка.</entry>
	<entry key="ObjectTitle30">9 из чашек</entry><entry key="ObjectMeaning30">Счастье, довольство, восположение желаний, 
bestowing преимуществ, хлебосольства, содержания сердца, ' 
верноподданность, liberality, утеха жизни, влюбленности детей; 
concord, well-being; успех, преимущество, 
соответствие, etc. Joviality.</entry>
	<entry key="ObjectTitle31">10 из чашек</entry><entry key="ObjectMeaning31">Наилучшим образом-zarabotanna4 обеспеченность, 
велемудрое прожитие, земледелие, был на легкости, чувствуя безопасен; 
"персона позаботится о интересы querent's" может 
присутствовать правильно и фактическ, например, в форме холопок, 
shopmen, purveyors. Город, birthplace, физическая
конституция. (Tabernaculum.) Микстура тела и души. 
Органическая жизнь в теле и в общине, viz. практически 
социальные условия. В слабых случаях дом virgo может 
причинить раздражительность и взволнование, ETC: слабая 
слабонервная система должна избежать полного sway 
взволнованностей.</entry>
	<entry key="ObjectTitle32">Страница чашек</entry><entry key="ObjectMeaning32">Содружественное сообщение, хорошая весточка, 
приглашение, предложение и bringer этих же. Молодой человек
демократического поворота разума, brotherly ощупываний, 
международного отношения. (на седьмой доме): Предложение 
замужества или влюбленност-dela, интеллектуальной зрелищности, 
лекции, демонстрации. Предложение или приглашение к положению 
или занятости. Домогательство. Исход этой карточки все еще
неуверен и должен быть выведен от соседских карточек. Изменение 
отношений и соединений, сочувствий. Тенденция к пожалуйста и 
сделать вещи и одни люди появиться более лучше чем они находятся в 
реальности, или обольстить их или seduce querent. Она 
может также быть что querent обольщал. Хваление и уговор. 
Человек very much открытый к секс-vli4et на.</entry>
	<entry key="ObjectTitle33">Рыцарь чашек</entry><entry key="ObjectMeaning33">Незнакомец, матрос или военноморской офицер, человек 
приходя от далеко прочь. Она делает одно забыть тревоги, 
возможно отравляет. Вино или сильные ликворы. Купечеств 
таких же. Narcotics. Воображение, зрение, сновидения,
поэтический поворот разума. Оккультизм. Преданность, 
поддача, призрение. (on account of восьмая дом): 
Сильные сексуальные тенденции, но сила управлять ими, и выдержка
от их природная стихия счастья и здоровья: взаимопревращение 
внутренних усилий. Последнее может также быть переведено как: 
изменяющ его аспект жизни вс: идти от одного положения 
жизни в довольно по-разному вид существования. In some
cases: кривда, venomous рапорты, злословие, шантаж, 
trickery, очковтирательство, subtlety, мошенничая, выдумка. 
Злейшие влияния могут причинить причины сказанное изменение 
жизни, которое в себе может хлынуться доказывает benefic после 
всех. Будет много оккультизм в этой карточке; этот рыцарь 
может быть неизвестен или подметн но очень важн посыльные (к душе?) 
На свое самом лучшем он будет saint George, убивая 
дракона, брата Rosicrucian.</entry>
	<entry key="ObjectTitle34">Ферзь чашек</entry><entry key="ObjectMeaning34">Хорошая, толковейшая, активно и практически женщина 
(смогите быть справедлив), которой querent воля делает наилучшим 
образом для того чтобы повиноваться и которой заслуживает его полный 
esteem. Тип пожененных женщины и мати. Тщательно и 
внимательно, много пользы к querent. Loving сведения; 
и практически премудрость. Успех, удовольствие, счастье, 
добродетель. Естественный рост, промотирование в мире, положение
и имя, fame или renown.</entry>
	<entry key="ObjectTitle35">Король чашек</entry><entry key="ObjectMeaning35">Честные человек, философски или идеалистическо, доктор 
или профессор, учитель, человек закона, путник, promoter, 
inspirer, охотник, wanderer, матрос, etc. 
Действия querent's, дело или хотят будут рассужены и 
принесены к свету. Может быть некоторая утрировка, фантазия или 
хотеть точности, но будет некоторо упование и посыл на будущее. 
Возможно перемещающ на море.</entry>
	<entry key="ObjectTitle36">Туз Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning36">Творческая энергия, восположение упования, желание и 
желание, хорошее везение, яркие перспективности, начинать новой эры в 
жизни, счастье, хорошее augury; ребенок; умозрение. 
О материальных влияниях оно benefic без быть в себе 
индикацией riches или золота. Может присутствовать, 
пожертвование. Профит. Посыл. Goodness. 
Благосклонность. Она может показать персону, которая главн
интереса, и benefic влияния.</entry>
	<entry key="ObjectTitle37">2 из Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning37">Хорошая работа, разумно соответствие, удовлетворительный
результат, удовлетворительные занятия, но предупреждение для 
использования экономии в индикации one's усилий, середины, деньг 
и здоровье; затруднение выбора; благонадежные и хорошие 
холопки; хорошая обработка таких же; утеха, gaiety, 
воссоздание, etc. Ощупывание физического well-being. 
Он должен обозначить также машинное оборудование, technics,
способности в этих.</entry>
	<entry key="ObjectTitle38">3 из Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning38">Цивилизация, аристократия, хороший workmanship, 
искусство, гражданская обработка и noblesse, удовлетворительное 
отношение, более m?tier, занятость, профессия, замужество; 
хорошее сделанное к людях, щедрот, выгодские отношения в деле; 
восстановление, репарация, полезное расположение. 
Замужество сделает много хорош.</entry>
	<entry key="ObjectTitle39">4 из Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning39">Желание, longing, ETC, которое вероятно будут 
удовлетворяться in the future, задерживают, 
retreat, выход на пенсию, втихомолку владение, legacy, 
унаследование, заем, ипотека, подарок, бывшее не без некоторого 
drawback, тоскливость или потеря. Задолженность, вероятно 
идя быть оплащенным. Условие быть лимитирована, enclosed, 
затруднена или задержана. Некоторое хорош не находится в 
пределах достигаемости querent.</entry>
	<entry key="ObjectTitle40">5 из Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning40">Эманирование, расширение, влюбленност-delat6 и 
последствия: любовник, хозяйка, супруг, супруга, друг; 
сочувствие, славолюбие, восторг, hopefulness, 
well-being, сродство. Расходы, материальные тревоги, и в 
слабых случаях: разлад, vagrancy, кочуя около без цели, 
waywardness, плохого проведения, profligacy, запутанности, 
etc. Оно уверен показать влюбленность вне линий законного 
замужества. Сильный индивидуализм, который однако вероятно 
управляется сильной волей и хорошим сердцем. Великолепие, но 
иногда отсутсвие чувства ответственности. Перемещать или 
эмиграция сделают много хорош.</entry>
	<entry key="ObjectTitle41">6 из Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning41">Хорошее, полезное, благотворительное действие, наилучшим
образом исполненная обязанность, выравнивает где после того как оно 
предписано законом или заказом в писменном виде; чувство 
нравственныйа долг; призрение, наилучшим образом-dela4; 
настоящие моменты, подарки, зажиточность, плодовитость. 
Вещи должно и наилучшим образом оплачивающ. Хороший 
продавать. Заедать возможности. Будет преимущество в 
действовать сразу. Присытствыющий момент, сегодня. В 
слабых случаях может быть of course некоторый вид 
спекулировать на призрении или настоящих моментах людях, 
последовательн что-то как желание, жадности, etc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle42">7 из Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning42">Приятельство, concord, дружеския отношения и 
участливые, надежные и удовлетворительные surroundings вне семьи 
объезжают; выгодское сотрудничество, преимущество, хорошее дело,
вознаграждение. Естественный и рациональный исход было засеяно 
ранее.</entry>
	<entry key="ObjectTitle43">8 из Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning43">Преданность к не будет предписанной обязанностью, 
призрением, искусством, художнической способностью, работой сделанной 
под воодушевленностью, dexterity, неупотребительными качествами, 
возможно добродушием or even гением. Исследует в тайны
природы; нянчить, работа в стационарах или sanatoria, и эти
заведения сами. В слабых случаях вводя возникновения в 
заблуждение, делая никудышную выставку деятельности. В очень 
сильных случаях будет художническая или genial способность, 
которая только будет appreciated более поздно. Вообще будет
поддача сопровождая работу. Работа для стационаров или тюрем. 
Хорошая карточка для медицинского человека или 
церковнослужителя. В слабых случаях может быть богемская 
законцовка влюбленности в ухудшении, развратности, непроизводительнаяе
трата денег, ETC, однако никогда этой карточкой самостоятельно. 
На противоположности, она может показать преобразование 
непутевого к работе. Темная девушка.</entry>
	<entry key="ObjectTitle44">9 из Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning44">Добросовестность, положительная ориентация, спорт, 
self-centredness и доверие в one's собственной личности, 
самонадеянность, certitude, выполнение, непосредственность, 
никакое внимание оплатили к точке зрения людях. Середины к 
querent: идете вперед, вы преуспеете. Проворное 
прибытие вещей. Сильное утвердительный ответ на вопросах. 
Влияние обязательно.</entry>
	<entry key="ObjectTitle45">10 из Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning45">Удача, riches, благоприятный шанс в монетных делах,
экономии, земледелии, искусствое, специально нот и картине, может дать
красивейший голос, преимущество в worldly делах, владениях, 
специально доменах, земле, свойстве; банк, страхсбор, 
искусство-ob5a4s6. В слабых случаях карточка может показать
laziness, праздность, тускловатую роскошь и влияние вырождаться 
существования без тревоги или exertion: она как полный 
midsummer в человеческая жизнь. Может быть некоторый 
fatality в ем. Вы не можете избеубежать этот хороший зрелый
плодоовощ karma, ни наполненность природы на своей высоте. 
Ориентация велемудрого должна быть: насладиться.</entry>
	<entry key="ObjectTitle46">Страница Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning46">Disciple, студент, посыльный, и весточка сообщения,
хороших и благоприятных; newsagent; почетная 
деноминация, комиссия, весточка о положении или отношении, подряд или 
профессия. Либеральное проведение людей к querent. 
Директор, сразу менеджер, bookkeeper, ассистент. 
Редактор, книготорговец. Похвальный отзыв. 
Удовлетворительные условия в общем. Применение, изучение, 
отражение, расположение, занятие, наилучшим образом-dela4, 
goodness. May обозначить встречу, комитет или совет 
директоров.</entry>
	<entry key="ObjectTitle47">Рыцарь Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning47">Хорошая помощь, небезрассудная помощь в финансовые 
затруднения, оплачивать задолженностей; преимущество, интерес, 
etc. И персона приносит эти к querent. Заем, 
унаследование, выдвижение, присытствыющее. Счастливые памяти, 
собрания и собирать, вспоминание; сбереженияа. Люди мы 
знали прежде чем или стоит в более близком отношении к нам чем знаны 
или объявлены общественно. В слабых случаях: 
indolence, втихомолку наслаждение, праздность, торможение, 
etc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle48">Ферзь Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning48">Хорошая и толковейшая женщина, которая представит 
обслуживание к querent, benefic влиянию, помощи, помощи в 
слове, консультации и действию. Женщина хорошего положения и 
уточненный тип, personification добросовестности, предохранения, 
знания, вникания, образования, культуры. Усмотрение может иногда
lapse в timidity через sensitiveness. 
Материальное преимущество, заработки, богатство, рента, 
продукты. Обеспеченность, assuredness, страхсбор, 
сертификат или диплом. Протекция науки и технически и 
промышленных работ.</entry>
	<entry key="ObjectTitle49">Король Pentacles</entry><entry key="ObjectMeaning49">Благородный, хороший и честный человек; вообще 
влиятельного положения, центральная сила, почетные намерия, которым вы
можете доверить, но вы не можете противодействовать успешно; вы 
должны go out для того чтобы встретить и вы не должны 
надеяться для того чтобы прийти навестить вы. May быть 
банкошет, спекулянт, картежник, командир, генералитет или менеджер. 
Влияние Benefic, богатство, роскошь, хороший cheer. 
В слабой тщете случаев, гордитесь. Успех в механиках и 
машинном оборудовании.</entry>
	<entry key="ObjectTitle50">Туз шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning50">Инициатива, усилие, мужеская деятельность, семя, 
семенозачаток, commencement в деле, решении, точке отсчета, 
внимании; fructification. Исполнение, 
affliction, боль, но аннулируемость сомнения и неопределенность. 
Смелость, твердость, герметичность. May обозначить 
большую страсть или интенсивный enmity. Неистовство, 
vehemence.</entry>
	<entry key="ObjectTitle51">2 из шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning51">Скрытое усилие, магнетизм, принцип искусствоа, 
художнического благодарности; качество, добродетель; 
магнитная привлекательность, сродство, интимность, 
affection, то усилие которое связывает уменьшением чувств; 
в слабом sensuality случаев, laziness, притупленность.
Когда плох aspected жестокость, unforgiving ненависть,
пассивное затруднение, etc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle52">3 из шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning52">Утеснение, тревожится, о, озадаченные упования, 
тревоги, тенденция к separateness, повреждение и seclusion, 
пессимизм. Удаление, отсутствие, задерживает. Малая мысль 
беседы, горьких и злейших, болезнь; в отчужденности наихудшийа 
случай. Ошибочныйо расчет, неправильное мнение, ненависть, 
отвращение, etc. В общем: affliction. 
Замышлять, но не в хорошем чувстве.</entry>
	<entry key="ObjectTitle53">4 из шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning53">Уединение, отдохновение, отступление, выбывая от мира, 
"отдохновение затворницы" (ш.); собирающ, собирающ, принимающ 
дому one's сбереженияа или впечатления, раздумью, экономии, 
сребролюбию, мере предосторожности, testament, и месту занятому 
на конце жизни, hermitage, могилы, гроба. Место карточки в 
horoscopic схеме деиствительно предлагает идею быть похороненным 
под землей.</entry>
	<entry key="ObjectTitle54">5 из шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning54">Affliction, кризис, решение morose, 
озлобление, импотентность, отсутсвие self-respect, или 
самоуверенность; он может быть что самоуверенность удостоверял в
некоторыми схваткой или конфликтом; затруднения, которые после 
того как все смогут доказать очень полезно только потребовать много 
самодисциплину. In the same way дисциплина 
детей обязательно. Предпринимательство или расширение невозможны
или целесообразны. Вещи показанные этой карточкой могут 
деиствительно быть плох-smotr45 или неперспективны. Будет 
вопрос потери in most cases.</entry>
	<entry key="ObjectTitle55">6 из шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning55">Трасса, дорога, канал, перевозка, слабонервная система,
артериальная система; эксперимент, заказ обслуживания, 
практически рецепты для любого обслуживания, правила и измерения 
внутренне обслуживания. Оно предупреждает что необходимо 
позаботиться для здоровья и внутренне обслуживание тела должно быть 
освободилось, для избежания тревог intestine. Может быть 
что-то из курса, рейса быть сделанным, лечения or even 
эмиграции, если другие индикации подтверждают ее. Если в связи с
влияниями Venusian, sensuality и выражениями его. Если
плох aspected:, то серьезные болезнь и вероятность 
проходить прочь пациента.</entry>
	<entry key="ObjectTitle56">7 из шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning56">Встречающ противницу, возможно некоторый воевать, но 
вероятно стратегия чем воевать показан. Использование оружий 
противника. Практически способность. Наука искусство и 
кораблей. Выходки. Вникание практически и материальных 
препон, и работы быть сделанным. Будет разоружен противник, 
расстегнутые аргументы. Персона технически способности; 
благоволит к технически профессиям. Успех посредством 
возможности, совмещенной с дипломатией. Хороший позабоченный. 
Схема, конструкция.</entry>
	<entry key="ObjectTitle57">8 из шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning57">Препоны, конфликт, опасность, затрудняя, 
affliction, критицизм, секс-problemy угрожая природы, 
опасности смерти иногда, fatality; реванш, задолженность, 
скудость, condemnation, болезнь. Терпение и выносливость 
будут обязательно или полезны. Женщина Uncouth. 
Случай или авария.</entry>
	<entry key="ObjectTitle58">9 из шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning58">Вероучение, dogmatism, экклезиастический дух, 
схоластичный разум, creed, rite, ритуал, церемониальный. 
Люди представляя эти. Трудное суждение, orthodoxy, 
твердая ориентация разума, ascetism. Нетерпимость, 
инквизиторство. ' страх бога ' может хлынуться был повернут в 
ненависть mankind. В слабых случаях может присягать, 
атеизм, агностицизм, застенчивость, miscarriage, стыд, дали 
ложныа свидетельские показания, котор, ошибочныйо расчет. В 
сильных случаях разум скрупулезен, совестн, и в только согласии с 
временем и способом.</entry>
	<entry key="ObjectTitle59">10 из шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning59">Результаты Karmic, ли benefic или 
malific; материальные пределы, физическая необходимость; 
авторитет, должностное лицо мог и сила, повиновение к этим же; 
официальные люди. Мат-qerkov6, скит, etc. 
Affliction, тоскливость, etc. В хороший 
надлежащееа поощрение случаев и честный профите, merited 
положение. Владение может стать заклятьем. Судьба может 
положить низкий уровень личность. Карточка не очень benefic
для родителей querent, или он себя не делает много esteem 
они. Он относит к его положению в мире.</entry>
	<entry key="ObjectTitle60">Страница шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning60">Результаты точно изучений, знания, примечания, 
замечания, предупреждения, индикации, рассмотрения, осмотра, 
исследования; контролер, constable, полици-ofiqer, и 
их заказы; шпионка, сыщик, досмотрщик. Dilettante, 
одно удивит его daring но не хорошими подготовленное в речи или 
действовать, последнее в слабых случаях. Неожиданно, довольно 
непредвиденные, удивляя случаи или влияния.</entry>
	<entry key="ObjectTitle61">Рыцарь шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning61">Воинский человек, человек рукояток, одна avenging 
семья или другие феоды или неправды; неправды avenging; 
тягостные памяти, дистресс в семье, afflictions выводя от 
прошлых случаев. Хирург, деятельность сделанная такими же; 
нож в старой болячке. В плох aspected ненависть 
случаев, разрушение, extravagance, разливать, revolt, 
insurrection, война, бой, очковтирательство, impertinence, 
неблагоразумие, etc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle62">Ферзь шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning62">Терпящ, afflicted женщина, widow, 
divorced или отделила; или женщина более низкого вида 
характера, постылой, spiteful, paid влюбленности, обмана в 
влюбленности; материальное усилие, большия расходы, тяготя; 
также эксплуатирование, peasantry, возможность богатства 
после терпеть труженичество. In many cases оно 
намеревается стерильность, privation. Только сильные 
характеры могут стоять эта карточка. К слабым характерам она 
полна menace и может причинить печаль, оплакивать, отказ in 
the face of hardship жизни и незанятость. 
Она может намереваться отсутствие женщины где она пожелана для 
или пожелана. Она предупреждает против злейшего влияния (a)
женщины.</entry>
	<entry key="ObjectTitle63">Король шпаг</entry><entry key="ObjectMeaning63">Генералитет, капитан, воинский вождь, worldly 
авторитет, вождь или капитан в любой ветви деятельности, человек 
закона; сила, команда, решение, инициатива, pioneering, 
valour, герметичность, суровость, материальная определенность; 
в слабой жестокости случаев, misuse силы, тиранства.</entry>
	<entry key="ObjectTitle64">Туз wands</entry><entry key="ObjectMeaning64">Рожденио, начало, рационализаторство, инициатива 
творения, ИМП ульс, начало, принцип, источник, причина причины, 
parentage, hand over сообщения, откровение весточки, 
начало. С другой стороны приходят смысли выведенные от падения, 
склонения, спуска, умаления, profanation, etc. Но он 
намеревается то случатся раз только и можно принять назад.</entry>
	<entry key="ObjectTitle65">2 из wands</entry><entry key="ObjectMeaning65">Нот, искусствоо, художническая способность в общем; 
сила столицы, riches, тяжелые обязанности, давления, 
одержимости, тоски, страха, слабости, невозможности или материала (на 
одной стороне и на другом), gloom, притупленность, ' хандра, ' 
импотентность, подвержение к материальныа условия; ориентация ' 
ожидания и видит '; будущее для тех могут (позволяйте) ждать. 
Жизнь страны.</entry>
	<entry key="ObjectTitle66">3 из wands</entry><entry key="ObjectMeaning66">Сообщение, инструкция, отражение, сообщение, 
сочинительство, почтовая оплата и письма, поверхностно знание, 
airiness, проходя впечатления, discontinuance, перерыв, 
изменение, возможно некоторое количество добродушия, неблагоразумия 
также; запущенность или хочет правильного внимания; о ' 
temerity ' я должен сказать только in so far 
as это намеревается легкий образ отжимать препоны, быстро 
проницательность; усилие, эссе, торговля правильно. Ртуть 
богом купечеств, и похитителей, эта карточка может отнести к 
коммерции, похищению и потере. "конец тревог" деиствительно 
хорошие сказанными, потому что эта карточка дает ключа для их 
разрешения и показывает дорогу избежания.</entry>
	<entry key="ObjectTitle67">4 из wands</entry><entry key="ObjectMeaning67">Семь-dux, группа, домашние, идеи и повода который 
управляют нами, последовательн то которое знакомо к нам; память,
реминисценции, brooding и замышляя, фантазия, театралые 
искусствоа, вычура, воображение. Может быть augmentation 
также,как уменшение, оно вообще намеревается изменение и неустойчивые 
условия, славолюбие и vaccillation, profanation. Оно 
может обозначить некоторую группу в составе люди, сход или встречу, 
семь-sovet. Созыв. звонок и вотум. 
Cosiness.</entry>
	<entry key="ObjectTitle68">5 из wands</entry><entry key="ObjectMeaning68">Самолюбование, положительная речь, утверждение, уговор,
предложение, горячая речь, демонстрация (например влюбленности или 
желания); нажимать силу; вс это может вести к 
trickery, к конкуренции возможно, и к схватке для riches 
некоторо; оно намеревается говорить и думающ к такой 
self-centred дороге, то извещение о нет принято точки зрения 
людях; следовательно сталкиваться мнения; иногда оно может
allude к золоту и настоящим моментам, но к посылу rather 
than к факту. Будет little or no зло в этой 
карточке. На большой части оно может обозначить тупоумное и 
ребяческое персистирование в one's own личня мнение, 
например желания. Оно имеет что-то sunny в ем и хорош для 
здоровья и богатства в вообще дороге, повышающ оба, но не будет ' 
riches' в себе.</entry>
	<entry key="ObjectTitle69">6 из wands</entry><entry key="ObjectMeaning69">Искусствоо знания, точно и academical, 
декоративных, эффективность, работа, сервитут и холопки, практически 
разрешение проблем, но в то же самое время возможно некоторое 
несоответствие; еда, микстура, обработка, эксперимент; он 
может отнести к людям в каждом субординационном положении и к 
розничным топтащам; личная ориентация под этой карточкой 
довольно пассивная и деиствительно та из ожиданности, внимания, 
заказов или для результат экспериментов, для ответа на вопросе или 
требовании; домогательство.</entry>
	<entry key="ObjectTitle70">7 из wands</entry><entry key="ObjectMeaning70">Обсуждение, отношение, переговоры, зрелищность, 
discourse, лекция, разумно объяснение, подряд, предложенное 
замужество, ob5estvo-rulership и заказы, котор дали вне к 
inferiors, расположениям, регуляризации и измерению; 
измерение, пропорция, правила, котор дали для проведения. 
Будет неопределенность или оппортунизм in so far 
as правила даются по отношению к обстоятельствам, которые могут 
изменить. Личныйа интерес принесены внутри, в отношении с тем из
других. Справедливая погода.</entry>
	<entry key="ObjectTitle71">8 из wands</entry><entry key="ObjectMeaning71">Рассмотрение, расспрашивание, внутренне или внутренние 
зачатия, знание и споры; misgivings, сомнение и иногда 
недоразумения; быстро реакция, реакция, и ответ к unspoken 
слова или смысли. Шумиха удовольствия и боли, но в то же самое 
время знание и случай избежать обоих или получить одного и избежать 
другого. Жизнь на или на море; матросы и fishermen. 
Искатели для спрятанной стороны вещей, студенты оккультизма. 
Поэзия, нот и скульптура. Секретное послание; 
спрятанная смысль; вопросы о секса. Приватные 
интервью или rendez-vous. Плохая погода.</entry>
	<entry key="ObjectTitle72">9 из wands</entry><entry key="ObjectMeaning72">Преподавательство, инструкция, наведение, учителя, 
оригиналы, направляющие выступы. Планировать, перемещая, спорт; 
публицистика, редакторы и journalists, общественные 
lecturers, orators; prophecy и предсказывать. 
С другой стороны может быть unruliness, waywardness и 
непрактичный идеализм. Он точно что, где эта карточка 
появляются, много полемика, несоответствие, антагонизм, умственный 
strife, ETC, будет всполошен, иногда больше чем показал 
обязательно. Будет также в ем выдвижение мысли, распространять 
весточки, молв, проповедовать, ободрения людей и витка.</entry>
	<entry key="ObjectTitle73">10 из wands</entry><entry key="ObjectMeaning73">Karma, повиновение, executive способность, 
продукция и воспроизводство, необходимость; должностные лица и 
официальнаяа позиция. В более слабых случаях: 
Duplicity, кривда, ненадежность, disguise, 
двойн-ob5at6s4, ложное возникновение, лож и ложные дипломатия, 
etc. Утеснение и переоценивать важность вещей.</entry>
	<entry key="ObjectTitle74">Страница wands</entry><entry key="ObjectMeaning74">Брат, соученица, посыльный, postman или 
envoy, функционер или должностное лицо субординационного 
положения, вообще молодой человек, иногда на errand; 
сообщения, письма, сообщения, преподавательство, инструкция, 
урок, реклама, консультация, объявление. Весточка. (от 
одиннадцатой дома): Друг, некоторое одно в деловыа отношения с 
querent, или с он соглашается. Телеграф, телефон и 
радиотелеграф. Интуитивное соединение, telepathy, вымысел. 
Полезные влияния в общем, полезные люди всех видов, топтащи, 
purveyors, etc.</entry>
	<entry key="ObjectTitle75">Рыцарь wands</entry><entry key="ObjectMeaning75">Представитель отца, или семьи, родственника; 
человек посещая влияния в его, нарушая отечественное счастье 
приносить дома новые и возможно нарушая; изменения в доме, доме 
или семье; памяти разбудили, divulgation секретов семьи или
приватные дела; самолет-нарушитель в доме. Человек 
сомнительного однако обязательно плохого характера. (от 
двенадцатой дома): Исследователь, occultist, исследователь,
матрос, путник на высоких морях, wanderer, направляющий выступ 
через странные опыты, бродячий богемский тип, незнакомец и иногда 
противник или некоторое одно с querent не соглашается и от он 
будет estranged, тем ме менее истово его работа держать 
содружественной, потому что он говорит или нравственно или физическ 
чужой язык. Перевод, экспорт, отклонение, переменао 
местожительства, эмиграция, полет, отсутствие, повреждение, etc. 
Взаимопревращение. Нарушая влияния и люди в общем, которые
быть плох в себе, и могут даже причинить виток в мысли. Он 
приносит unrest во всяком случае.</entry>
	<entry key="ObjectTitle76">Ферзь wands</entry><entry key="ObjectMeaning76">Женщина экономичного богатства привычек, состоятельных 
или, устоичив разрешенного, что получить на riches, некоторо ' 
дешево '; больше или более менее художнически, могут быть 
колеривщик, танцор или musician; она точно, но может быть 
subject to настроения и изменения вкуса. 
Добросовестность может быть аттестована, но не без некоторого 
количества самолюбования, например materialism. Она очень 
пассивная и холодно, phlegmatic и легко быть roused к 
страсти, если всегда. Это of course делает 
впечатление ' целомудренного.' Будет, однако, твердый вид 
sensuality. В сильных случаях будет реальный добродетель. 
Банк, земледелие, искусствоо, столица, деньг. Последнее 
больше, котор нужно увидеть как ' деньг-dela чем как ' готовая 
деньг, ' и довольно бумаги значения, доли, скрепления, кредитки, чем 
ая деньг.</entry>
	<entry key="ObjectTitle77">Король wands  </entry><entry key="ObjectMeaning77">Воевод, директор дела, высшийа чиновник, 
postmaster, solicitor, менеджер, независимо торговец, 
Государственный секретарь, и принципы или функции для которых они 
стоят. Дом mars imparts аскетизм, обеспеченность и 
вообще инициатива и добросовестность; в слабых случаях может 
быть, однако, некоторое сомнение with regard to его 
совершенно герметичность. Он может быть авторитетом, который 
заключает соединение, viz. notary, церковнослужителя или 
гражданския власти. В церков он будет высоким священником, в 
lodge грандиозный оригинал.</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
