<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Celtic cross" classification="LayoutTranslations" version="1" language="ru" author="Thomas Dilts 1960 -" >
<entry key="languagename">Русско</entry>
<entry key="copyright">Авторское право © Thomas 2007 
Dilts (tarot@lazy8.nu). Позволение дарено к 
экземпляру, распределяет and/or дорабатывает этот документ 
under the terms of вариант лицензии, варианта 
1.2 или любого документации GNU свободно более последний 
опубликованный свободно учредительством средства программирования. 
Экземпляр лицензии может быть найден на 
http://www.gnu.org</entry>
		<entry key="Title">Кельтский Крест</entry>
		<entry key="Description">Это будет самый общий план и оно самые лучшие на 
отвечать на сложные вопросы и будет хорошим планом even if 
вы не даже уверены вы хотите спросить. Как много планов, этот 
план самые лучшие на отвечая вопросах которые не требуют выбора одной 
из 2 алтернатив. Если вы должны использовать этот план для 
решать для одной из 2 алтернатив после этого, то вы должны делать этот
план раз для каждой алтернативы и после этого выбрать одну, котор вы 
думаете чувствует наиболее наилучшим образом. Предупреждающ 
однако, иногда самый румяный курс не будет самым лучшим курсом. 
Иногда более тягостный курс будет самым лучшим курсом.</entry>
		<entry key="PositionTitle0">Вы, здесь и теперь</entry><entry key="Meaning0">Это будет описание одн-kartocki вас и вашего 
права ситуации здесь и теперь. Все другие карточки креста 
(карточки 2 до 6) доработают эту карточку говоря больше деталей.</entry>
		<entry key="PositionTitle1">Крест-protivopolojno</entry><entry key="Meaning1">Это обычно показывает аспект противоположно к первой 
карточке. Часто, процессы в жизни наиболее наилучшим образом 
описаны противоположностями. For instance, "она 
чувствует большой но ненавидит ее работу" или "она любит ее работу но 
ненавидит ее coworkers" или "светом будет и частицой и волна" или
"ей любит гуманность но ненависти населяют" etc. </entry>
		<entry key="PositionTitle2">Subconscious</entry><entry key="Meaning2">Идет дальше в subconscious. Будет причиной 
корня проблемы или причиной почему вы хотите спросить этот вопрос к 
tarot. Как ваше subconscious чувствует о ситуации.</entry>
		<entry key="PositionTitle3">За</entry><entry key="Meaning3">Случалось раньше. Как имейте вас, котор будут на 
last few недели или месяцы или перед периодом, котор 
включили в вопрос. Вы имеете уже. Вы приносите с вами как 
bagage к этой проблеме.</entry>
		<entry key="PositionTitle4">Цель</entry><entry key="Meaning4">Как вы можете наиболее наилучшим образом работать для 
того чтобы make sure ситуация будет самыми лучшими для 
каждого.</entry>
		<entry key="PositionTitle5">Близкое будующее</entry><entry key="Meaning5">Случится в близком будующем. Обычно это будет дни
или на большой части, неделях.</entry>
		<entry key="PositionTitle6">Ваши впечатления</entry><entry key="Meaning6">Как вы чувствуете в ситуации? Вспомните, ваши 
впечатления ситуации смогите отличить очень как ситуация находится в 
реальности. Как вы видите проблему? Как проблема 
производит эффект вы?</entry>
		<entry key="PositionTitle7">Внешние усилия</entry><entry key="Meaning7">Как населите внешнее к взгляду ситуации случается и 
важно, как будьте они производит эффект ситуация. Часто, это 
будет неизвестный фактор который возникнет. Некоторые людей 
говорят что если карточка стороны появляется здесь после этого, то она
refering к специфически персоне с сексом и личностью карточки 
этим же секс и личность персоны произведет эффект ситуация.</entry>
		<entry key="PositionTitle8">Урок</entry><entry key="Meaning8">Урок вы намереваетесь выучить этой ситуацией. 
Возможно вы выучить для того чтобы общаться правильн с этой 
ситуацией.</entry>
		<entry key="PositionTitle9">Окончательныйа результат</entry><entry key="Meaning9">Конечный результат всего вопроса. Как ситуация 
будет разрешена в конце. Althought это можно рассматривать 
как самая важная карточка плана, не зависит излишек на этой карточке. 
Конечный результат не может быть поэтому сказово но возможно вы 
выучите некоторые важные уроки или возможно станьте сильне и более 
велемудрым вдоль дороги. Возможно вы просто должны испытать эту 
ситуацию для вашего божественного плана. Другие карточки могут 
дать некоторые clues.</entry>
</oracleio>
