<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jTarotHelp language="Japanese" version="1.0">
<Topic index="0" issubtopic="false" ><title>' jTarot 及びRunes は何であるか。</title><TopicText>
&lt;p&gt;' jTarot 及びRunes は第15 世紀(1420-1440 年) に直接辿ることができるtarot 北イタリアの知恵に基づくあなた自身の個人的な顧問である。但し、要求のtarot はエジプトの根と古いたくさんの年である。Runes は執筆、占いおよびマジックに使用する古代ドイツのアルファベットである。Runes は約100 B.C.E
からの北欧、スカンジナビア、イギリス諸島、およびアイスランド中使用された。1600 C.E に。' jTarot 及びRunes のrunes についてのほとんどの情報は&lt;a href="http://www.sunnyway.com/runes/index_divination.html"&gt;Ingrid (Sunny) Halvorsen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;' jTarot 及びRunes の意志は助言を必要とするかもしれないことをあなたが感じるあらゆるポイントであなたのための"読を" する。読書はある順序でいくらかカードを表示し、これらのカードが意味するものを記述することから成っている。そしてカードのdesciptions を取り、あなたの現状か問題にカードの意味を適用することを試みなければならない。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;' jTarot 及びRunes はあなたの楽しみのために設計されているカードgame/oracle である。その助言がとにかくしたいと思うもの丁度でなかったら決して' jTarot 及びRunes の助言に続いてはいけない。生命は成功及び幸福を見つけるためにならないものを簡単なトランプゲームが正確にしなければ告げることができることは可能でないほど複雑である。あなたが生命に作らなければならない困難な決定は生命意味を与えるものがである。' jTarot 及びRunes の意志はあなたの特定問題か状態にしかうまく行けばある新しい洞察力を与えないが、' jTarot 及びRunes の意志があなたのための困難な決定をし、生命の目的のこうして奪うことが意味されない。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;' jTarot 及びRunes はフリーソフトであり、ほとんどのあらゆるコンピュータ及びオペレーティングシステムに取り組むべきである。それはWindows XP 、Windows NT 、Windows 95,98,me 、マッキントッシュ、Linux 、ソラリスおよびほとんどの他のどのUnix によって基づかせているシステムも含んでいる。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;質問かコメントを有すれば、tarot@lazy8.nu への電子メール&lt;/p&gt;

</TopicText></Topic>
<Topic index="1" issubtopic="false" ><title>' 初心者のためのjTarot そしてRunes</title><TopicText>
tarot の初心者は容易いかにtarot の読書を作り出し、広範囲の助言を得るべきであるか認める。マウスのちょうど少数のかちりと言う音と、読書は現われる。時間と初心者はこのプログラムの多くの異なったレイアウト、カード・デッキおよび他の可能性のための感じを得る。
</TopicText></Topic>
<Topic index="2" issubtopic="false" ><title>' 専門家のためのjTarot そしてRunes</title><TopicText>
' jTarot 及びRunes は専門家のための多くの高度の可能性を含んでいる。例えば:
</TopicText></Topic>
<Topic index="3" issubtopic="true" ><title>カードの手動選択</title><TopicText>
コンピュータの不快な選択カードを感じれば、カードをあなた自身置き、次にコンピュータにあなたのレイアウトを書き入れることができる。
</TopicText></Topic>
<Topic index="4" issubtopic="true" ><title>読書を救い、取り出す</title><TopicText>
あなたが作り出すレイアウトすべては救われ、次に取り出すことができる従って容易にtarot のレイアウトのあなたの解釈は正確またはない古い読書ことをの上のリコールによって行ったかどうか見ることができるところで"Tarot 日記" を有することができる。
</TopicText></Topic>

<Topic index="5" issubtopic="true" ><title>読書を輸出しなさい</title><TopicText>
レイアウトを輸出でき、多彩なHTML への解釈はまたはあなたが顧客に送ることができる複数の他のフォーマットの1 つ書式作成する。読書のプリントアウトは各読書にあなた自身の個人的な解釈を加える機能の四色刷でまた可能である。
</TopicText></Topic>
<Topic index="6" issubtopic="true" ><title>各カードのためのあなた自身の定義をしなさい</title><TopicText>
各カードのためのあなた自身の定義をしたいと思えば' jTarot 及びRunes はあなたがこれをする必要があるそれからあなた自身のtarot の出版業者になり、このプログラムとあなた自身の自己書かれていたtarot の本を作成できるすべてを提供し。
</TopicText></Topic>
<Topic index="7" issubtopic="true" ><title>多言語可能性</title><TopicText>
このプログラムで出るどのテキストでもジャワ及びUnicode のおかげで世界ののあらゆる言語に容易に翻訳することができる。
</TopicText></Topic>
<Topic index="8" issubtopic="true" ><title>あなた自身の注文のレイアウトを作成しなさい</title><TopicText>
このプログラムで含められる30+ 異なったレイアウトがあなたのための十分でなければ、あなた自身のレイアウトを作成する可能性を有する。
</TopicText></Topic>
<Topic index="9" issubtopic="false" ><title>tarot の読書の作成にかかわるステップ</title><TopicText>

プログラムの各開始で、ダイアログはようで新しい読書をするように要求する。それから更に別の読書を作り出したいと思えばメニュー"読書&gt;Do に行くことができる新しい読書。" それから決定するべき次の選択を有する。
</TopicText></Topic>
<Topic index="10" issubtopic="true" ><title>' jTarot 及びRunes のためのあなたの質問を入れなさい</title><TopicText>
望めばtarot のための質問を入れることができる。質問をここに入れることによって、tarot の読書はたいと思うものを正確に知り言える。経験から私は形作りそれがであるものをの後の質問がだった丁度忘れ、質問を始めるもの読書に拾い読みの数分後の質問ブランクを、残せば、言うことができるあってtarot が与えたものをから答えにほしい。
</TopicText></Topic>
<Topic index="11" issubtopic="true" ><title>神託およびレイアウトを選びなさい</title><TopicText>
これは堅い選択おそらくである。使用するべきどの神託をTarot またはRunes か決定しなければならない。それから30+ 異なったレイアウトが現在ある。それは各レイアウトと得るのに非常に長い時間をaquainted かける。私はリストの最初の4 つのレイアウトに初心者ならたくわえ提案する。あなたがあるレイアウトのためにレイアウトをつけなさい望み、また示されているレイアウトの記述がある。
</TopicText></Topic>
<Topic index="12" issubtopic="true" ><title>顧問および使用によって逆転させる目的をまたはない選びなさい</title><TopicText>
この時点であなたの読書のための顧問を選ぶ読書が終った後、顧問を変えることができるので実際にそんなに重要でない。"使用はイメージは側面の上で。" 現われる"ことができることを選択" が意味する目的を逆転させた一般に、人々はイメージにか多分反対意味を否定的な何かと逆さまのイメージ関連付ける。個人的に、私はtarot が継続しているものがの"逆転させた" 面でそれから投げれば、私あらゆるより長いトラックを保つことができない変化ととても豊富であると考える。そう、事を簡単、"選り抜き" 保つことは使用するために"逆転させなかった目的を。"
</TopicText></Topic>
<Topic index="13" issubtopic="true" ><title>イメージのイメージそしてより小さいグループを選びなさい</title><TopicText>

この時点で一組のあなたの読書のためのイメージを選ぶ読書が終った後、任意にちょうど"より高いarcanna" またはちょうど"より低いarcanna" のtarot の読書をすることができるimages.You を変えることができるので実際にそんなに重要でない。ちょうどより高いarcanna の読書はかなり共通であり、より集中的な読書を与えるが、より少ない変化を用いる読書大いにまたである。特により高いarcanna を好まないか、またはトランプ正常なパックが付いているレイアウトをすることに使用されるので何人かの人々ちょうどより低いarcanna の読書を選ぶ。私は使用し、イメージすべてをこれらの選択のこうして使用しない推薦する。
</TopicText></Topic>
<Topic index="14" issubtopic="true" ><title>手動で各カードを選びなさい</title><TopicText>
実際のtarot カードとの既にレイアウトをあなた自身し、それから解釈のためのこのプログラムにあなたのレイアウト、輸出するか、または救うプリントアウトを書き入れたいと思ったらこのボタンに当りなさい。これは実際にコンピュータ利用カード選択の感じを好まないこれのため特にである。ほとんどの人々はこの可能性がほしいと思わないが、常に次の"任意に選り抜きカード" 技術を使用する。このボタンに当るとき、それから左のリスト・ボックスのすべてのカードのリストとのダイアログを得る。一つずつあなたが既に広げて置いてしまった各カードを選びなさい。カードを選んだ後それから"次に" 当り、次のカードに進みなさい。ダイアログの中心の映像で示されている順序でカードを選ばなければならない。
</TopicText></Topic>
<Topic index="15" issubtopic="true" ><title>任意にカードを選びなさい</title><TopicText>
任意にあなたのレイアウトにカードを選ぶことに進むためにこのボタンに当りなさい。すべての78 枚のカード(または多分デッキの選ばれたサブセット) とのダイアログおよびあなたがレイアウトの各位置のためのカードを選ばなければならないことを示される。あなたが各カードを選んでいる位置は各カード選択前に示され、記述される。各レイアウトの位置にカードを選んだ場合、dissapear ダイアログ意志およびあなたのレイアウトはあなたの前にある。あなたのレイアウトを効果的に見るためにスクリーンをサイズ調整をすることができる。
</TopicText></Topic>
<Topic index="16" issubtopic="true" ><title>あなたが使用したいイメージのサイズおよびイメージを選びなさい</title><TopicText>
から選ぶべきデッキの大きい変化があり、あなたがあなたの読書のためにほしい誰でも試みることができる。メニュー"イメージに" 行き、あなたによってがほしいデッキを選びなさい。イメージの右のサイズを選ぶことはイメージすべてをはっきり見るのを助ける。このイメージのサイズはまたプリントアウトおよび輸出高のイメージのサイズをもたらす。メニュー"選択に" 行き、あなたはほしいと思うパーセントのサイズを選びなさい
</TopicText></Topic>
<Topic index="17" issubtopic="true" ><title>正常な、逆転させた目的のテキストを一緒に示しなさい</title><TopicText>
読書では、目的が逆転するとき目的が逆転させた目的のテキストただ逆転しないとき正常な目的のテキストだけを示せる選択を有し。これは読むこと読書を容易にすることができる。しかし常態および逆転させた目的のテキストを両方一緒に見ることは興味深いかもしれない従って2 間の相違はであるもの学ぶことができる。その場合では、メニュー"選択に" 行き、' ショー正常な、逆転させた目的のテキストを' の一緒に選びなさい。但し、翻訳の多数に"逆転させた" テキストがない正常なテキストしかそういつも示さない。

</TopicText></Topic>
<Topic index="18" issubtopic="true" ><title>ショーの位置数</title><TopicText>
行きなさいメニュー"選択&gt;Show レイアウトpostion 数に。" のこの選択を選べば、各カードのpostion 数はこのプログラムの主要な窓の各カードの上部左手コーナーのマゼンタで示される。この数は主要なスクリーンの権利の解釈の窓のカードの正しい解釈を見つけている促進するべきである。カード上のマウスを単に動かして意志の解釈がそのカード解釈を解釈の窓で目に見えるようにするのを見たいと思う。この数はプリントアウトか輸出高で示されない。  
</TopicText></Topic>
<Topic index="19" issubtopic="true" ><title>選びなさい顧問はほしいと思う</title><TopicText>
行きなさいメニュー"顧問に。" 現在たった1 人の利用できる顧問がある。そう何でもここに選ぶ理由がない。人々が所有する各カードのための定義をthier 私を送り始める場合うまく行けば多くの顧問が将来ここにある。その場合では、解釈の様式を好まなければ、もう一人の顧問を新しいコンピュータによって発生させる読書を与えるために選ぶことができる得ている。
</TopicText></Topic>
<Topic index="20" issubtopic="true" ><title>読書から印刷しなさい</title><TopicText>
読書すべては完全なグラフィックおよび色で印刷することができる。メニュー"ウェブブラウザによる読書&gt;Print に" 単に行けばあなたの読書はあなたの好みのブラウザでそれから現われる。あなたのウェブブラウザでは、そして"印刷物" メニューに当るか、またはボタンをかけなさい。あなたのコンピュータに取付けられている複数の網のブラウザをそして有すれば間違ったブラウザは現われるかもしれない。これが事実なら、メニュー"進められた&gt;Show
ブラウザの選択ダイアログで見つけられるダイアログの設定と遊ぶことを試みることができる。"
</TopicText></Topic>
<Topic index="21" issubtopic="true" ><title>未来の参照のためのあなたの読書を除けば。</title><TopicText>

いつでも将来あなたの読書を再度見ることができるようにメニュー"読書&gt;Save 現在の読書" はあなたの読書を救う。また見るべきこのプログラムがお好みであればある友人にこれらの救われた読書を送ることができる。それから読書を再度見、前に救われた読書"メニュー" 読書&gt;Open に行き、あなたがスクリーンで再度示したいと思うファイルを選ぶため。
</TopicText></Topic>
<Topic index="22" issubtopic="true" ><title>電子メールまたは他による友人にあなたの読書を輸出技術送りなさい</title><TopicText>
メニュー"輸出で" あなたの読書を輸出する3 つの可能性を有する: HTML 、MHTML
、または戦争。HTML はすべてのブラウザとの最も互換性があるが、そのフォーマットの問題が作り出される異なったファイルすべては巧妙であるために輸出のためになるのは多くの異なったファイルであることの輸出フォーマットであり。MHTML はたった1 つのファイルであり、従ってHTML のフォーマット大いにdesireable そしてであるが、MHTML はマイクロソフトの探検家と互換性があるだけ一般に。MHTML はとりわけ電子メールとの使用のために設計されているフォーマットである。マイクロソフトプロダクトをそして使用すればただこれはあなたのためのフォーマットである。戦争のフォーマットは少数のmozilla のクローンと互換性があるだけ非常に。戦争のフォーマットは"そう"
単にgzipped タールファイル"をであるそれからほとんどの圧縮プログラムがそれあらゆるブラウザによって読解可能な多くのファイルにuncompress にできる" tgz に"戦争" からファイル・タイプを変えれば。
</TopicText></Topic>
<Topic index="23" issubtopic="false" ><title>私はいかに各イメージのための私の自身の定義を作成するか。</title><TopicText>
各イメージのためのあなた自身の定義をしたいと思えば' jTarot 及びRunes はあなたがこれをする必要があるそれからあなた自身のtarot の出版業者になり、このプログラムとあなた自身の自己書かれていたtarot の本を作成できるすべてを提供し。多くはである何、tarot@lazy8.nu にそれからあなたのdefintions を送ることができ、' jTarot 及びRunes のための"顧問" になるために及びそれから他はあなたのdefintions を使用できる。次のステップに従いなさい
</TopicText></Topic>
<Topic index="24" issubtopic="true" ><title>ステップ1: 注文の顧問を作成しなさい</title><TopicText>
行きなさいメニューに"進めた&gt;Create 神託の組み立てを。" ボタンの多くがここにあり、それは重要押す正しいボタンをである。テキスト"顧問の側で" ボタンを"押す必要がある作成するこのファイルを。" おそらくあなたがあなたの翻訳のためにbegining として使用したいと思うが、働く顧問を最初に選ぶべきである。何百ものあなたが選ぶ言語によってこのダイアログでから選ぶべき可能なファイルがある。場所のファイルを除けば覚えることができ、名前と覚えている。
</TopicText></Topic>

<Topic index="25" issubtopic="true" ><title>ステップ2: 注文の顧問を編集しなさい</title><TopicText>
メニューに"進め&gt;Edit 、組み立てファイル" を選ぶあなたが前のステップで作成したファイルを行きなさい。大きいダイアログは各イメージのためのデフォルト翻訳のトンと現われる。今行き、既存のテキストを単にeraseing 、あなた専有物と取り替えることによって各イメージのためのあなたの翻訳を書き入れることができる。あなたの定義を書き入れているされるときそれから窓を閉めればあなたの変更は救われる。
</TopicText></Topic>
<Topic index="26" issubtopic="true" ><title>ステップ3: 組み立てファイルに荷を積みなさい</title><TopicText>
メニューに"進め&gt;Load 、このプログラムの使用のための組み立てファイルを" 選ぶあなたが前のステップで作成したファイルを行きなさい。
</TopicText></Topic>
<Topic index="27" issubtopic="true" ><title>ステップ4: 選びなさい顧問はほしいと思う</title><TopicText>
メニュー"顧問に" 行きなさい。あなたの"顧問" はリストでそれからそこにいるべきである。そうでなければ、多分不正確な言語を選んだか。言語はリストのあなたの顧問に会って正しくなければならない。
</TopicText></Topic>
<Topic index="28" issubtopic="true" ><title>ステップ5: プリントアウトあなた自身の独立独行のtarot の本</title><TopicText>
この神託のためのイメージすべては"メニュー" 選択&gt;Show に行く。それからプリントアウトをすればすべてのあなたのdefintions の素晴らしい絵本を得る。またあなたの本のそれ以上の編集のためのほとんどのワードプロセッサーに輸入することができるHTML のフォーマットにそれからデッキを"輸出" できる。

</TopicText></Topic>
<Topic index="29" issubtopic="true" ><title>ステップ6: その他の国々とあなたの定義を共有しなさい</title><TopicText>
これは重要な部分である。他とした何を分け前。私達が' jTarot 及びRunes の次の解放でそれを含めることができるようにtarot@lazy8.nu にあなたの注文の顧問ファイルを送りなさい。それから' jTarot 及びRunes の"顧問" になる。
</TopicText></Topic>
<Topic index="30" issubtopic="false" ><title>私はいかに別の言語にこのプログラムを翻訳するか。</title><TopicText>
' jTarot 及びRunes の缶はあらゆる言語でテキストを示す。翻訳のほとんどはコンピュータによって終った。これはそれらが非常に低質であることを意味する。私達はあなたの助けが他の言語に翻訳し、現在の翻訳の質を増進することを必要とする。' jTarot 及びRunes を翻訳するために次のステップをしなさい:
</TopicText></Topic>
<Topic index="31" issubtopic="true" ><title>注文の顧問を翻訳しなさい</title><TopicText>
私が各イメージのための私の自身の定義をか。"いかに作成するかセクションの指示に" 単に続きなさい一時はすべての定義のデフォルトを作成するかどれが。それらのdefintions を単に取り、あなたの言語(か現在の翻訳の正しい間違い) に完全に新しいdefintions. を書くかわりに翻訳しなさい。
</TopicText></Topic>
<Topic index="32" issubtopic="true" ><title>メニュー、レイアウトおよび多くを翻訳しなさい</title><TopicText>
基本に私が各イメージのための私の自身の定義をか。"いかに作成するかあなたがセクションで" 見つける同じ指示に続きなさい但し例外としては作成する"レイアウト翻訳" 、"メニュー及びメッセージ翻訳" および"Oracle 翻訳からのファイルを。"
</TopicText></Topic>

<Topic index="33" issubtopic="true" ><title>' 助け' を翻訳しなさい</title><TopicText>
メニューに"進めた&gt;Translate あなたの言語に助けを" 行きなさい。選ぶ時最初にこのメニューはそして現われる最初のダイアログの"取り消し" ボタンに当った。その方法はあなたのための窓で翻訳する、すべてのデフォルト英国翻訳それからようである。できていた翻訳するとき、それから右上隅のX の窓を閉めなさい(ほとんどのオペレーティングシステムのために) 。置くべき名前および場所のために翻訳がファイルすることをそれから尋ねている第3 ダイアログを得る。あなたが容易に再度見つけ、"良い" 当ることができる場所および名前を割り当てなさい。これがによってあなたのデフォルトの言語ファイルでほしく、おそらく"。" はい答えればそれから尋ねられる再度あなたの翻訳を調節したいと思えばメニューへの行はもう一度"あなたの言語に助けを" 進め&gt;Translate 、あなたが前にちょうど救ったファイルを選ぶ。
</TopicText></Topic>
<Topic index="34" issubtopic="false" ><title>- ' jTarot 及びRunes がカードをいかに選ぶか偶発性か</title><TopicText>
' jTarot 及びRunes の位置デッキのすべてのカード各レイアウトのためにから選ぶべきあなたのために。その方法あなた、または多分完全な梳く選ばれるレイアウトの各位置にコントロールするあなたの潜在的。カードがある方法は"表面広げて置く前にミリ秒に" を使用している現在時間をつかむ及び根数としてアルゴリズムを発生させる数でその時間をtakeing 従来のコンピュータ技術をshuffeled 。持っていたら"許可する逆カードchoosen" をそれから選択の技術が少しより複雑の。カードは"逆転する" かどうかどのミリ秒あなたがその位置のためにほしいカードをつけるかに依存している。カードをそしてつける今時間はつかまれる、その時間はアルゴリズムを発生させる数への根として使用される最初の数はアルゴリズムおよびその数がある範囲にあれば、カードから範囲で逆転する、そうでなかったら、カード逆転しない得られる。再度、これは私が確かめるためにあなたの潜在的のカード選択過程の制御の1 才と上がることができる最もよい方法である。
</TopicText></Topic>
<Topic index="35" issubtopic="false" ><title>私はいかにこのプロジェクトに私の時間を貢献してもいいか。</title><TopicText>
' jTarot 及びRunes の意志はお金を決して誰でもに頼まない実際にこのプログラムを楽しみ、プロジェクトに貢献したいと思えば私達はあなたの助けを必要とする! 次はいかにへ助けることができるか提案である。
</TopicText></Topic>
<Topic index="36" issubtopic="true" ><title>あなた自身のカード定義をしなさい</title><TopicText>
tarot との経験を有するのを感じればtarot@lazy8.nu にあなた自身のカード定義を堤出し、' jTarot 及びRunes に"顧問" である場合もある。私が各カードのための私の自身の定義をか。"いかに作成するかセクションの指示に" 単に続きなさいあなた自身の定義を作成するため。

</TopicText></Topic>
<Topic index="37" issubtopic="true" ><title>' 別の言語へのjTarot そしてRunes を翻訳しなさい</title><TopicText>
英語のほかの別の言語で流暢そしてなら私達は' あなたの他の言語へのjTarot そしてRunes を翻訳することを必要とする。私がこのプログラムを別の言語か。"いかに翻訳するかセクションのステップに" 単に従いなさいそしてtarot@lazy8.nu にあなたが作成するあなたのファイルを送りなさい。
</TopicText></Topic>
<Topic index="38" issubtopic="true" ><title>新しいデッキを堤出しなさい</title><TopicText>
高度メニューと、作成デッキが'
jTarot 及びRunes でいかにに定義することができるか例としてデフォルトのデッキをできる。' jTarot 及びRunes のためのイメージをスキャンするそしてその例からのあなた自身のデッキを作成するか、または誰かから許可を得ることができる。それからtarot@lazy8.nu にそれらを送れば' jTarot 及びRunes の次の版で含められる。
</TopicText></Topic>
<Topic index="39" issubtopic="true" ><title>プログラミング</title><TopicText>
プログラムするジャワを及び好めばこのプログラムへのある変更を行ないたいと思う。tarot@lazy8.nu へのあなたの変更を送りなさい。このプログラムへのコードはこの瓶ファイルで含められる。
</TopicText></Topic>
<Topic index="40" issubtopic="false" ><title>プログラム間違いを報告する方法</title><TopicText>
考えればプログラムは何かを、衝突する間違ってしまたは凍っていて、それから問題の報告によって助けることができる。メニューに"進め&gt;Report 、プログラム間違い" を続く現われる窓の指示に行きなさい。

</TopicText></Topic>
<Topic index="41" issubtopic="false" ><title>版権をコードしなさい</title><TopicText>
2007 © tarot@lazy8.nu トマスDilts の著作権をとりなさい。このプログラムはフリーソフトである; それを再分配しおよび/またはGNU の一般大衆免許証の条件のもとでフリーソフト基礎によって出版されるように変更できる; 免許証のバージョン2 、または(あなたの選択で) より遅い版。このプログラムはそれが有用である、保証なしで配られるという希望で; 均一なし特定の目的のための市販性または適性の意味された保証。より多くの細部についてはGNU の一般大衆免許証を見なさい。このプログラムと共にGNU の一般大衆免許証のコピーを受け取るべきである; そうでなかったら、http://www.tarot.lazy8.nu にフリーソフト基礎、株式会社の59 の寺院の場所# 330 、ボストン、より多くの情報、波または電子メールtarot@lazy8.nu のためのMA 02111-1307
米国に書きなさい
</TopicText></Topic>
<Topic index="42" issubtopic="false" ><title>ソフトウェアを今ダウンロードしなさい!</title><TopicText>
ソフトウェアを今ダウンロードする次の指示に注意深く続きなさい:
</TopicText></Topic>
<Topic index="43" issubtopic="true" ><title>最初に日曜日のジャワを得なければならない</title><TopicText>
&lt;p&gt;最初に日曜日のジャワがなければならない。太陽ジャワがまたはそれを取付けるためにあったら次のリンクをどちらかの点検つけなさい。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://java.com/">http://java.com/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</TopicText></Topic>

<Topic index="44" issubtopic="true" ><title>' jTarot 及びRunes の次の2 つの版の1 つをダウンロードしなさい</title><TopicText>
&lt;p&gt;' jTarot 及びRunes をダウンロードするために次の2 つのリンクの1 つをつけなさい:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jnlp">自由な私用版を要しなさい。ここにかちりと鳴らすことによってないコピーに一致するか、この版を変えるか、または再分配しなさい。この版は彼らの版権を保護したいと思う著者および知られていた芸術家からの余分アートワークそしてテキストを含んでいる。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotFree.jnlp">制限は版を解放する。ここにかちりと鳴らすことによってコピーだけに一致するか、"GNU 一般大衆免許証" のに従ってこの版を変えるか、または再分配しなさい&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;リンクの1 つを上つける場合、jTarot は"ジャワ網開始呼ばれたプログラムによってダウンロードされ、始まる。" とjTarot を始め将来"ジャワ網開始" を始めるためにだけ必要がある。窓ことができなければ、のあなたのメニューの"ジャワ網開始" を、そして見つけるプログラム"javaws" を見つけることができる&lt;/p&gt;&lt;p&gt;
c:\ProgramFiles\Java\jre1.5.0_0?\bin\javaws&lt;/p&gt;&lt;p&gt;  ProgramFiles の名前があなたの言語によって変わることができることに注目しなさい。それをたくさん使用するのであなたの卓上でこのプログラムに近道を作りなさい: -)&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;p&gt;上記述されている技術の代りに"瓶" ファイルをダウンロードし、実行することを試みることを好んだら2 つの続くリンクの1 つをつけ、あなたの卓上にファイルを救いなさい。Windows は"zip" が付いている端にダウンロードされたファイルの名前を変えることを試みる手動で行き、"jar" が付いている端に名前を代りに変えなければならない: &lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarotNonFree.jar">費用の自由な私用版。ここにかちりと鳴らすことによってないコピーに一致するか、この版を変えるか、または再分配しなさい。この版は彼らの版権を保護したいと思う著者および知られていた芸術家からの余分アートワークそしてテキストを含んでいる。&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.tarot.lazy8.nu/jnlp/jTarot.jar">制限は版を解放する。ここにかちりと鳴らすことによってコピーだけに一致するか、"GNU 一般大衆免許証" のに従ってこの版を変えるか、または再分配しなさい&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;最終的にjTarot を始めた時jTarot の瓶ファイルを始め、次のリストの上で始まり、あなたの方法を働かせ、停止するため。&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;&lt;li&gt;
二重あなたがダウンロードしたファイルをつけなさい。jTarot が始まらなかったら、次のステップに進みなさい。
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;
あなたがダウンロードしたファイルで右クリックしなさい。ポップアップなメニューに"開き、" 選ぶメニュー"ジャワ(TM) の2 プラットホームによって....." 行きなさい  
&lt;/li&gt;&lt;li&gt;メニュー"ジャワ(プラットホームによって....." がと"開いたポップアップなメニュー" にないTM) 2 がポップアップなメニュー"を開いたらと" 選び、それから"プログラムを" 及び選びなさいプログラム(現われるダイアログで) 呼ばれた"ジャワ(TM) の2 プラットホーム....." を選ぶことを進みなさい

&lt;/li&gt;&lt;li&gt; 日曜日のジャワの"行けば最初に"
ステップに傾斜した発見プログラム"ジャワ(TM) のダイアログの2 プラットホーム....." 、それから得、ジャワを取付けなければならない
&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;</TopicText></Topic>
<Topic index="45" issubtopic="true" ><title>jTarot がまだ始まらなければ</title><TopicText>
&lt;p&gt;上記の2 つのリンクの1 つをつけたときに起こるべきである何が、あなたのharddisk にファイルをダウンロードしたことがある。それから指示のリストに続いたときに、jTarot は始まるべきである。&lt;/p&gt; 
&lt;p&gt;Linux (または窓に失敗される他にすべてが) あれば、命令窓の次の命令を動かす必要があるかもしれない:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(java/bin directory)/java -jar jTarot.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;または多分&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;(java/bin directory)/java -jar jTarotNonFree.jar&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;tarot の版によってダウンロードした。&lt;/p&gt;
</TopicText></Topic>
</jTarotHelp>
