<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Celtic cross" classification="LayoutTranslations" version="1" language="ja" author="Thomas Dilts 1960 -" >
<entry key="languagename">日本語</entry>
<entry key="copyright">版権 © 2007 年のトマスDilts (tarot@lazy8.nu) 。許可はフリーソフト基礎によって出版されるGNU 自由なドキュメンテーション免許証、版1.2 またはあらゆるより遅い版の条件のもとでコピーに許可されたり、この文書を配ったりおよび/または変更する。免許証のコピーはhttp://www.gnu.org で見つけられるかもしれない</entry>
		<entry key="Title">ケルト族十字</entry>
		<entry key="Description">これは共通のレイアウトであり、複雑な質問の返事で最もよく、たいと思う何を頼み確実でなくてもよいレイアウトである。多くのレイアウトのように、このレイアウトは2 つの代わりの1 つの選択を要求しない返事の質問で最もよい。2 つの代わりの1 つのための決定のためにそしてこのレイアウトを使用しなければならなければ代わりひとつにつきこのレイアウトを一度するべきで、それからあなたが考える1 を選ぶことは最もよく感じる。しかし警告して、時々バラ色道は最もよい道でない。時々より苦痛な道は最もよい道である。</entry>
		<entry key="PositionTitle0">の現時点</entry><entry key="Meaning0">これはあなた及びあなたの状態の権利の現時点の1 カード記述である。十字のすべての他のカード(カード2 から6) はより多くの細部を告げるこのカードを変更する。</entry>
		<entry key="PositionTitle1">十字反対</entry><entry key="Meaning1">これは通常最初のカードに反対である面を示す。頻繁に、生命のプロセスは反対によって最もよく記述されている。例えば、"彼女は大きく感じるが、彼女の仕事" を憎むまたは"彼女は彼女の仕事を愛するが、憎悪は彼女の協力者" か"ライト粒子であり、波" はまたは"彼女両方人間性を愛するが、憎悪は" 等に民を住まわせる。 </entry>
		<entry key="PositionTitle2">潜在的</entry><entry key="Meaning2">継続している何が潜在的ので。tarot にこの質問をなぜしたいと思うか問題の根本的原因または理由はである何。あなたの潜在的状態についていかに感じるか。</entry>
		<entry key="PositionTitle3">を過ぎて</entry><entry key="Meaning3">前に起こっているずっと何が。ここ数週間か月の間または質問にかかわる期間の前にあっているいかに持ちなさいか。既にある何が。この問題にbagage としてあなたと持って来ている何を。</entry>
		<entry key="PositionTitle4">目的</entry><entry key="Meaning4">確かめるために最もよくいかに働くことができるか状態は皆のための最もよい。</entry>
		<entry key="PositionTitle5">近い将来</entry><entry key="Meaning5">起こる何が近い将来。通常これはほとんど、週に幾日またはである。</entry>
		<entry key="PositionTitle6">あなたの印象</entry><entry key="Meaning6">いかに状態で感じるか。あるかもしれない状態が実際はいかにとあるか、状態のあなたの印象非常に異なるが覚えなさい。いかに問題を見るか。問題はいかにもたらしているか。</entry>
		<entry key="PositionTitle7">外力</entry><entry key="Meaning7">及び重大に起こっている何がいかに状態の眺めに外面に民を住まわせなさいか、いかにか状態をもたらす。頻繁に、これは起こる未知の要因である。表面カードがそしてここに現われれば状態をもたらす人の性そして人格同じであるカードの性そして人格の特定の人にrefering と何人かの人々言う。</entry>
		<entry key="PositionTitle8">レッスン</entry><entry key="Meaning8">レッスンこの状態によって学ぶために意味される。多分この状態をきちんと取扱うために必要がある何を学ぶ。</entry>
		<entry key="PositionTitle9">最終的な結果</entry><entry key="Meaning9">全質問の最終結果。状態がついにいかに解決されるか。Althought はレイアウトの最も重要なカードとしてこれこのカードに過度に依存していない考慮することができる。最終あるある重要なレッスンまたは多分より強く、より賢く途中でなりなさいことを素晴らしい多分学ぶが。多分あなたの神の計画のためのこの状態を単に経験しなければならない。他のカードはある糸口を与えることができる。</entry>
</oracleio>
