<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="A.E. Thierens" classification="GraphicObjTranslations" version="1" language="ja" author="A.E. Thierens(1875-1942)" >
<entry key="languagename">日本語</entry>
<entry key="copyright">公有地</entry>
	<entry key="ObjectTitle0">0-The 愚か者</entry><entry key="ObjectMeaning0">愚かさ、精神的な無知、しかしそれは助けられることができない私達が全体でわき去るために最もよくし、それの意味にまた耐える; またはそれ自身の正しく来、私達によって注意される必要はないそれ: 私達が主題である軌道の地球のコースに関してそれ。それは私達の個人的な援助を必要としない。すべてが多くの他の人々よいより賢い彼らの人間の虚栄心で想像するようであった後後の事実を実現してこの' 愚か者' は彼らの神の意思を遂行する為に非常に必要とされることを、それら要求する一種の個人的な知識をかもしれた。諺は言う、子供及び愚か者は真実を言うその。全体として取られて、カードはよりより多くの真実を含むと証明するカードを現われる示す; 助けられることができないそれ; ある事の意識不明(、例えば、) または不合理または愚かである論理的な提案および行為を無視して人々。私達が制御を持っていないか、または私達が習得しない私達の環境の余分のまたその部分; 私達がならないか、または私達が従わなければ無視するそれ。</entry>
	<entry key="ObjectTitle1">1-The 手品師</entry><entry key="ObjectMeaning1">最初の家か優勢は物理的な自己の基調、より高い自己の反射を与え、こうして占いの練習で手品師はコンサルタントを、個人的に表示する。カードのあらゆる成形のそれは' 初め' および率先更にである。</entry>
	<entry key="ObjectTitle2">2-The 高い尼僧</entry><entry key="ObjectMeaning2">安定度、忠誠、休息、安定性、しかしまた無知、怠惰、抵抗、受動の反対と同様、持久力。それは芸術及び功妙な能力に関連して、富とそしてmasonic ロッジとすべてを支配する。</entry>
	<entry key="ObjectTitle3">3-The 皇后</entry><entry key="ObjectMeaning3">水星、神のメッセンジャーの球を、表し従ってこのカードは常にメッセージ及び執筆と聞かれるべきニュース受け取られる指示の意味に耐える。伝える印のジェミニが更にかもしれない優柔不断、不確実性、疑い、変更、肉体関係、反射、出現をおよびすべてを含んでいる。</entry>
	<entry key="ObjectTitle4">4-The 皇帝</entry><entry key="ObjectMeaning4">個人的な方法では皇帝は彼の精神は要素を得ることそれが彼の父からであるので、querent の父を示す。何人かの著者は言うこのカード平均' 認識。' をそれはこの単語が外の事実の重大さの内部の実現を意味する限りでは正しい: 記憶の店になる経験の収穫の収集。</entry>
	<entry key="ObjectTitle5">5-The Hierophant</entry><entry key="ObjectMeaning5">それは正しく主張される、そのこのカードは"querent 依存" がある人、また要求を正当化するか、または満足させる力を持っている権限または役人を表示するかもしれない。ある人々はカード平均の結婚を言う。従ってこれはに中心に彼が言ったときにとイエス・キリストが意味したのと同じ感覚、本当の暴露の内部感覚だけあるかもしれないが: "結婚天で引き締まる。" は自然な権限はのSelf-centredness そして種類Leo 及びHierophant の主な特徴である。</entry>
	<entry key="ObjectTitle6">6-The 恋人</entry><entry key="ObjectMeaning6">"これはすべての簡易性にであるここに方法、真実および生命の一部として表わされる人間愛のカード。" そして私達は、それ愛によってが、物理的に、私達がするすべての仕事の背部にある私達を作る同じ力見つける。それが激しく、中央押す力への物質的な応答、実用的な知識に基づいて実際の可能性を含んでいるので、実験知識</entry>
	<entry key="ObjectTitle7">7-The Chariot</entry><entry key="ObjectMeaning7">結婚、契約、ボディおよび身体の存在の構成、達成、協同。' 征服者'; よいと彼のchariot を引く悪力は苦痛な経験と同様、快いよいおよび悪私達をより賢くさせ、存在の要素を含み、という事実、精神を象徴したりそして両方重要である。実際カードは私達の敵としなければならないかもしれない。</entry>
	<entry key="ObjectTitle8">8 強さ</entry><entry key="ObjectMeaning8">私達が習得した性質の力は"ライオンの顎を。" 閉めている女性によって私達に友好的、これとてもよく表現されるである情熱のための後の立場特に。彼女は永遠からこの力を得るまたは超人及びこれは彼女の頭部の上のlemnescate によって示される。</entry>
	<entry key="ObjectTitle9">9-The 隠者</entry><entry key="ObjectMeaning9">この地球生命の目的に投げられるライトのための考え、見通し、精神的なまたはモラルの影響及び。占いではそれはquerent への教師、法的権限、顧問およびガイドのために、そして関係のすべてそして質問の指導原則と、立つ。</entry>
	<entry key="ObjectTitle10">幸運の10 車輪</entry><entry key="ObjectMeaning10">querent 主題である権限、しかし彼が占める世界のまた彼自身の行為、行為、明示および位置、彼の名前およびタイトル。それは厳密な感覚のカルマのカードであり、占いのそれによって示されるそれは本当来るか、または実際に実現される。それから' 幸運象徴することを言った。' を見られるようにそれはこれが月に関して特定の意味をしか有しないので、ので' ホロスコープの幸運の一部分が' 受け入れられてはならないし。世界で得るまたは世界があなたで得るのはポイントである。それは' 熟したカルマ' 、単語によって威圧される事実とりわけである。前の思考のフルーツ。</entry>
	<entry key="ObjectTitle11">11 正義</entry><entry key="ObjectMeaning11">それはより深い満足のと同様、悲哀のカードである。このカードの下の人では' 悪事のある報復者の何かが、' 常にあり、頻繁に世界のjustitia の進行としなければならない。それは秘密のカード、または隠されてまたである。最も精神的なか宗教憧れからのより低いと同様、欲求の能力、より高く、最も粗野な渇望に。性経験はそれの最も重要な表現の1
つであり、私達はカードの主なsignificances のが性であること安全に言うかもしれない。性が昇華するところに別のものは、主に、一般に地球生命の神秘的な経験および霊魂の側面である。</entry>
	<entry key="ObjectTitle12">12-The は人を掛けた</entry><entry key="ObjectMeaning12">私達がまだ習得していないおよび私達が損うか、または理解し私達の言うことがわからなかった事を事。そうこれは次の周期のために残るか、または私達の最後の力を無駄にするように私達を誘惑する。世界の目ではそれは無駄、略奪品、災難の印である。反対側から見られてそれは外の世界が重要性か現実を失う、意識は内部の真実に開くゴーレムの印であり。これは逆さま回るようであるように事の変更に重大さをする意識の逆転である、: 世界は反対側から今見られる。そしてこれはである掛けられた人の重大さ。'</entry>
	<entry key="ObjectTitle13">13 死</entry><entry key="ObjectMeaning13">死は確かに相対的だけであり、形態の死は別の平面の生命の開始を意味するかもしれない。生れは一種のより高い存在の死としてここに見られるかもしれない。"生命のベールそしてマスクはより低いからのより高くへの変更、変形および道で永続する。。。</entry>
	<entry key="ObjectTitle14">14 14-Temperance</entry><entry key="ObjectMeaning14">この物理的な世界への郵便局による一致への調整の神経系からの各種各様の配分、そして働き、手紙およびコミュニケーション、および存在の他の平面に後の限られたないのただしかし延長。一流の' Temperance ' は1 つの平面からの別のものに交差、か' 時間と' またするべき多くがある別のものに1 の中心のために選ばれるようである。</entry>
	<entry key="ObjectTitle15">15-The 悪魔</entry><entry key="ObjectMeaning15">エネルギー、欲求、渇望、戦争、苦闘、難しさ、苦痛、損失、等。しかしまた訓練する練習として; 人格が主題であるテスト。性問題への当てつけは2 つの人間図、人及びdiabolic 図が取付けられている台に鎖でつながれる女性にある。性性質は人を結合したり、またはより少ない神秘的な順序の自然な事実もっとであること。</entry>
	<entry key="ObjectTitle16">16-The タワー</entry><entry key="ObjectMeaning16">マクロとmicro-cosm 間の関係はと破裂、突然の幻滅、幻滅を意味するが、また虚栄心及びにせ物のプロジェクトに関連して上記及び明確な洞察力からの直観、更新、助け、錯覚および無意味な形式主義を象徴する。</entry>
	<entry key="ObjectTitle17">17-The 星</entry><entry key="ObjectMeaning17">利点、善行、構成、協同、愛、美、平和、一致、等。エネルギーの反対がそれ怠惰、indolence 、残りを意味するかもしれないように弱さ。</entry>
	<entry key="ObjectTitle18">18-The 月</entry><entry key="ObjectMeaning18">精神それらによって細工した一般に存在の特にの生命、感じおよび感情、感情(唯一の恐れ、等) 、変更水および女性の要素。horoscopic 図にそれはquerent の生命に顕著な母または他の女性であるかもしれない; それは一般に女性を示すかもしれない。それはpanta のrei の印である: 従って生命、不確実性に渡るか、流れるか、または減退するすべて。それは展覧会に、普及した演劇、およびゲーム、劇場に、および人々の下層階級に夢、関連するかもしれない。物理的にそれは頭脳および胃を意味する。</entry>
	<entry key="ObjectTitle19">19-The 日曜日</entry><entry key="ObjectMeaning19">意志の一般に肯定的なか男性的な要素、力および機能及び集中、世俗的な生命のおよび問題と同様、霊歌の大きい利点および強大な保護。それはquerent 及び権力当局の父、王、大統領、定規、等示すかもしれない。人の精神的な中心およびすべての重要性の中心はそれによって示される。物理的にそれは中心および太陽網状組織を示す。</entry>
	<entry key="ObjectTitle20">20 判断</entry><entry key="ObjectMeaning20">理想、宗教、社会またはそれらが人で持っている上昇の効果のための他及び; 従って考え及び一流動機のため、概括、照明、分散、一方では1 つの手でしかしまた錯覚か無駄な抱負のために立派であるすべてのための高度のための抱負、等。それは狭い思考からのdeliverance の印条件ボディと同様、の妨げると生命の精神であり。</entry>
	<entry key="ObjectTitle21">21-The 世界</entry><entry key="ObjectMeaning21">宇宙潮と漕げば、私達は幸福を楽しみ、' 流れ' を交差させれば世界の潮流に対して漕ぐとき、私達がそれの悩みそして端を経験しない、または私達は私達の足でしっかりしている立たなければならない私達によってがほしいが、こと一方では暗黙の可能性を無視してはならないすべて。そう感覚の喜びのほかに、このカードは開始のための候補者が戻る、今そして夢で現われ生命の宇宙起源をまた意味する。実際はこのカードにdream 生命とするべき多くがある。 </entry>
	<entry key="ObjectTitle22">コップのエース</entry><entry key="ObjectMeaning22">認可、許可、インスピレーシヨン、観念論、賛美する熱意。この性質のリーダー、教師、ガイドまたは影響を表示するよろしいです。立法、方向、指示; 厚遇及び共鳴した受信。の走行する捜すこと運転; 未来の間計画。招待、集会、懇願。突然変異及び変移。翻訳及び解釈。</entry>
	<entry key="ObjectTitle23">コップの2</entry><entry key="ObjectMeaning23">Love-making 、情熱、友情、魅力、一致、よい行為、もてなしの手厚い会合または受信の欲求、性の相関。より弱い面: 渇望、cupidity 、' 食器棚' 愛。</entry>
	<entry key="ObjectTitle24">コップの3</entry><entry key="ObjectMeaning24">' よい時間、' 好ましい機会の、商業および知的な友情、成功、</entry>
	<entry key="ObjectTitle25">コップの4</entry><entry key="ObjectMeaning25">現在の条件または環境との不満; estrangement 、不安、嫌悪、悩み、嫌気; 不一致、人々を理解するか、または理解された自分自身を作らないことを。新しい発見は他人に会う未知の国か領域で、研究する。不安定、物質的な感覚、しかし遠い目標を持っていることのより悪いののための変更、概要に。現在の意見の戦争。1 つが確かに誤解されるので、無声保つためにより話すためによくしなさい。"想像vexations あるかもしれない。" がSeclusion; 疎外。</entry>
	<entry key="ObjectTitle26">コップの5</entry><entry key="ObjectMeaning26">家族問題、それらの、悲哀または喜び取られるべきの心配感情、物質的な難しさ; 利点および損失が同時にあるかもしれない。ニュースが着くことは確かである。環境からの影響に応じておよび余りにすぐに反応しがちその上。</entry>
	<entry key="ObjectTitle27">コップの6</entry><entry key="ObjectMeaning27">自分自身のriches の幸福、感じること、性質の喜び、楽しみ、愛およびカントリーライフ; 芸術の絵のようの、塗ること、本能的な知識および古書売買の価値; より軽い種類の音楽及び劇場の愛; 健康、楽しむよい喝采。美のための受容性。欠点しか消滅へ傾向であるかもしれない。Taurus 、永遠に続くのは、全く未来のと同様、過去の印象を作り出すかもしれない。</entry>
	<entry key="ObjectTitle28">コップの7</entry><entry key="ObjectMeaning28">思考、知性、考え、想像、計画、提案、空想、想像; 反射および意見、熟考および意思。このカードの多くは物理的な現実に入って来ない。不足分は移動し、印象、意見sight-seeing 。Changefulness 、不安定な条件。約束および驚き、しかしfulfilment より常に大いに多く約束。' Fairy 好意。' は </entry>
	<entry key="ObjectTitle29">コップの8</entry><entry key="ObjectMeaning29">家を去ることまたは家; family(-circle) の変更。実現される願いおよび野心を見る少しチャンス。内気、timidity; 無秩序及びwaywardness 。成功の絶望するDespondency 。それが不満のそれでなければ、混合された感覚、強く優勢な感じ無し。金髪の女の子はあるように。</entry>
	<entry key="ObjectTitle30">コップの9</entry><entry key="ObjectMeaning30">幸福、満足、願い、贈与の利点、厚遇、中心の内容のfulfilment 、' 忠誠、liberality 、生命、子供の愛の喜び; 一致、福利; 成功、利点、満足、等。Joviality
。</entry>
	<entry key="ObjectTitle31">コップの10</entry><entry key="ObjectMeaning31">よ得られた保証、賢い生活、農業、安全に感じる容易さである; "querent の興味を" は大事にしている人shopmen 、御用達使用人の形に正しく、実際に、例えば、いるかもしれない。都市、出生地、物理的な憲法。(Tabernaculum 。) 肉体と精神の薬。ボディとコミュニティ、viz. 実用的な社会的な条件の有機性生命。弱い場合ではVirgo の家により過敏症および撹拌、等引き起こすかもしれない: 弱い神経系は感情の完全な動揺を避けなければならない。</entry>
	<entry key="ObjectTitle32">コップのページ</entry><entry key="ObjectMeaning32">同じの友好的なメッセージ、よいニュース、招待、提案およびbringer 。心、brotherly 感じ、国際的な関係の民主的な回転の若者。(第7 家で): または愛出来事の知的な催し物、講議、デモンストレーション結婚の申し込み。位置または雇用への提案か招待。懇願。このカードの結果はまだ不確か、近隣カードから得られなければならない。関係及び関係の共鳴の変更。への傾向及び事を現われさせる及びある人よりよく実際は、それらにこびへつらうか、またはquerent seduce
ためにある。それはまたquerent こびへつらわれたらことであるかもしれない。賞賛及び説得。に開いている人は非常に性影響を及ぼす。</entry>
	<entry key="ObjectTitle33">コップの騎士</entry><entry key="ObjectMeaning33">他人、船員または税関吏の遠くにから来ている人。それは1 つに悩みを忘れさせる多分酔わせる。ワインか強いアルコール飲料。同じの商人。麻酔剤。想像、視野、夢、心の詩的な回転。Occultism 。献身、犠牲、慈善。(第8 家のために): それらを習得する強い性の傾向、しかし力およびそれらからのエキス幸福及び健康の要素: 内部力の変移。後はまた次のように翻訳されるかもしれない: 生命の彼の面を完全に変える: かなり別の種類の存在に生命の1 つの状態から入ること。時として: 虚偽、有毒のレポート、中傷、恐喝、詐欺、欺瞞、だまし取るsubtlety 術策。邪悪な影響によりそれ自身で結局証明するbenefic 湧き出るかもしれない生命の前述の変更の理由を引き起こすかもしれない。このカードに多くのoccultism がある; この騎士は未知または匿名非常に重要なメッセンジャーはであるかもしれない(精神にか。) 最もよいの彼はドラゴン、Rosicrucian の兄弟を殺している聖者ジョージである。</entry>
	<entry key="ObjectTitle34">コップの女王</entry><entry key="ObjectMeaning34">querent 意志がよくする彼の完全な尊重に値し、従うためによく、理性的で、活動的で実用的な女性(公平があるかもしれない) 。タイプの結婚されていた女性および母。、querent に多くの使用の注意深くそして注意深い。愛情のある知性; そして実用的な知恵。成功、喜び、幸福、美徳。世界の自然な成長、昇進、位置および名前、名声または知名。</entry>
	<entry key="ObjectTitle35">コップの王</entry><entry key="ObjectMeaning35">正直な人、哲学または理想主義的、法律の医者か教授、教師、人、旅行者、促進者、inspirer 、ハンター、放浪者、船員、等。querent の行為、ビジネスはライトにまたは判断され、持って来られるほしい。誇張、想像があるまたは正確さのほしい未来の希望そして約束が確かにある。海で多分走行する。</entry>
	<entry key="ObjectTitle36">Pentacles のエース</entry><entry key="ObjectMeaning36">希望の創造的なエネルギー、fulfilment 、願いおよび欲求のよい運、明るい見通し、生命、幸福、よいaugury の新しい時代の開始; 子供; 推測。物質的な効果に関してそれはそれ自身のであることなしでbenefic riches または金の徴候である。それは、寄付あるかもしれない。利益。約束。長所。好意。それはbenefic 影響の興味主にである、人を示し。</entry>
	<entry key="ObjectTitle37">Pentacles の2</entry><entry key="ObjectMeaning37">よい仕事、適度な満足、満足な結果、快い職業、しかし力の表示で経済を、平均使用する、警告お金および健康; 選択の難しさ; 信頼でき、よい使用人; 同じのよい処置; 喜び、華美、レクリエーション、等。物理的な福利の感じ。それは機械類、technics 、これらの能力をまた表示しなければならない。</entry>
	<entry key="ObjectTitle38">Pentacles の3</entry><entry key="ObjectMeaning38">文明、貴族政治、よい技量、技術、市民処置およびnoblesse の、雇用m?tier 、快い関係専門職、結婚; 人々へに、奨励金される、よいビジネスの有益な関係; 復帰、補償、有利な整理。結婚は多くのよいよする。</entry>
	<entry key="ObjectTitle39">Pentacles の4</entry><entry key="ObjectMeaning39">おそらく将来満たされる欲求、憧れ、等、遅れ、欠点なしの退去、退職、秘密の所有物、遺産、遺産、貸付け金、抵当、ギフト、前ない、悲しさまたは損失は。支払われることをおそらく行く負債。限られているか、封じられているか、妨げられるか、または遅らせられるの状態。querent の範囲の内にないよいよ。</entry>
	<entry key="ObjectTitle40">Pentacles の5</entry><entry key="ObjectMeaning40">発散、拡張、love-making および結果: 恋人、主婦、夫、妻、友人; 共鳴、人気、熱意、hopefulness 、福利、類縁。費用、弱い場合の物質的な悩み、及び: 目標、waywardness 、悪い行ない、profligacy 、混乱、等なしで約歩き回る無秩序、vagrancy 。それは法的結婚のラインの外の愛を示すことは確実である。しかし強い意志およびよい中心によっておそらく支配される強い個人主義。責任感の輝き、しかし時々欠乏。移動するか、または移住は多くのよいよする。</entry>
	<entry key="ObjectTitle41">Pentacles の6</entry><entry key="ObjectMeaning41">文書による法律か順序によって規定されなくてところでよく、有用で、慈悲深い行為、よく実行される義務は均等にする; 道徳的な義務の感覚; 慈善、善行; 現在、ギフト、繁栄、fruitfulness 。事正しくそしてよく支払う。よい販売。機会の握り。すぐに機能に利点がある。現在の時、今日。従って弱い場合では種類の人々へ慈善か現在の推測、欲求のような何か、cupidity 、等があるかもしれない当然。</entry>
	<entry key="ObjectTitle42">Pentacles の7</entry><entry key="ObjectMeaning42">一家の外の友情、一致、友好的な関係および共鳴した、信頼でき、そして快い環境; 有益な協同、利点、よいビジネス、報酬。前に撒かれてしまったものがの自然で、理性的な結果。</entry>
	<entry key="ObjectTitle43">Pentacles の8</entry><entry key="ObjectMeaning43">インスピレーシヨンの下で、手際よさできている、規定された義務、慈善、技術、功妙な能力、仕事珍しい質、多分geniality または均一な天才はでないものへの献身。性質のミステリーを研究する; 病院またはsanatoria の看護、仕事、及びこれらの自身施設。活動の無用ショーを作る出現を誤解させる弱い場合では。非常に強い場合では後で認められるただ功妙か温和な能力がある。一般に仕事に伴う犠牲がある。病院または刑務所のための仕事。医学人または牧師のためのよいカード。弱い場合ではそこに単独でこのカードによって低下、depravation 、お金の浪費、等にボヘミア愛終り、しかし決して行うかもしれない。反対で、それは労働へのgood-for-nothing の転換を示すかもしれない。暗い女の子。</entry>
	<entry key="ObjectTitle44">Pentacles の9</entry><entry key="ObjectMeaning44">自己の正直者、積極性、スポーツ、self-centredness および信任、自力、確実性、業積、directness は人々へ観点に、注意支払わなかった。querent への平均: 、成功する前方に行く。事の敏速な到着。質問の強く肯定的な答え。効果が確かである。</entry>
	<entry key="ObjectTitle45">Pentacles の10</entry><entry key="ObjectMeaning45">幸運、riches 、金融問題、経済、農業、芸術、特に音楽および絵画の好ましいチャンスは、美しい声、俗事、所有物、特に範囲、土地、特性の利点を与えるかもしれない; 銀行業、芸術対処する保険。弱い場合ではカードは悩みまたは努力のない存在の怠惰、怠惰、鈍い贅沢および退化の影響を示すかもしれない: それは人命の完全な真夏のようにある。それに不運があるかもしれない。高さでカルマのこのよい熟したフルーツ、性質の十分を脱出することができない。賢いのの態度は次のとおりであるなる: 楽しむため。</entry>
	<entry key="ObjectTitle46">Pentacles のページ</entry><entry key="ObjectMeaning46">弟子、学生、メッセンジャー、およびメッセージ、よくおよび好ましいニュース; newsagent; 位置または関係についての立派な種類、任務、ニュース、契約または専門職。querent の方の人々の寛大な行ない。マネージャーを助手、簿記係指示している、ディレクター。本屋、編集者。立派な言及。一般に快い条件。適用、調査、反射、整理、職業、善行、長所。会合、委員会または役員会を表示するよろしいです。</entry>
	<entry key="ObjectTitle47">Pentacles の騎士</entry><entry key="ObjectMeaning47">よい助け、財政の難しさの慎重な援助負債の支払うこと; 利点、興味、等。そしてquerent にこれらを持って来る人。貸付け金、遺産、現在の前進。幸せな思い出、コレクション及び収集、記憶; 節約。私達が前に知っているか、または私達により近い関係により立つ人は公に知られているか、または発表される。弱い場合: indolence 、秘密の楽しみ、怠惰、停滞、等。</entry>
	<entry key="ObjectTitle48">Pentacles の女王</entry><entry key="ObjectMeaning48">単語のquerent 、benefic 影響、助け、援助、助言および行為にサービスをするよく、理性的な女性。よい地位の女性および精製されたタイプ、正直者、保護、知識、理解、教育、文化のpersonification 。思慮分別は時々sensitiveness によってtimidity に経過するかもしれない。物質的な利点、収入、富、賃貸料、プロダクト。保証、assuredness 、保険、証明書または免状。科学及び技術的な及び産業仕事の後援。</entry>
	<entry key="ObjectTitle49">Pentacles の王</entry><entry key="ObjectMeaning49">気高く、よく正直な人; 概要に影響を及ぼす位置の、中央力、あなたが、誰信頼する首尾よく妨害することができない立派な意思; 期待しては会うためになり、誰訪問することを来るとならない誰が出かけなければ。銀行家、投機家、相場師、司令官、大将またはマネージャーはあるように。Benefic 影響、富、贅沢、よい喝采。弱い場合の虚栄心では、自漫しなさい。機械工及び機械類の成功。</entry>
	<entry key="ObjectTitle50">剣のエース</entry><entry key="ObjectMeaning50">率先、力、男性的な活動、種、細菌、問題、決定、出発点、重点の開始; 結実。疑いの実行、難儀、苦痛、しかし絶滅および不確実性。勇気、堅固、完全性。大きい情熱か強い敵意を表示するよろしいです。激怒、vehemence 。</entry>
	<entry key="ObjectTitle51">剣の2</entry><entry key="ObjectMeaning51">潜伏力、磁気、芸術、功妙な感謝の原則; 質、美徳; 磁力、類縁、親密、愛情、感覚の減少によって結合するその力; 弱い場合の官能性では、怠惰、鈍さ。悪く残酷、許さない憎悪、受動の妨害、等をaspected 時。</entry>
	<entry key="ObjectTitle52">剣の3</entry><entry key="ObjectMeaning52">圧迫、心配は、負って、separateness に希望、悩み、傾向、破裂およびseclusion の悲観論を迷わせた。取り外し、不在、遅れ。雑談、苦くおよび邪悪な思考、病気; 悪い状態で疎外を包装する。、間違った意見、憎悪、嫌悪、等判断の誤り。一般に: 難儀。、しかしない良識の計画。</entry>
	<entry key="ObjectTitle53">剣の4</entry><entry key="ObjectMeaning53">孤独、休息、世界を退職する退去"隠者休息" の(W 。); 、集まり集まり、家節約か印象を、黙想、経済、貪欲貪欲、注意、遺言、および生命、hermitage 、墓、棺の終わりに占められる場所に取る。horoscopic 機構のカードの場所は地球の下で全く埋められる考えを提案する。</entry>
	<entry key="ObjectTitle54">剣の5</entry><entry key="ObjectMeaning54">自尊心の難儀、危機、morose 傾向、苦味、無力、欠乏、または自信; それは自信が苦闘か対立によって確認されたらことであるかもしれない; すべてが非常に有用証明する多くの自己訓練を要するかもしれなかった後難しさ。同じように子供の訓練は必要である。企業か拡張は不可能または勧められる。このカードによって示される事は全く悪見るか、または見込みがなくないかもしれない。損失の質問がほとんどの場合ある。</entry>
	<entry key="ObjectTitle55">剣の6</entry><entry key="ObjectMeaning55">ルート、方法、運河、伝達、神経系、幹線システム; サービスの実験、順序、サービスのための実用的な規定、内部サービスの規則および手段。腸の悩みを避けるために心配が健康のために取られなければなり、ボディの内部サービスが取り除かれなければならない警告する。他の徴候がそれを確認すれば、治療または移住作られることをあるかもしれないの何かがコース、旅行。それのVenusian の影響、官能性および表現に関連して。悪くaspected: 患者の渡ることの深刻な病気そして確率。</entry>
	<entry key="ObjectTitle56">剣の7</entry><entry key="ObjectMeaning56">反対者に、多分戦いは会って、しかしおそらく作戦それ自身を戦うことより示される。敵の武器を使用して。実用的な能力。芸術および技術の科学。トリック。される実用的で、物質的な障害と仕事の理解。敵は、取消された議論武装を解除される。技術的な能力のある人; 好意の技術的な専門職。外交と結合される機能による成功。取られるよい心配。機構、設計。</entry>
	<entry key="ObjectTitle57">剣の8</entry><entry key="ObjectMeaning57">障害、対立、難儀、批評、脅す性質、死の危険の性問題時々妨げる危険不運; 復讐、負債、窮乏、非難、病気。忍耐及び持久力は必要または有用である。無礼な女性。事件か事故。</entry>
	<entry key="ObjectTitle58">剣の9</entry><entry key="ObjectMeaning58">教義、dogmatism 、聖職の精神、学校の心、信条、儀式、正式儀式。これらを表している人。堅い判断、正統派的信仰、心、ascetism の堅い態度。Intolerance 、審理。' 神の恐れは' 人類の憎悪に回る湧き出るかもしれない。弱い場合ではそこに不可知論、内気、不成功、恥、与えられる偽証拠判断の誤り、atheism 誓う、かもしれない。強い場合では心は時間及び方法の厳密な調和で良心的、注意深い。</entry>
	<entry key="ObjectTitle59">剣の10</entry><entry key="ObjectMeaning59">Karmic はbenefic またはmalific どうか生じる; 物質的な限界、物理的な必要; 権限、役人は力、同じへの従順かもしれ; 公式人。母教会、修道院、等。難儀、悲しさ、等。よい場合の当然な報酬および正直な利益では、値された位置。所有物は悪態になるかもしれない。運命は影をひそめるかもしれない人格。カードはquerent の親のために非常にbenefic でない、または彼は彼自身多くの尊重それら。それは世界の彼の位置に関連している。</entry>
	<entry key="ObjectTitle60">剣のページ</entry><entry key="ObjectMeaning60">厳密な調査、知識、ノート、観察、警告、徴候、検査、点検、調査の結果; 検査官、巡査、警察役人、および彼らの順序; 、スパイ検査官、探偵。驚くが、でないかだれが彼の斬新によってスピーチか機能で準備されるDilettante 、者は健康弱い場合の後。、幾分予想外突然、意外なでき事か効果。</entry>
	<entry key="ObjectTitle61">剣の騎士</entry><entry key="ObjectMeaning61">腕の軍人、人、1 つの復讐家族または他の確執または悪事; 彼ら自身を復讐する悪事; 苦痛な記憶、家族の苦脳過去のでき事から得る難儀。、外科医同じによってできている操作; 古い傷のナイフ。悪くでは場合の憎悪、破壊、extravagance 、こぼ、反乱、insurrection 、戦争、戦闘、欺瞞、厚かましさ、imprudence 、等をaspected 。</entry>
	<entry key="ObjectTitle62">剣の女王</entry><entry key="ObjectMeaning62">苦しむ、苦しませた女性、寡婦、離婚されるか、または分けられる; またはより低い種類の特性、憎らしな、spiteful 、支払済愛、愛の詐欺の女性; 物質的な圧力、負う重い費用; また開発、peasantry 、苦労に耐えた後富の可能性。多くの場合それは生殖不能症、privation を意味する。強い特性しかこのカードを立てることができない。弱い特性にそれは脅迫の完全、生命の困難に直面して悲しみ、嘆、失敗および失業をもたらすかもしれない。それは彼女がを望まれるか、または望まれる女性の不在を意味するかもしれない。それは(a) 女性の邪悪な影響に対して警告する。</entry>
	<entry key="ObjectTitle63">剣の王</entry><entry key="ObjectMeaning63">活動の枝の概要、大尉、軍の責任者、世俗的な権限、責任者または大尉、法律の人; 力、命令、決定、valour 開拓する、率先完全性、厳格、物質的な確実性; 弱い場合の残酷では、力、専制政治の誤用。</entry>
	<entry key="ObjectTitle64">細い棒のエース</entry><entry key="ObjectMeaning64">生れ、初め、革新、作成の率先、衝動、起源、主義、源、原因の理由、親の地位、暴露、開始、ニュースのメッセージの引き渡すこと。一方では意味は落下、低下、降下、下落、profanation 、等から得られる来る。しかしそれは起こる一度ただ取られ、それを意味する。</entry>
	<entry key="ObjectTitle65">細い棒の2</entry><entry key="ObjectMeaning65">音楽、芸術、一般に功妙な能力; 首都、riches 、重い責任、圧力、固定観念、メランコリー、恐れ、弱さ、不可能性または材料力(の1 つの側面と他) 、暗がり、鈍さ、' 脾臓、' 無力、物質的な情況への隷属状態; ' 待ち時間の態度は' 見; 未来は(できなさい) ことができる未来のため待つである。カントリーライフ。</entry>
	<entry key="ObjectTitle66">細い棒の3</entry><entry key="ObjectMeaning66">コミュニケーション、指示、反射、メッセージ、執筆、郵便料金および手紙の表面的な知識、印象、中止、中断、変更、多分geniality 、imprudence のある量を渡すairiness また; 無視は適切な関心のまたはほしい; ' temerity に関して' 私はこれが障害の克服の容易な方法を意味する限りでは、速い洞察力だけ言うべきである; 努力、エッセイ、貿易は正しい。商人および盗人の神である水星は商業、盗難および損失にこのカード関連するかもしれない。"このカードが解決のためのキーを与え、脱出の方法を示すので、悩みの終わり" は健康な前述全くである。</entry>
	<entry key="ObjectTitle67">細い棒の4</entry><entry key="ObjectMeaning67">、従って考えおよび動機、私達によく知られているそれ私達を支配する家族精神、一族、家; 記憶、想像卵を抱き、計画する、記憶演劇的な芸術、空想、想像。それは減少、それと同様、一般に意味する変更および不安定な条件、人気およびvaccillation のprofanation 増加である場合もある。それは集団、収集または会合の家族議会を表示するかもしれない。集会。呼出しおよび投票。Cosiness 。</entry>
	<entry key="ObjectTitle68">細い棒の5</entry><entry key="ObjectMeaning68">Egotism 、肯定的なスピーチ、競合、説得、提案、熱いスピーチ、愛または欲求のデモンストレーション(例えば); 力を押すこと; すべてこれは詐欺、競争、およびriches のための苦闘を確かにもたらすかもしれない多分; それは話を意味し、非常に利己的な方法に考えて、その否の通知は人々へ観点の取られる; 従って意見の衝突すること; 時々それは金及び現在に、約束によりもむしろ事実に言及するかもしれない。このカードにほとんど悪がある。ほとんどでそれは自身の個人的な見解の愚かで、幼稚な持続、例えば願いを表示するかもしれない。それはそれで明るい何かを有し、が一般的な方法で健康そして富のためによく、両方を促進する、' それ自身のriches でない。</entry>
	<entry key="ObjectTitle69">細い棒の6</entry><entry key="ObjectMeaning69">知識、厳密なおよび学術、装飾的な芸術、効率、仕事、強制労働および使用人の実用的な解決、しかし同時に多分問題の矛盾; 食糧、薬、処置、実験; それはあらゆる従属位置の人と小売りの商人に関連するかもしれない; このカードの下の個人的な態度は予想、質問または要求の答えのための実験の結果順序の幾分受動そして全く受動またはのための注意、待っている、である; 懇願。</entry>
	<entry key="ObjectTitle70">細い棒の7</entry><entry key="ObjectMeaning70">議論、関係、交渉、催し物、会話、講議、適度な説明、契約、inferiors 提案される、結婚整理、調整および測定に与えられる社会統治者の職権および順序; 測定、割合、行ないのために与えられる規則。規則が変わるかもしれない情況に関連して与えられる限りでは不確実性または便宜主義がある。他のそれらの関係の動産の利権は、持って来られる。快晴。</entry>
	<entry key="ObjectTitle71">細い棒の8</entry><entry key="ObjectMeaning71">検査、質問、内部か内部の概念、知識および論争; 不安、疑いおよび時々誤解; 無言の単語または意味への速い応答、反作用、および答え。両方を避けか、または1 つを得、他を避ける喜び及び苦痛の感覚、しかし同時に知識および機会。海のまたはの生命; 船員及び漁師。事の隠された側面のための調査者、occultism の学生。詩歌、音楽および彫刻。秘密メッセージ; 隠された意味; 性の質問。私用インタビューかランデブー。悪天候。</entry>
	<entry key="ObjectTitle72">細い棒の9</entry><entry key="ObjectMeaning72">教授、指示、指導、マスター、ガイド、教師。スポーツ走行する計画; ジャーナリズム、編集者およびジャーナリストの演説者、公共の講演者; 預言及び予測。一方ではunruliness 、waywardness およびunpractical 観念論があるかもしれない。時々である必要だったようであろうより多く確かことは、このカード現われるところに、多くの論争、否定、拮抗、精神争い、等は、覚醒する。ニュースの思考、広がり、人々のうわさ、説教、興奮および回転のそれに延長がまたある。</entry>
	<entry key="ObjectTitle73">細い棒の10</entry><entry key="ObjectMeaning73">カルマ、従順、実行力、生産および再生の必要; 役人及び公式の位置。より弱い場合: Duplicity 、虚偽、不信頼性、変装、二重対処、偽の出現、うそおよび偽の外交、等。圧迫及び事の重要性を過大評価すること。</entry>
	<entry key="ObjectTitle74">細い棒のページ</entry><entry key="ObjectMeaning74">用事の従属位置の兄弟、学友、メッセンジャー、郵便集配人または公使、職員または役人、概要に若者、時々; メッセージ、手紙、コミュニケーション、教授、指示、レッスン、広告、助言、発表。ニュース。(第11 家から): 彼によってが同意する誰がquerent の取引関係の友人、1 、またはとの。電信、電話および無線電信。telepathy 直観的な関係発明。すべての種類の概要、有用な人々、商人、御用達、等の有用な影響。</entry>
	<entry key="ObjectTitle75">細い棒の騎士</entry><entry key="ObjectMeaning75">父、または家族、親類の代表; それに家の持って来る新しく、多分妨害の影響訪問している人妨害の国内幸福を; 家、家または家族の変更; 記憶は、家族の秘密のdivulgation か私用問題覚醒した; 家の侵入者。疑わしいしかし必ずしも悪いない特性の人。(第12 家から): 彼が外国の舌道徳的または物理的に話すので真剣友好的保つ彼の努力どんなに彼が遠ざけられる誰をquerent によって一致しない及びから誰が外洋の調査官、occultist 、探検家、船員、旅行者、奇妙な経験による放浪者、ガイド、放浪するボヘミアのタイプ、他人および時々敵または1 との。翻訳、輸出、出発、住所変更、移住、飛行、不在、破裂、等。変移。一般に妨害の影響によりそしてそれ自身で悪い必要はない、及び回転を引き起こすかもしれない人々は思考で。それはあらゆる場合の不安を持って来る。</entry>
	<entry key="ObjectTitle76">細い棒の女王</entry><entry key="ObjectMeaning76">riches で得るために着実に解決される経済的な習慣、豊かなまたは希望の富の女性、確かに' 安くない'; もっとまたはより少なく功妙に、ペインター、ダンサーまたは音楽家はあるように; 彼女は忠実、しかし好みの気分そして変更に応じてあるかもしれない。正直者はある量のegotism 、例えばmaterialism なしで、ない証明されるかもしれない。彼女は非常に受動および涼しい、phlegmatic 及び情熱に容易に目覚めるために、である。これは' 上品の当然作る印象を。' しかし固体種類の官能性がある。強い場合に実質の美徳がある。銀行業、農業、芸術、首都、お金。価値の準備ができたお金、' およびむしろペーパー、分け前、結束、銀行券' として' お金問題としてより見られるべき後鋳造されたお金よりもっと。</entry>
	<entry key="ObjectTitle77">細い棒の王  </entry><entry key="ObjectMeaning77">ビジネスの知事、ディレクター、高い役人、郵便局長、懇願者、マネージャー、独立した貿易業者、国務長官、およびそれらが立つ機能または主義。火星の家は厳格、保証および一般に初めを及び正直者与える; しかし弱い場合では彼の絶対完全性に関して疑いがあるかもしれない。彼は連合、viz. 公証人、牧師または民間機関を完了する権限であるかもしれない。教会では彼はロッジの高い司祭、壮大なマスターである。</entry>
	<entry key="ReversedMeaning0"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning1"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning2"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning3"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning4"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning5"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning6"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning7"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning8"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning9"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning10"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning11"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning12"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning13"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning14"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning15"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning16"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning17"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning18"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning19"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning20"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning21"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning22"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning23"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning24"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning25"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning26"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning27"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning28"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning29"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning30"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning31"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning32"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning33"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning34"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning35"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning36"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning37"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning38"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning39"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning40"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning41"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning42"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning43"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning44"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning45"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning46"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning47"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning48"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning49"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning50"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning51"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning52"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning53"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning54"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning55"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning56"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning57"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning58"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning59"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning60"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning61"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning62"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning63"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning64"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning65"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning66"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning67"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning68"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning69"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning70"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning71"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning72"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning73"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning74"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning75"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning76"></entry>
	<entry key="ReversedMeaning77"></entry>
</oracleio>
