<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<oracleio groupname="Tarot Standard 78 Cards" subclass="Twelve Houses Spread (Doane)" classification="LayoutTranslations" version="1" language="ja" author="Thomas Dilts" >
<entry key="languagename">日本語</entry>
<entry key="copyright">版権 © 2007 年のトマスDilts (tarot@lazy8.nu) 。許可はフリーソフト基礎によって出版されるGNU 自由なドキュメンテーション免許証、版1.2 またはあらゆるより遅い版の条件のもとでコピーに許可されたり、この文書を配ったりおよび/または変更する。免許証のコピーはhttp://www.gnu.org で見つけられるかもしれない</entry>
	<entry key="Title">12 軒の家の広がり(Doane)</entry>
	<entry key="Description"></entry>
	<entry key="PositionTitle0">家1: 出現 </entry><entry key="Meaning0">それは私達の物理的な出現かイメージを記述できる。人の特性についての何か。私達が表現される印の質によってちょうど行い、すぐ確認されるところで、衝動的な質がここにある</entry>
	<entry key="PositionTitle1">家10: キャリア</entry><entry key="Meaning1">通常私達が社会によっていかに確認され、分類されるかである私達のキャリアによって見られる大志。私達が私達自身を置く人々へすべての私達のハードワークおよび達成の結果として私達に投資する権限目的を達成するためにそれは仕事及び経験の子午線通過を表し。</entry>
	<entry key="PositionTitle2">家7: パートナーシップ</entry><entry key="Meaning2">結婚か長期関係によって他へのパートナーシップそして責任。それは最初の家の反対に私達が永久的な基礎に関連付けるそれらの個人ようにあり、私達の必要性をバランスをとる。私達は妥協を学び、他のために時々達成する複数の試みを取ることができる特性を尊重する! それは開いた敵の家、およびビジネスパートナーシップ伝統的にまたである</entry>
	<entry key="PositionTitle3">家4: 家族</entry><entry key="Meaning3">私達が私達の精神の目的によって働くのを助けるために私達がこの生命にと関連付けるそのような物が過去の生命をおよび示すことができるように生成および生成によって渡される家族、文化および伝統</entry>
	<entry key="PositionTitle4">家12: 秘密</entry><entry key="Meaning4"> 私達に疑いのための原因を与え、私達がである、それは最も大きい強さであるかだれに私達が質問する要求する。私達が世界から撤回し、平和及び孤独の場所をそして見つけるとき私達は私達のより高い自己および惑星が付いているコミューンに第12 ショーの位置に自己の反射のための必要性ある。Tradtionally それは病院、刑務所etc..and のseclusion の家と秘密の敵の範囲して考慮されたが、私達はであるすべてによって私達の自身の最も悪い敵であることが可能私達の必要性を育てらないことを。</entry>
	<entry key="PositionTitle5">家9: 宗教</entry><entry key="Meaning5">第3 家の学校の教育に対する高等教育、また宗教、哲学および確信システム。それは私達が私達の自身の勉強及び経験によって生存のための私達のコードを、作り出すかまたは私達が私達の文化の標準を採用できるところにである</entry>
	<entry key="PositionTitle6">家6: サービス</entry><entry key="Meaning6">コミュニティへの仕事そしてサービス。私達がいかに社会の部分そして順序の社会与えることができるか私達自身のそれに利点に私達の技術をちょうど示す。凝集の全として私達の物理システムを維持するそれは健康とおよび治療および私達の機能関連付けられる家またである</entry>
	<entry key="PositionTitle7">家3: コミュニケーション</entry><entry key="Meaning7">私達が情報を伝え、広める私達の生命の区域。それはまた短い旅行とおよび私達のローカル環境および兄弟関連付けられる。それはそれが私達がmee に社会的な言葉の世界を始めるところでであるので私達の早い教育教育、私達の教育をを記述し、社会的な家本質的にである</entry>
	<entry key="PositionTitle8">家11: 社会</entry><entry key="Meaning8">私達が共通の結束か連合を感じる誰(ない家族) 特別な友人そして集団と。人々へ共通よいののための私達の理想そして目的を共有すること政治努力か慈善によって認識が多分、ある。 </entry>
	<entry key="PositionTitle9">家8: 変形</entry><entry key="Meaning9">それは性を通って再生する変形の家、終りおよび初めおよび機能である。それはまたお金および遺産、およびまたパートナーのお金および財政と関連付けられる。</entry>
	<entry key="PositionTitle10">家5: 関係</entry><entry key="Meaning10">友人及び恋人との相互作用による私達の社会的な技術の実験。私達は他によって私達自身について反作用を私達の行動余りに学ぶ。ここに私達は私達の特性および創造性を表現し、演劇のための私達の自発性そして私達の必要性を失わないことを学ぶために励まされる。そうこの家はまた最も創造的な行為の趣味および娯楽およびまた結果、私達の子供示す</entry>
	<entry key="PositionTitle11">家2: 材料</entry><entry key="Meaning11">私達の特別な技術および才能を使用する私達に私達の所有物を持って来るのに私達に物質的な所有物およびまた私達の機能によってある何が。それは私達の物理的な福利を維持するために私達がならないか何をしなければsustenance の家であり。それはまた私達がしか物質的な事また私達自身に置かない価値および私達の自己の尊重を示すことができる</entry>
</oracleio>
